Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 01

El Planeta se desplegó debajo como una flor en la primera primavera. No es que yo supiera cómo era la primavera, habiendo nacido en una colonia. Cambiar las estaciones en un lugar que nunca vio un sol habría sido un desperdicio, y por eso, luché contra Ryker por un asiento junto a la ventana.

No esperaba que hubiera tanto verde en todo el universo, y mucho menos en un solo planeta. El color se extendía por la tierra, y a medida que las nubes se dispersaban, un océano azul nos recibió. El Planeta, titulado con algo completamente jodidamente ridículo que ignorábamos porque de todos modos no seríamos capaces de pronunciarlo, se parecía a lo que la Tierra fue alguna vez, según los anuncios. Tierra y agua, serenas y llenas de vida, se extendían sobre su superficie, completamente intactas por la colonización.

—Penetrando la atmósfera inferior —declaró el comunicador de la lanzadera.

La luz del cinturón de seguridad parpadeó, tiñendo la cabina de carmesí. Una alarma sonó con un whump, whump, whump, y los motores sonaron más como una bestia que como metal.

—Cuando aterricemos, nadie abandona la lanzadera sin mi autorización —dijo Roys desde la parte delantera de la cabina.

—Sí, señor —asintió el grupo, excepto yo. Mantuve mi atención en el ojo de buey.

—Ethin —advirtió Roys con esa voz grave y profunda que me hacía rechinar los dientes.

—Lucky —corregí.

—Repite mi última orden.

A mi lado, Ryker rio y se ganó un puñetazo en el estómago.

—Nadie abandona la lanzadera sin tu permiso, tan especial —dije.

Los ojos de Roys rivalizaban con el espacio mismo. Prácticamente negros desde la distancia, y de un azul profundo e irreal si uno osaba arriesgarse a la proximidad. Las cicatrices que surcaban su rostro, innecesariamente atractivo, lo hacían aún más intimidante. Cada marca hablaba de una batalla que él había sobrevivido y en la que la mayoría de nosotros no lo habríamos hecho.

—Bien. Ahora comparte con el grupo cuál es nuestra misión, para que sepa que prestaste atención en la Central —ordenó.

Más risitas se filtraron del grupo. Veinticuatro soldados se esparcían por la cabina traqueteante. Las luces rojas se aceleraron, señalando el inminente aterrizaje. El temporizador de la lanzadera parpadeaba en cincuenta segundos. Roys nos haría esperar mucho después de aterrizar si yo no seguía órdenes. Principalmente porque yo no seguía órdenes. Pero esta vez lo haría, porque nunca había sentido aire fresco en mi rostro, ni hierba, ni agua sin filtrar, y ningún capitán servil con problemas de actitud me lo impediría.

—Hemos sido enviados a neutralizar todas las amenazas en un radio de diez clics del hábitat para garantizar la seguridad de todos los futuros inquilinos. Nuestra mayor amenaza, según los escaneos, no son los animales que habitan este lugar, sino la flora. Nunca debemos salir en un grupo de menos de dos, y todos debemos informarte de nuestros hallazgos inmediatamente para garantizar nuestra seguridad y la del equipo de reconocimiento que se unirá a nosotros en dos semanas —dije sin romper el contacto visual.

Ryker silbó y esta vez bloqueó mi puñetazo en el estómago.

—Veinte segundos para el aterrizaje —anunció el comunicador de la lanzadera.

Satisfecho, y demasiado engreído, Roys se dio la vuelta.

Jodido fastidioso.

Abandonamos la capa de nubes para observar la flora sobre la que tanto se nos había advertido. El informe de La Corporación no enumeraba más de una docena de flora peligrosa porque era lo máximo que los androides habían logrado antes de ser demolidos. Inicialmente, La Corporación creyó que los animales destrozaban a los androides. Después de que regresara una grabación de video que detallaba la erradicación de un desafortunado androide, se enteraron de que la flora causaba los diversos grados de muerte violenta.

La flora de este mundo eran creaciones peculiares, una variedad de plantas que iban desde bulbos naranjas relucientes que prendían fuego a su entorno cuando se agitaban, hasta estructuras imponentes con tallos tan gruesos como la cintura de un hombre adulto y copas anchas donde los zarcillos atrapaban a sus presas para ser arrastradas al dosel y disueltas. Una flora particularmente desagradable se presentaba como una flor amarilla que, al acercarse, se arrancaba del suelo para revelar un monstruo de putrefacción enraizada que disfrutaba arrancando la carne de sus víctimas y devorando sus entrañas. Ese video, que involucraba a una lamentable criatura semejante a un conejo, provocó que a toda la tropa se le revolviera el estómago.

La lanzadera aterrizó en un campo previamente despejado por androides, cuyos restos estaban esparcidos. Desde la ventana, sus despojos salpicaban el paisaje, manos y pies rotos sobresaliendo de la tierra suelta. La hierba y el musgo asolaban sus esqueletos, haciendo que los androides parecieran haber estado allí durante décadas en lugar de un mes. La Compañía no prestaba la mejor inteligencia artificial a planetas no colonizados, particularmente a los del Borde Exterior. Demasiado riesgo de perder tecnología importante como unidades de seguridad. No consideraban a los androides una gran pérdida, ni a nosotros, así que la milicia investigó en su lugar.

La lanzadera aterrizó con una sacudida. Arana vomitó en una bolsa. Su estómago nunca soportaba bien el aterrizaje y su piel, ya fría y blanca, tenía un brillo enfermizo. Se limpió los restos de vómito de la boca y se puso de pie de un salto.

—No le des problemas al capitán. —Arana recuperó su cantimplora para enjuagarse la boca. Escupió en el paquete, luego se cepilló los dientes. Siempre llevaba un cepillo de dientes para posibles viajes en lanzadera—. Va a estar más irritable de lo habitual, y no estoy de humor para patrullar el perímetro cuando quién sabe qué podría atraparnos para ser comidos lenta y agradablemente. —Arana se inclinó sobre el asiento para agarrarme por el cuello—. Tengo dos buenas mujeres esperándome en casa, y si no puedo volver a follármelas antes de morir, te mataré yo misma.

Apartando su mano de un manotazo, dije: —Me alegra saber que el sexo es más importante que nuestra amistad.

—Puedes apostar tu trasero a que sí. No he tenido una follada decente desde que dejamos el último puerto. —Arana soltó un gran suspiro, sus ojos se desviaron hacia Iylene, que sacaba sus mochilas del compartimento superior—. Si no estuviera en una polícula cerrada, me acostaría contigo esta noche.

Iylene habló sin inflexión en su voz, como solían hacer los aevid. —Si lo intentaras, te dispararía.

Los aevid eran conocidos por dos cosas: la apatía y la muda. Esto último podría haber pasado toda mi vida sin verlo, pero desafortunadamente, Iylene mudaba una vez al año, dejando restos de su piel azul pálido por todo el barracón. También tenía un olor horrendo, como a carne podrida y horneada. Su especie era alta y delgada, con piel suave y sin pelo, y largas colas que les ayudaban a correr o saltar.

En la parte delantera de la cabina, Roys estaba de pie. El capitán no era el tipo más alto de la lanzadera, pero ciertamente tenía la mayor presencia. Ryker siempre intentaba colarse en la litera del capitán porque juraba que el hombre compraba camisas intencionadamente una talla más pequeña para que estas lucharan por contener su figura. Arana argumentaba que el tipo era simplemente grande, y yo estaba de acuerdo con ella. Roys estaba hecho enteramente de músculo, rencor y un pellizco de polla. Arana no estaba de acuerdo con el pellizco, pero su intento de convencerme para espiar a Roys en la ducha y demostrar lo contrario nunca funcionó.

—Nuestra prioridad es asegurar el área para que podamos establecer el hábitat y el escudo de energía —dijo el capitán con voz atronadora. Sus órdenes siempre sonaban así —palabras que no debían ignorarse—. Estoy enviando sus órdenes a través del comunicador, que debe permanecer encendido en todo momento.

Los comunicadores en nuestras muñecas parpadearon. Ryker, Iylene, Arana, Lilea, Zavir y yo estábamos juntos. Con los años, la mayoría de las tropas encontraron sus grupos y se mantuvieron en ellos. Por mucho que Roys pudiera ser un dolor de cabeza, entendía que desintegrar unidades nunca resultaba en resultados deseables.

—Visores puestos. —Roys sacó el suyo de debajo del brazo. Los visores comenzaban como una máscara facial que se extendía sobre y bajaba por nuestros cuellos para conectarse con nuestra exo-piel. El Planeta tenía una atmósfera transpirable para todas las especies a bordo de la lanzadera. Sin embargo, debido al calor, la humedad y las amenazas inesperadas, el equipo permanecía puesto.

Cuando Roys volvió a hablar, lo hizo a través de nuestros comunicadores conectados al visor. —Sigan sus órdenes y vigílense las espaldas.

Zumbando, las puertas de la lanzadera descendieron hacia la luz y el calor que nuestras exo-pieles no podían enfriar por completo. La humedad empañó los visores. Siluetas se amontonaron por la rampa hacia el mundo exterior. Seguí y mi visor se ajustó al brillo abrupto. La flora rodeaba el campo, en espiral y esponjosa, alta y delgada, en ciernes y dormida, pero todas sus copas se esforzaban por alcanzar los soles. Dos de ellos bailaban en el cielo, uno al este y el otro al oeste, emitiendo luz real, nada artificial en absoluto, que yo no deseaba nada más que tocar con mi piel desnuda.

—Avancen —dijo Roys.

Por encima de mi hombro, el capitán se detuvo en el umbral de la lanzadera. Los soldados marcharon más allá de su imponente figura. Mi visor no estaba en modo de oscurecimiento, así que ofrecí una sonrisa forzada. Zavir y yo discutimos con cervezas que Roys no podía sonreír porque era secretamente un androide disfrazado que no había descubierto cómo funcionaban los humanos. De nuevo, nadie había probado la teoría, pero sonriera o no, era estúpidamente atractivo. Era un poco molesto, en realidad.

Descendí para pararme en un planeta real. Esta sería mi quinta misión, pero era la primera planetaria. Nacido y criado en una colonia, siempre había estado en una nave minera que se aprovechaba de asteroides. Respiraba aire reciclado, bebía agua reciclada y veía flora en documentales de naturaleza, anuncios o las increíblemente raras y caras flores que decoraban los jardines del círculo superior. Allí vivían los más ricos de los ricos, los que trabajaban para La Compañía que subsistía de los materiales de asteroides que mi gente extraía. Y ahora allí estaba yo paseando por la futura empresa de La Compañía porque nadie escapaba realmente de ellos.

Me uní a mi grupo antes de que Roys pudiera hacer algo para enfadarme, lo que honestamente podía ser tan simple como mirar en mi dirección general. Era demasiado… involucrado, a diferencia de algunos de nuestros superiores anteriores. No confiaba ni un ápice de sus tonterías.

Lilea y Zavir se acercaron a nuestro grupo al final, mientras los androides tardaban más en descargar. Todos tenían sus deberes en su comunicador. Cuando abrí el nuestro, gruñí, pero fue Arana quien susurró: —¿Qué coño? ¿Por qué tenemos el turno de hábitat?

—Porque Lucky está en nuestro grupo y Roys lo odia —dijo Zavir con un salto entusiasta. Sus cuatro manos grises se extendieron en una muestra de emoción—. Una vez más, tu suerte nos está ayudando.

—¿De qué manera? —replicó Arana—. Estamos atrapados con los androides que podrían montar el lugar sin nuestra ayuda.

Una pantalla apareció en todos nuestros visores sobre una flora que los androides encontraron antes de ser aplastados. La flora se alzaba alta con una única y gruesa flor que colgaba baja de la parte superior del tallo. Esa flor se abrió para revelar pétalos bordeados por dientes tan gruesos como nuestros brazos.

—¿Quieres arriesgarte a encontrarte con eso? —preguntó Zavir, cada uno de sus cuatro ojos dorados fijándose en una persona diferente—. Yo seguro que no, así que disfrutemos montando el hábitat y echando una siesta antes de que regrese el capitán.

—Me gusta esa idea —dijo Lilea, que se acercó a los materiales del hábitat.

No estaba completamente en contra de la idea de establecer la base, pero seguir las órdenes de Roys siempre me ponía de mal humor. Llevaba con nosotros poco más de un mes y actuaba como si fuera nuestro dueño. Todos los oficiales superiores lo hacían, teniendo esos palos de superioridad metidos demasiado lejos en el trasero como para que alguna vez fuera placentero.

—No pongas esa cara, Lucky. Piénsalo de esta manera. —Ryker me pasó un brazo por el cuello. Sus ojos marrones tenían su habitual brillo travieso—. El capitán no está aquí para respirar en nuestra nuca. Es probable que tengamos la mayor parte del día sin él.

—Cierto, y si mi nombre me hace honor, una de las flora se lo comerá —respondí.

—Esperemos que hoy tengas mucha suerte. —Riéndose, Ryker se fue para unirse a los demás.

A nuestro alrededor, los soldados desaparecieron entre la espesa y desconocida jungla. A mis pies, la hierba brotaba para rozar mis tobillos. Me había estado preguntando qué se sentiría desde que recibimos nuestras órdenes de despliegue aquí. Por mucho que lo intentara, no podía dejar de soñar noche tras noche con cómo se sentiría hundir los dedos descalzos de mis pies en la tierra y enterrar mi rostro en la hierba, respirar aire fresco y real.

Caí de rodillas y me quité el visor para finalmente conseguir exactamente eso. Inclinándome hacia adelante, la hierba tocó mis mejillas, fresca, húmeda y cosquilleante. Me pregunté cómo se suponía que los humanos provenían de tanta belleza y por qué la destruirían alguna vez.

Vender treinta años de mi vida valió la pena completamente.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 02

El hábitat tenía todos los suministros que podríamos necesitar. Construido como una cúpula gigante con varias divisiones conectadas alrededor del epicentro, el hábitat sería nuestro espacio vital durante los próximos tres meses y medio. Los soldados vivían en el extremo oeste, cuatro literas por habitación. El capitán tenía un dormitorio privado y una oficina. Una vez que llegara el equipo de reconocimiento, catorce de nuestros rangos tomarían el crucero de regreso al puerto más cercano, mientras el resto de nosotros continuábamos las operaciones.

Un espacio común en el centro del hábitat comprendía un comedor, separado por estanterías en un intento de atractivo hogareño. Al otro lado de las estanterías, sofás y sillas formaban un modesto salón que contenía dos pantallas y un puñado de equipos de juego. Yo era excepcionalmente bueno en el viz, que nadie se ofrecía a jugar conmigo ya. Malos perdedores, eso eran.

En los barracones, puertas cerradas llevaban a la armería. Solo los miembros de la milicia podíamos acceder al armamento. Al este se encontraba el almacén de comida extra, ropa, materiales, cualquier cosa que pudiéramos necesitar, además de las cápsulas de carga para los androides. Esos pequeños bichos tenían una vida útil de batería que duraba un siglo si permanecían en estasis, pero patrullarían el área y realizarían tareas triviales regularmente, por lo que probablemente se cargarían incluso si rara vez bajaban del 90%. Al sur, teníamos una enfermería conectada al laboratorio del equipo de reconocimiento. Los androides se encargaban de montar eso. No nos arriesgaríamos a ser sermoneados porque una pieza de equipo estuviera mal configurada o tuviera una huella dactilar. Eran un grupo peculiar, el equipo de reconocimiento, lleno de cerebritos que rara vez decían algo con sentido. Yo me mantenía alejado de ellos, sobre todo, al igual que me mantenía alejado de todos una vez que el trabajo estaba hecho.

Mientras Arana se dedicaba a buscar alcohol, Zavir e Iylene probaban el viz, Lilea y Ryker echaban siestas, yo salí. —Nunca salgas a menos que sea en grupo de dos —dijo Roys, pero yo no quería quedarme atrapado en una rutina, protegido de los soles cuando finalmente podía pararme bajo la luz de uno, de dos en realidad.

Abandoné la exo-piel por nuestros pantalones y camisas negros lisos, saliendo a los soles que traían un calor como ningún otro. En mi bolsillo, saqué mi paquete de cigarrillos para encender uno, luego me quité las botas y los calcetines para dejar que mis dedos se hundieran en la tierra. La hierba cosquilleó las plantas de mis pies antes de que me acostara boca arriba donde los soles besaban mi rostro.

La Colonia siempre apestaba a humo y aceite. Cada día, te despertabas ahogándote con tu atmósfera reciclada. El zumbido de la maquinaria y los crujidos ásperos de los mineros en lo profundo del asteroide nos hacían compañía. Pero en El Planeta, el viento cantaba. Los soles brillaban. Animales extraños emitían sonidos. Una figura voló por encima, con cuatro alas y esbelta. Seis versiones más pequeñas la siguieron hasta el dosel, donde la flora se movía fuera del escudo de energía.

Zavir y yo montamos eso, teniendo que colocar conductores a intervalos específicos alrededor del hábitat. Octogonal, el escudo de energía nos mantenía confinados, enfriando el interior un poco y evitando que entraran invitados no deseados, además de avisar a nuestro capitán si alguien salía sin permiso.

Al otro lado, la jungla se movía. Agarré el lanzallamas que colgaba de mi hombro. Se esperaba que la flora se defendiera mejor con fuego que con blásteres, aunque también teníamos muchos de esos. Con una mano en el arma, me puse los calcetines y las botas justo a tiempo para que Roys saliera del bosque. Usó su comunicador para abrir el escudo de energía. El resto de nuestro grupo se arrastraba a su espalda.

—Me impresiona que no hayas quemado el hábitat hasta los cimientos. —Roys se quitó el visor para revelar un pelo castaño corto empapado en sudor. Mis ojos me traicionaron al seguir una gota que rodaba por su mandíbula y sobre su cálida nuca blanca que, debo admitir, había pensado en morder una vez. O una docena de veces con mi mano alrededor de mi polla.

No había nada malo en apreciar un deleite visual, incluso si ese deleite visual tenía una boca que me gustaría coser.

—Al parecer, no estabas tan preocupado; de lo contrario, no me habrías encargado esto. —Apagué mi cigarrillo, luego metí las manos en los bolsillos cuando se suponía que debía saludar. Eso hizo que el ojo derecho de Roys se contrajera, una señal de su tranquila resolución a punto de romperse.

—¿Acaso no te informé de que se espera que mantengas tu visor y exo-piel hasta que se ordene lo contrario?

—Lo hiciste —dije.

—¿Y no dije que nunca fueras a ningún sitio solo?

—Estoy justo fuera del hábitat bajo un potente escudo de energía.

—En un planeta extranjero que aún no hemos estudiado por completo, desobedeciendo al menos tres órdenes directas.

Me encogí de hombros, lo que hizo que él me empujara su visor contra el pecho.

—Pues, servicio de lavandería. Todo a mano. Asegúrate de que todo esté perfecto para mañana. —Hizo una señal para que la tropa lo siguiera—. Dejen todo con Ethin.

Los soldados dejaron caer sus visores en un silencio inquietante. Se suponía que ese era el momento en que se burlarían de mí por ser disciplinado. Excepto que, a medida que los soldados pasaban, ninguno dijo una palabra, tan agotados que tenían la cara roja y los ojos tan abiertos que casi se les salían de las cuencas. Quizás Zavir tenía razón, y mi suerte nos salvó de pasar el día en una jungla que les había chupado la vida a toda la tropa.

Tuve que llevar grupos de visores al almacén, donde los androides trajeron los productos de limpieza. La habitación apestaba a sudor, lo que hizo que Ryker tuviera arcadas cuando asomó la cabeza un tiempo después.

—¿Qué hiciste esta vez? —Ryker cruzó sus brazos de color marrón rojizo cubiertos de tatuajes, la mayoría de los cuales no recordaba haber adquirido.

—Salí solo —respondí.

—Ah, así que te lo mereces.

Le hice una peineta a Ryker.

Riéndose, se apoyó en el marco de la puerta. —Uno de estos días, Roys te llevará afuera y te dará una paliza de mierda.

—Puede intentarlo. Soy el campeón del viz, después de todo.

—El viz es un juego de combate. Roys es capitán por una razón. —Ryker pasó un dedo por su ceja izquierda, imitando una de las cicatrices que tenía Roys—. Ninguno de nosotros ha estado en un lugar como este, pero él sí, muchas veces.

—¿Leíste sobre él, eh? —Golpeé un visor limpio encima de otro y luego me puse a fregar el siguiente. El agua estaba sucia, así que hice una nota mental para limpiar el visor de Roys antes de cambiarla.

—Es nuestro capitán para el futuro previsible.

—Prefería a Darmin.

—Todos preferíamos a Darmin, el bastardo borracho. —Ryker hizo un gesto religioso.

Darmin destrozó una moto deslizadora dentro del hangar mientras estaba borracho dos meses atrás. Literalmente se fue en un estallido de gloria. No me reí. Pensé en reír. Durante dos horas. Luego, Arana y yo nos reímos mientras bebíamos el alijo escondido de Darmin en su oficina. Era literalmente un cajón lleno de alcohol que cualquiera podía abrir.

Eso puede hacerme sonar como un imbécil, pero honestamente, no me gustaba ninguno de mis superiores. Eran exactamente eso —superiores. Cierto tipo de persona buscaba esos puestos, y rara vez eran dignos de confianza. No escucharía ni una maldita palabra de lo que dijeran.

—Pero él se ha ido y estamos atrapados con este —añadió Ryker mientras recogía los visores limpios—. Compórtate bien antes de meterte en un verdadero lío.

—Por mucho que finjas preocuparte por mí, nunca me doblegaré ante ti.

—Oh no, qué terrible, has arruinado mis ambiciones de vida. —Ryker pateó el cubo, así que el agua salpicó mis pantalones—. Termina, o Roys te tendrá doblado, y no de la manera divertida.

Cuando apareció por primera vez, la idea se me pasó por la cabeza con extremo detalle. No diría que tenía un tipo específico en cuanto a apariencia. Había aspectos que podía disfrutar más que otros, como muslos carnosos y buenos agarres alrededor de la cintura, ambos de los cuales Roys tenía en abundancia. Pero independientemente del gusto de cada uno, Roys caía en una especie de «atractivo» en la que todos podían estar de acuerdo. Alto, rudo, ridículamente musculoso de una manera que podría lanzarte sobre su hombro y arrastrarte como un muñeco de trapo si le apetecía. Pero luego abrió su estúpida boca y me di cuenta de que follar estaba descartado. A menos que hubiera mordazas de por medio.

Ryker se marchó, dejándome terminar con los visores y luego con toda la ropa empapada que trajeron los androides. También ofrecieron un recipiente más grande, donde yo, finalmente, fregué la ropa bajo la supervisión de Roys. El capitán se apoyó en el umbral con un caramelo atrapado entre sus dientes ligeramente torcidos. Siempre llevaba los malditos caramelos, sabor a cereza según el diseño del envoltorio.

—¿No tienes cosas mejores que hacer que verme lavar la ropa? —Dejé caer otra camisa limpia en la pila. Los androides llevaban la pila a la secadora cada pocos minutos. No hablaban, pero tenían grandes cuencas oculares que los hacían parecer compasivos.

—Cualquier cosa sería mejor que vigilarte, pero desafortunadamente, estás en extrema necesidad de mi atención, viendo que no puedes seguir órdenes básicas. —Roys me lanzó un caramelo a la cabeza—. ¿Qué te parecería si te quedaras en el hábitat mañana?

Roys no pasó por alto mi vacilación.

—Los androides saben que no deben salir del escudo de energía, pero si algo lograra pasar, no están equipados para defender el hábitat. Podría dejarte para que vigiles el perímetro, así sé que no causarás estragos ahí fuera —continuó.

—Me necesitas. Mis puntuaciones tácticas son mejores que las de cualquiera aquí, incluida la tuya. —Fregué el visor con tanta fuerza que mis uñas rasparon contra él.

Quería salir, ver lo que este mundo ofrecía, aunque fuera malo. Al menos era natural. Al menos se sentiría más como el lugar donde todos estábamos destinados a estar, en lugar de los fríos contenedores oxidados que conocí toda mi vida.

—No todas. —Equilibró su peso sobre los talones de sus pies, así que estábamos cara a cara. El azul de sus ojos se oscureció, consumidor como el espacio profundo—. Tienes habilidades, y eso lo hace aún más molesto. Un día, tendrás que usarlas.

El comunicador de Roys parpadeó. La pantalla holográfica apareció, y él se puso de pie. —Uno de tus compañeros te trae la cena, pero si esto no está terminado a tiempo para mañana, no desayunarás.

Le hice un gesto al capitán, quien esperó a que compartiera el característico "sí, señor" que nunca llegó. Darmin nunca se molestó en sacármelo. Probablemente estaba demasiado borracho para darse cuenta de que no lo hacía, honestamente.

Rodando los ojos, Roys se marchó pavoneándose, y yo pasé el resto de mi tarde limpiando. Para cuando terminé, todos se habían ido a los barracones. Zavir y Ryker tomaron una litera. Arana reclamó la parte superior de la siguiente, con su ropa esparcida por el suelo. Me desvestí, dejando mi ropa con la suya antes de meterme en la cama.

El hábitat no era grande, así que las habitaciones eran lo suficientemente amplias como para que nuestras literas estuvieran pegadas a cada pared y un espacio entre ellas por el que Zavir tendría que moverse en ángulo para pasar, además de un escritorio y un armario. Una vez que los demás se fueran en dos semanas, habría más espacio. Era tan grande como el que tenía en la Colonia, pero sin las reinroaches. Criaturas terribles. Se comían el metal y algún que otro hueso, y si encontrabas una, significaba que había docenas más.

Mi comunicador zumbó. No debería haber mirado porque no podía irme a la cama enfadado. Zavir y Ryker emitieron gruñidos de desagrado antes de volverse a dormir.

—Mañana va a ser un asco. —Arana se arrastró de modo que la mitad de su cuerpo colgaba del borde para mirarme con enojo desde abajo—. Estamos atrapados con Roys por tu culpa.

Mi almohada le golpeó en la cara.

—¡Ay! —Se retorció más hacia atrás en la suya para que solo sus ojos marrones fueran visibles—. Puede que haya una forma de que le hagas cambiar de opinión.

—Comparte cómo crees que podría lograr eso.

—Pide amablemente con su polla en la boca.

Me deslicé fuera de la cama. Arana se retorció más hacia atrás en la suya. —Oye, ahora, era una broma. Compórtate bien, Lucky.

Me bloqueó el paso para usar la escalera. La empujé hacia atrás. Chillando, levantó las manos mientras yo la cabalgaba. —¡Esta reacción tan extrema me convence de que quizás realmente quieres chuparle la polla y, ¡gah, no me pegues en la teta!

—¿Qué teta?

—¡Cómo te atreves! Sabes lo sensible que soy con mi pecho bellamente musculoso. Ay, Lucky, vete a la mierda. Te echaré de esta cama ahora mismo.

Arana, de hecho, me echó de la cama, donde me quedé en el suelo esperando que mañana nos encontráramos con una de esas plantas carnívoras para que pudiera mascar a Roys y cagar su cadáver. No podía creer que alguna vez hubiera tenido sueños sexuales con ese pedazo de basura. Por otra parte, quizás esa era la forma en que mi mente hacía que nuestro capitán fuera algo útil.

De todos modos, Arana tenía razón. Mañana sería un asco.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 03

Si las miradas pudieran matar, Roys habría sido masacrado diez veces.

Mi mirada magulló la ancha espalda del capitán —vale, le miré el trasero seis veces—desde que dejamos el hábitat un clic atrás. Nuestros anticuados vehículos todoterreno sufrían a través de un terreno tan denso, así que La Corporación decidió que primero debíamos abrir caminos mientras neutralizábamos amenazas y obteníamos escaneos de la flora local para el equipo de reconocimiento una vez que llegaran, pero sabíamos que eso era una tontería. No querían arriesgarse a que los vehículos se rompieran, ¿pero nosotros? Sí, podíamos morir y otro imbécil nos reemplazaría.

El día sofocante hizo que nuestras exo-pieles trabajaran a toda máquina. El sudor goteaba de mis pestañas y se aplastaba entre mis dedos de los pies. Por muy calientes que estuviéramos, no podíamos arriesgarnos a quitarnos la exo-piel, aunque de vez en cuando me quitaba el visor para limpiarme el sudor, para disgusto de Roys.

Ayer, su equipo encontró una planta que rezumaba ácido. Quemó las botas de una soldado que fueron arrancadas antes de que penetrara su piel. Fuimos cuidadosos, y por lo tanto, avanzábamos a paso de tortuga. El trabajo del equipo de reconocimiento sería catalogar correctamente El Planeta, pero necesitábamos mejor información sobre de qué protegerlos.

Roys e Iylene abrían paso a través de la vegetación usando cuchillas láser. También teníamos nuestra lanzadera, pero no podía aterrizar en una jungla tan densa. La lanzadera podía escanear, aunque no tan a fondo como nuestros dispositivos de mano que podían acercarse y ser más personales.

Roys levantó una mano. —Descanso de quince.

Lilea se dejó caer para apoyar su caparazón contra un alto tallo azul cubierto de cúpulas rosadas que sangraban savia que, según los escaneos, era completamente comestible. Nadie se había atrevido a probarlo todavía. Se quitó el visor que se había modificado para adaptarse a la curva de su pico. Los Erkwan eran básicamente tortugas gigantes, si las docuseries que encontré sobre criaturas terrestres eran correctas, excepto que tenían extremidades ligeramente más largas que aún cabían en sus caparazones cuando era necesario.

Iylene y Zavir encontraron una planta bulbosa para sentarse, translúcida, con luces naranjas parpadeando en su interior. Hasta el momento, no habían resultado peligrosas. Ryker y Arana se lanzaron a nuestra comida, ofreciendo paquetes a los demás mientras Zavir y yo bebíamos de nuestras cantimploras como si nunca hubiéramos conocido el sabor del agua. Relamí mis labios, saboreando mi sudor antes de apurar lo último de mi cantimplora que rellené fácilmente. Roys me ordenó cargar la mochila de agua, nuestro equipo más pesado. Imbécil.

—No puedo creer que vayamos a caminar por aquí con esos científicos otra vez —dijo Lilea—. ¿Por qué no pudieron venir con nosotros para no tener que estar corriendo el doble?

—Porque lo último que queremos son científicos muertos. —Roys terminó su cantimplora.

Restos de agua goteaban por su garganta para desaparecer entre los rizos oscuros que asomaban por el cuello de su exo-piel. Yo miré porque solo los tontos perdían una oportunidad perfecta para mirar con deseo.

—Ahora mismo, todo lo que necesitamos hacer es asegurarnos de que no haya nada cerca que sea una amenaza para el hábitat. Al ritmo que vamos, podríamos terminar en unos diez días y luego tener un pequeño descanso —terminó.

El cuello verde oscuro de Lilea se estiró más. —¿En serio?

Roys me miró directamente. —Siempre y cuando todos ustedes hagan su parte.

—Creo que yo estoy cargando con el mayor peso aquí —dije.

—Llevaré la mochila de agua si eso te hace callarte —dijo Zavir, ganándose una patada en la espinilla.

Dejé la mochila de agua en el suelo para descansar la espalda. Iylene trajo un paquete de raciones que sabía a mierda, pero necesitábamos mantener nuestra energía. La jungla estaba llena de peligros desconocidos. Roys no nos dejaría olvidarlo.

Me acosté boca arriba, mirando hacia el dosel. Un rayo de luz caía al suelo del bosque, donde mis dedos se curvaron debajo de él. La Colonia era fría, oscura, gris y húmeda. No una humedad buena, nada como esta humedad, sino algo enfermizo, como la descomposición que pudría a todos desde dentro. Todo era metal. Áspero. Frío. Óxido y tuberías y niebla tóxica. Rodeados por todos lados por muros que nos protegían del vacío del espacio. Una jaula.

Durante el descanso de quince minutos, dejé que la luz me envolviera, pensando en todo lo que había hecho para llegar allí. Todavía bajo el pulgar de La Compañía, aunque la Milicia Intergaláctica dijera lo contrario. Era un secreto a voces que La Compañía tenía sus garras hambrientas clavadas en todo, pero al menos viajaba. Al menos dejé ese asteroide olvidado en medio del espacio profundo.

—El descanso ha terminado —dijo Roys—. Vamos. Quiero avanzar al menos dos clics hoy.

—Nos estás matando —se quejó Arana.

Zavir se dedicó a catalogar plantas usando su comunicador. Mantuvo un brazo levantado para inspeccionar la zona. Cuando una flora que no estaba registrada apareció a la vista, nos detuvimos para hacer un escaneo completo. Nuestros comunicadores ya tenían treinta variaciones de flora, más del doble de lo que obtuvieron nuestros androides. Los androides eran excepcionalmente confiados y parecían irritar a gran parte de la flora al no respetar los límites. Roys, por otro lado, era completamente respetuoso. Él siempre era el primero en intervenir, sigiloso y agachado.

Esa vez, rodeamos una flora bulbosa no tan diferente de la que muchos de nosotros usábamos como asientos. Sin embargo, esta era inusualmente grande. Las luces naranjas de la otra no estaban, y docenas de enredaderas igualmente translúcidas se extendían desde la parte inferior, medio enterradas en la tierra.

Todavía no habíamos encontrado mucha vida animal. Una criatura semejante a un conejo que vimos en el desafortunado video que detallaba cómo se alimentaba parte de la flora, un tipo de pájaro que tenía tres ojos y un pico que se asemejaba a la flora circundante, y un animal a cuatro patas con una cola larga y sin ojos. Cada uno de ellos era escalofriante, y ninguno estaba cerca.

Estaba de pie con mi lanzallamas preguntándome si alguna vez lo usaría. No los usábamos a menudo, así que me sentía un poco ansioso por disparar. Y sería hilarante ver la expresión irritada en la estúpida cara de Roys si por casualidad hacíamos estallar algo. Me tendría fregando los inodoros a mano, pero valdría la pena.

—Mantente detrás de mí —advirtió Roys a Zavir—. Los que vimos no debían de estar completamente desarrollados. No sabemos qué podría hacer este.

Zavir obedeció mientras Arana vigilaba nuestro flanco izquierdo. Yo vigilaba el derecho y los demás a nuestra espalda.

—Arana, quédate atrás —dijo Roys.

Arana soltó su arma. Colgaba a sus lados de las correas. El grupo contuvo la respiración cuando ella avanzó sin decir palabra.

—¿Qué estás haciendo? —Iylene fue a seguirla, pero Roys levantó una mano.

—Arana —medio dijo, medio preguntó.

Todavía sin reacción.

—Arana, deja de joder —llamé, esperando que se burlara de nosotros por preocuparnos, pero nada cambió.

Zavir extendió dos brazos y señaló con otra mano. —¡Su espalda!

Zarcillos blancos rompieron el suelo, tan delgados que eran casi invisibles a simple vista. Si no hubiera caminado bajo un rayo de sol, nadie los habría notado trepando por su espalda para sumergirse entre el espacio de nuestro visor y exo-piel.

—¡¿Qué coño?! —El vello de mi nuca se erizó. Miré hacia abajo, descubriendo zarcillos deslizándose sobre mis tobillos—. ¡Revisen sus pies!

Los zarcillos eran demasiado delgados para ver dónde podrían haber echado raíces. Encendiendo el lanzallamas, apunté y disparé. Los zarcillos cayeron en una masa marchita de cenizas. Los demás hicieron lo mismo. Roys aprovechó la oportunidad para acercarse sigilosamente a Arana, mientras revisaba el bulbo. Su mano rozó su brazo. Cientos de zarcillos se abalanzaron. Tropezó hacia atrás, con el lanzallamas en alto, y los zarcillos se retractaron.

¿Eran lo suficientemente sensibles como para darse cuenta de lo que hacía nuestro fuego?

—Voto por que cataloguemos este lugar como inhabitable y nos larguemos de aquí —gritó Lilea desde donde seguía quemando el suelo circundante. Sus extremidades estaban medio retraídas en su caparazón.

Estuve de acuerdo y mantuve las llamas encendidas, revisando detrás de mí. Los zarcillos también venían de allí, pero se detuvieron a unos tres metros. Una vez que los pasara, estaría libre de peligro.

Los zarcillos temían las llamas, pero cuando Roys los quemó, se dividieron en muchos. Él no pudo acercarse, y Arana se movió hacia ese maldito bulbo. La única cosa a la que se conectaban todos los zarcillos, así que quizás no tenía que arriesgarme a correr.

Solté mi lanzallamas y fui a por mi bláster.

—¡No dispares, Ethin. ¡Es una orden! —gritó Roys—. Sabemos que estas flora tienen una variedad de mecanismos de defensa. No sabemos qué hay en ese bulbo. Si florece, podríamos estar en un problema aún mayor. ¡Solo espera un momento!

No iba a morir. Ni por ella. Ni por nadie.

Levanté mi bláster y disparé. Los zarcillos cayeron, pero el bulbo destelló un rojo indignado. Los disparos quemaron parte de la sustancia gelatinosa. Los agujeros rezumaron antes de que el bulbo se desplegara y el líquido brotara.

Roys despejó el espacio entre él y Arana en un segundo. La agarró por la cintura y giró. El líquido cayó al suelo del bosque, quemando todo lo que tocaba. Roys gritó, con el rostro contorsionado por el dolor. Humo se elevó de su espalda, pero tropezó hacia atrás con los brazos apretados alrededor de Arana. Los zarcillos en ella se rompieron.

—¡¿Qué coño?! —bramó Arana.

El bulbo se elevó del suelo. Debajo de la flora apareció una criatura contorsionada, extraña, irritada, construida con zarcillos translúcidos más gruesos que mi cintura. La flora se agitaba, sus pétalos caídos y su cuerpo cubierto de líquido ácido. Los zarcillos más delgados rompieron el suelo en oleadas, cada uno extendiéndose hacia nosotros.

Iylene tiró de Zavir hacia atrás, quien había estado demasiado aturdido para moverse. Ryker y Lilea se unieron a ellos, sus lanzallamas desenfundados y ardiendo. La criatura no emitió ningún sonido, pero su cuerpo salvaje se balanceaba de lado a lado, rompiendo tallos y aplastando la tierra.

Envainando mi bláster, me di la vuelta para correr y me encontré con zarcillos azotadores. Fui a por el lanzallamas cuando un zarcillo me atrapó el tobillo. Arrastrado al suelo, me arrastraron hacia la flora. Con todo su movimiento, la tierra se ablandó para simular un lodo espeso. Su sistema radicular se convirtió en la misma tierra bajo nosotros, y lo perturbamos. Mis dedos se desgarraron a través del fango, sin encontrar nunca agarre.

—¡Ethin! —bramó Roys, avanzando tontamente con las llamas.

Los zarcillos se fusionaron para formar uno gigante y se abalanzaron sobre nuestro grupo. Fueron obligados a dispersarse. Miré hacia atrás para encontrar las raíces que se elevaban aún más de un gran y profundo agujero. Un gran peso cayó sobre mí. Mi gemido se mezcló con el de Roys, cuyas manos me agarraron por debajo de los brazos. Clavó los talones en el fango incluso mientras la sangre le corría por los brazos.

Qué idiota desinteresado.

—¡Su pierna! —gritó Roys con voz ronca.

Arana tropezó a través del fango, agitando su lanzallamas. Los zarcillos intentaron atraparla. Ella no pudo acercarse, no con los zarcillos agarrándonos. Se arrastraron sobre mi visor y se colaron de alguna manera. Lo sentí, una llamada, como una canción.

Solo déjate llevar, y todo estaría bien. Déjate llevar. Déjate llevar. Déjate llevar…

Entonces un fuerte zumbido, uno tras otro, me trajo de vuelta. Arana había sacado un bláster y disparado. Golpeó algunos zarcillos, y yo me liberé, tirando sin querer de Roys conmigo. Los pétalos florecidos se iluminaron con ese rojo furioso, luego se elevaron más. Boquiabierto bajo la sombra de la imponente flora, enredaderas azotando para cortar tallos y la tierra. Debajo, un agujero conducía más profundamente en la tierra, donde el corazón de la bestia dormía hasta que llegamos nosotros.

—¡Corran! —ordenó Roys.

Las llamas y los blásteres eran inútiles. Nada detuvo el alboroto de la flora. Roys y yo salimos pesadamente de la sombra de la flora solo para que la planta se moviera. El peso sobre la tierra blanda hizo que el suelo temblara. Nuestros pies se hundieron, y Roys fue arrastrado hasta las rodillas. Sus brazos cayeron de mi cintura.

Avancé sin mirar atrás. La flora se elevó, chocando contra el dosel. Un sistema radicular entero rompió la tierra y, en su centro, había un corazón palpitante estrangulado por enredaderas. Abrió un agujero en la tierra, y la tierra nos arrastró. Mis pies perdieron cualquier agarre que tenían, y rodé de nuevo a los brazos de Roys. Él y yo compartimos una mirada de miedo, la comprensión se posó sobre nosotros antes de que me atrajera a sus brazos para esconder mi cabeza bajo su barbilla como el idiota santurrón que era.

Fuimos arrastrados a las profundidades sombrías.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 04

No estaba desacostumbrado a despertar en los brazos de un hombre, pero nunca pensé que ese hombre sería mi molesto capitán. No habría sabido quién me abrazaba si no fuera porque mi visor agrietado parpadeaba, iluminando el rostro pálido de Roys. Ese rostro se contorsionó de dolor cuando me moví.

Roys abrió los ojos y exhaló un gran suspiro. —¿Estás bien? ¿Heridas?

—Estoy bien.

Me lanzó una mirada entrecerrada, con el ojo derecho contraído. —Lucky es un apodo completamente inapropiado para ti.

Hubo más momentos en mi vida que estaban de acuerdo con él que no. Sin embargo, me aparté de Roys para descubrir que caímos junto a una estalagmita que podría habernos empalado. Además, el bidón de agua cayó con nosotros. Él también lo vio.

Sonreí de oreja a oreja. —El nombre es completamente apropiado.

Manipulé el comunicador roto en mi muñeca. La pantalla irregular no causaba el tipo de interferencia que bloquearía las señales de SOS. De alguna manera, estábamos aislados del mundo de arriba.

Arriba. Cambié mi peso de un pie al otro. Estábamos enterrados. Justo como ellos.

—Mis llamadas no pasan. ¿Qué hay de las tuyas? —Me quité el visor mientras me dirigía hacia la mochila de agua. La bolsa estaba intacta, aunque rozada.

—Mi comunicador tampoco funciona. —Roys luchó por sentarse erguido. Usó la linterna de su visor para iluminar la caverna. Para nuestro horror, estábamos acurrucados bajo la estructura con forma de corazón que causó el fiasco. Mi mano cayó sobre el lanzallamas que, también para mi horror, no estaba.

Cierto. Lo perdí ahí arriba.

—Nos movemos, y nos movemos lentamente —dijo Roys. Intentar ponerse de pie resultó en que cayera de rodillas. El sudor goteaba de su sien, y sus nudillos temblaban en la tierra. Estaba herido. Me arrastraría, pero no sabía cómo salir… y si necesitaba huir de algo más tarde, él sería un buen cebo.

—Espero no ser sermoneado durante al menos una semana después de esto. —Encendiendo mi linterna, me arrodillé junto a él, donde pude ver bien su herida.

Cualquiera que fuera ese líquido, rasgó su exo-piel y nuestra capa secundaria de ropa debajo para dejar una quemadura horrible. Ampollas se formaron en su espalda, algunas reventadas y supurantes. Su camisa estaba destrozada, colgando de un cuello medio rasgado y unos pocos hilos en su manga derecha. La exo-piel parpadeaba a lo largo de los bordes rasgados, cayéndose trozos rotos. Las exo-pieles estaban destinadas a viajes ligeros y ataques igualmente ligeros. Un golpe de esas enredaderas nos habría aturdido pero no habría dejado mucha marca. El ácido, sin embargo, resultó ser demasiado para protegerse.

—Mereces ser sermoneado durante al menos una semana, considerando lo que pasó. —Roys no mencionó cómo lo abandoné allí arriba. Solo siseó cuando le rodeé la cintura con un brazo.

Marchamos hacia atrás. Su atención nunca se desvió de la flora. La mía cambió entre nuestro frente y nuestra espalda. El sistema radicular cavó una enorme caverna. Había múltiples túneles que se ramificaban de este. Traté de no pensar en la oscuridad, en callejones sin salida tras callejones sin salida, en nuestros cuerpos rotos y derrotados, dejados solos para pudrirse.

La flora se movió, y tomé la salida del túnel más cercana.

—¿Cómo es que eso no nos atrapó aquí abajo? Llevamos fuera —revisé mi comunicador que aún mostraba la hora—, una hora.

Roys no respondió. Gastó su energía en moverse, fijándose en el camino por delante. Por encima de nuestro hombro, la flora dormía. Quizás el maldito diablo gastó su energía y necesitaba descansar. No quería quedarme a averiguarlo.

El túnel conducía más adentro. Mi cabeza rozó el techo. Roys estaba bien, siendo unos cinco centímetros más bajo. El sistema radicular se retorcía por el camino, viajando por encima y por debajo. Sin embargo, esas raíces se adelgazaron, sin embargo, el túnel permaneció, y eso planteó la pregunta: ¿fue la flora la que cavó el túnel o algo más?

Con las enredaderas disipándose, un patrón emergió —surcos en la tierra. Roys gruñó cuando me detuve a investigar. Se apoyó a mi lado, jadeando, con los ojos medio cerrados. Mis dedos bailaron sobre la tierra, sintiendo los surcos, perfectamente separados. Algo cavó el túnel, y no fue la flora. Por aterrador que fuera pensar en una criatura viva ahí abajo, eso también llevó a la conclusión de que debería haber una salida. Una salida de la profunda oscuridad.

—Necesito un descanso. —Las piernas de Roys le fallaron.

No lo esperaba, y cayó de rodillas. Se quitó el visor y lo puso en su regazo. Quería avanzar más, pero Roys requería atención médica, y nada había demostrado ser un peligro hasta ahora. Necesitaba la cuna de regeneración, pero lo mejor que teníamos era aerosol médico.

—Necesito lo que queda de tu camisa. —Di un golpecito en su exo-piel.

Estaba demasiado fuera de sí para importarle, dejándome quitarle la mitad superior. Sus venas estaban oscuras en sus brazos, casi negras. Muchos tenían las mismas marcas en la Colonia. Yo entregaba mucha de la mierda que tomaban para conseguir esas cicatrices. Moira, sin duda, un tipo de sintético que provocaba una euforia prácticamente enloquecedora, e increíblemente adictiva. Nunca pensé que Roys sería un consumidor. Era demasiado aguafiestas.

Arrancé los extremos de la camisa. —Te sugiero que muerdas esto y te acuestes boca abajo.

Los ojos de Roys se abrieron, su respiración menos forzada. —Estás disfrutando esto.

—Inmensamente, aunque admito que lo disfrutaría aún más si hubiera menos ropa, sangre y pus involucrados.

Roys se metió la camisa destrozada en la boca y se acostó boca abajo. Su espalda estaba horrible. Usé mi cantimplora para lavar los escombros. Gruñó, y los músculos se tensaron. Aunque el túnel era más fresco que la jungla, seguía sudando, más por dolor que por calor.

—Aquí viene el aerosol.

Apuntando el aerosol a su espalda, me moví lentamente de lado a lado. La camisa no hizo nada para cubrir sus gemidos de dolor. El aerosol cayó sobre él en una fina película, un líquido que se adhería a sus heridas como organismos vivos.

—Listo. —Guardé el bote casi vacío en mi mochila.

Roys debería tener uno también, así que aún no estábamos sin él. El aerosol se deslizó bajo las heridas para detener el sangrado. Las ampollas supuraron, encogiéndose hasta ser poco más que piel muerta colgando de su espalda. La cuna de regeneración podría recomponerlo en un minuto. Esto le duraría horas.

—Algo aquí abajo está bloqueando nuestros comunicadores —dijo Roys mientras manipulaba el suyo. La pantalla holográfica parpadeó por sus intentos fallidos de llamar—. Funcionaban bien en la superficie. Puedo revisar mis descargas, pero eso es todo. ¿El tuyo?

—Lo mismo.

—Revisa tus suministros.

No teníamos mucho, viendo que su mochila se quemó con esa flora y a mí me asignaron el bidón de agua, así que no llevaba otra mochila. En cuanto a armamento, teníamos dos blásteres, un lanzallamas, tres cuchillas, dos granadas de destello y dos granadas regulares. En cuanto a suministros, teníamos un aerosol médico completo, nuestro bidón de agua, una lámpara de mano y tres paquetes de raciones.

—Podríamos durar unos días aquí abajo —dijo Roys.

—Preferiría que no lo hiciéramos.

—No tendríamos que preocuparnos en absoluto si siguieras las órdenes.

—Eso tardó más de lo esperado. —Me puse de pie con el bidón de agua en la espalda, la lámpara de mano sujeta a mi cinturón, y marché.

Roys se puso sus suministros en la cintura, incluido su visor. Dejó la mitad superior de la exo-piel colgando, demasiado rota para protegerlo y mucho más irritante para sus heridas. La lámpara de mano y mi visor iluminaban el camino por delante.

—Y aquí estás cometiendo el mismo error. —Me alcanzó para bloquearme—. Necesitamos escanear estos túneles a medida que avanzamos, de lo contrario podríamos terminar moviéndonos en círculos.

—Entonces empieza a escanear.

—No estoy de humor para tu actitud, Ethin.

—Lucky.

Roys se me acercó a la cara, con los ojos encendidos. —¿Te das cuenta de que habrías hecho que tu amigo muriera si yo no hubiera intervenido?

Esperé a ver si añadiría esa última parte —cómo él intervino para protegerme pero yo no le devolví el favor. No lo hizo, y lo empujé para pasar. Él reprimió un gemido de dolor.

—Esa cosa nos habría matado a todos si nos hubiéramos quedado parados. No iba a morir sin hacer nada —dije.

—No sabíamos qué era la flora ni lo que podía hacer, y nos hiciste aprenderlo por las malas. No deberías haber disparado, como ordené, pero entraste en pánico.

—No entré en pánico. Tomé la mejor decisión que creí que me sacaría de allí, joder.

—¿Solo tú? —me desafió.

—Solo yo. —Tomé un giro aleatorio mientras Roys tenía su comunicador levantado, escaneando—. Ahora déjate de putos sermones. Estamos vivos. Eso es lo que importa.

—Más te vale esperar que el equipo esté vivo. No lo sabremos hasta que salgamos de aquí, si es que salimos —dijo, y mi sangre se heló.

No moriría allí abajo. No me dejarían en la oscuridad.

Roys se puso delante de mí. —Eres impaciente, terco, y siempre haces lo que quieres sin importar las consecuencias, especialmente si esas consecuencias no te dañan realmente. Quizás eres afortunado, afortunado de que seas tú quien esté aquí abajo y no cualquiera de ellos. —Se dio la vuelta—. Yo escanearé. Quédate detrás de mí, si es que puedes hacer tanto.

Cada músculo de mi cuerpo gritaba para que caminara en la otra dirección. Le mostraría a Roys lo que significaba hacer lo que yo quisiera. Dejaría al bastardo que se defendiera solo, que se pudriera después de que el aerosol médico perdiera efecto.

Girando, tenía toda la intención de hacer exactamente eso.

Excepto que el túnel era largo y oscuro, haciéndose más pequeño, constrictivo… y escuché el susurro de la mina, los crujidos y las grietas constantes. El mensaje. Un puto mensaje en nuestra pantalla holográfica rota con las fotos de nuestros padres. Yo ni siquiera conseguiría eso. No tenía a nadie a quien enviar ese mensaje de todos modos. Entregué todo lo que conocía, a todos los que amaba, por un atisbo de libertad. La mayoría no vería esta vida como libre, pero comparado con la Colonia, tolerar a Roys era la mejor opción.

Marché detrás de Roys, manteniendo mi cuchilla fuera, considerando lo que había sucedido con el bláster. Él tenía un lanzallamas en una mano y el escáner apuntando hacia adelante en la otra.

—No puedo ver los signos vitales del equipo en mi comunicador —dijo, con el labio inferior atrapado entre sus dientes.

—Probablemente estén buscando por el perímetro o esperando refuerzos.

Caminamos unas tres horas lejos de la base antes del ataque. Dado que estuvimos fuera durante una hora, eso podría ser tiempo suficiente para que otro grupo nos hubiera alcanzado, o estuviera cerca de hacerlo.

—Excepto que ellos escuchan mis órdenes, y mis órdenes establecen que nadie puede quedarse fuera después del anochecer. Tienen al menos tres horas de caminata de regreso, así que tienen poco tiempo para buscarnos —respondió.

—Menos mal que las noches duran apenas cinco horas porque, si no han tomado nota de mí, vamos a estar solos aquí fuera.

—No estamos solos —se burló.

—Preferiría estar solo. —Y una vez más me sentí tentado a hacer que eso sucediera, considerando golpear al bastardo en la cabeza con el bidón de agua. Pero su cadáver podría atraer carroñeros, y él era más agradable de mirar que las irregulares paredes de una cueva.

—Qué conmovedor. —Roys metió la mano en la pequeña mochila de su cintura. Sacó un caramelo para metérselo en la boca—. Tampoco creo que debamos seguir avanzando después del anochecer.

—Aquí no importa exactamente.

—Las cuevas son conocidos hogares de criaturas nocturnas. No estamos muy seguros de si hay alguna, pero no creo que estemos lo suficientemente equipados como para arriesgarnos a averiguarlo.

Tenía razón en eso. Mi silencio le hizo sonreír con suficiencia. La muerte por bidón de agua se estaba volviendo terriblemente tentadora, pero en su lugar, caminamos en silencio.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 05

Puede que odiara a Roys, pero eso no significaba que no pudiera disfrutar de su aspecto salvaje, cubierto de sudor y tierra. La sombra de una barba se formaba en su mandíbula. Mis ojos admiraban el pecho firme del capitán, sobre el vello que se extendía por su estómago hasta desaparecer bajo el dobladillo de su exo-piel. Pensé en el desafío de Arana de descubrir si realmente era solo un pellizco. Al parecer, uno todavía podía estar cachondo cuando estaba prácticamente enterrado vivo. La condición humana era realmente una perra.

Roys estaba de pie en el centro de nuestro campamento improvisado, una alcoba con la que tropezamos. En algún momento, el túnel desembocaba en un sistema de cuevas. Serpenteamos por la entrada, donde el agua goteaba de las estalactitas. La tierra era más roca que tierra, roca azul, además, incrustada con destellos como el cielo nocturno. La alcoba estaba apartada de la entrada y proporcionaba buena cobertura.

Dejé la mochila de agua a un lado y me quité la mitad superior de mi exo-piel para quitarme la camisa de debajo. Mi exo-piel me mantenía lo suficientemente caliente, así que la camisa serviría como una buena almohada.

Roys se sentó, sus dientes castañeteando. Había intentado volver a ponerse los restos de su exo-piel hacía horas. Sin embargo, el escote se había deshecho por completo, y los restos pasaron a sus brazos a continuación. Mantuvo los restos que pudo sobre su pecho para protegerse del frío creciente y para ocultar esas venas oscuras. Los túneles no llevaban el calor de la jungla de arriba. Dejamos la lámpara de mano encendida entre nosotros, la cual emitía poco calor. Él necesitaba ropa. Ropa de verdad para cubrir su espalda.

Moví la camisa detrás de mi cabeza y cerré los ojos. Aunque completamente agotado, el sueño no me llegaba. Seguía pensando en Arana caminando hacia la flora, en cómo Roys me dijo que no disparara pero lo hice. Tantas veces me ordenaron no hacer algo, y rara vez eso llevó a algo bueno.

—Nunca luches contra el anillo superior; te destruirán —decía siempre Papá, pero el anillo superior nos destruyó de todos modos.

—Nunca me des la espalda, y yo nunca te daré la espalda —decía siempre nuestro jefe, pero tan pronto como los problemas llamaron a la puerta, él huyó.

—Siempre estaremos juntos. Lo prometo —mi propia voz, mintiéndole a Ella.

Unirme a la milicia significaba seguir órdenes. Lo supe cuando acepté su oferta, pero también significaba que nunca tendría que mirar atrás. Podía hacer flexiones para comandantes furiosos. Podía correr vueltas por estar en desacuerdo con mis superiores. Podía soportar los golpes cuando estaban borrachos o enojados, y cualquier comentario estúpido u orden molesta que me lanzaran, siempre y cuando significara que estaba lejos de un pasado que no podía alcanzarme.

Pero Roys tenía razón; si hubiera escuchado allí atrás, no nos habríamos separado. Arana estaría bien, y estaríamos en el campamento base riéndonos de la terrible experiencia en lugar de estar condenados a languidecer bajo tierra. Moriría de la misma manera que todos los demás en la Colonia.

—¿Por qué te llaman Suertudo?

Mis ojos se abrieron. Roys se acomodó a la izquierda para apoyar el peso en su brazo en lugar de en su espalda. Sus dientes seguían castañeteando, los brazos cruzados con fuerza.

—Porque soy un bastardo con suerte —respondí.

Roys resopló. —La situación actual dice lo contrario y, literalmente, todo lo que he visto de ti hasta ahora.

—Meterme en problemas no es mala suerte. Eso es por mi propia voluntad.

—Siempre supe que me irritabas a propósito. Tiene que haber una historia. No te ganas un nombre así de otra manera.

Tenía muchas historias, muchas de las cuales mi tropa no conocía, y aun así, ellos, y todos los anteriores, me llamaban suertudo de todos modos.

—Muchas razones, algunas más estúpidas que otras. Nunca me han pillado robando, desde la infancia y durante mis días de cadete. Nunca he perdido una partida de póquer ni he estrellado mi speeder, aunque eso último es pura habilidad. Lo llaman suerte en lugar de admitir la verdad.

—Tus habilidades con el speeder son impresionantes.

—No me hagas cumplidos. Es inquietante.

Roys se rio entre dientes, y por una vez, no fue del todo amargo. —Pero nada de eso hizo que el nombre se quedara, ¿verdad?

—No. Durante nuestra primera prueba de speeder, atacaron los straiers. Fui el único de treinta en sobrevivir lo suficiente para que llegaran los refuerzos. Las tropas empezaron a llamarme suertudo más a menudo. El nombre se quedó un año después de que me sacaran de mi primera gira planetaria, donde todo el equipo murió por una nave defectuosa, estrellada y quemada en la atmósfera.

Esperaba que mencionara por qué me sacaron de esa gira. Por meterme en una pelea a puñetazos con un oficial superior porque se puso insolente conmigo después de una ronda de guardia. Tuvimos muchas, llevando los speeders para proteger las naves. Supongo que hice demasiadas maniobras "mal aconsejadas", y el oficial no estaba contento, así que hubo un pequeño forcejeo. Muchos insultos. Más sangre de ellos que mía. La Corporación me sacó de la gira por miedo a futuras insubordinaciones. No estaban del todo equivocados al preocuparse.

—Y ahora aquí estás, arrastrado por flora desconocida que debería habernos matado a ambos —dijo Roys en su lugar.

Golpeé el paquete de agua apoyado a mi costado. —Con suficiente agua para seguir un poco más. Suertudo, ¿verdad?

—Hubiera preferido no aprenderlo de primera mano.

—Ahora que lo sabes, ¿empezarás a llamarme suertudo?

—No. —Sus ojos tenían un brillo travieso. —Fastidia cuando alguien te irrita a propósito, ¿verdad?

Puse los ojos en blanco y traté de ponerme más cómodo. —¿Los oficiales al mando no deberían ser más maduros que eso?

—Normalmente lo somos, pero te encanta poner a prueba esos límites; de lo contrario, estarías en la misma posición que yo.

Mi lengua recorrió la parte posterior de mis dientes. Mantuve la vista en la caverna donde la oscuridad engullía nuestra luz. Me pregunté si eso fue lo último que vieron mis padres, sombras que se arrastraban, su tumba cerrándose sobre ellos, pánico y miedo apoderándose de ellos mientras sus huesos se rompían y el aire menguante abandonaba sus doloridos pulmones. ¿O todo terminó en una avalancha de vísceras?

—¿Diez años y esta es tu primera gira planetaria? ¿Con tus puntuaciones? Vuelo, combate, medicina, apenas pude encontrar una prueba en la que no hayas obtenido altas calificaciones —dijo, devolviendo mis pensamientos a nuestra tumba presente en lugar de las pasadas.

—Suena a que me estabas acosando. —Presioné una mano delicada sobre mi pecho y me aparté de él. —¿Debería preocuparme por mi virtud aquí abajo?

Ambos recordamos el incidente en las duchas donde Roys me encontró a mí y a otro en una escapada sexual nocturna. Roys sabía que mi "virtud" era inexistente.

—Mi punto es que tus habilidades con el speeder no son lo único impresionante de ti. Me preguntaba por qué la Corporación mantenía a un oficial tan insubordinado, así que sí, eché un vistazo a tus registros. No hay nadie en nuestra tropa que se acerque a tus puntuaciones tácticas, y aun así, apenas se te ha confiado más que las tareas rutinarias que suelen asignarse a los cadetes. —Evaluó mi reacción, que me negué a darle, luego continuó—. ¿Por qué, me preguntaba? Y pronto aprendí, porque tu mecha siempre está encendida y constantemente intentas encender la de los demás.

—No la de todos. La tuya, absolutamente. —Chasqueé la lengua antes de enfrentar su escrutinio. La luz se atrapó en sus ojos, revelando su verdadero tono, un azul etéreo que no merecía. —No me sermonees, capi. No estás en posición de defenderte.

—Eso es. Pasas directamente a una amenaza porque apreté un botón o dos.

—Los de tu calaña seguirán apretando esos botones sin una amenaza.

—¿Los de mi calaña significan qué, exactamente?

—Superiores que se creen mejores que todos los demás, incluso si son un maldito drogadicto que le besó el culo a quien debía para llegar a donde están. ¿Cuántos oficiales hicieron falta para que consiguieras tu título? Apuesto a que la mitad de la Corporación te ha tenido de rodillas de más de una manera.

Esos ojos consumieron la luz como lo había hecho la cueva, tan oscuros como podían ser. Un músculo se tensó en su mandíbula, y sonreí, inclinándome para que cada aliento cayera sobre sus mejillas. Una especie de emoción enfermiza abrió un camino por mis nervios, encendiendo mi excitación en lugar del miedo que había estado chispeando todo el día.

—¿Pensaste que no vi esas marcas en tus brazos antes? —pregunté—. Los caramelos tienen sentido ahora. Te tomas uno de esos cuando necesitas tu dosis, ¿eh?

Los ojos de Roys se crisparon y sus fosas nasales se dilataron.

—Fastidia cuando alguien te cabrea a propósito, ¿verdad? —Me aparté, preparado para el golpe, el grito, la ira, lo que sea que tuviera hirviendo por dentro. Mis dedos se crisparon, anhelando esa distracción.

Frunció el ceño, Roys respiró hondo por la nariz. —Eres un imbécil, Ethin.

—No me hables sucio. Me excitará.

Roys se dio la vuelta, intentando acomodarse sobre su hombro derecho. Decepcionado, lo observé luchar, sin lograr ponerse cómodo. Su espalda estaba totalmente jodida, incluso si el espray médico hacía maravillas. Toda su espalda estaba roja al rojo vivo y cubierta de feos moretones y rasguños, como si lo hubieran arrastrado por las rocas.

—¿Necesitas más espray médico, Capitán?

Roys soltó una carcajada áspera, tan amarga como ninguna. —Vete a la mierda.

—Como quieras, pero no voy a sacarte de aquí cargando. Quédate atrás y te dejaré atrás.

Finalmente lo mostró —una mirada fulminante lanzada por encima del hombro que fue más convincente que sus palabras murmuradas—: —No lo dudo.

Aun así, reflexionó sobre la oferta. Roys consiguió el espray médico para dárselo. Esa vez no tenía nada que morder, así que gimió durante el proceso. Sus temblores se volvieron francamente patéticos, haciéndole apretar la lámpara contra su pecho. La luz apenas iluminaba la caverna. Había tres posibles salidas, cada una un túnel oscuro que conducía a finales igualmente espantosos. Por mucho que odiara admitirlo, dos aquí abajo eran mejor que uno.

Diez años, me había recordado. Veinte años restantes. Tendría cuarenta y cinco cuando escapara de la milicia, si lo hacía, y quería hacerlo. No, tenía que hacerlo, de lo contrario, todo sería en vano. Mi vida y sus decisiones inútiles y jodidas serían en vano, tan insignificantes como las de todos los demás en la Colonia. Otro cadáver perdido en el espacio, patético, usado, olvidado.

Maldita sea.

Le arrojé la camisa. Roys miró por encima del hombro, enarcando una ceja. —¿Qué haces?

—Coge la puta camisa o no. Tú decides.

Roys recogió la prenda como si pensara que estaba infectada con una enfermedad desconocida, luego me lanzó una mirada recelosa. Apoyé la cabeza en la fría pared de la caverna. Sin decir palabra, se puso la camisa. Era al menos una talla demasiado pequeña, honestamente dos, pero no quería admitirlo. La tela luchaba por contenerlo, y tampoco quería admitir lo atractivo que era eso, cómo me preguntaba qué se sentiría al pasar mis palmas por debajo de esa tela, sintiendo sus músculos tensarse y viendo la lujuria acumularse en sus ojos, normalmente severos.

Ser guapo no anulaba lo molesto, me recordé mientras mis ojos se cerraban suavemente y el sueño finalmente me recibía.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 06

Cien patas eran demasiadas patas, y esas eran las visibles. Una criatura alargada se cernía sobre nosotros, la punta de su cabeza rozando el techo. Flores brotaban a lo largo de su espalda, asomándose por las grietas en el caparazón y soltando polen que me hizo ponerme el visor.

—Roys —susurré al capitán dormido, completamente ajeno a que una criatura nos observaba con sus muchos ojos inquebrantables. Había decenas y decenas sentadas en filas ordenadas a lo largo de la cabeza, de donde seis antenas brotaban de una ceja densa.

Le di un puñetazo en la pierna, y Roys se sobresaltó. El movimiento repentino hizo que la criatura se desviara.

—Espera —apenas logró decir Roys antes de que yo levantara mi bláster y disparara.

La criatura se echó hacia atrás, soltando un alarido ensordecedor como de comunicaciones interferidas. Un lodo verde brotó de las heridas para salpicar alrededor del campamento. Ninguno de los dos estaba interesado en comprobar si esa sangre era tan ácida como la flora. Yo llevaba el bidón de agua colgado al hombro, el bláster disparando, mientras huía del hueco. Roys, torpemente, agarró lo que teníamos y me persiguió.

—Eres la definición de disparar primero y preguntar después —gruñó.

—¡Gracias!

—¡Eso no fue un cumplido! —Corrió a mi alrededor, con el escáner levantado, intentando determinar qué camino tomar.

La criatura se dispersó hacia el túnel por el que habíamos venido. La velocidad sacudió la caverna. Contuve la respiración, imaginando el techo y las paredes derrumbándose, oscuridad total y dolor insoportable. Si mi suerte aguantaba, moriríamos al instante. Si no, quedaríamos atrapados bajo los escombros y nos asfixiaríamos lentamente.

Las rocas se asentaron. La criatura escapó. Estábamos vivos, pero mi visor parpadeó en señal de advertencia. Mi ritmo cardíaco se había disparado y no cedía.

—¿Alguna vez has oído la palabra paciencia? —preguntó Roys con ese tono de sermón suyo.

—Nuestro trabajo no recompensa precisamente la paciencia. —Señalé los túneles y mantuve mis músculos tensos, esperando detener mis temblores. —¿El escáner ha detectado algo?

El escáner mostró que un túnel tenía más oxígeno fresco que los otros. Si había una salida, sería por ahí, así que caminamos, poniendo distancia entre la criatura y nosotros antes de detenernos para terminar nuestras cantimploras. Rellené el agua y comí la mitad de un paquete de raciones. Roys tomó el otro, arrebatándomelo de la mano como si pensara que no lo compartiría.

Las raciones no sabían tan mal cuando estábamos hambrientos. Ambos encontramos nuestros visores más útiles apagados, especialmente el mío, ya que no dejaba de mostrar mi ritmo cardíaco acelerado. Dejé que la maldita cosa colgara de mi cinturón. El aire no era demasiado denso en las cuevas, y los visores se estaban quedando sin energía, especialmente el de Roys, considerando que su exoesqueleto liberaba gran parte del aire que el visor filtraba, de todos modos.

Roys intentó continuamente comunicarse a través de nuestros comunicadores. Nadie respondió. Nunca había visto al capitán tan inquieto. Roys mantenía la calma en la mayoría de las situaciones. Honestamente, yo podría haber sido la única constante que lograba cabrearlo, de lo contrario, era tranquilo y sereno. Pero aquí, así, tenía una brusquedad en sus movimientos que no creía que viniera de sus heridas.

Deambulamos por la caverna que se abría en algunos lugares y se convertía en pasadizos estrechos en otros. Ocasionalmente, luchábamos por abrirnos paso, luego caminábamos con dificultad por agua turbia, solo después de que el escáner lo considerara libre de flora. Si algún planeta tenía flora carnívora en el agua, era este.

Al mediodía, tomamos otro descanso, sentados en una formación rocosa en una caverna. Un tipo de gusano se aferraba al techo, emitiendo un aura verde tenue. Cada uno tenía flores en ciernes similares a las del monstruo más grande de antes. Un mecanismo de defensa, tuve que preguntarme, una forma de engañar a la flora local para que creyera que no eran comestibles.

Roys me lanzó una mirada que decía: no dispares. No lo haría, siempre y cuando los cabrones se quedaran en el techo.

La tensión de anoche persistía. Aunque Roys no ocultó meterse otro caramelo en la boca, no lo había hecho con tanta frecuencia, o quizás eso también se debía a que se le estaban acabando. Cuando hicimos una pausa, se sentó la lámpara en el regazo y yo acerqué mis manos a ella. Roys se levantó bruscamente. Apenas evitó que la lámpara se le cayera del regazo.

—¿Qué pasa? —pregunté, con la mano en mi bláster y conteniendo la respiración.

—Mi llamada entró hace un momento. —Sus hombros se desinflaron—. Ya no.

—¿Estás oyendo cosas, cariño?

Ignoró mi burla. —Podríamos estar cerca de la salida o dejando atrás lo que sea que esté bloqueando nuestras comunicaciones. Hemos descansado lo suficiente.

—Tú eres el que necesitaba descansar, y todavía lo necesitas a juzgar por tu jadeo.

—¿Preocupado de tener que cumplir tu amenaza y dejarme atrás? —me desafió dándome la espalda. El espray médico se disipó, sin duda más rápido por nuestro sudor continuo. Sangre y pus humedecían la espalda de su camisa. El exoesqueleto le colgaba de la cintura, roto y parpadeante. Exprimirse por las cuevas no ayudaba. Mi exoesqueleto aguantaba mientras el suyo se deterioraba poco a poco, dejando un rastro de piezas rotas, una huella de nuestra lenta perdición.

—Como si tú no me dejaras en cuanto surgiera la oportunidad —gruñí.

Roys me miró de frente, con la expresión relajada. —Tuve la oportunidad ayer, ¿no? —Se pasó una mano por la mandíbula, sobre la barba que prácticamente le había brotado de la noche a la mañana. Era ridículamente atractivo, haciendo que mi mente divagara sobre qué se sentiría tener esa barba frotándose contra mis muslos.

—¿Crees que conseguí todo esto por mi propia estupidez? —gruñó.

—Sí, de hecho.

—Tú eres…

—¿Un imbécil? —Sonreí mientras colgaba el bidón de agua sobre un hombro.

Negando con la cabeza, Roys se alejó del saliente de la caverna para continuar por el laberinto. Múltiples veces intentó llamar, sin éxito. Su resoplido irritado resonó en nuestro camino bajo, donde las rocas se curvaban hacia adentro y alrededor. Nuestros pasos reverberaron, un recordatorio de nuestro aislamiento, de que podíamos morir allí abajo, donde nadie nos encontraría, pudriéndonos para convertirnos en parte del Planeta. Al menos era una forma mejor de morir que en la Colonia, otro cuerpo en un asteroide perdido al que a nadie le importaba.

Aquí, seríamos alimento para el suelo, para la flora, parte de la cual crecía a lo largo de las paredes de la caverna. Eran de un distintivo color púrpura, arrastrándose por las grietas y húmedas por el aire mojado. Esos gusanos de antes se arrastraban por ellas. Eventualmente se arrastrarían por nuestros huesos, iluminando nuestra lenta descomposición, una que visualizaba cada vez que parpadeaba.

—¿Cómo las conseguiste entonces, las cicatrices? —pregunté, tragando con dificultad. La garganta se sentía demasiado apretada, las paredes de la caverna demasiado cerca. Juraría que se estaban cerrando a nuestro alrededor y todo lo que quería hacer era correr, arrastrarme, rascar mis uñas contra las rocas y abrirme paso incluso si irrumpía en el mundo exterior con mis huesos rompiéndome la piel.

Roys se detuvo en una bifurcación en el camino. Su escáner indicaba la izquierda, y continuamos. —No hace falta que finjas curiosidad. Sé que no te importa.

—Es cierto, pero estoy aburrido, y llevamos horas caminando, así que demuestra que no fue tu estupidez lo que jodió ese feo careto tuyo.

Ambos sabíamos que esa última parte era mentira, o al menos asumí que él sabía que era totalmente follable.

—Mi primera gira fue en Xenothasyllius-673.

¿Lo ves? Nombres estúpidos. Dudo que lo pronunciara bien.

—A los straiers les encanta el combate cuerpo a cuerpo, lo prefieren por encima de todo, y cuando nuestra tropa fue capturada, me dieron la oportunidad de liberar a alguien por cada straier que abatiera —terminó, aunque su voz se hizo progresivamente más baja.

Cambié el bidón a mi hombro opuesto para darle un descanso al otro. —Pura mierda. Los straiers son cabrones feos para compensar ser el doble de nuestro tamaño y estar construidos como tanques.

—Claramente, no salí de allí ileso.

Las cicatrices en su espalda eran las más feroces, cruzando en líneas ásperas y dentadas. Los straiers preferían armas antiguas, hojas dentadas que desgarraban la carne en lugar de cauterizarla. Si la cuna no podía curarlas completamente, entonces eran heridas que habrían matado. La cuna podía recomponernos bastante bien, pero ni siquiera ella podía librarnos de todas las cicatrices. Bueno, no las que empleaba la milicia, versiones más antiguas que hacían lo mínimo indispensable y se usarían hasta que implosionaran. Mientras la cuna mantuviera nuestros cuerpos funcionando en un tiempo razonable, eso era todo lo que importaba.

—Y solo salvé a tres, pero esos tres regresaron en speeders y nos sacaron de allí. Este, sin embargo —golpeó la cicatriz a lo largo de su mejilla—. Fue de un oficial superior. Le gustaba salirse con la suya con los cadetes, los más jóvenes.

—¿Así que intentaste joderlo, pero saliste jodido en el proceso?

Roys sonrió con ferocidad. —Le destrocé una rótula y le rompí tres costillas. Casi me expulsan también, excepto que los coroneles se enteraron. Los otros capitanes no pudieron proteger lo que el bastardo hizo con tanta atención, así que la situación fue 'tratada'.

Tratada. No resuelta. Nunca lo eran.

La historia de Roys era una entre un millón. Cada cadete tenía un cuento de un oficial superior usando su posición para salirse con la suya, fuera cual fuera esa forma. Uno de los nuestros disfrutaba apostando en peleas, reunía a los nuevos cadetes en medio de la noche para que se dieran una paliza unos a otros. Nos hicieron creer que seríamos expulsados si no cumplíamos. Cuando tantos de nosotros no teníamos ningún otro lugar adonde ir, bueno, romperse una costilla era fácil. En mi caso, yo era bastante bueno rompiendo costillas. Pasaron casi seis meses antes de que la red fuera desmantelada. Nuestro comandante no fue despedido, simplemente reasignado, como siempre lo eran, para que pudieran retomar donde lo dejaron en otra galaxia y el ciclo se repetía.

—Así que fue tu estupidez. ¿Tienes algún tipo de deseo de muerte? —pregunté, deteniéndome cuando él lo hizo.

Llegamos a un pasillo estrecho. Me costó toda mi fuerza de voluntad no vomitar ante la idea de apretujarme por otro. Cada vez, imaginaba las paredes exprimiéndonos hasta que los ojos se nos salieran. Pensaba en huesos destrozándose bajo un peso inmenso, nuestros pulmones doliendo, doliendo, doliendo.

Roys se movió primero, lanzándome una mirada severa. Pensó que yo estaba siendo molesto a propósito, y le dejaría creer eso en lugar de admitir que mis rodillas estaban a punto de fallarme, que en cualquier momento, temía que mi cuerpo me traicionaría y cedería bajo la presión.

Quitándome el bidón, lo puse entre nosotros y mantuve la vista en la mano de Roys agarrando la correa. Yo sujeté la otra. Se deslizó entre las paredes, intentando no dejar que su espalda tocara la superficie rocosa. Más de su exoesqueleto se desprendió, cayendo a nuestros pies mientras yo repetía un mantra en mi cabeza; respira, respira, respira, respira.

Probablemente hablaba para mantener su concentración en cualquier cosa que no fuera el dolor. —No exactamente. Sé lo que es no tener a nadie de tu lado, ver el peor escenario dirigiéndose directamente hacia ti y estar muerto de miedo. Si puedo aliviar eso para alguien, entonces quiero intentarlo.

Roys salió del camino a otra caverna abierta. Lo seguí, exhalando un suspiro de alivio y negándome a mirar atrás. Mientras me ponía el bidón de nuevo al hombro, él se metió la mano en el bolsillo en busca de un caramelo.

—Bueno, qué jodidamente dulce eres. —Caminé a su lado, maniobrando con cuidado sobre las rocas hacia otro camino abajo—. ¿Qué hiciste?

—¿Qué?

—Solo alguien intentando librarse de una conciencia culpable es tan amable con extraños que no pueden importarles un carajo. ¿En qué te metiste? —Miré hacia las marcas ya no ocultas en sus brazos.

Bajo nuestras luces, las venas eran de un negro brutal y oscuro, como podredumbre bajo su piel. No las había usado una o dos veces. Hubo años en los que no se tomó un descanso, cuando había más sintético en su cuerpo que sangre.

—Solo porque seas un imbécil no significa que todos los demás lo sean. —De hecho, sonaba sincero. Un buen actor, entonces.

—Es precisamente porque soy un imbécil que reconozco la crueldad en los demás; simplemente no son tan honestos al respecto.

Roys se detuvo frente al siguiente camino para revisar su escáner. Parecía necesitar un momento extra. —¿Siempre has odiado a todos, o es un desarrollo más reciente?

—Me gusta creer que nací para ser un cabrón rencoroso.

—Tus padres no te abrazaron mucho, ¿verdad?

—Mis padres no tuvieron muchas oportunidades de hacerlo. Murieron cuando yo tenía ocho años. —Me reí ante el no tan sutil sobresalto de Roys—. No te pongas sentimental conmigo. No lo habría mencionado si me importara un carajo.

Una mentira. Por supuesto que me importaba un carajo, pero estaba enfadado por encima de todo, y la ira era útil. La tristeza, no tanto. Uno no podía quedarse de brazos cruzados lamentándose si quería sobrevivir en este mundo. La Colonia no era un ambiente familiar. El anillo superior quería más niños; eran la futura fuerza de trabajo, y eso era necesario, viendo cuántos mineros morían regularmente. Mi madre y mis padres eran combustible para el tanque, trabajadores hasta que dejaron de serlo, reemplazables, cuerpos bajo las rocas.

—Por cierto, no respondiste a la pregunta. —Me detuve para beber. Roys hizo lo mismo. Volví a colocar el bidón en mi cinturón—. ¿Qué hiciste para tener esa conciencia culpable tuya?

Roys chasqueó los labios. —¿Creerás mi respuesta si me pinta como algo que no sea basura?

—No, porque todos son basura, quizás no ahora, quizás no antes, pero un día todos cometen ese gran y jodido error. Tú, sin embargo, ciertamente has cometido el tuyo.

Roys me dio la espalda, hizo otro intento fallido de llamada y suspiró. —Mi error fue lo mejor que pudo haberme pasado.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 07

No había errores buenos. Roys me estaba tomando el pelo, y no negaría la intriga. Siempre descubría la verdad eventualmente. Todos en la milicia tenían uno, ese secreto sucio que los puso allí en primer lugar, el que era, más a menudo que no, enteramente su culpa.

Arana era una apostadora, y obviamente mala. Todos sus créditos se destinaban a pagar deudas a menos que quisiera ser decapitada y colgada de un pub de jefes de la mafia como advertencia.

Ryker nació rico, pero tenía un historial delictivo larguísimo, mayormente por delitos menores. Esos delitos menores eran por una sola razón; adrenalina. Ryker era su propio tipo de adicto, el que se excitaba con la emoción de una persecución. Sus madres estaban cansadas de sacarlo de apuros, así que tomó la única salida disponible.

Iylene nunca cedió. Conseguí sus cosas de la oficina de Darmin mientras buscaba alcohol. No lo negaron cuando pregunté por el incidente. Iylene fue alcohólica la mayor parte de su vida. Se subió a su speeder y embistió un muelle que destruyó mucha propiedad, y sorprendentemente solo arruinó su vida.

A Lilea no le gustaba su aburrida vida en un planeta agrícola, pensaba que estaba destinada a cosas más grandes. Esas cosas más grandes terminaron siendo el robo de una nave espacial de gran calado que se convirtió en una nave pirata (aunque bastante infructuosa) hasta que trabajó con una tripulación menos que leal que asumió un trabajo demasiado grande para manejar.

Zavir trabajaba en un puesto insignificante en los círculos de clase alta, un servidor para las élites. Tenía un salario justo, considerando todo, pero quería más, y ¿a quién mejor robar que a aquellos que no recordaban todo lo que tenían? Creó una red de comercio bastante efectiva, pero forzó demasiado y perdió todo lo que había ganado.

La milicia coleccionaba cosas rotas —un armario de curiosidades no deseadas. Prosperaban con nuestra maldad, con nuestra codicia y desesperación. Nadie más que los rotos daría treinta años de su vida para ser desgastados y arrojados a los confines más lejanos del universo para morir de forma espantosa y solos. Todos habíamos visto nuestra buena ración de muerte, ciertamente habíamos repartido mucha de ella bajo las órdenes de la milicia. Tenías que ser el tipo de persona a la que le gustaba para sobrevivir aquí.

Roys tenía su historia, ligada a esas marcas en sus brazos. Había muchos consumidores en la milicia, demasiados para contarlos, aunque la mayoría raramente llegaban al título de capitán. Uno pensaría que en nuestro tipo de trabajo no tendríamos acceso a tales parafernalias, y sin embargo, todos sabíamos cómo. Porque, en última instancia, la milicia nos necesitaba rotos.

—¿Cuál es tu error, entonces? —Roys me devolvió al presente, donde se quitó mi camisa muy estirada para sujetarla bajo el brazo. Incluso con la temperatura fresca, todo nuestro caminar nos había hecho sudar, y quizás la tela irritaba sus heridas.

—¿Por qué compartiría una mierda si tú no lo harías?

—Te di una pista. Dame una para la tuya. —Lanzó una sonrisa engreída por encima del hombro—. Seguro que hay demasiadas para recordar, así que probablemente no adivinaré.

—Sígueme molestando, a ver qué pasa.

—Estoy aterrorizado. —Fingió un escalofrío, luego se detuvo. El escáner parpadeó y frunció el ceño.

Bajé una mano a mi bláster. Estremecimientos me recorrieron, cada uno como un temblor a punto de enviarme de rodillas. —¿Qué pasa ahora?

—Hay dos pasadizos más delante de nosotros.

La caverna en la que nos encontrábamos no era tan grande como las otras. Un arroyo goteaba, desapareciendo bajo un saliente de roca. Más criaturas-gusano se arrastraban por las paredes, iluminando los cortes en la cueva que debían ser las posibles salidas. Roys se paró en el centro de la habitación, donde el agua goteaba de las estalactitas.

—El escáner muestra el mismo nivel de oxígeno en cada uno, así que hay dos posibles salidas —terminó.

—O dos posibles callejones sin salida —dije.

—Tu pesimismo es innecesario.

Le disparé con los dedos y me dirigí hacia un túnel. Usando la linterna de mi visor, me adentré para revisar el área. Roys hizo lo mismo con el otro túnel. Por mi parte, no había nada más que más cavernas, ninguna señal de cambio o salida. A juzgar por el silencio de Roys, el suyo no era diferente.

Íbamos a morir allí abajo en la oscuridad, donde la luz nunca llegaría. Estaríamos perdidos, descubiertos por nada salvo la flora que nos puso allí. Huí de la Colonia para ser olvidado en otro lugar, más piezas rotas para los engranajes del universo. Al destino no le gustaba dejar ir a nadie.

Mi visor emitió un pitido, leyendo mi pulso errático. Me puse el visor para respirar aire filtrado. Respiraba tan fuerte que empañé la pantalla. Mis manos temblaban. El mundo se tambaleó. Mi visor seguía parpadeando, alerta, alerta, alerta.

Seríamos enterrados. Estamos muertos. Enterrados como mis padres, pero no con Ella. Se acabó.

—Mierda. —Dejé caer mi visor a mi cinturón y salí empujando del camino, intentando concentrarme en otra cosa. Mirando los gusanos en el techo y contándolos uno por uno, mis pensamientos desordenados disminuyeron, se extendieron, se adelgazaron, hasta que pude respirar sin que mi pecho se colapsara.

No podía quedarme en silencio, no podía dejar que mi mente divagara, de lo contrario no regresaría.

—¿Crees que por eso la flora no nos atacó cuando estábamos inconscientes? —pregunté, oyendo a Roys tararear. Su presencia era molestamente útil—. No hemos encontrado flora aquí. No hay luz solar. Sus sistemas radiculares están en el suelo, pero no en una cueva. No les iría bien aquí, así que la flora solo puede reaccionar a los estímulos en la superficie donde está la energía.

Me encontré con Roys en el centro de la caverna. Allí, él sonrió un poco torcido, me atrevería a decir, impresionado. Sin la camisa puesta, mis ojos luchaban por saber dónde enfocarse. Desvié mi atención de un lado a otro, intentando no admirar cómo el sudor rodaba por su vientre firme. No era el tipo de musculoso obsesionado con la forma, sino una fuerza que fácilmente podría someterme. De hecho, realmente quería que lo hiciera, estar completamente envuelto por él, como si eso de alguna manera me protegiera del resto del mundo.

—Ojalá usaras ese gran cerebro tuyo más a menudo —dijo, haciendo que yo pusiera los ojos en blanco.

—Es una teoría. No significa que tenga razón.

Me golpeó los nudillos en la sien. —Es una buena teoría, y tendrías más si te dieras tiempo para pensar.

—En resumen, nunca más compartiré una teoría contigo para evitar situaciones como esta por completo.

—¿Eres alérgico a los elogios o es a los elogios específicamente de mí?

—No eres tan especial.

Mis ojos, sin embargo, pensaban que era bastante especial, ya que habían renunciado a sus intentos de permanecer discretos. Prefería su distracción a ver un camino tras otro que conducía al mismo dilema. Admiraba sus bíceps, preguntándome qué se sentiría al sujetarlos, a qué sabría pasar mi lengua por ese pecho musculoso, más y más abajo. Qué ruidos haría él si me arrodillara, qué sonidos haría yo por él.

—Deja de mirar —dijo Roys, con una ceja gruesa enarcada.

Me encogí de hombros. —No hay mucho más que mirar.

Y no mucho más en qué pensar que no implicara gusanos haciendo nidos en nuestras cuencas oculares. La lenta descomposición de un universo implacable que nos olvidaría como a todos los demás.

Muerto, muerto, muerto.

—Y yo que pensaba que me odiabas.

—Lo hago, pero el sexo de odio siempre es una opción. Vamos a morir aquí abajo, y prefiero tener una última buena acostada antes de eso.

—¿Así que crees que sería una buena acostada? Me siento halagado. —Caminó hacia el túnel que yo había inspeccionado. Era molesto lo pasivo que se mantenía. Grosero. Pensé que podía ser bastante encantador.

—Vamos por aquí. —Se movió, y yo le miré el culo. Lo mejor de nuestros exoesqueletos era lo ajustados que eran. Una buena vista antes de morir, y entretenimiento.

—Sabes, la tropa y yo tenemos un dicho sobre ti —continué, concentrado en su forma buscando obstinadamente una salida.

Inútil. No encontraríamos nada. Nadie nos encontraría.

—Que estás hecho de músculo, rencor y una pizca de mala leche. Arana argumenta que la pizca es mentira. —Capté la mirada que me lanzó—. Yo creo que es verdad, sin embargo.

Roys disminuyó la velocidad cuando el escáner tardó un momento en mapear el túnel. —Podrías ser el mayor enigma de mi vida. Un segundo me estás regañando y al siguiente prácticamente me estás pidiendo que me baje los pantalones.

—Por una apuesta. Perderé créditos si me equivoco.

—Tentador, pero no.

Mantuve mis ojos en su espalda, tan intensamente concentrado que el mundo se difuminó a su alrededor. —¿Qué? ¿No soy tu tipo?

—Prefiero parejas que no me dejarían morir en una cueva.

—¿Quién habló de parejas? Estoy hablando enteramente de follar.

—Esta conversación tomó un giro extraño.

Mientras atravesábamos otra caverna, su expresión se agrió, y no estaba del todo seguro de que fuera dirigida hacia mí. La comprensión también se arrastró en su mente. Estábamos en nuestra tumba, y nada cambiaría eso.

—Me estoy divirtiendo muchísimo —dije, sin molestarme en ocultar una sonrisa forzada.

—Me doy cuenta.

Mi cabeza chocó contra el techo. Extendí un brazo y mis dedos rozaron las paredes de la cueva. La fría piedra hizo que mi aliento temblara. Lo odiaba. No quería pensar en ello, así que seguí insistiendo: —Estás evadiendo la pregunta, lo que significa, sí, soy tu tipo. En cuanto a ser follable.

—Si respondo, ¿cambiarás de tema?

—No, porque si dices que no, entonces mientes, y si dices que sí, entonces tendré esperanzas de que algo suceda.

Se detuvo para mirarme de frente, con la mirada menos que impresionada. —Realmente estás increíblemente aburrido, ¿verdad?

Pateé una piedrecita. El sonido al golpear las rocas resonó por la caverna. Una caverna que seguía y seguía, conduciendo al mismo destino inevitable. El visor se encendió en mi cinturón, todavía no era una advertencia, pero se acercaba rápidamente.

—Ya no —dije.

—Busca otra forma de entretenerte.

—Sabes que soy pésimo siguiendo órdenes.

Roys se pasó una mano por su pelo corto. Todo el sudor hizo que la mayor parte se erizara de forma extraña, pero el desorden era aún más seductor. Seguía intentando llamar a juzgar por el parpadeo en su comunicador. Estaba más concentrado en eso que en mis provocaciones.

—Nada cambiará por mucho que lo intentes —dije, ganándome una mirada fulminante de su parte. El pasillo se abrió ligeramente, pero no era menos sofocante.

Estaba irritado. Ambos lo estábamos. Hambrientos, agotados, con dolor, aunque él mucho más que yo, y no ocultó ese dolor en su voz baja cuando dijo: —Una llamada casi salió antes. Deberíamos seguir comprobando.

—Eso no es comprobar. Es obsesivamente inútil. ¿No se supone que eres el listo?

—Perdón por querer ser minucioso. —Levantó las manos en falsa defensa—. ¿Qué quieres que hagamos, tomarnos un momento para un rapidito?

—No deberías contar chistes. Te harás daño, aunque si no es un chiste, mi respuesta es sí. —Mi sonrisa creció cuando su ojo derecho dio ese maravilloso tic. Eso se sentía normal, correcto, y alivió mi incomodidad, aunque solo fuera un poco.

—Ahora realmente no es el momento de irritarnos mutuamente. —Buscó otro caramelo, el último a juzgar por cómo su mano rebuscó en el bolsillo de su cinturón.

Le arrebaté el caramelo. El tic en su ojo empeoró. Me extendió la mano. Como no le devolví el caramelo, se inclinó hacia adelante. Yo retrocedí.

Sus hombros se tensaron. —Deja de tontear. Entiendo que no te caigo bien, pero necesitamos concentrarnos y resolver esto.

—¿Concentrarnos en qué? —Extendí los brazos, señalando la caverna que sería idéntica a la siguiente y a la siguiente. Él aprovechó para arrebatarme el caramelo y se lo metió en la boca.

—Llevamos horas caminando —continué, intentando no apartar la vista de él porque entonces tendría que enfrentarme a las paredes, interminables, interminables paredes—. Nuestros comunicadores no pueden comunicarse con la superficie. Estamos escasos de comida. El bidón de agua nos mantendrá un tiempo, pero para mañana estaremos demasiado exhaustos para hacer algo más que tumbarnos aquí y morir.

—¿Empezamos pronto, entonces? —Roys apagó su escáner y su linterna. Señaló detrás de nosotros hacia la caverna abierta—. Sentémonos. Puedes burlarte todo lo que quieras hasta que peleemos por la comida, donde, te prometo, te estamparé la cara contra la pared.

—Acabas de decir que no deberíamos irritarnos mutuamente, y estoy bastante seguro de que ese fue tu intento de irritarme. Fútil en el mejor de los casos.

Roys soltó la camisa para pasarse las manos por el pelo, con los ojos cerrados con fuerza pero aún con un tic.

Sonreí y apreté el último botón. —¿Realmente necesitas tu dosis, eh?

Roys me empujó contra la pared, donde perdí el agarre del bidón de agua. Lo llevaba medio colgado del hombro derecho, así que se estrelló contra el suelo. El sonido resonó más y más y más lejos, haciéndonos tensar a ambos ante la comprensión que él se negaba a expresar.

—¿Cuál es tu jodido problema? —Parecía genuinamente curioso, aunque cabreado.

Habría comentado lo impresionante que era que maldijera, pero tenía la mano tan fuerte alrededor de mi cuello que me ahogué.

—Eres el bastardo más insoportable que he conocido. Obstinado, egocéntrico y un auténtico pedazo de mierda que quiere hacer que todos sean tan miserables como tú porque, al final del día, eres un completo cobarde.

Cuando me atreví a moverme, su mano cayó de mi cuello a mi garganta. Me estremecí por razones completamente equivocadas. Nos quedamos allí, en silencio, él echando humo, mostrando más que apatía, lo cual era impresionante para él. Pero él era todo lo que veía, y eso era todo lo que importaba. Por este momento, podía fingir que estábamos en cualquier otro lugar, que todo estaba perfectamente bien.

—¿Qué pasa? ¿No hay una réplica ingeniosa? ¿Toqué una fibra sensible? —Roys me soltó y se atrevió a darme la espalda—. Deja de buscar problemas por el simple hecho de buscarlos.

Roys estaba encendiendo su linterna cuando arremetí. Me llamó cobarde, y no estaba interesado en desmentirlo. Los cobardes a menudo vivían más tiempo. Pero Roys realmente creía que yo lo era porque vio venir el movimiento. Giró para atrapar mi puño. Apoyé mi rodilla contra su estómago. Su palma se estrelló contra mi nariz, no tan fuerte como debería haber sido. Esa misma mano atrapó mi cuello mientras la otra inmovilizaba mi puño contra la pared. Él sabía tan bien como yo que esta supuesta pelea era a medias tintas en el mejor de los casos.

Me sacudió, como si pensara que eso me haría entrar en razón. —¿Qué te pasa? Eres… si pusieras un esfuerzo genuino en algo, podrías hacer cosas increíbles.

—¿Como tú, Capitán? —me burlé.

—No, y esa es la parte más triste. —Su voz bajó, enviándome un escalofrío por la espalda—. ¿Vas a comportarte ahora?

—No lo sé. Todavía lo estoy pensando. —Mis ojos cayeron a sus labios, entreabiertos para mostrar ese trozo brillante de caramelo, como un pequeño tesoro, entre sus dientes. Mis dedos se engancharon en las trabillas de su pantalón asomándose por los restos del exoesqueleto.

—¿Qué haces? —susurró, sus ojos desviándose a mi boca y luego apartándose.

—Estoy aburrido. —No podía ver nada más que a él. No había cueva, ni oscuridad, ni tumba. Solo nosotros. Su frustración. La mía. Una necesidad de hacer cualquier cosa, de pensar en cualquier cosa que no fuera un final inútil e inevitable.

—Vete a la mierda —gruñó.

—No puedo hacerlo con tu mano alrededor de mi garganta.

Sus dedos se crisparon, y no había forma de que pasara por alto mi estremecimiento. La luz de mi visor cayó sobre la pared de la caverna a su espalda, iluminándolo, pero no sus ojos. Eran profundos y oscuros y totalmente ilegibles. Estaba tenso y suave a la vez, completamente contra mí, pero a mil kilómetros de distancia. Había un temblor en su mano, no muy diferente al mío, como si toda la tensión, todo el miedo, toda la comprensión nos golpearan a la vez.

Puse a prueba ese límite, ese pequeño hilo que podía romperse, y me incliné para atrapar su labio inferior entre mis dientes. Roys me empujó hacia atrás. Su agarre en mi garganta se apretó. No escondí mi gemido ni el siguiente cuando me besó.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 08

El beso de Roys carecía de toda la paciencia de la que antes se había quejado que yo no tenía. Cuando me atreví a no entreabrir los labios, se estrelló contra mí y obtuvo lo que quería. Su lengua recorrió el paladar de mi boca, trayendo ese tentador sabor a cereza. El caramelo atrapado entre nuestras lenguas, un sabor que se volvió completamente él.

Tomó mi labio inferior entre sus dientes para morder con fuerza porque no podíamos ser suaves. Éramos todo aristas duras, imperfectos, raspándonos el uno contra el otro como metal contra metal. Mis manos encontraron su cintura, su vientre, sintiendo cada aliento jadeante, rizándose en su cabello oscuro y subiendo hasta esos gloriosos pectorales. Tenerlo contra mí, algo sólido, me impedía pensar en una oscuridad interminable. Aunque nuestras lenguas habían sido letales, así, se derritieron, una piscina de placer para compartir. Me aferré a su espalda, atrayéndolo hacia mí.

El dolor hizo que Roys silbara. Se retiró, negando con la cabeza. —Eso fue… no deberíamos estar haciendo esto. Es estrés. Estamos asustados y tú eres…

Le devolví la mano a mi garganta. —¿Por qué no? —Lo besé y volví a chupar el caramelo en mi boca—. ¿Te preocupa que no me guste lo que tienes que ofrecer?

—¿Cabrearme es la única forma que conoces de comunicarte?

No había nada más que nosotros, haciendo que la oscuridad se sintiera como una habitación abarrotada. Estábamos de vuelta en la superficie, en el hábitat, solos en los barracones, nada más.

—Hasta ahora ha funcionado contigo. Vamos. —Le agarré el culo, manteniéndolo entre mí y la realidad—. Muéstrame. Enséñame una lección, Capitán.

Sus dientes desgarraron mi cuello. La aspereza de su barba me hizo cosquillas en la piel erizada. Su cuerpo me atrapó contra la pared, como yo había querido. La atmósfera húmeda enfrió mi piel caliente que él hizo más ardiente al desabrochar mi exoesqueleto. Sus dedos encontraron mi pecho, los pulgares rodeando mis pezones. Le apreté el culo, gimiendo cuando unió nuestras caderas en un roce despiadado.

—Dudo que escucharas alguna lección mía. Dijiste que no te sermonease, después de todo. —Roys me atrajo para un beso. Temblé contra su fervor, gimiendo mientras me volvía loco con dientes y lengua—. Aunque eres más sumiso aquí de lo que pensé que serías.

—Todo lo que escuché fue que habías pensado en esto —gemí cuando usó el agarre en mi garganta para golpear mi cabeza contra la pared.

—Realmente quiero callarte.

—Seguro que se te ocurre una forma de lograrlo.

Ojos brillantes, del azul más encantador que ninguna galaxia estrellada podría igualar, me atraparon en su camino destructivo. Rozó un pulgar sobre mi labio inferior antes de presionarlo en mi boca. —Chupa.

No me importaba obedecer sus órdenes cuando sonaba así, cuando me miraba como si no hubiera nada más en todas las galaxias.

Chupé su pulgar, pasando mi lengua sobre la yema de su dedo, presionando el caramelo contra él, que él arrastró por mi boca.

—Así se hace, chico bueno. —Sonrió con suficiencia cuando me estremecí.

Roys puso su muslo entre mis piernas y soltó su pulgar a favor de un beso. Mis caderas se frotaban inútilmente contra él, queriendo más de lo que él nunca daba. Nunca moviendo su muslo, siempre haciéndome empujar y tirar de su cinturón, me apartó las manos de un manotazo, dejándome con ganas.

—¿Te estás volviendo tímido? —jadeé contra sus labios hinchados—. Si te echas atrás ahora, voy a pensar que Arana ganó esa apuesta.

—Esa boca tuya es tan absolutamente insoportable.

—A mí me parece que te gusta bastante mi boca.

Esta vez no me impidió quitarle el cinturón y finalmente frotó su muslo contra mí cuando agarré su polla, caliente y gruesa y húmeda contra mi palma. El roce de la excitación de Roys hizo que mis rodillas temblaran, imaginando el grosor de él estirándome hasta un éxtasis insondable. Me quejaría de deberle a Arana, pero valía cada crédito tenerlo en mi mano. Olvidé por completo dónde estábamos, qué estaba pasando, todo. Solo existía el deseo de ser deshecho por él, de saber lo que sería estar bajo su completo control mientras me follaba.

Lo trabajé lentamente, sintiéndolo crecer, el preeyaculado goteando de su punta. Su muslo devolvió la presión. Fui capturado por sus labios en mi cuello y su cuerpo sobre mí. Mi pulgar rodeó su punta, trazó la vena en la parte inferior de su polla. Realmente podríamos usar lubricante, pero me las arreglé escupiendo en mi mano. Era difícil discernir dónde empezaba uno de nosotros y terminaba el otro, pegados en la oscuridad mientras mi ritmo se aceleraba.

Me agarró la muñeca, tirándome de los pantalones. —De rodillas.

—¿Es una orden?

Roys me agarró del pelo y tiró. —De. Rodillas.

El placer echó raíces, extendiéndose, conectando cada nervio. Caí, apenas resistiendo la urgencia de tocarme. Roys no dudó en bajarse el exoesqueleto y los pantalones. Estaba jodidamente caliente, y me cabreó un poco no haberlo tenido en mis manos antes. Abrí la boca para él, pero Roys me agarró el pelo y me detuvo.

—¿Quieres chuparme la polla? —Su tono era filo de navaja, cautivador y oscuro.

Me lamí los labios, respirando con dificultad, admirándolo. —Sí.

—¿Sí? —Sus ojos eran desafiantes, su sonrisa de suficiencia como la del diablo.

Oh, él estaba forzando la situación. Pero me tiró del pelo, y temblé solo de pensar en decir: —Sí, señor.

—Así se hace, chico bueno. —Roys no necesitó forzar más. Yo ya hundí mi boca sobre él. Sabía increíble mezclado con el caramelo de cereza que aún se disolvía en mi boca, caliente en mi lengua. Mi mano trabajó su base mientras saboreaba todo lo que podía de él.

—Y yo que pensaba que no podías seguir órdenes —gimió, con los ojos cerrados de placer y una mano masajeando la nuca mientras yo le acariciaba los testículos.

Roys movió las caderas, usando el agarre en mi cabeza para mantener un ritmo asombroso. Me froté sobre mi exoesqueleto, necesitando ser tocado. Chupé hasta que mis mejillas se hundieron, tragando el caramelo y todo lo que él me dio. Mis dedos se movieron por su cabello oscuro, apretando, tirando de sus testículos antes de alisar su base. Sus gemidos bajos animaron mi trabajo, la sensación de sus dedos hundiéndose en mi cuero cabelludo diciéndome exactamente lo que le gustaba. Me separé para respirar, para besar su polla y tomar uno de sus testículos entre mis labios.

—¿Te gusta estar de rodillas para mí? —gimió Roys.

—Sí.

—¿Quieres que me corra en tu boca?

Me desabroché el cinturón y deslicé mi mano por debajo, jadeando al primer toque. —Sí.

—Saca tu polla.

Torpe con mi ropa, apartando todo para ofrecerle a Roys la vista que quería. Él observó cómo escupí en mi mano y me toqué, con los ojos más oscuros que el espacio profundo. Eran un vacío, un agujero negro que atraía todo, absorbiéndome. Mi sangre ardía, mi corazón latía con fuerza en mis oídos. Nunca en mi vida había querido correrme tanto.

—No te toques —ordenó Roys. Apoyó un brazo en la pared y el otro mantuvo un firme agarre en mi pelo—. Te correrás exactamente así, ¿entendido?

No podía creer lo mucho que eso me excitaba. —Sí, señor.

Roys no mostró piedad al embestir en mi boca abierta. Besé y lamí e hice todo lo que él quiso, usando una mano para mantenerme a la velocidad ruda que tanto deseaba, que hizo que la necesidad en mí ardiera más fuerte. El sonido de su voz, baja y barítona, me excitaba, la forma en que maldijo aquí cuando antes no lo había hecho, cómo mostró una faceta completamente nueva que agitó cada parte de mí.

Quería que me tocara. Quería que me diera todo. Mi otra mano cayó para acariciar mis testículos, apretando y tirando, sintiendo que el límite se acercaba. Roys gimió, embistiendo con la fuerza suficiente para que mi cabeza se golpeara contra la pared.

—¿Habías pensado en chuparme la polla antes, Ethin? —ronroneó.

Ese nombre no sonaba tan mal aquí, donde la realidad se desvanecía. Estábamos en un mundo enteramente nuestro, hecho de placer, que no terminaba en una pesadilla.

Roys se retiró, impidiendo que lo siguiera clavando esos dedos duros en mi cuero cabelludo. —Respóndeme cuando te haga una pregunta.

Embestí en mi mano más rápido. —Sí, lo pensé.

—¿Eso es todo lo que pensaste?

—No, señor —susurré, gimiendo cuando Roys se deslizó entre mis labios. Movió las caderas lentamente. Temblé, moviéndome más rápido, sabiendo que en cualquier momento se produciría un final glorioso.

—¿Qué más has pensado? Dímelo, o te dejaré aquí, y podrás correrte solo.

Gemí, mis caderas embistiendo desordenadamente contra mi mano. —Pensé en que me tocaras así, tus manos por todo mi cuerpo, tu lengua y tu polla follándome.

—Así se hace, chico bueno. —Roys regresó a mí con un ritmo enloquecedor que hizo que mis ojos se humedecieran.

Hice lo que mi capitán ordenó, arrebatado por un orgasmo que me desgarraba las venas con él en la parte posterior de mi garganta. Nunca admitiría en voz alta cuánto me excitaba eso, cuánto amaba el control total de Roys, o el sabor de él cuando se corrió. Él gimió mientras yo devoraba cada gota.

También lo chupé después, asegurándome de que estuviera completamente terminado antes de dejarlo caer. Besé y mordí sus poderosos muslos y caderas, mis manos cayendo sobre su culo para mantenerlo cerca mientras nos regodeábamos en el resplandor que no podía salvarnos de las consecuencias.

No estaba seguro de qué hacer después de chuparle la polla a mi capitán y amar cada momento. Ya estaba pensando en cómo hacerlo de nuevo, cómo hacer que Roys me follara de cualquier manera que quisiera hasta que el agotamiento nos dejara apáticos, cómo meterme entre sus piernas y sentir una calidez que solo él podía dar. Me retorcí, ya medio duro pensando en cómo sería estar debajo de él, encima de él, tenerlo dentro de mí, estar dentro de él.

Oh, esto iba a ser malo. Bueno, me gustaba meterme en pequeños problemas de vez en cuando.

Roys me soltó, y yo también. Un escalofrío me recorrió cuando el capitán se apartó para subirse los pantalones y el exoesqueleto. Intenté no mirar, pero me gustó lo que ofrecía. Luego me recogí, cerré mi exoesqueleto y tomé un trago, lavando el sabor de él.

La cueva no era tan sofocante ni premonitoria. El miedo no se mezclaba en cada uno de mis alientos. La adrenalina de nuestro sexo dejó mi corazón latiendo con fuerza, un ritmo constante que la oscuridad no podía someter. Todavía.

El comunicador de Roys emitió un pitido. Compartimos una mirada de asombro, luego él dijo: —¿Hola? ¿Alguien me copia?

El comunicador se encendía y apagaba intermitentemente. Creí oír a alguien, él también.

—Se está cortando. —Su voz transmitía más excitación de lo habitual. El comunicador volvió a chisporrotear—. Están cerca. —Se apretó el cinturón—. Tenemos que movernos.

Me sentí algo aliviado de que el comunicador reaccionara cuando lo hizo; de lo contrario, tendríamos que reconocer todo el asunto de la felación, por increíble que fuera.

—Sigan hablando. Estamos en una caverna, así que pueden estar cerca o encima de nosotros —ordenó Roys, manteniendo el comunicador cerca de su boca mientras recorríamos los túneles.

Roys se repetía, inseguro de si los demás lo oían. A pesar de todo, debido a su parloteo, ellos le respondieron hasta que Iylene se escuchó con claridad: —Escaneos… cerca… alto… ¡ALTO!

Roys y yo nos detuvimos. Iylene nunca alzaba la voz, entonces esa voz salió clara. —El escáner dice que estamos encima de ustedes.

—La flora nos dejó caer en una red de túneles. Estamos bajo tierra —explicó Roys, exhalando un suspiro de alivio que yo imité—. Algo está bloqueando nuestras comunicaciones aquí abajo.

—No me digas —dijo Arana.

Salté hacia el comunicador de Roys. Él se tensó como si mi toque en su mano fuera de alguna manera peor que tener su polla en mi boca. ¡Imagínate!

—Arana, mancha de mierda, no estaríamos aquí abajo si miraras por dónde pisabas, joder —grité.

—Que te jodan —escupió ella, luego se rio—. Me alegro de que estés vivo. Tenemos unas excavadoras láser sofisticadas del laboratorio, pero Zavir todavía está leyendo el manual.

—Casi lo tengo —se escuchó la voz de Zavir—. Y hola, me alegro de que no estés muerto.

El estómago me dio un vuelco. Me desplomé contra la pared, sintiendo cada gramo de miedo abandonarme en un solo instante. Realmente no moriríamos aquí abajo. Quizás me precipité al chuparle la polla a Roys, pero por las estrellas, valió la puta pena saber por fin a qué sabía.

Los hombros de Roys se le cayeron, liberando una tensión que de hecho suavizó la incomodidad natural de su rostro. Luego levantó el comunicador para preguntar: —Iylene, ¿recibiste mis llamadas perdidas?

—Sí.

—Bien.

Habría husmeado, pero Zavir encendió el láser, con una risa demasiado maniaca, y el techo empezó a temblar.

Vale, una pequeña posibilidad de morir permanecía.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 09

La flora carnívora nunca había sido una vista que esperara que me excitara, y sin embargo, un alivio inundó mi pecho. Arana se arrojó sobre mí y casi nos envía al agujero que la tropa creó usando el cortador láser. El dispositivo hizo un agujero perfectamente del tamaño de un hombre hasta el fondo, y un poco más. Zavir estaba entusiasmado con el láser.

—No me asustes así, bastarda —Arana me besó la sien, luego la mejilla, y después, de lleno en la boca.

Menos mal que me había enjuagado la boca, pero aun así no creí que le gustaría saber dónde estuve no hace mucho. O, bueno, no, le encantaría escuchar los detalles mientras se frotaba la boca para limpiarla.

—Debería decirte lo mismo. Pudimos haberte perdido ahí atrás —le devolví el abrazo y le di a Ryker, que estaba detrás de ella, un pulgar arriba. Lilea tenía su lanzallamas listo, preparada para atacar si era necesario, y Zavir abrazaba el láser como a un amante recién encontrado.

—Habría sido un desastre de no ser por ti y el capitán —dijo, sin tener idea de por qué disparé en realidad, y no iba a decírselo—. El capitán más que tú, por supuesto. Si se me hubiera quemado la cara, me habría comido la tuya.

—Anotado.

Iylene atendía al capitán usando otro espray médico. Observé entre los abrazos y las palmadas en la espalda del grupo, viendo la expresión de Roys suavizarse después de la agotadora subida para salir de aquella tumba. Mi estómago dio un pequeño vuelco, aliviado... curiosamente por ambos. Nadie merecía morir así.

Iylene trajo a la mitad de nuestra tropa, explicando que la otra mitad continuaba sus deberes, para que no desordenáramos nuestro horario por completo. Roys los felicitó por su rapidez mental y nos ordenó regresar. Iylene acercó el vehículo cerca de la planta donde nos separamos, para que volviéramos al hábitat mucho antes del anochecer.

Según Arana, la flora que nos atacó retrocedió diez minutos después de que caímos. El fuego la había agotado porque, después, se acercaron a la flora sin que esta reaccionara. De hecho, Arana empujó a Lilea hacia ella; de lo contrario, ninguno se habría acercado. Regresaron al hábitat antes del anochecer, como Roys ordenó, por lo que esperaba que me diera una mirada severa, pero el capitán no me había mirado desde que se la chupé.

Pff, ¿estaba bien con el dirty talk ahí abajo, pero ahora se ponía tímido? Qué raro.

Regresamos al hábitat donde esperaba el resto de la tropa. Apenas me dieron la oportunidad de ducharme, queriendo hacerme mil preguntas que prometí responder después de lavarme y comer algo caliente. Durante la comida surgieron las preguntas, ya que Roys no estaba allí para unirse.

Tareik, nuestro oficial médico superior, llevó a Roys a la cuna, dejándome a mí para explicar el ataque de la flora. Ryker les recordó a todos que él ya había contado la historia. Mi relato no cambió nada, pero él era un pésimo narrador. Mi versión mantuvo a la tropa al borde de sus asientos.

Sí, embellecí la historia de la cosa esa del ciempiés gigante, y sí, dije que los gusanos luminosos nos atacaron y que salvé a Roys. Él no estaba allí para decir lo contrario, así que mala suerte. Omití el sexo oral, aunque los detalles habrían puesto cachondos y excitados a muchos, lo quisieran admitir o no. Para cuando terminó el relato, Roys salió de la enfermería vistiendo una camisa que —más o menos—le quedaba. El color había vuelto a sus mejillas y no se movía tan lentamente como lo había hecho en la caverna.

—¡Parece que le debes una bebida a Lucky, Capitán! —gritaron los soldados entre risas y discusiones.

Roys siguió caminando. —No confíen en una palabra de lo que dice. Probablemente mintió descaradamente.

Las puertas del cuartel se cerraron y él se fue.

—Lo volviste a cabrear, ¿verdad? —preguntó Ryker.

—Hice mucho más que eso —respondí, riéndome, sintiendo un repentino antojo de algo con sabor a cereza.

—Detalles —Ryker sacó un cigarrillo de su chaqueta ofreciéndomelo.

Sabía que me estaba quedando sin cigarrillos porque me emborraché en Main y fumé la mayoría de los míos el día antes de que aterrizáramos. Haciendo un gesto hacia el grupo, hice que todos se acercaran, sabiendo perfectamente que otros también escuchaban.

—Hicimos el amor, dulce y hermoso amor —arrullé, haciendo que todos soltaran una serie de desacuerdos y quejas. Me abracé el pecho—. Debajo de esos gusanitos luminosos, simplemente no podía dejar de pensar en su gusano y en ese dulce agujero suyo.

—¡Lucky! —gritó Ryker. Arana escuchaba con atención absorta.

—Entonces ahí estábamos, perdidos juntos en la oscuridad, exhaustos y hambrientos de mil maneras. ¡Simplemente no pude resistir su tentación!

—Te odio. Demasiado —dijo Zavir. Él y Lilea se levantaron para fingir que no eran parte de nuestro grupo.

—Así que le arranqué la ropa al capitán y lo follé a pelo —me acerqué para hacerle caras de besos a Ryker, quien deslizó el cigarrillo y vomitó—. Por cierto, él grita. ¡Oh, Lucky, sí, justo ahí, así mismo, por favor!

—Sabes qué, quédate con el paquete entero —Ryker lanzó el paquete, se levantó, me arrojó el encendedor a la cabeza y se fue.

Riéndome, me puse un cigarrillo entre los labios y lo encendí. Arana se quedó, sin molestarse en ocultar el mensaje que enviaba a sus amigas solicitando fotos desnuda. La miré. Ella me miró.

—Tu historia me puso cachonda —admitió mientras el comunicador parpadeaba. Sus amigas respondieron, ofreciendo una videollamada. Arana se puso de pie—. Con permiso, tengo asuntos que atender.

—Hazlo rápido. Estoy agotado.

Ella miró entre yo y el paquete de cigarrillos. —Termina este paquete antes de venir a la habitación.

—Te doy quince minutos.

Arana frunció los labios y supo que era mejor no discutir. —Hecho.

Entonces solo quedaba Iylene, que había escuchado atentamente, como solían hacer. Comían flora que debía haber venido de fuera y que, aparentemente, era comestible. Como de costumbre, su expresión no había cambiado de apática, incluso con mi fascinante relato. Su lengua, anormalmente larga, giraba alrededor de la flora para arrastrarla entera a su boca.

—Con razón el capitán cojeaba. Deberías saber lo importante que es usar la lubricación adecuada para el sexo anal, y él estaba herido. Deberías haber controlado tus impulsos —dijo Iylene simplemente.

—Estaba bromeando, querida —me reí y les ofrecí un cigarrillo.

Iylene lo aceptó y dejó que el cigarrillo le colgase de la boca. Se lo encendí, riéndome entre dientes cuando dijeron: —Ya veo. Supongo que, independientemente de la herida, la fornicación apasionada habría hecho la experiencia mucho más placentera.

—No puedo decir que no estoy de acuerdo —Y vaya que sí.

Juntos, fumamos, y guardé el paquete en mi bolsillo. Medio esperaba que mi comunicador sonara con un mensaje del capitán diciendo que me callara sobre lo que había pasado. Parecía el tipo que se asustaría, incluso si había sido un participante más que dispuesto. Pero los quince minutos de Arana habían terminado —diecisiete, técnicamente—y no había ningún mensaje. Diciéndole buenas noches a Iylene, me dirigí al cuartel donde llamé a la puerta.

—¡Entra! —llamó Arana, y lo hice, con vacilación. Ella estaba acostada en la litera superior, su ropa esparcida por el suelo y la manta bien apretada bajo sus brazos—. Aprecio tu consideración hacia mis necesidades.

—Siempre y cuando recuerdes esto la próxima vez que necesite tiempo a solas.

—¿Qué pasó realmente ahí abajo? —ella apoyó las manos en la barandilla de la cama y la barbilla sobre ellas.

—Conté la historia —respondí mientras me quitaba la ropa.

—Contaste parte de la historia. Algo pasó con el capitán.

—Sí, me aguantó solo, con dolor y hambre, durante casi dos días.

Ella se dio golpecitos en la barbilla. —Cierto, es un milagro que no cometiera homicidio. Yo probablemente lo habría hecho.

Caí en la cama. El agotamiento no se había instalado hasta que mi cabeza tocó la almohada. El peso de mis párpados trajo un dolor abrumador que no pude ignorar.

La litera crujió cuando ella se inclinó sobre la barandilla. —¿No pasó nada? ¿De verdad?

—Nada de importancia.

El capitán podría argumentar lo contrario. No me había dicho una palabra durante todo el trayecto de regreso. Tampoco me miraba. Probablemente se excitó, y esa pequeña risita me animó a enviar un mensaje privado a través de nuestros comunicadores.

Lucky: Ahora que tu espalda está mejor, podríamos retomar donde lo dejamos ahí abajo.

Por supuesto que no respondió, pero la idea de que mirara mi mensaje con el ceño fruncido, o que lo maldijera, me hizo reír. Eso fue lo último que recordé antes de caer en un sueño profundo.

No estaba seguro de cuándo desperté. Mi cuerpo palpitaba de todas las maneras equivocadas. Mi estómago gruñó indignado, y me froté una libra de legañas de los ojos. Al levantarme de la cama, me encontré solo. Mi comunicador indicaba que ya era bien pasado el mediodía. Un mensaje de Roys expresaba las órdenes habituales, salida a las 06:00, excepto que se fueron sin mí.

Aparentemente, hacer bien las felaciones tenía sus ventajas.

Roys no se había quedado, sin embargo. Los droides limpiaban, lavaban la ropa y demás. Uno me preparó el almuerzo y anunció un recordatorio de Tareik de que, si necesitaba asistencia médica, usara la enfermería. Pasé la tarde en la pantalla de visualización, viendo más documentales de naturaleza —un pequeño arrepentimiento porque aprender sobre los pingüinos y su extinción me ponía irracionalmente hostil—o echando una siesta, mientras consideraba la peculiar orden de Roys de dejarme atrás.

Al final, me quedé con dos opciones: o esperaba que yo usara el incidente para que lo reubicaran, o estaba siendo amable para intentar otra vez conmigo.

Lo dejaría retorcerse un poco más.

Esa tarde, las tropas regresaron tan alborotadas como siempre, esta vez llevando a dos soldados a la cuna. Se toparon con un bosque tipo helecho donde los helechos estaban llenos de cuchillas de afeitar, básicamente, que intentaban succionar la sangre de sus víctimas.

—Helechos vampiro —los llamó un tipo, y los catalogó como tales.

El equipo de reconocimiento se enfadaría si intentábamos usar nombres no científicos, pero el nombre sin duda se quedaría. Todos los nombres estúpidos lo hacían.

—Tienes suerte —dijo Ryker cuando se dejó caer en el área de comedor frente a mí—. Hoy hizo más calor que nunca. Pensé que mi esqueleto estaba sudando dentro de mi cuerpo.

Lanzó miradas de odio a Iylene y Lilea porque sus especies no sudaban.

—Ese es mi nombre —dije, observando a la tropa entrar en fila.

Roys entró el último. El necio se había afeitado, para mi gran decepción, pero al menos una capa de sudor hacía que su camisa se le ciñera en todos los lugares adecuados. Devoré aquel deleite visual con ganas, pensando una vez más que él podría reconocer mi presencia de alguna manera, pero seguía siendo demasiado tímido para hacerlo. Tampoco había respondido a mi mensaje privado.

¿Eso me excitaba o me molestaba? Un poco de ambos, creo.

—¿De verdad te tiraste al capitán? —preguntó Ryker.

Si no tuviera autocontrol, habría escupido la comida. En su lugar, mastiqué lento y bien, con la boca abierta. Ryker, acostumbrado a mi comportamiento asqueroso, no le dio importancia. Apoyó las manos en la mesa mientras Zavir e Iylene caían a cada uno de sus lados. Arana y Lilea se sentaron junto a mí.

—No se me ocurre otra razón por la que te haya dejado libre de servicio tan amablemente, porque explicar eso a la Corporación debe haber sido un grano en el culo. Nos quieren ahí fuera incluso si nos falta un miembro o dos —Ryker señaló con el pulgar en dirección a Venny, quien literalmente había perdido el brazo y regresado al trabajo al día siguiente.

La cuna curó la herida, pero no pudo obtener un crecimiento regenerativo donde estaba destinado, y la Corporación no veía razón para enviar una prótesis cuando había una alta probabilidad de que se rompiera durante el turno. Tendrían que seguir reemplazándolas, y eso no les convencía. La Corporación no era partidaria de las horas de trabajo perdidas, y Darmin estaba demasiado borracho para escuchar, preocuparse o discutir con ellos.

Sonreí. —Yo tampoco. Supongo que nuestro dulce hacer el amor fue simplemente así de bueno.

Ryker miró a Zavir, que prácticamente se había derretido sobre la mesa. —¿Habla en serio? ¿Puedes saberlo?

—No me importa —jadeó Zavir, con sus cuatro brazos extendidos sobre la mesa como el espécimen de un científico.

A mí tampoco me importaba mucho la conversación. Ryker intentó, y falló, obtener más información. Contarles lo sucedido podría llevar al traslado de Roys. La Corporación, técnicamente, prohibía las relaciones entre superiores y subordinados. Eso nunca significó que despidieran a nadie, o que no ocurriera a montones. Pero no quería que movieran a Roys, no mientras pudiera divertirme un poco con él.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 010

Un día fue toda la amabilidad que Roys ofreció. Durante la semana siguiente, salimos temprano. Los droides se aseguraron de que los rovers estuvieran listos para nosotros. Todos los desafortunados bastardos que tropezaron con flora con ganas de un bocadillo sobrevivieron gracias a nuestra sobreexplotada cuna. En un momento dado, Tareik entró en pánico por las alarmas que advertían de una avería. Si la cuna se rompía, la Corporación insistiría en que siguiéramos trabajando.

Los lados este y sur del hábitat estarían despejados al final del día. El norte y el oeste necesitarían dos días, siempre y cuando nada saliera mal. Roys no me miró cuando mencionó eso temprano ese día. De hecho, rara vez me miraba. Perdí la cuenta de todas las veces que me interpuse en su camino, riendo entre dientes mientras él pivotaba en otra dirección. O cuando iba a su oficina y él encontraba una excusa para irse. O cómo siempre me hacía vigilar desde la parte trasera de nuestro grupo, manteniéndonos muy separados, cuando se programaba en nuestro equipo.

El paisaje y la flora cambiaban poco durante nuestras inspecciones, aunque según los escaneos de El Planeta existían climas variados. El hábitat estaba situado alrededor del ecuador, donde el clima era habitable. Al norte y al sur, rugían tormentas que dejaban los casquetes bajo una perpetua capa de nubes. La lluvia caía a tal velocidad que podía cortar. Al este, los pantanos salpicaban el paisaje, un incordio demasiado grande para que lo atravesáramos. Lejos, al oeste, había cientos de volcanes activos. El magma fluía lentamente, pero las erupciones ocurrieron hace eones, y la capa de nubes se dispersó, dejando el área árida pero no totalmente fuera de nuestro alcance.

Después del incidente, no nos acercábamos a la flora translúcida, ni siquiera a las más pequeñas. Nuestros asientos se habían arruinado. Optamos por sentarnos en el suelo durante nuestros pocos descansos. Por la tarde, atravesamos una zona boscosa con menos sombra que la anterior. La flora tenía tallos más delgados pero con más ramas y hojas oscilantes. El sudor brotaba de nosotros a raudales, obligándome a liberarme de la maldita exopiel, a la mierda, y de mi camisa.

—La ropa se queda puesta —dijo Roys desde el frente del grupo.

—Hace un calor de mil demonios y las exopieles no están haciendo una mierda. Estas cosas son antiguas, ¿verdad? Apuesto a que no se han actualizado en décadas —dije mientras enganchaba mi visor al cinturón.

—Siglos, más bien —dijo Arana.

—No te quejes cuando te quemes —advirtió Roys.

Sonriendo, acorté el espacio entre nosotros, pasando al lado de Iylene y Lilea para hacerlo. Roys me tenía cubriendo la retaguardia del grupo, alegando que yo podía manejar cualquier cosa que nos atacara por detrás. No se equivocaba en eso, pero ambos sabíamos que estaba lleno de mierda. Me quería lo más lejos posible de él, como había hecho durante los últimos ocho días. Cinco de ellos se programó en otros equipos. Yo le seguí el juego, pero el juego empezaba a aburrir.

Roys se tensó cuando me acerqué por detrás para susurrarle: —¿Está preocupado por mí, capitán?

—Vuelva a su posición.

—¿Y si no lo hago? ¿Va a agarrarme de la garganta otra vez para que lo vea todo el equipo?

Mantuvo una expresión fría, con la mirada al frente.

—No me importaría que lo hiciera, por cierto, y creo que está bastante claro que a usted también le gustaría intentarlo de nuevo.

Su ojo tuvo un tic y un calor estalló en mi vientre que me hizo reprimir una sonrisa. Era demasiado divertido meterse con él.

—Y yo que pensaba que por fin nos llevábamos bien —presioné una mano sobre mi corazón y dejé que nuestros brazos se rozaran mientras caminábamos—. Si sigue con este maltrato, va a herir mis sentimientos.

Ante eso, él puso los ojos en blanco. —Empiezo a preguntarme si tienes sentimientos.

—Es cierto, no muchos, y usualmente solo estoy caliente, cosa que estoy actualmente, y usted podría arreglarlo, oh poderoso capitán.

—A menos que quieras estar restregando los inodoros esta noche, vuelve a tu posición —advirtió en su estilo autoritario favorito. No era tan diferente de su tono en la caverna: la aspereza en su voz, la advertencia; y eso me provocó un escalofrío por la espalda.

—Cuidado al usar ese tono, me excita.

Roys pulsó su comunicador.

—¿Qué está haciendo? —pregunté.

—Enviando órdenes a los droides para que no limpien los baños. Un soldado raso ha decidido encargarse de ellos.

Me incliné más cerca, oliendo aquel caramelo de cereza, viéndolo presionado contra su mejilla. —Usted era más divertido con su polla en mi boca.

Él seguía sin mirarme. Riéndome por lo bajo, retrocedí y saqué un cigarrillo de mi bolsillo.

Ryker se quedó boquiabierto. —¿Te estás fumando un cigarro aquí?

—¿Por qué no? —me encogí de hombros y lo encendí.

—Ya es bastante difícil respirar. Mi visor es lo único que me mantiene en marcha.

—Débil —soplé una columna de humo hacia Ryker, sonriendo cuando la apartó con la mano antes de levantarme el dedo corazón.

El humo ciertamente no ayudaba, pero andar husmeando se volvía aburrido. No es que quisiera otro encuentro con flora rabiosa, pero un hombre tenía derecho a sus vicios, y fumar era el mío.

Otro, al parecer, era el capitán rebelde. Al menos estar en el rango trasero significaba que podía quedarme mirando su culo, así que tal vez había una ventaja en su supuesta disciplina. Quizás ese era su fetiche. Correrse, hacerse el difícil, ser molesto y luego saltarte encima más tarde. Estaba bien. Yo tenía otras oportunidades.

El grupo se detuvo momentáneamente por Zavir, que se arrodilló junto a una planta pequeña, usando el comunicador para escanearla. Otro miembro de nuestra tropa ya la tenía catalogada. Lo vi en la pantalla holo desde donde estaba de pie detrás de él. Aunque hablaba con Zavir, observaba a Roys al otro lado. —Oye, Zavir, cuando volvamos a la base y nos refresquemos, ¿quieres follar?

Roys vaciló antes de agarrar su cantimplora.

—Claro —Zavir se levantó y estiró sus cuatro brazos.

Lo que más me gustaba de los U’sek era que no tenían relaciones. Sin expectativas de mimos o charlas tras el sexo, sin preocupaciones de que uno se encariñara demasiado o pensara que era más que un rato divertido. Su especie consideraba que el sexo era para el placer y la reproducción. No tenían relaciones de la misma manera que los humanos y, francamente, yo no entendía la mayor parte porque Zavir siempre luchaba por ponerlo en palabras que pudiéramos comprender. A pesar de todo, apreciaba su estilo relajado y los cuatro brazos. Zavir me ponía en posiciones que no sabía que podía hacer, y de alguna manera mis músculos me lo agradecían por la mañana.

Supongo que también debería agradecer a la milicia. Todos recibimos una plétora de tratamientos médicos para asegurar que no hubiera problemas al tener sexo entre todas las especies porque... bueno, si pones a un montón de gente caliente y solitaria en un grupo, era inevitable que eso les pasara a algunos. Así que, sí, gracias a la milicia por eso, o algo así.

—No tienes clase, Lucky —dijo Ryker, sacudiendo la cabeza.

—Dice el bastardo que me envía mensajes pidiendo detalles cada vez que me voy con alguien —le lancé ceniza, pero nunca aparté los ojos de Roys, cuya mandíbula se movía de un lado a otro.

—Esos mensajes son privados. Entre dos amigos. Es totalmente diferente.

—Aquí somos casi todos amigos, así que está bien.

Ambos miramos a Roys caminando delante. Todos le siguieron, con Ryker saliéndose de su posición para caminar más cerca de mí.

—Nunca he hecho un turno con un equipo de prospección —dijo, extendiendo una mano para pedir lo último de mi cigarrillo. Sabía que cedería y se lo entregué. Se quitó el visor por un momento—. Nuestros turnos siempre eran... —hizo un gesto hacia el cielo—. Allá arriba.

Para mí, principalmente tareas de guardia. Ryker se unió a la milicia hace tres años. Le tomó dos años pasar de cadete a soldado raso. Los cadetes eran esencialmente la fase de prueba para ver dónde encajaban mejor. Ryker era un mozo de almacén glorificado en naves de carga. Yo pasé la mayor parte de mi tiempo en un speeder. No hubo mucha lucha, desafortunadamente. Teníamos la tarea de volar junto a diplomáticos o proteger a los tipos de carga, como Ryker.

No me malinterpretes, me encantaba volar. Entendía un speeder mejor que mi propia mente. Era una extensión de mi cuerpo. Sin embargo, después de volar por el espacio, pasando planeta tras planeta, eventualmente quise estar en uno. Me sentaba en la cabina mirando hacia el espacio para ver otro planeta, un hogar para muchos, y me preguntaba qué se sentiría estar allí abajo.

La gravedad era una perra, sin embargo. Habiendo nacido en una colonia, una de esas de mierda del Borde Exterior, y viviendo toda mi vida en el espacio, tuve que hacer un año de duras pruebas de gravedad y tomar un extraño mejunje de medicamentos para asegurar que no moriría en la atmósfera.

—¿Qué van a hacer exactamente? —preguntó Ryker antes de terminar el cigarrillo. Tosió y se puso el visor de nuevo.

—Prospección, al parecer —respondí.

—Ya sabes a qué me refiero.

—Nuestro equipo de prospección está formado por diez individuos: dos geólogos, un mineralogista, un ingeniero, cuatro botánicos y dos asistentes. Su trabajo es determinar si Illionxonah-14356 puede prepararse para colonos o usarse para recursos. En cualquier caso, realizarán pruebas en el entorno e informarán de sus hallazgos al Tribunal Intergaláctico —explicó Roys.

—Esa perra estaba escuchando a escondidas —dije, provocando la risa de Ryker.

—Vale, ¿pero cómo saben por unas pocas pruebas hechas en tres meses si El Planeta es habitable? No es posible que aprendan todo lo que hay que saber en ese tiempo —argumentó Arana.

—El equipo de prospección no toma esa decisión. Una vez que el Tribunal Intergaláctico reciba su información, determinarán si es viable no solo prolongar sino también ampliar el equipo de prospección. Podría haber hasta diez equipos separados en Illionxonah-14356. Después de un año más o menos, el Tribunal Intergaláctico tomará la decisión final —respondió Roys, cortando otro tallo. Incluso con esa exopiel puesta, sus músculos se flexionaban, recordándome cómo se sentían bajo las yemas de mis dedos, al estar presionado contra ellos, jadeando y gimiendo.

Roys se detuvo ante un ruido de algo escabulléndose. Todos levantamos nuestros lanzallamas. La flora junto a Ryker y yo se movió. Nos preparamos. Una criatura parecida a una rata salió caminando con seis patas, una flor en la cabeza y pequeños zarcillos por bigotes. La rata mordisqueó el brote de una planta y regresó al bosque.

—Como decía, la milicia se quedará los primeros meses. Si el planeta es inhóspito en cuanto a peligros, entonces el equipo de prospección se va con nosotros. Si demuestra ser habitable, un pequeño equipo militar vendrá a vivir en Illionxonah-14356 a largo plazo con el equipo de prospección —dijo Roys.

—Que nunca seríamos ninguno de nosotros —dijo Iylene.

—Correcto. Seremos reasignados y otro equipo descenderá.

—Puede que esto sea lo máximo que he oído hablar al capitán —dijo Arana por encima del hombro hacia mí.

Yo le oí decir mucho. Nada de ello para sus oídos, y quería oír más. Me gustaba cuando se alteraba, lo diferente que era, como si se hubiera quitado una capa protectora que lo blindaba día tras día. Había algo gratificante en lograr que esa fuerte compostura suya se rompiera, y en preguntarse cuántos otros habían logrado lo mismo. Roys nunca tuvo a nadie, que nosotros supiéramos, aunque había pasado poco tiempo desde su llegada. No podía imaginarlo realmente en una relación; incluso lo que pasó entre nosotros parecía más de lo que podía gestionar. Era sorprendente, por decir lo menos.

—Esos son los trabajos cómodos, probablemente para los coroneles y sus favoritos —añadió Ryker.

—Sí, tenemos suerte, también, en cierto sentido. Esto no es lo peor que he visto —Roys apartó más flora, arrojando los restos a la selva.

—¿No estuviste a punto de ser devorado por una flora el otro día? —preguntó Zavir.

—Como dije, no es lo peor que he visto.

—Detalles —exigió Ryker, como era de esperar. Era el bastardo más entrometido, probablemente porque venía de familia de dinero. Sus madres eran políticas y el cotilleo era su idioma preferido. Ryker aprendió de ellas, aunque menos por razones políticas y más por su propia intriga.

—Cuidado, Ryker, le estás pidiendo mucho a nuestro capitán. Si seguimos tocándole las narices, quién sabe qué pasará —Mi pecho se calentó al pensar en aquel tic de su ojo derecho. Sin duda era porque Roys casi miró en mi dirección antes de detenerse.

—No estoy tocando las narices. Tengo curiosidad. Este es nuestro primer turno planetario —Ryker golpeó su mano contra mi pecho—. Iylene ha estado en dos. Lilea, Zavir y Arana han estado en uno, ¿y el capitán en...?

—¿No acosaste su información? —susurré, gritando cuando Ryker me pellizcó.

—Seis —respondió Roys.

—Y eso son solo los planetarios. Muchos soldados mueren en estos, ¿recuerdan? Nos hicieron ver ese maldito video —dijo Ryker.

El grupo se estremeció. Incluso Roys ladeó la cabeza.

—Todas las formas en las que podrías morir en el trabajo —se burló Ryker con esa maldita voz de droide que locutaba todos los videos obligatorios.

Arana se abrazó el torso. —¿Por qué coño nos mostrarían eso? Todavía tengo pesadillas con ese piercing en la polla de aquel U’sek que se qued—

Zavir lanzó a Arana una mirada de advertencia que la hizo reírse disculpándose. Los U’sek tenían muchos piercings, conocía el significado de unos pocos. Se hacían uno al nacer, tras su primera reproducción, primer descendiente, probablemente un ascenso en el trabajo... no estaba muy seguro. Simplemente muchos.

—Sí, a ninguno nos gustó eso —Ryker se aclaró la garganta—. Detalles, Capi, si es tan amable.

—Xenothasyllius-673 fue el peor —respondió Roys. Había mencionado ese en las cuevas—. Un planeta volcánico que sabíamos que era inhabitable desde el principio. Pero los Straier estaban allí a montones, y el Tribunal Intergaláctico quería saber por qué. Se envió un equipo para investigar y aniquilar si era necesario. Hacía calor, más calor que aquí.

Arana tuvo arcadas. Iylene emitió un agradable zumbido. A ellas les gustaba mucho el clima cálido. Su especie solía tomar el sol desnuda, aunque no era muy diferente de verlas vestidas. No tenían genitales después de todo, solo lenguas anormalmente largas que me parecieron asquerosas hasta que una usó la suya conmigo.

—Fue una carnicería —Roys apartó más helechos, tomándose un descanso después para beber. Hicimos lo mismo, escuchando mientras continuaba—. Garethrinorope-01X es el segundo más cercano.

Otro nombre estúpido. ¿Por qué? ¡Ponedle a los planetas nombres normales!

—Otro inhabitable. Nuestros escaneos mostraron potencial de minerales valiosos bajo la superficie. No querían desperdiciar al científico, y la mayoría de los droides fallaron por las tormentas. Las mañanas eran bajo cero. Las noches eran peores, y las criaturas aún más letales. Los mismos minerales que buscábamos bajo tierra ocultaban a las criaturas de nuestro radar. Al tercer día fuimos atacados, bloqueados, y tuvimos que sobrevivir seis días antes de que enviaran refuerzos. No siempre los envían.

—¿Ah? —toseó Ryker.

—Refuerzos —Roys volvió a cortar, hablando como si mencionara el clima—. Si la milicia considera que es un desperdicio enviar un equipo de rescate, te abandonarán.

—Gracias, mamis —susurró Ryker entre dientes, aunque todos lo sabíamos. Lo sospechábamos, supongo. Éramos prescindibles. Nadie sería tan tonto de alistarse de otro modo.

Roys no dijo más después de eso. Nadie preguntó. Teníamos nuestras propias historias que compartir. No podía recordar a toda la gente que conocí. La milicia nos devoraba como un sabueso rabioso, dándose un festín con la carne ofrecida que el mundo ya había golpeado y magullado. Luego estaban las historias de antes de que dejara la Colonia. No me gustaba pensar en eso, y por nada del mundo lo compartiría. Los demás tampoco querían compartir las suyas, así que pasamos el resto del día en silencio.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 011

Aunque un rover no era un speeder, yo seguía teniendo todas las razones para conducir. En el alboroto de todos peleándose por descansar en el rover, Roys no tuvo la oportunidad de elegir un asiento en la cabina trasera como había hecho anteriormente. El único que quedaba estaba en mi cabina, en la parte delantera.

Golpeé el asiento del pasajero. —No se preocupe, capitán. No muerdo, a menos que usted quiera que lo haga.

Roys esperó fuera de la puerta, considerando apretujarse en la parte de atrás. Los rovers estaban pensados más para el equipo de prospección. Los usábamos para nuestro barrido inicial, pero después, la parte trasera actuaba como un pequeño espacio de carga y transporte para el equipo de prospección hacia y desde el hábitat. Eso significaba que no había mucho espacio en el compartimento.

Roys emitió un gruñido molesto y entró. La puerta se cerró de un portazo. Puso los ojos en blanco cuando dije: —Cinturón.

—¿No deberías seguir tu propia regla?

—¿Preocupándose por mí otra vez? —pulsé el botón en el tablero. El cinturón cayó sobre mí y se bloqueó—. Realmente es usted un encanto.

Roys se sentó perfectamente quieto, con los brazos cruzados, lo cual yo argumentaría que era una idea pésima. Eso me daba ganas de mirar sus bíceps, que la camisa de manga larga luchaba por contener. En la cabina, dejó que la exopiel colgara de su cintura. El rover tenía mejor aire acondicionado.

—Conduce —dijo Roys, sin mirarme incluso con mi obvia mirada lasciva mientras se ponía el cinturón.

—¿Cuál es la palabra mágica?

—Conduce, o puedes limpiar los inodoros durante todo el mes.

—Alguien está de mal humor.

—Sigue así y me pondré aún de peor humor.

Sonriendo, puse el rover en marcha. Gemía en represalia; esos malditos cacharros no pasaban de 30 especificaciones en un buen día. Mejor que caminar, pero me hacía extrañar el speeder. Estar en El Planeta me traía una alegría que no podía explicar, pero volar un speeder también tenía su lugar especial en mi corazón.

Mientras avanzábamos, pregunté: —¿Me deleitará con sus relatos heroicos o eso es solo para los chats de equipo?

Él gruñó.

—No haga que este viaje sea excepcionalmente largo portándose raro.

—Raro —repitió él.

—Se la chupé. Le encantó. No hay nada malo en ello. De hecho, este era un resultado totalmente esperado.

El puente de su nariz se arrugó. —¿Y qué te hace afirmar eso?

—Míreme. Soy irresistible y usted, como todos los demás, es débil ante mi destreza sexual.

Roys abrió y cerró la boca. —Eres... —Un dedo tamborileó impaciente contra su brazo esculpido—. Simplemente pretendamos que nunca pasó nada.

Chasqueé la lengua. —Nop.

—Ethin.

—¿Por qué coño insiste en llamarme así? Lucky. Es fácil. Dígalo conmigo —le chasqueé los dedos—. Luh-ki.

No lo dijo, sentado allí, con los ojos al frente. Estaba bien. No me importaba un desafío. Esto se estaba convirtiendo en lo mejor de mi semana.

—¿Es usted del tipo celoso? Me aplica el tratamiento del silencio porque Zavir me va a follar esta noche. Eso no es muy de caballeros —dije, sonriendo de lado cuando capté aquel tic en su ojo.

—¿De qué tendría que estar celoso? —Su comunicador parpadeó. Recibió un mensaje.

—De que él tendrá una probada en lugar de usted.

—No sé de qué estás hablando.

Sofoqué una carcajada. —Es usted terrible fingiendo.

—Sigo sin saber de qué hablas —Roys lanzó la pantalla holo a su lado de la ventana. La otra tropa terminó, como se predijo, lo que significaba que podríamos terminar mañana y tener ese tiempo de relajación que mencionó hace tiempo.

—Seguro que los de tu clase pueden ocuparse de la última ronda mañana —dijo, moviendo nombres en el comunicador y dejando completamente de lado nuestra conversación anterior. Era realmente molesto cuando quería serlo, sin reaccionar lo más mínimo. Me gustaban sus reacciones, especialmente ese pequeño tic en el ojo.

—¿Por qué? ¿Se está cansando o me está evitando? —pregunté.

—¿Quién dice que te estoy evitando?

—No lo sé, tal vez todas las veces que prácticamente ha salido disparado al verme.

Él se mofó. —No eres tan especial.

—Su polla discreparía.

—A estas alturas ya debería haber aprendido a no escuchar a ese apéndice en absoluto —respondió con demasiada indiferencia mientras leía su pantalla holo y asentía, habiendo tomado una decisión—. Saldremos a la hora habitual. Iylene se encargará de tu equipo. Espero que terminen el barrido mañana. Si no, puedes añadir el fregado de platos a tu lista de tareas.

Mis manos se flexionaron contra el volante y pasé la lengua por mis dientes. —Espero que se lo coma la flora.

Roys sonrió de una forma torcida y estúpida. —El equipo de prospección dijo que bajarán un día antes gracias a nuestro trabajo eficiente. Estarán aquí en tres días. Compórtate con ellos. Informan a gente mucho más alta que la Corporación y no te gustará lo que pueda pasar si causas el tipo de problema equivocado.

—Tengo la maldita sospecha de que me está advirtiendo con la esperanza de que haga lo contrario por despecho y por fin me pierda de vista.

—Culpable —dejó que su cabeza cayera hacia un lado, poniendo esos ojos oscuros sobre mí—. Eres una mierda siguiendo órdenes, después de todo.

—¿Lo soy? —desafié, notando la tensión en sus hombros que intentaba disipar moviéndolos.

—Sin duda —respondió entre dientes—. El peor oficial con el que me he cruzado jamás.

Di un volantazo al rover haciendo que el hombro de Roys chocara contra la puerta. Él me fulminó con la mirada. Yo le devolví la mirada.

—Eres insoportablemente infantil —dijo.

—Usted es insoportablemente molesto —respondí.

—Genuinamente me agradas poco.

—Le odio de puta madre.

—Solo conduce —apoyó la cabeza en la ventana.

Nos quedamos en silencio, aunque yo daba bandazos al rover cada vez que el bastardo intentaba cerrar los ojos. Desde la cabina trasera, Lilea gritó porque Arana vomitó y no acertó a la bolsa. Roys y yo no hablamos en el resto del trayecto ni cuando me encontró durante la cena para dejar caer los suministros de limpieza a mis pies.

—¿Qué hiciste para cabrearlo esta vez? —preguntó Ryker entre bocado y bocado.

—Le dije que tenía un buen culo —saqué un cigarrillo. Ryker presentó su mano pidiendo una calada que compartí antes de que me lo devolviera.

—¿Por qué tienes que atraer constantemente su atención? —Zavir se metió una cucharada de comida cuestionable en la boca. Frunciendo el ceño, sacó una bolsa de su cadera que llevaba en todas las comidas y la espolvoreó sobre toda nuestra comida. Me señaló con una cuchara—. Tienes suerte, pero eso es solo porque no la tienes.

Iylene se inclinó sobre mí. —Eso carece de sentido.

—Pasan cosas malas que tú siempre evitas, pero esas cosas malas acaban pasándonos a nosotros, como molestar al capitán. Uno de estos días nos castigará a todos por tu culpa —Zavir se golpeó el pecho—. Voy a pedir que me cambien de equipo.

—No seas así —abracé uno de los brazos de Zavir y froté mi nariz contra su cuello de la forma que a él le gustaba. Se estremeció cuando le mordisqueé el cuello—. Me extrañarías y lo sabes.

—No se trata de extrañarte. Se trata de evitar los problemas que traes. Si tuviera algún control sobre estas manos pegajosas mías, no estaría aquí —sacó un pequeño vial de cristal de su bolsillo para ponerlo sobre la mesa.

—No me jodas, ¿de dónde sacaste eso? —Ryker agarró el vial, mitad para esconderlo y mitad para inspeccionarlo.

—Lo tengo desde antes de subir a la Principal. En el transporte, algún idiota lo estaba vendiendo. No me estaba mirando en absoluto. Lo agarré —Zavir comió más, muy despreocupado por haber puesto esas manos pegajosas en un vial de Sequía, un sintético de fiesta.

—Hay suficiente para probablemente dos gotas cada uno —Zavir me lanzó una mirada curiosa, sus labios en forma de corazón inclinados en una sonrisa salvaje—. Pensé que podríamos usar una esta noche.

Le di una palmada en la espalda. —Cuenta conmigo.

—El resto de nosotros debería determinar un momento y lugar antes del consumo para asegurar que no seamos atrapados ni interrumpidos —ofreció Iylene—. Yo, por mi parte, no quiero invitados no deseados.

—Lo resolveremos a tiempo —Zavir le arrebató el vial a Ryker para guardarlo en su bolsillo—. Guardadlo para vosotros, de lo contrario tendremos suerte si conseguimos una gota, y no me interesa que me asalten.

Arana agitó su cuchara en su dirección general. —Seguro que puedes ahuyentarlos con todos esos miembros extra.

—Eso no significa que quiera pasar por la molestia.

Habría problemas si el equipo de prospección se enteraba, probablemente. El resto de la tropa preferiría lamerle el culo a Zavir por una gota. Se enfadarían si decía que no, pero había suficiente otra mierda para repartir.

Hablando de mierda, después de terminar de comer, me levanté para ocuparme de los baños. La tropa se rió mientras me alejaba pesadamente, balanceando el cubo para que golpeara las paredes al pasar. A los droides se les ordenó dejar los inodoros en paz, y algunos bastardos se habían lucido con ellos. No solo restregué, sino que tuve que sacar la mierda fuera para el abono. Había una máquina para eso cerca del incinerador, pero Roys la apagó, obligándome a lidiar con toda la mierda literal.

Para cuando terminé, la mayor parte de la noche se había desperdiciado, aunque eso fue una bendición disfrazada. Zavir envió un mensaje explicando que Ryker y Arana aceptaron dormir en el área comunal un rato para que pudiéramos divertirnos, así que fui a los barracones después de mi ducha. Zavir tenía la Sequía fuera. Una gota y nos mandó en espiral. Todo se agudizó: sonidos, olores, el tacto; enturbiaba la mente, la volvía suave como masilla, tan fácilmente maleable.

La Sequía se tomaba a menudo exactamente para lo que Zavir y yo estábamos haciendo. Intensificaba el sexo, te hacía sentir como si estuvieras conectado en cuerpo y alma. Podía alargar el juego durante horas y horas hasta que pensabas que tu cuerpo se rompería. No era una droga para tomar si no eras consciente de en qué te ibas a meter. El viaje podía ser malo de lo contrario. Otra lección que aprendí por las malas.

Tomaba Sequía allá en la Colonia en las ocasiones en que el sexo era la mejor manera de conseguir lo que necesitábamos. Era mejor estar demasiado fuera de sí para recordar la mitad de las mierdas que hice para librarme del hambre, la sed y el frío. Una gota hacía que todo fuera mejor, me hacía pensar por un largo y dichoso momento que la vida podía mejorar.

Así es como mi jefe enganchaba a la gente a esa mierda. Yo lo entendía, ya que era el que entregaba los sintéticos, o algo parecido. Recompensaba a los suyos con más que créditos: una parte de la dosis; nada demasiado grande porque no desperdiciaría los ingresos potenciales, pero lo suficiente para tener a su gente arrastrándose de vuelta. Aunque nunca tomé la mierda dura, siempre alejándome cuando podía permitírmelo, o recibiendo un golpe en la cabeza por atreverme a sugerirlo, eso no significaba que no cediera de vez en cuando cuando no debía.

Cosas rotas, rotas...

Para cuando el efecto de la Sequía desapareció, Zavir estaba desmayado en la cama, con dos de sus brazos echados sobre mi cintura. No estábamos en la litera. Habían arrastrado dos colchones al suelo donde estábamos. El escritorio estaba boca abajo, mi cuerpo me dolía de todas las formas correctas y mi vista estaba un poco borrosa.

Arana y Ryker regresaron. ¿Cuándo? No tenía la menor idea, pero dormían en las literas superiores. Rodando fuera del colchón, gateé en busca de mi ropa interior. Necesitaba ir a mear, pero Zavir me había roto los calzoncillos por la mitad, imbécil.

Con los pantalones puestos, salí de la habitación tambaleándome en un estado de aturdimiento. Mi comunicador decía que eran cerca de las 03:00, así que no debería haber nadie levantado. Pensando en el tipo que estaba levantado a esa hora. Sin embargo, al final del pasillo, una luz azul pálida se emitía desde debajo de la puerta de Roys.

—Pantalla holo —gruñí, manteniendo una mano en la pared para estabilizar mi caminata.

El capitán probablemente estaba levantado haciendo papeleo o alguna otra mierda aburrida, pero mi mente perturbada me llevó a la puerta de todos modos. Había voces. Plural.

Pegué la oreja a la puerta. Una voz era demasiado baja para distinguirla del todo, solo una maraña de palabras que mi cerebro difuso no podía comprender. Luego Roys habló y tampoco pude comprender eso porque estaba usando habla terrestre. Un documental afirmó una vez que hubo una época en que los humanos tenían miles de lenguas escritas y orales, pero tras el colapso del mundo, los terrícolas se agruparon para protegerse o saltaron al espacio. Antes de que se dieran cuenta, mucho de lo que una vez conocieron había sido absorbido por otros, los orígenes olvidados o desvanecidos por completo.

Me quedé allí un rato, mi mente aclarándose a medida que la Sequía se pasaba. Nunca conocí a nadie de la Tierra. No creía que nadie se fuera realmente. Pero allí estaba Roys, usando plenamente el habla terrestre. Eso no era un maldito traductor.

Él estaba más lejos de casa que cualquiera de nosotros.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 012

—El bastardo es de la Tierra.

—Hablar su idioma no es lo mismo que ser de allí —declaró Lilea.

Al frente del grupo, Iylene asumió la tarea de Roys de cortar la vegetación. Dejamos atrás la jungla para entrar en un campo alto. La flora nos llegaba a la cintura con estructuras móviles similares a hojas que liberaban veneno si te cortaban. Los dos soles bailaban a cada lado de nosotros. La noche en El Planeta duraba cinco horas, de promedio, lo que podría explicar por qué la flora se apoderó de todo. Más luz solar, más energía. Los días eran más largos también, de veintiocho horas.

—Sí, no estoy convencida. Conocí a muchas chicas que usaban habla terrestre que no eran de allí. Principalmente lo aprendían para sus clientes adinerados —Arana espantó a un tipo de insecto que vivía en los campos. Se lanzaban hacia abajo para irritar a los helechos y se daban un festín con su veneno.

—¿Así que la alternativa es que nuestro capitán era un prostituto para clientes adinerados de la Tierra? —me reí ante la idea.

Por otra parte, ciertamente supo qué decir en las cuevas. Si podía hacer eso con tanta facilidad, y con esa maravillosa estructura ósea, habría sido popular.

—La alternativa es que nuestro capitán se toma su trabajo en serio y probablemente aprendió el idioma interactuando con la Corporación —esos capullos son casi todos terrícolas—, o simplemente conoce algunos idiomas —respondió Ryker.

—No me lo trago. Sabía que me cabreaba, y ahora sé por qué. Lo presentí.

Iylene fue la única que no se rió. Lilea fue la única a la que pellizqué ya que era la más cercana. Su cabeza se retrajo ligeramente por la sorpresa.

—Si es un terrícola, tendría un rango mucho más alto que el de capitán, ¿no creen? —sugirió Lilea mientras se frotaba la mejilla—. La mayoría de ellos forman parte de La Compañía o de la Corporación. Tendrían que serlo para sobrevivir en la Tierra.

—Cierto. Pagan por su atención médica y vivienda —Zavir tuvo arcadas—. ¡Bárbaro!

—La mayoría de los lugares dirigidos por humanos son así —dijo Iylene.

—Como dije, bárbaro, la especie en su conjunto —Zavir desvió su atención entre Ryker, Arana y yo—. Sin ofender.

—Ninguna —dijimos al unísono.

Los pensamientos de Zavir no eran exactamente raros, tanto entre alienígenas como entre terrícolas. Antes de la colonización humana, el universo prosperaba bajo el dominio del Tribunal Intergaláctico, incontaminado por manos humanas. Planetas como el de Zavir eran renombrados, un lugar que prosperaba sin el puño aplastante del capitalismo. Lilea, también, venía de una raza pacífica que priorizaba la naturaleza y la salud. La Tierra no era así, lo que llevó al deterioro de un planeta vibrante y condujo a su exploración espacial.

Los terrícolas no tuvieron otra opción que buscar los abundantes recursos del espacio. A medida que los terrícolas se asentaban en más y más planetas, a medida que construían, crecían y se extendían como un virus, partes del universo se infectaron tanto como ellos. Vieron lo que ofrecía el exceso, arrugaron la nariz ante la destrucción y aceptaron los lujos puestos a sus pies, construidos sobre los cadáveres de almas que nunca conocerían.

Pero no todos ellos. Lejos de cualquiera de nosotros había sistemas enteramente libres de lugares como La Compañía, agrupados bajo una bandera conocida como La Alianza. Aún parte del Tribunal Intergaláctico, La Alianza era el remanente de lo que el tribunal había sido una vez. Su territorio se extendía mucho más allá del Borde, incluso del Borde Exterior. Los relatos decían que les importaba, que eran más que una máquina bien engrasada construida para robar y coaccionar. Ninguno de nosotros era probable que viera sus mundos, pero era un pensamiento agradable.

Tal vez dentro de un milenio, cuando todos volviéramos a ser polvo de estrellas, los terrícolas y sus costumbres no serían más que un mal recuerdo.

—El habla terrestre es una lengua poco común y más complicada de lo necesario, como la mayoría de las creaciones humanas. Cómo la conoce él, tengo curiosidad por saberlo, pero no le doy tanta importancia —dijo Iylene, despejando nuestro camino con una eficiencia viciosa. Los insectos nos seguían a montones, prácticamente una nube a nuestra espalda, dándose un festín con los restos venenosos.

—Sí, ¿por qué tienes tanta curiosidad por eso? —Arana saltó para mirarme mientras caminaba hacia atrás.

—Porque es algo por lo que tener curiosidad. Estaba hablando con alguien en mitad de la noche. ¿Quién era? ¿De qué hablaban? Tal vez trama algo, hablando una lengua poco común, así que incluso si lo atraparan, no nos enteraríamos —moví los dedos en el aire de forma mística—. Podríamos estar en medio de una conspiración.

Arana se rió. —Tú eres el que está inventando esa conspiración.

—O yo la descubrí.

—Piensas demasiado bien de ti mismo.

—Yo diría que el mundo piensa demasiado mal de mí.

Iylene pidió un descanso, guardando la hoja láser para sacar su cantimplora de agua. Nos sentamos en medio del alboroto, espantando a los bichos. Puede que matara a unos pocos con la hoja láser, pero para ser justos, estaban comiendo veneno de esas plantas. No sabía si esos bicharracos podían transmitirlo, y no me gustaban los bichos.

—¿Creen que nos diría cómo era la Tierra? —Arana gruñó cuando mi codo se clavó en su costado.

—¿No estabas en desacuerdo conmigo sobre que fuera de la Tierra? —me reí entre dientes cuando me lanzó un bicho.

—Digo que, si es de la Tierra, entonces él... bueno, ha estado allí. La cuna de la humanidad que la mayoría de los humanos nunca ha visto. Vamos, eso es una locura si —me señaló con el mango de su hoja—, si realmente es de allí. Un "si" muy grande.

—No me interesa tanto —Ryker estornudó y se limpió su asquerosa nariz que goteaba en su brazo—. Joder, ¿alguien tiene medicinas para la alergia? Se me acabaron.

—¿Cómo no te va a interesar? —desafió Arana—. Es prácticamente una historia para nosotros. Estamos tan lejos y somos demasiado jodidamente pobres para ir allí.

—No soy pobre —Ryker aceptó una pastilla para la alergia de Zavir.

—Ahora lo eres. Mami te cortó el grifo, ¿recuerdas? —me reí cuando intentó patearme. Estaba demasiado lejos y golpeó flora muerta sobre mis botas.

—Me están dando amor duro. En un año o dos, no se sorprendan si me sacan de este vertedero, y cuando lo hagan, nunca iré a ese agujero de mierda. He oído suficiente sobre él para saber que no vale la pena visitarlo. Es un páramo; por eso la humanidad se fue.

—Y aun así muchos siguen allí —dije mientras me ponía el visor de nuevo. Había demasiados bichos.

—Están allí por el atractivo, Lucky, la mierda que les estás dando ahora mismo. La Tierra... este lugar místico para todos nosotros los humanos...

—Me parece un lugar fascinante —intervino Iylene.

—Ahora te lo parece, después de que colonizamos la mitad de las putas galaxias y cambiamos el rumbo de todo el universo. Se considera el corazón de todo cuando sabemos que es la destrucción inevitable. Destruimos la Tierra. Destruiremos todos los mundos, eventualmente —Ryker se metió el resto de sus raciones en la boca, hablando con las mejillas llenas—. Pregúntale al capitán sobre ello si quieres, pero no te sorprendas cuando diga que es una mierda. Probablemente esa sea la razón por la que él también se fue.

Estoy bastante seguro de que su partida tuvo que ver con esas cicatrices en sus brazos.

Un estruendo poderoso hizo saltar al grupo, pero eso no evitó que Lilea saliera despedida. El ataque llegó como un borrón, una forma oscura que golpeó a Lilea y se interpuso entre nosotros. Lilea gritó, desapareciendo entre los helechos a leguas de distancia. Iylene rodó, evitando ser aplastada por el peso de un bicho. Un bicho realmente enorme.

Tal vez mis sueños de estar en un planeta real eran una tontería porque estaba empezando a odiar de verdad este agujero de mierda.

—¡Llamas! —gritó Zavir y sacó el lanzallamas.

El bicho se encabritó, revelando su forma completa muy por encima del campo. Tallos similares a helechos sobresalían de su caparazón para camuflarse con el entorno. Era del mismo verde que la flora, apoyado sobre cuatro patas traseras y con dos grandes pinzas en el abdomen y dos más alrededor de su boca salivante. Usando esas grandes pinzas, el bicho golpeó el suelo, causando otro temblor. Los insectos que antes nos seguían se dispersaron en nubes frenéticas.

Nuestras llamas rugieron mientras formábamos una U para acorralar a la criatura y alejarla. Lilea estaba en algún lugar del campo, con suerte no muerta. Roys querría que arrastráramos el cadáver de vuelta, y eso sería agotador. Esos caparazones pesaban una tonelada, y yo no iba a arriesgarme por sentimentalismo.

—¡¿Qué coño es esa cosa?! —chilló Arana.

—No hay nada sobre ella en el catálogo —respondió Zavir mientras usaba su escáner, o al menos lo intentaba. El fuego no ayudaba.

—¡Tenemos un problema! —llamó Lilea, así que estaba viva. La parte superior de su caparazón estaba agrietada sobre su hombro izquierdo, visto a través de la rotura de su exopiel. Cojeaba hacia nosotros mientras agitaba su lanzallamas detrás de ella—. ¡Ahí atrás!

El bicho tenía amigos. Muchos. Y volaban hacia nosotros. El que nos atacaba reveló sus alas, seis de ellas batiéndose a tal velocidad que azotaron la tierra circundante. Si no fuera por nuestros visores, estaríamos cegados por la tierra, tal vez de forma más permanente por el veneno que las plantas supuraban a montones. Nuestras llamas rasgaron el campo, levantando una columna de humo y dejando el suelo cubierto de baba.

—¡¿Qué estás haciendo?! —ladró Ryker cuando solté mi lanzallamas y retrocedí.

—Llamando al rover. El piloto automático debería seguir el camino que hicimos. Si nos vamos ahora, podríamos llegar a cubierto. Vamos —respondí.

—Lilea no puede correr. En cuanto soltemos estas llamas, está muerta —gritó Iylene.

Una docena de esos bichos descendieron detrás del primero. El impacto de todas sus pinzas contra el suelo casi nos hizo caer de rodillas. Lilea cayó, desapareciendo bajo los helechos.

—Quedaos aquí entonces. Es vuestra vida —Miré a Arana, quien lanzó una mirada fugaz a nuestro grupo y luego soltó su lanzallamas. Ryker la siguió, luego Zavir.

Iylene emitió un sonido de llanto ahogado mientras maniobraba hacia Lilea. Lilea se tambaleó hacia nosotros con los bichos aterrizando a montones. Nuestros lanzallamas no durarían contra un ejército de esas cosas. Las llamas, además, rugieron más alto, apoderándose del campo demasiado rápido para que pudiéramos controlarlas, sembrando la destrucción total. Tal como dijo Ryker.

Nuestras exopieles podían protegernos del humo y las llamas, pero inevitablemente cederían. Esos bichos, también, podían atravesarlas a golpes, como vimos con Lilea. Iylene rodeó a Lilea con su brazo. Los bichos se dispersaron. Docenas y docenas, demasiados para contarlos, deambulaban por el campo, rodando y golpeando sus pinzas.

Me detuve en seco. Los bichos actuaban de forma extraña. ¿Estaban apagando el fuego?

—Menos mirar y más correr —gritó Arana.

Obedecí porque era estúpido dudar, tener paciencia en un mundo que nos desangraría por completo si osáramos preocuparnos por alguien que no fuéramos nosotros mismos.

Iylene apuntó su lanzallamas detrás de ellos. Lilea intentó lo mismo, lo que provocó que el primer insecto cargara. La criatura chilló y zarpó, hundiendo sus garras en la tierra. Los otros insectos no se acercaban a nosotros. Rodaban por el campo y arrancaban los restos, masticando vorazmente los helechos.

Llegué al dosel con Arana y Ryker. Zavir se demoró, mascullando para sí mismo, luego agitando los brazos.

—¡Deja de disparar, Iylene!

Iylene podría haber tenido una expresión apática, pero sus ojos estaban llenos de rabia.

—¡En serio, detente! —Señaló hacia los otros insectos.

Arana y Ryker investigaron. Seguí avanzando, mirando por encima del hombro para encontrar que Lilea e Iylene habían bajado sus lanzallamas. El insecto a sus espaldas silbó, recogiendo la tierra para apagar el fuego antes de lamer el veneno.

Estaban apagando los fuegos y comiendo los restos, como todos esos insectos que nos seguían. Les habíamos cortado la cena, y prácticamente habíamos tocado la campana de la cena.

Lilea e Iylene llegaron hasta Zavir, ninguno de los dos apartó la vista del campo por mucho tiempo. Yo había visto suficiente y seguí avanzando. No nos detuvimos hasta que el campo humeante era apenas un punto a nuestras espaldas. Llegamos debajo del dosel donde Lilea cayó. Me apoyé contra un tallo antes de caer yo también.

—De acuerdo —jadeó Arana, tendida de espaldas—. ¿Qué acaba de pasar?

—Fuimos atacados por insectos alienígenas —respondió Ryker de rodillas—. Necesito un cigarrillo.

—Estaban comiendo la flora. El veneno, dejábamos rastros de él a nuestro paso —expliqué—. Captaron el olor y vinieron corriendo por una gran comida. Hicieron que incendiáramos el lugar, lo que los enfureció, pero obtuvieron lo que buscaban, de todos modos.

—Tomaré nota de ello en el catálogo. —Zavir se conectó al comunicador, al igual que Iylene. Probablemente enviando un mensaje a Roys para contarle lo sucedido.

Sospeché que recibiría un buen sermón cuando regresáramos al hábitat.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 013

—Eres coherente, ¿no? —Roys era lo más imponente en su oficina.

La Corporación no creía en enviar más de lo estrictamente necesario, así que decoraron las estancias del capitán de forma minimalista. El escritorio de Roys no cabía en la habitación rectangular sin presionar un lado contra la pared, creando un pasillo por el que alguien de su estatura tenía que caminar de lado. El escritorio gris y tosco tenía una pantalla holográfica integrada, apagada en el instante en que entré en la habitación. Una única silla se encontraba frente al escritorio, y ganchos en la pared sostenían sus provisiones. Una mesa consola junto a la puerta tenía su nuevo exoesqueleto doblado sobre ella. En su escritorio, tenía una caja de caramelos abierta.

Me recosté en la silla, con las manos en los bolsillos y la cabeza echada hacia atrás sobre el asiento.

—La coherencia es clave, dicen, y odiaría decepcionar.

—Ethin —dijo él.

—Lucky —corregí.

Él se inclinó hacia adelante, con las manos entrelazadas sobre el escritorio. Estaba en modo capitán, demasiado severo y listo para sermonear en cualquier momento. Aunque eso era molesto, su tono de voz distaba mucho de serlo. La forma en que sus palabras parecían arañar su garganta como un gruñido me hizo querer presionar mis labios contra su cuello y sentir cada sílaba en mi lengua.

—No traes mucha suerte a tu equipo, ¿verdad? —preguntó.

—Todos sobrevivieron, ¿no es así?

—Estuviste más que dispuesto a abandonarlos. De nuevo.

—La supervivencia del más apto. —Pasé la lengua por la parte posterior de mis dientes—. Leíste nuestros informes. Si nos hubiéramos quedado allí agitando esos lanzallamas, los insectos nos habrían matado o el fuego. Ninguna opción suena demasiado agradable, así que elegí la vida.

—Y sin embargo, teorizaste por qué esos insectos reaccionaron de esa manera. Probablemente lo habrías descifrado antes si hubieras tenido paciencia, entonces quizás habrías formulado un plan que no pusiera en juego la vida de Lilea.

Fingió tener mucha fe en mí, y eso era irritante. Mi voz salió cortante.

—Quizás. Quizás no. De todos modos, eso no es mi trabajo. Entonces, ¿qué disciplina caerá sobre mí hoy, Capitán?

—Ninguna.

—¿Ninguna? —repetí, con los pulgares tamborileando contra mis piernas, contando, esperando en un silencio que se arrastraba y se arrastraba—. Vaya, vaya, ¿no estás de buen humor esta noche?

—No soy diferente de lo habitual. No veo ninguna razón para disciplinarte porque enfrentarás las consecuencias de tus acciones sin mi intervención. —Señaló la puerta—. Estás despedido.

Eso fue decepcionante, pero me arrastré fuera de la silla. Mis pasos fueron lentos hacia la puerta, esperando la inevitable última palabra de Roys. Él tendría algo que decir, para volver a hablar de mi falta de paciencia, llamarme cobarde, algo por el estilo porque así era como realmente se sentía.

Llegué a la puerta que se abrió al registrar mi presencia. Un pasillo vacío me recibió, pero había una picazón, una que no podía rascar, que no podía ser ignorada.

Roys sonrió con suficiencia cuando me abalancé para golpear mis manos contra el escritorio.

—¿Qué mierda estás haciendo? —gruñí, dándole un rápido vistazo, luego a la habitación, medio esperando que una pared desapareciera para revelar a toda la tropa observando nuestra interacción para reírse. Algo andaba mal, y eso inquietaba mi cerebro—. ¿Por qué molestarse en traerme aquí para una conversación de treinta segundos que no lleva a ninguna parte?

—Es obligatorio que los capitanes hablen con sus oficiales individualmente después de un evento así, ya sea para interrogatorio, disciplina o apoyo. Tú no necesitas nada de eso, así que estás despedido. —Señaló la puerta de nuevo—. Si eso te tranquiliza, llamaré a los demás en un momento. Lilea necesita apoyo especialmente ahora mismo.

El bastardo era contagioso, porque mi ojo se contrajo.

—Que te jodan.

—Si estás tratando de aliviar tu conciencia culpable respondiéndome, no ayudará. Te sugiero que hables con Lilea.

Prácticamente estaba usando mis palabras en mi contra. Era un juego limpio, se lo concedería, pero él estaba demasiado engreído al respecto, y yo arreglaría eso.

Recorté la distancia entre nosotros, inclinándome y disfrutando cómo retrocedía.

—¿Deberías estar cabreándome considerando nuestra pequeña escapada en las cuevas?

Finalmente, obtuve una reacción de él —ese tic en su ojo—. El mundo volvió a ser como debía ser; yo irritándolo. Eso encendió el fuego en mí, añadiendo combustible a un tanque titubeante. Entrecerró los ojos, haciéndolos aún más oscuros, como lo estaban en la cueva, y el recuerdo me hizo lamer mis labios. Roys lo notó, sus ojos lo traicionaron con una mirada.

—Esa pequeña escapada fue un error que estoy seguro de que ya tienes o estás esperando cobrar —respondió, manteniendo su ceño fruncido característico. Honestamente, para él, era menos un ceño fruncido y más un estado natural del ser.

—¿Tú crees?

—No me sorprendería si ya hubieras contactado a la Corporación para que me reasignaran. Tardarían, pero estoy esperando la orden.

No se me escapó el tic en sus dedos. La urgencia de una dosis. Los caramelos en su escritorio que no podía obtener sin que yo lo notara —eso sería como admitir la derrota para él, así que me demoré un segundo, un momento más.

—Es agradable saber que te preocupa, que estoy en tu mente —susurré.

—No necesariamente tú.

—Sigue diciéndote eso. —Miré la caja. Él también lo hizo—. ¿Es por eso que me dejaste quedarme en el hábitat después? ¿Esperando que algo de amabilidad me mantuviera aplacado?

—Te dejé quedarte porque sobrevivimos una horrible prueba y ya eres lo suficientemente malo con una noche completa de descanso, y mucho menos agotado.

—¿Es la tercera vez que me muestras cariño? Ay, cariño, vas a hacerme sonrojar. —Me reí de la mueca de asco que hizo—. Y yo que pensaba que te sentías tímido después de evitarme durante más de una semana.

Él bufó.

—No tengo nada de qué avergonzarme. Sentirme estúpido, sí. Estábamos alterados, asustados, y obtuviste lo que querías. Felicidades.

—Gracias, pero en realidad, no estoy tan interesado en reasignarte, aunque en cada momento me estés tentando a cambiar de opinión.

Eso lo hizo inclinar la cabeza, curioso y suspicaz. Siempre suspicaz. Su dedo tembloroso tamborileaba a un ritmo errático.

—¿Qué te detiene, entonces? —preguntó.

Esperé a ver si cedía, cambiando mi atención de sus ojos a sus manos. Se apretaron con tanta fuerza que sus nudillos estaban blancos como el hueso. Frunciendo el ceño, Roys metió la mano en la caja. Deshizo el envoltorio, se metió el caramelo en la boca, luego me arrojó el envoltorio.

Me gustaba cuando se ponía un poco mezquino, cuando el capitán pasaba a un segundo plano y mostraba sus verdaderas cartas.

—El juego, bailar alrededor del tema, esperar que sacaras el tema, ver qué dirías y qué habías estado pensando todo este tiempo, y, por supuesto, esperar que cedieras —finalmente respondí.

—¿Ceder a qué?

—Follarme.

Eso hizo que sus ojos se abrieran, y tragó visiblemente.

—¿Qué?

—Ya me he follado a todos los chicos de esta tropa que me interesaban. Demasiados de ellos están demasiado interesados en una conversación civilizada después. Tú, sin embargo —le toqué la nariz—, me disgustas por completo, así que ¿por qué no hacer que esta gira de tres meses valga la pena?

Él parpadeó rápidamente, con la boca abierta, hizo un extraño ruido de desconcierto, luego exhaló un aliento.

—Nunca sé si hablas en serio o no.

—Hablo en serio.

—¿Por qué? —Era tan suspicaz que sería tierno en cualquier otra persona.

—Porque estoy aburrido.

Y sería divertido escabullirnos, meterme bajo su piel de una manera completamente diferente, y me gustó lo que habíamos hecho, así que imagina qué más podríamos hacer.

—Ese parece ser un estado de ser común para ti —dijo.

—Una maldición mía, me temo. —Me encogí de hombros—. ¿Sí o no, Capitán?

La urgencia estaba allí, el pensamiento, el recuerdo y la promesa de un futuro. El puritano que fingía ser no era del todo exacto para que él hubiera pasado por lo que sucedió en primer lugar. Una parte de él que anhelaba una emoción, liberada en esas cuevas, un ansia por una adicción diferente, vivía dentro del caparazón del capitán, no muy diferente de la flora circundante, un peligro esperando florecer. Si se le daba la razón correcta.

—Es solo sexo. —Me arriesgué a acercarme a él y empujé su silla lejos del escritorio. Cuando todo lo que hizo fue recostarse, me acomodé en su regazo, y él respiró hondo—. Sexo sin sentido, increíble.

Lo agarré a través de sus pantalones. El empujón final.

—En el que podemos participar cuando las noches son largas y queremos más que los monótonos días de flora y peligro.

Lo froté y Roys silbó entre dientes, una mano había caído sobre mi cadera mientras la otra delineaba mi labio inferior. Tomé su pulgar entre mis dientes para morderlo como había hecho en la cueva, todo ese deseo regresando con una venganza. Gimió cuando tiré de sus pantalones para liberar su polla y dejar que mi mano trabajara de verdad.

Roys echó la cabeza hacia atrás, liberando pequeños gemidos contenidos después de que limpié el líquido preseminal de su glande. Cielos, sonaba tan excitado. Se estremeció cuando escupí en mi mano y volví al ritmo que le hacía contener la respiración. Luego agarró mi cuello para acercarme a un beso. Extrañaba la barba, el roce de ella contra mis mejillas y mi cuello, pero palpar su pecho lo compensó. Los rizos oscuros atrapados entre mis dedos mientras tiraba y jugaba con sus pectorales. El sabor a cereza entre nuestros labios era desconcertante; ese caramelo, mezclado con su sabor único, trajo una emoción que ningún sintético podría replicar. Pasé la lengua por el paladar, le robé ese caramelo y le mordí el labio antes de que él tomara el control total del beso.

Él dominaba el aire en mis pulmones, sacándolo a cada uno hasta que mi pecho dolió. Cuando nos separamos, tenía el caramelo atrapado entre sus dientes. Sus ojos no estaban oscuros tan de cerca. Eran de un azul irreal, rivalizando con las partes más desconocidas del espacio profundo. Disfruté sintiéndolo crecer en mi agarre, su calor y la forma en que sus ojos se nublaban mientras le daba placer. La última vez no lo había visto tan bien. Las cuevas eran tan oscuras en comparación con esto, donde pude apreciar el rubor que invadía sus facciones, sus ojos superados por la lujuria y sus labios hinchados.

—Nadie más lo sabrá. Esto seguirá siendo nuestro pequeño secreto —dije con un movimiento de mis caderas donde mi propia excitación palpitaba.

—¿Y asumo que esto no afectará en absoluto tu cumplimiento de órdenes? —preguntó, jadeando por mi mano frotando sus bolas.

—Las sigo donde realmente importan, ¿no es así?

Un tirón de mi cabello y me tuvo gimiendo contra su boca, luego más cuando me devolvió el favor. Sentir sus dedos húmedos y callosos sujetar mi polla, acariciarme, era enloquecedor. Me apoyé contra él, o quizás él se apoyó contra mí. No me importaba una mierda mientras tuviera sus manos sobre mí. Me subió la camisa, sus dedos delineando mi columna vertebral mientras sentía nuestras manos entre nosotros, el calor creciendo y creciendo.

—Eres —me besó, fuerte y rápido—. Insoportable, ¿sabes eso?

—Sí, cariño, lo sé.

Me incliné hacia adelante para morder ese cuello delicioso, saboreándolo mientras mis caderas se lanzaban contra su mano ansiosa. Él también, sus caderas se sacudieron y cada sonido que hacía rozaba mis oídos sensibles. Me encantaba, sus manos sobre mí, su polla en mi agarre, el gruñido bajo cuando lo mordí y quizás un pequeño escalofrío ante la idea de ser descubierto. Los demás nunca dejarían de molestarme, pero tener a Roys cabalgando debajo de mí valía cada pizca de su tormento.

Esto fue rápido, casi desesperado, manos y bocas errantes, acercándonos cada vez más hasta que no pude más.

—¿Estás cerca? Joder, me voy a venir.

—Quiero ver. —Me apartó de su cuello. Ese toque, la forma en que su pulgar jugaba con mi glande, cómo se concentraba tan intensamente entre nosotros fue suficiente.

Me vine, derramándome sobre sus dedos y en largas cintas contra mi abdomen. Menos mal que me quitó la camisa, y yo hice lo mismo por él. Sofocó su placer contra mi hombro, su cuerpo temblaba mientras llenaba mi mano. Luego, solo nuestras respiraciones pesadas nos hacían compañía en el resplandor posterior. Él no dijo nada, recuperando el aliento contra mi hombro antes de que finalmente se sentara. Ver su pecho jadeando y su cara enrojecida, igual que la mía, fomentó una oleada de orgullo que él tuvo que aplastar.

—Tengo trabajo que hacer. —Activó la pantalla holográfica en su escritorio. Fruncí los labios cuando asintió hacia nuestra izquierda—. Hay una camisa en la mesa consola.

Saliendo de su regazo, me ajusté y tomé la camisa para limpiarme antes de arrojársela. Imaginé que sería el tipo de persona que se corre y vuelve al trabajo como si nada hubiera pasado. No estaba seguro de si estaba molesto o impresionado. Una vez más, quizás un poco de ambos.

Antes de que me fuera, Roys dijo, casi inaudible:

—Aquí. Después de apagar las luces. Comunicador apagado.

Dejé que mi sonrisa de suficiencia se extendiera.

—Nos diste órdenes de nunca tenerlos apagados, Capitán.

—Sigue dándome esa actitud, ya verás lo que pasa. —Se burló, con esa mirada de advertencia, el ceño fruncido que hacía que cada cicatriz se profundizara.

Riendo, me dirigí a la salida, ya imaginando cómo sería que me tomara sobre el escritorio.

—Ethin. —Me quedé helado en el umbral, sin mirar atrás cuando dijo—: Andar de juegos no cambiará lo que pasó con Lilea.

Atrapé mi lengua entre mis dientes y obligué a mi cuerpo a no reaccionar. A permanecer quieto, y mi voz firme cuando respondí:

—Realmente sabes cómo arruinar el ambiente, ¿verdad?

La puerta se abrió y se cerró detrás de mí. Salí del cuartel y casi me topé con Lilea. Ella no me miró mientras pasaba de largo. La cuna curó la grieta en su caparazón, dejando una tenue marca sobre los patrones en espiral oscuros, pero por lo demás, estaba perfectamente bien. Físicamente.

Arana, Ryker y Zavir estaban sentados jugando al póquer en la zona común. Arana hizo sus apuestas y perdió, a juzgar por cómo estaba sentada con la cabeza entre las manos. Ryker contó sus ganancias, las más grandes de la pila, y Zavir repartió la siguiente mano.

—¿Te unes? Deberíamos tener tiempo antes de que —Zavir miró hacia el cuartel—. nos llame.

—Absolutamente no. —Ryker rodeó sus ganancias con los brazos—. Lucky hace trampas, lo juro.

—No, la verdad está en el nombre. Dame una mano. —Me dejé caer en el asiento junto a Ryker y saqué un cigarrillo.

Arana gimió al tirar un cigarrillo, el último que le quedaba, sobre la pila de apuestas. Luego hubo un brillo en sus ojos cuando se sentó erguida y sostuvo sus cartas.

—Esta vez voy a ganar.

Todos fingimos estar de acuerdo. Ella tenía que unirse a la milicia por una razón, y ni siquiera eso pudo convencerla de lo mala que era. Arana perdió una y otra vez. Ryker gimió mientras yo acumulaba su riqueza. Establecimos una regla de que devolvería la mitad de lo que tomaba, considerando que nunca perdía. Iylene me observó durante más de dos horas una vez para asegurarse de que no hacía trampas. Pero dudaba que volvieran a hacerlo.

Lilea regresó a la zona común. Iylene entró después. Zavir seguía revisando su comunicador. Ryker no habló mucho, luego Arana tiró sus cartas sobre la mesa y dijo:

—Seré la primera en decirlo; esto es incómodo.

—Es desagradable. —Zavir suspiró.

Todas las miradas se dirigieron a mí. Apunté mi cigarrillo hacia cada uno de ellos, mi segundo cigarrillo. Vacíé el paquete, y no me importaba porque le había ganado tres más a Arana.

—No me miren así. Todos ustedes corrieron conmigo. —Recogí mis ganancias y arrojé los cigarrillos al paquete viejo. No eran mi marca preferida, pero era mejor que nada.

—Sí, bueno, nunca antes había abandonado a uno de los nuestros. —Arana apoyó los brazos sobre la mesa, temblando.

—Abandonado es un término duro. —Mis dientes rasgaron mi mejilla. La sangre cayó sobre mi lengua. Su voz resonó en mi cerebro, un torrente roto para las peores pesadillas.

—Pero el correcto —dijo Ryker, dejándose caer en su silla—. Fue la decisión correcta, Lucky. Una mierda de decisión, pero la correcta.

—Exacto. —Inhalé lo último de mi cigarrillo y lo aplasté en el cenicero—. Lilea lo entenderá una vez que tenga uno o dos días para calmarse. Iylene fingirá que nunca pasó para mañana.

—Eso esperas. —Zavir barajó las cartas sin necesidad. Nadie quería jugar otra mano.

Por muy molesto que Roys hubiera sido antes, estaba aliviado de que nos veríamos esta noche. Necesitaba una maldita buena distracción.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 014

Las luces se apagarían en diez minutos. Ryker y Zavir se durmieron, pero Arana aún no se les había unido.

—Deberíamos hablar con Lilea mañana. Con nuestro trabajo hecho, estaremos holgando, así que sería difícil evitarla. No es que debamos evitarla, porque ella no hizo nada malo y, posiblemente, nosotros tampoco. Tenemos que velar por nosotros mismos. Ella entiende, pero sería lo mejor, ¿verdad? —Su mano colgaba del borde del colchón, golpeando cada dedo contra su pulgar repetidamente.

—Sí —respondí con mis ojos en el comunicador. Nueve minutos.

Este grupo tenía el sueño pesado; tenía que ser así, de lo contrario no conseguiríamos nada. Una vez que se durmiera profundamente, debería estar listo para escapar. Más le vale a Roys no sermonearme. No estaba de humor. El objetivo era tener buen sexo para pasar los días y a partir de este momento solo aceptaría órdenes de él en la cama.

La litera crujió. Arana se asomó por la barandilla.

—¿Te molesta en absoluto?

—Sí, pero perder el sueño por ello no cambiará nada. La mierda pasa, A.

—Estoy cansada de que pasen mierdas.

—¿No lo estamos todos?

—¿Me habrías abandonado? —susurró, sus ojos nada más que profundos vacíos.

Mi mano se apretó donde descansaba detrás de mi cabeza.

—Te salvé de esa flora.

—Porque pensaste que podías. No pensaste que tu vida estaba en juego. Si yo hubiera estado en el lugar de Lilea allí, si no hubiera podido seguirte, ¿me habrías dejado?

Morir, se cernía al final de esa pregunta, una cruel y rastrera creación entre nosotros, absorbiendo el aire de la habitación como un agujero negro. En ese espacio, flotando dentro y fuera de la realidad, estaba esa voz de nuevo. Su voz.

—Sí —respondí, y Arana se encogió—. Siempre me elegiré a mí primero, así deberías hacerlo tú, así deberíamos hacerlo todos nosotros. —Le di la espalda—. Vete a dormir.

La litera crujió. Arana se dio la vuelta y se agitó encima de mí, recordándome otro cuerpo tendido a mi lado, roncando suavemente. Cuando cerré los ojos, la vi a Ella, cabello negro extendido sobre una almohada, y supe que necesitaba una distracción más que nada. Necesitaba que Roys me cegara a todo lo demás, que me inmovilizara sobre el escritorio y tomara lo que quisiera.

El comunicador parpadeó 2209, 10, 11, 12, 13, 14. Arana roncaba.

Ninguno de ellos despertó cuando deslicé el comunicador de mi muñeca, dejándolo bajo las mantas de mi cama. No despertaron cuando tomé mis cigarrillos —disfrutaba de uno después—, ni cuando abrí la puerta, dejando entrar la pálida luz del pasillo. No despertaron cuando me fui, deambulando hacia la oficina de Roys al otro extremo del cuartel, más cerca de la armería.

Me pregunté si realmente estaría allí. El mes que había estado por aquí fue horrible porque obedecía las reglas, y esto iba completamente en contra de ellas. Pero cuando la puerta se abrió, él se apoyó contra el escritorio. La luz provenía de la pantalla holográfica en reposo, bañando la oficina en una profunda neblina azul.

Él no dijo nada al principio. Yo tampoco, como si esperáramos que el otro cambiara de opinión. Si alguien lo haría, sería él. Esperaba que se formara una excusa que inevitablemente desecharía porque, al final, estábamos atrapados aquí durante tres meses y eventualmente se aburriría tanto como yo. El pensamiento debió estar allí, un fantasma acechando el borde de su mente. Sus dedos tamborileaban, como si necesitara esos caramelos, pero no les dedicó ni una mirada. Toda su atención permaneció en mí, la representación de nuestro acuerdo. Le dejé a él la decisión de si el acuerdo se mantenía.

—Empezaba a pensar que tú eras el tímido —finalmente dijo.

Un par de pantalones deportivos grises colgaban bajos de su robusta cintura y una camiseta sin mangas se estiraba sobre un pecho firme que quería volver a sentir.

—No veo cómo pudiste siquiera considerar eso —respondí, mordiendo para reprimir una sonrisa entusiasta.

—Llegas tarde.

—Porque Arana aún no estaba dormida. Créeme, ella habría seguido, y no creo que quieras que ella vea lo que estamos a punto de hacer. —Crucé la habitación para encontrarme con él. Él nunca me dejó llegar hasta allí.

Con la mano en mi pecho, ordenó:

—Quítate la ropa.

La excitación zumbaba caliente por la mirada insaciable en sus ojos. Ya no estaban vacilantes, reemplazados por el hambre que tenía en la cueva, el capullo floreciendo donde otros no podían ver. Me tomé mi tiempo para desnudarme para él. La atención de Roys se fundió a través de mí, sus ojos negros como la brea con esta luz, sensual de una manera que una vez creí que era incapaz. Siempre había sido demasiado rígido, una base que no se agrietaría. Ahora había una fluidez en él, más como un océano que ofrecía la promesa de aventura.

Mi camisa cayó olvidada. Mis pantalones también cayeron al suelo. Me estremecí bajo su atención, la forma en que sus ojos se posaban sobre cada parte de mí. Su voz grave salió como un gruñido.

—Hay lubricante en la mesa consola. Tócate.

Abrí el cajón para la botella, la sangre ya corriendo caliente. Primero, dejé que mis dedos se deslizaran por mi estómago, más que dispuesto a obedecer cuando supe lo que vendría después. Más y más abajo fui antes de cubrir mi mano. El lubricante estaba frío y el primer roce sobre mi polla me hizo gemir. Agarré mis bolas, masajeando, frotando, luego mi dedo delineó la vena en la parte inferior de mi polla antes de alisarla sobre mi glande. Dejé la botella en la mesa consola para concentrarme en la tarea en cuestión, trabajándome para él, saboreando la lujuria que crecía en sus ojos.

Los labios de Roys se curvaron en una sonrisa divertida.

—Realmente obedecerás órdenes aquí.

—Soy un oyente entusiasta, mm, dependiendo del resultado.

Roys acortó la distancia entre nosotros para agarrar la parte posterior de mi cuello para ese beso con sabor a cereza. Gemí en su boca, en todas las promesas que dio sin una palabra. Mantuve el ritmo de mi mano lento, queriendo asegurarme de no terminar antes de que siquiera empezáramos.

Luego Roys me atrapó por los muslos y me levantó. Agarré su hombro, asegurándome de que nuestras bocas no se separaran hasta que caí sobre el escritorio, con una mano todavía alrededor de mi polla y la otra perdida sobre sus anchos hombros. Sentí sus cicatrices a través de la camisa, parches de piel elevados que se entrecruzaban sobre músculos robustos.

Sus manos callosas frotaron mis muslos, abriéndolos para que pudiera acercarnos pecho con pecho. Se frotó contra mí, fortaleciendo todos los deseos tácitos entre nosotros desde la cueva. Desde quizás antes de eso, considerando que lo deseaba entre sus piernas desde el momento en que lo vi.

Nos separamos puramente para quitarle la camisa, la cual se rasgó en nuestra impaciencia. Intercepté su queja con un beso. No nos tomamos nuestro tiempo porque esto estaba destinado a ser un desastre, todo mordiscos, arañazos y tirones. No un anhelo, sino una codicia que no podía ser saciada de ninguna manera divagante.

Realmente era todo músculo, y esos músculos eran míos para adorar. Mi mano subió por sus brazos, por su espalda, bajó por su pecho donde mi palma lo frotaba a través de la irritante tela, atreviéndose a separarnos. Su piel se erizó con la atención. Mi atención. Eso debía cabrearlo, y eso hizo que mi deseo ardiera con aún más furia.

Su boca cayó de la mía para marcar mi cuello, mi hombro, mi pecho, nunca dejando mi piel menos que roja. Líquido preseminal se acumuló en mi glande que unté en mi palma. Roys se había tomado su tiempo para observar, bajando para atrapar mi pezón entre sus dientes. Mi mano se movió más rápido y la otra lo frotó con más fuerza hasta que me arrebató la muñeca.

Me miró y no pude negar lo pequeño que me sentía bajo él.

—No querríamos que esto terminara demasiado pronto. Dijiste que querías que te follara, ¿verdad?

Mi respiración se entrecortó.

—Sí.

Él agarró mi cuello.

—¿Sí?

—Sí, señor.

—Eso es un buen chico. De espaldas.

Me aparté de él, dejando que Roys nos girara para que me tendiera a lo largo sobre el escritorio. Él se paró en el estrecho pasillo. Me tocó desde el tobillo hasta la rodilla, el muslo y la cadera, dejando que esas manos hábiles agarraran y arrastraran, dejando rastros rojos a su paso, besando y lamiendo y mordiendo.

Pasó los dientes y la lengua por mi abdomen hasta los rizos alrededor de mi polla. Mis caderas se elevaron. Me apartó, inmovilizado sobre el escritorio mientras saboreaba y mordía todo menos la única parte de mí que más lo deseaba.

Agarrando su cabello, tiré.

—Chúpamela ya, bastardo molesto.

—Eres necesitado. No me sorprende. —Él rió, sus labios atrapados adorando mis muslos. La única imagen que podría rivalizar con él entre mis piernas era cuando yo miraba hacia arriba desde entre las suyas.

—¿Es una queja?

—No. También me gusta cuando cedes tú.

Su boca se veía increíble tomando mi polla. Era pura, caliente, dolorosa dicha. Mantuvo mis muslos separados, chupándomela con una concentración como ninguna otra. Me apoyé en un codo para observar, disfrutando la vista de él moviendo la cabeza para mí, maldiciendo cuando agarró mis bolas.

—Te ves jodidamente caliente así. —Intenté frotarme contra su boca, y él se apartó para morderme el muslo.

—Intenta eso de nuevo y pararé.

Asintiendo, me tendí allí, con las manos en su cabello, ahogándome en un placer agonizante. Una maldición se me escapó cuando bajó un muslo para deslizar su mano entre mis nalgas. Un dedo rodeó mi agujero, tentador, desconcertante. Habría sido feliz de terminar allí, pero Roys solo me dejó ver ese borde antes de negármelo. Se apartó, dejándome jadeando sobre el escritorio. Pensé que el bastardo tonto había cambiado de opinión, y me vería obligado a desechar su cadáver en una de las unidades de eliminación hasta que él agarró el lubricante.

—Así que, tengo que preguntar, ¿escondiste eso allí después de nuestra aventura anterior o esperabas una oportunidad para follar a un soldado raso en tu escritorio? —pregunté, deleitándome en la forma en que me abrió las piernas un poco demasiado, haciendo que mis músculos temblaran. Él no justificó mi burla con una respuesta.

—Vas a estirarte para mí —dijo con ese tono grave que retumbaba en el fondo de su garganta y hacía que mi polla temblara.

—Estaría más que feliz de hacerlo, Capitán. —Me senté cuando me ofreció el lubricante, observando mientras humedecía mis dedos. Manteniendo una mano en el escritorio detrás de mí, golpeé mis piernas contra sus caderas y dije—: Pero si quieres un buen espectáculo, tendrás que ayudarme.

Me tomó por debajo de las rodillas y me levantó, observando una reacción hasta que mis muslos tocaron mi pecho. Admiró la vista de mí abierto para él y la forma en que mi mano cayó. Sus ojos estaban oscuros, un reflejo puramente de mí. Cuando mi dedo rozó mi agujero, dijo:

—Eres sorprendentemente flexible.

—Años de práctica. —Introduje un dedo, trabajándome suave y lento, de la manera que sabía que él no quería.

Roys lanzó una mirada de advertencia que alentó aún más mi desafío.

—¿Quieres que te folle o no?

—Sí quiero.

—Entonces te sugiero que te comportes, o eres más que bienvenido a terminarte tú mismo. ¿Quieres eso?

—No, señor. —Moví mi dedo más rápido, temblando mientras él se apartaba para mirar. Se lamió los labios cuando un segundo dedo se unió, abriéndome, y empujó sus caderas hacia adelante. Su polla rozó mi mano mientras yo me trabajaba.

—Más rápido —ordenó, mordiendo mi labio inferior. Sus manos agarraron mis piernas con más fuerza, magullándolas. Mi mano trabajó más rápido. Apoyó su frente en mi pecho, observando hasta que me miró con nada más que una sonrisa diabólica—. Métetela tú mismo.

Mis manos torpemente buscaron el lubricante detrás de mí mientras él movía sus caderas. Disfruté cubriendo su polla, sabiendo que pronto estaría dentro de mí. Con una mano aún apoyándome, la otra lo guio hacia adelante. Gemí cuando su punta me penetró y me quejé cuando se retiró, privándome de mis deseos. Hizo eso dos veces más, haciendo que mis caderas se agitaran antes de finalmente ceder.

—Oh, joder —gemí. Roys no se tomó su tiempo, enterrándose en mí con un empuje rápido que hizo que mis ojos se revolvieran. La barba incipiente de su barbilla se frotó contra mi cuello. El placer me desgarró, una furia de nervios esporádicos disparándose a la vez.

El escritorio se sacudió mientras Roys me follaba. Una mano aún me estabilizaba, la otra agarró mi polla, intentando infructuosamente tocarme al ritmo de sus potentes embestidas. Pero cada vez que encontraba un ritmo, Roys disminuía la velocidad o se detenía, dejando mis caderas sacudiéndose contra él.

—No me jodas con las bromas. —Moví mis caderas, tratando de obligarlo a penetrarme como me gustaba.

—Tú no eres quien da las órdenes aquí. —Bajó una pierna para agarrar mi cuello. Un apretón y yo estaba gimiendo.

Me empujó con fuerza sobre el escritorio. La pantalla holográfica cobró vida, brillando con un azul deslumbrante, reflejado en los recovecos más oscuros de sus ojos. Así, me folló con abandono, una mano alrededor de mi garganta, la otra manteniendo mi pierna en alto.

—¿Es este el sexo que querías? ¿Ser controlado por mí? —ronroneó.

—Sí, sí.

Me embistió profundamente, haciendo que mi mano buscara a tientas su cadera donde mis uñas se clavaban en su trasero. Me apretó la garganta, y me estremecí, sabiendo que me llevaría a un final increíble.

—Apenas puedo creer cuánto deseas esto. ¿Siempre eres así de necesitado, o eres solo un buen chico para tu capitán?

—Para ti. Solo para ti.

—¿Mientes? —Se retiró y me soltó por completo. Mi euforia se desvaneció, mis caderas se lanzaban para encontrarlo por el final que anhelaba. Me empujó sobre el escritorio. Busqué a tientas mis muslos, abriéndolos para él.

—No. —Solo lo quería de vuelta dentro de mí, ser llenado por él.

—Eres una cosa tan obediente. —Pasó su mano por mi cuello, mi pecho, para rodear mi polla y luego metió un dedo en mi agujero. Él se acurrucó, y yo me retorcí contra él, necesitando más, necesitándolo a él—. Dime qué quieres.

Presioné mis caderas con fuerza contra su mano.

—Quiero que me folles.

—¿Necesito enseñarte modales?

—Por favor. Por favor, fóllame, Capitán. Te quiero. Te quiero tan jodidamente mal.

Sonriendo con suficiencia, tomó mis caderas y me dio la recompensa que anhelaba. Estaba tan caliente, moviéndose dentro de mí. Me encantó cómo me miraba entre mis piernas, su mirada llena de mi misma lujuria. Yací allí, abierto para él, llamando su nombre, deleitándome en la dicha que me trajo hasta que fue demasiado. Su mano capturó la mía, impidiéndome tocarme. Roys disminuyó la velocidad para inmovilizar ambas muñecas sobre mi cabeza.

—Te vas a correr solo con que yo te folle, así que sé un buen chico y tómalo.

—Sí, señor.

Embestida tras embestida me acercaba a ese hermoso final. Me retorcí y temblé y me empujé contra él. Un poco más, ese pequeño empujón de su mano en mi garganta cuando dijo:

—Vente para mí.

Lo hice. El orgasmo me desgarró con una maldición rota cayendo de mis labios. Roys gimió, viéndome desmoronarme por él, presionando su pulgar contra mi pulso errático.

—Vente dentro de mí —dije, sintiendo su ritmo cambiar, aún tambaleándome por mi orgasmo. Sus manos cayeron sobre mis piernas, sosteniéndolas contra mi pecho para que pudiera moverse a su antojo. Luego todo se quedó quieto, sus ojos cerrados en dicha antes de que se apartara, sin aliento.

Roys bajó mis piernas, dejándome descansar medio sobre el escritorio. El sudor hacía que mi espalda se pegara a la superficie, helada comparada con el fuego en mi piel. Se apoyó contra la pared, con los ojos cerrados, deleitándose en el resplandor posterior. Maldita sea, no creí que me cansaría de eso ni siquiera después de tres meses.

Con las manos en mi cabello y el pecho jadeando, pregunté:

—¿Tienes algo para limpiar tu desorden?

Buscó en la habitación como si eso fuera a cambiar algo, luego agarró su camisa rasgada. Se acercó con la intención de limpiar ese desorden. La idea me revolvió el estómago. Le quité la camisa de la mano. Mientras me limpiaba, Roys me devolvió mi ropa, también nauseabundo. Le arrojé la camisa arruinada. Él frunció el ceño, y ese ceño fruncido empeoró cuando saqué un cigarrillo.

—No fumes aquí —dijo.

El cigarrillo colgaba de mi boca.

—¿De verdad me niegas un cigarrillo después del sexo?

—Niego uno aquí. Puedes fumar en cualquier otro lugar.

Fui a encenderlo. Roys agarró todo el paquete. Me revolví a su alrededor mientras él los sostenía ambos detrás de su espalda.

—Oh, vete a la mierda ya.

—No fumes aquí, o los aplasto, y no estamos precisamente acumulando reemplazos. —Tenía razón. Una vez que nos quedáramos sin ellos, la Corporación sería un fastidio para enviar más.

Dejando a un lado el cigarrillo, me vestí y guardé el encendedor.

—¿Contento?

Me entregó el paquete y se puso a vestirse. Me quedé mirando. Mucho. Lo suficiente para llamar su atención.

—¿Qué? —preguntó.

Apoyado contra el escritorio, respondí:

—Me sorprende que hayas aceptado esto y que estés abierto a otra vez.

—¿Quién dijo que lo estaba?

—Tu entusiasmo. —Me aparté del escritorio para atraparlo por el dobladillo de sus pantalones. Él no se apartó cuando lo besé. Una mano cayó en mi cabello, apartándome para que pudiera marcar mi cuello. Me gustaba tener sus marcas en mí, sabiendo que definitivamente no podría ignorarlas ni los recuerdos que venían con ellas.

Aun así, bromeé:

—Sigue así, y mi equipo tendrá preguntas. No puedo prometer que no compartiré todos los jugosos detalles.

—Hazlo, y esto no volverá a pasar.

—¿Crees que eres lo suficientemente bueno como para evitar que cotillee?

—Creo que te gusta jugar. —Me soltó para encontrar mi atención. Aunque era un poco más bajo, siempre me sentía pequeño en su presencia—. Y preferirías continuar este juego que terminarlo.

—Realmente me estás prestando una atención especial para haber descubierto todo eso, ¿eh, cariño? ¿Misma hora y lugar mañana?

—Claro. —Me apartó y agarró su camisa—. Sal tú primero. Yo esperaré.

—Lo suficientemente dulce como para pudrirme los dientes —bromeé de camino a la puerta donde me detuve y miré hacia atrás, sintiendo una pregunta subir por mi garganta.

Roys estaba allí, con los brazos cruzados, su mirada prácticamente quemando el suelo. Me quemaría si me atreviera a preguntar cómo es la Tierra. Aunque era tentador, en realidad estaba cansado y podría dormir bien, así que me fui.

Me equivoqué.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 015

Ella yacía allí. Llorando. Gritando. Mano extendida. Se acercaban. Más cerca. Más cerca. Demasiados blásteres. Demasiados de ellos.

Tenía que haber una salida. Un escape. Miré y miré. Paredes de metal. Óxido. Sangre. Su sangre, formando un charco alrededor de su pierna. Piel rota. Ella no podía correr. Nosotros no podíamos correr.

—¿Qué estás haciendo…? —Sus ojos, abiertos, aterrorizados, llorando. Ella me alcanzó—. ¡Ethin!

No digas ese nombre. No digas ese jodido nombre.

—¡Ethin!

—¡No! —Volé de la cama, me golpeé la cabeza con la litera superior y caí en picado—. ¡Vete a la mierda!

Allí yacía, una mano en mi cabeza palpitante, tratando de respirar. Rasqué sobre el corazón latiendo demasiado fuerte. Mi piel se agrietó y sangró bajo mis uñas furiosas mientras su voz no se detenía. Nunca se detuvo en realidad.

Rodé fuera de la cama, la sangre goteando de las heridas. Usando los pañuelos del escritorio, limpié el desorden y abrí la cámara frontal del comunicador. El bastardo dejó demasiadas marcas. Tuve que ponerme la opción de cuello alto de nuestros uniformes.

Mi pecho ardía por los cortes, así que fui a la enfermería. Tareik, el oficial médico superior, estaba allí, tan gelatinoso como siempre. Flureds, se llamaban, aunque la mayoría de nosotros los llamábamos blanditos porque eran justo eso. Una masa de gelatina móvil y parlante, sin boca, a la altura de la cintura, que no podía ser disparada, cortada, quemada o aplastada. Y eran completamente pacíficos, prácticamente incapaces de violencia. No me sorprendería si explotaran por decir una mala palabra.

—Ah, Soldado Raso Katlan, ¿necesitas curación? —Tareik se deslizó junto a la cuna, una cápsula ligeramente doblada no tan diferente de las estaciones de carga de los droides.

La cuna se conectaba al suelo en la parte trasera de la habitación. El interior se hundía lo suficiente para que un cuerpo pudiera yacer allí y para que el líquido regenerativo cubriera al usuario. Yacían durante minutos u horas, dependiendo de la gravedad, y eran reconstruidos. Había estado en una varias veces, y la experiencia siempre fue menos que ideal. Se sentía claustrofóbico y, si estabas consciente, increíblemente invasivo.

—Un rociado rápido para esto debería bastar. —Levanté mi camisa.

Tareik fue por un recipiente en el estante. Después, regresé a la zona común donde Arana estaba sentada con Lilea e Iylene. Zavir y Ryker no estaban por ninguna parte. Les envié un mensaje. Ambos estaban patrullando el escudo de energía. Como era de esperar, no estábamos completamente fuera de servicio.

—¡Lucky! —Arana me hizo un gesto para que me uniera a ellos.

Lilea miró por encima del hombro. Sus ojos no se parecían en lo más mínimo, pero yo la vi a Ella.

—Me voy. —Hice un gesto con la mano sin mucho entusiasmo y salí del hábitat.

No era el único afuera. Roys nos dio permiso para no usar nuestros exoesqueletos dentro del escudo de energía, aunque recomendó que los mantuviéramos cerca. Los soldados creaban juegos y se sentaban en el campo abierto. Otros se dirigieron al campo de entrenamiento que los droides habían instalado. Cuando la gente se acaloraba demasiado, entraban a descansar. No me uní a ninguno de ellos.

Encontré una zona sombreada detrás del hábitat, me quité las botas y los calcetines, y me dejé caer en la hierba. Me giré sobre mi estómago, respirando hondo. Aire fresco. Naturaleza. Tierra y lluvia.

En la Colonia, el anillo superior amaba usar aromas artificiales, tratando de traer un planeta al asteroide, pero no era lo mismo. No podías sentir la tierra bajo tus uñas, la hierba en tus labios o el sol mientras ahuyentaba la sombra.

A ella le habría encantado aquí.

Enterré mi cara en la tierra. Mis pulmones ardían por el aire. Mi comunicador pitó. Lo ignoré, apartando la cabeza para tomar un respiro que no hizo nada para aliviar mis pensamientos. Los recuerdos vinieron por esa estúpida pesadilla. El primer año después de escapar de la Colonia, reviví esos momentos en mi mente, buscando un cambio.

¿Y si hice esto, y si hubiéramos hecho aquello, y si hubiéramos cambiado nuestras vidas enteras para que eso nunca sucediera?

Pero no importaba porque cada escenario terminaba igual, o peor, así que me dije que no pensara en ello. No recordar. Esconderla en una botella y guardar esa botella bajo llave. Desafortunadamente, eso nunca funcionó. La botella siempre estaba agrietada, y pedazos de Ella se derramaban.

El comunicador pitó. Otro. Otro. Silencié todas las comunicaciones, no tenía ganas de que me molestaran. Tenía ganas de quedarme allí deprimido el resto del día, deleitándome bajo los soles.

—¿Por qué está apagado tu comunicador?

No debería haberme sorprendido que Roys viniera a buscarme, y sin embargo, me empujé sobre mis codos para asegurarme de que era él. Estaba de pie, bloqueando la luz con todos esos pectorales ondulantes suyos.

Bostecé.

—¿Eras tú el que enviaba mensajes?

La hora en el comunicador demostró que me había quedado dormido y había dormido mejor aquí que en la cama. Apenas habían sido dos horas de siesta, y aun así él estaba encima de mí. Y no de la manera divertida.

—Parte de ello —respondió, poniéndose su ceño fruncido característico. Se veía mucho mejor sonrojado y jadeando encima de mí.

—Te perdiste el turno de patrulla.

—¿Ah sí? —Arranqué briznas de hierba para anudarlas como una cuerda.

—Arana te encontró aquí afuera asfixiándote en la hierba.

—Tiene un buen olor. Pruébalo.

—¿Para que puedas mantenerme la cabeza allí hasta que me ponga azul de la cara? No, gracias.

Le arrojé la hierba anudada.

—Admítelo, fue un buen intento.

Él dio un tarareo molesto pero juguetón.

—La emparejé con otra persona, pero el siguiente salió, y tú estabas durmiendo. Cuando intentaron despertarte, los abofeteaste.

—Mm, no recuerdo eso. Bastante seguro de que están mintiendo.

Aunque Arana advirtió a los demás antes de que era malo cuando alguien intentaba despertarme. Afirmó que la eché de la cama una vez cuando intentó acurrucarse. Aunque podría haber estado despierto, y solo quería evitar acurrucarme. No era lo mío.

—Patrullarás conmigo ahora.

Riendo, me senté, con las piernas cruzadas y las manos en los tobillos.

—Ahora sé que estás mintiendo. Estás usando esto como excusa para pasar más tiempo conmigo. —Me llevé una mano al corazón mientras batía las pestañas—. Oh no, Capi, ¿te has enamorado de mí?

—Has descubierto mi mayor secreto.

Seguí el juego y me metí un dedo en la boca, fingiendo vomitar.

—Eso es asqueroso.

—Tú eres el que hizo una pregunta tonta.

—¿Es tan tonta? —Miré de un lado a otro. Nadie estaba aquí atrás. Nadie podía vernos.

—Creo que quieres más tiempo a solas conmigo. —Lo agarré por las fundas, tirando de él hacia adelante así que tuve que estirar el cuello para mirarlo—. Estaría más que feliz de complacerte.

Se estremeció cuando besé su entrepierna y dejé que mi aliento se filtrara en sus pantalones. Su mano cayó en mi cabello, dando un tirón brusco, pero mientras lo miraba, un rubor se extendió bajo sus ojos. No se sonrojaba a menudo, y eso me hacía querer más. Así que mantuve un firme agarre en las fundas para continuar mi trabajo, sin romper el contacto visual. Los labios de Roys se entreabrieron y él miró a su alrededor, buscando, inseguro de qué hacer hasta que finalmente frunció los labios.

—Deja de tontear —ordenó, sonando más jadeante que severo.

—No creo que realmente quieras que lo haga. —Deslicé mis dedos bajo su camisa para trazar espirales bajo el borde de su estómago.

—Ethin —advirtió, más autoritario esa vez. Tiró con fuerza de mi cabello, alejándome de mi nueva obsesión. En serio, era un desperdicio que tuviera un cuerpo así cuando no era divertido—. Vamos. Una vez terminada la patrulla, eres libre de revolcarte en la hierba todo lo que quieras.

Ninguno de los dos se movió. No me interesaba ir de patrulla. Roys sabía eso. Sabía que no me gustaba seguir sus órdenes. No aquí. Y quizás él también se dio cuenta, porque apartó mis manos para arrodillarse donde se equilibraba sobre sus talones.

Escondidos detrás del hábitat, nadie vio a Roys tomar mi barbilla ni escuchó cuán grave podía volverse su voz.

—El buen comportamiento es recompensado, ¿recuerdas?

La piel se me erizó.

—¿Una recompensa, eh? ¿Me dejarás terminar lo que empecé?

Se acercó. Mis ojos se cerraron suavemente, esperando ese sabor a cereza.

—Compórtate y lo descubrirás. —Roys no miró hacia atrás mientras se alejaba. Estaba agradecido; de lo contrario, sería humillante lo rápido que lo seguí.

Me entregó el lanzallamas extra, seguido de mi exoesqueleto y mi visor, este último no me lo puse. Nos encontramos con la última patrulla en el lado oeste del escudo de energía para relevarlos. Un camino rodeaba los escudos, pero me aparté, más cerca de la flora.

—Ethin —advirtió Roys. El nombre me revolvió el estómago.

—Deja de ser tan preocupón. Aseguramos la zona —refunfuñé.

La flora era hermosa cuando no intentaba destruirnos. Había docenas y docenas de especies diferentes, cada pétalo único. Algunos pétalos eran cerosos, otros suaves como el pelaje, y dejé que mis dedos se deslizaran sobre ellos porque, en tres meses, no los volvería a sentir.

Cada gira planetaria sería diferente porque cada planeta era diferente. Lo más probable es que me enviaran a lugares como los que Roys había visitado. Volcánicos, congelados, peligrosos, demasiado peligrosos para enviar a alguien de importancia, así que La Compañía nos enviaba a nosotros, a los que a nadie realmente le importaban. Dudoso que cualquier otro planeta tuviera este tipo de belleza, que nos hiciera querer pasar un día bajo los soles. Estas giras eran raras, y a partir de ese momento pensaría en esta y sabría que sería una en un millón.

—¿Tienes que hacer eso? —Roys ajustó el lanzallamas. Viajó lo suficientemente cerca de mí como para que nuestros brazos se rozaran—. Esta flora intentó matarnos, ¿recuerdas?

—No estas específicamente. Son inofensivas; de lo contrario habrían sido neutralizadas. —Señalé con la mano hacia el camino dentro del escudo de energía—. Ve allí si estás tan nervioso.

—No estoy nervioso.

—Estás sudando.

—Hace calor.

—Sí, lo sé. Te gusta marcar tu territorio. —Tiré del cuello de mi camisa. Eso puso una sonrisa orgullosa en su rostro, y mi corazón dio un pequeño y extraño vuelco que no me gustó.

—No pareció importarte en ese momento.

—Me importa al día siguiente cuando soy yo el que lleva una camisa demasiado caliente para este planeta. —Me levanté la mía para limpiar el sudor de mi frente. Roys se quedó mirando y mantuve mi camisa levantada más tiempo del necesario porque me gustaba cómo me admiraba.

—¿Ves algo que te guste? —bromeé.

Sus ojos dieron su respuesta, pero aun así intentó:

—He visto cosas mejores.

—Idiota. —Extendí la mano hacia la jungla. Una flora tenía flores que eran perfectamente seguras. Arranqué un puñado para pellizcar los pétalos entre mis dedos. Sentí su atención mientras acercaba la flor para olerla y luego la presionaba contra mis mejillas. Suave, cosquilleante, con olor a limón y algo un poco más dulce.

—¿Tienes algo con las plantas o algo así? —se burló.

—Yo diría que cualquiera que diga que no, miente. Estamos destinados a estar en lugares como este. —Miré hacia el bosque, agarrando más flores al pasar—. No máquinas frías y sin vida.

—Nunca te tomé por el tipo hippie.

—Soy cualquier cosa menos predecible. —Y lo demostré aún más torciendo los tallos, ganándome una mirada peculiar de su parte.

—Por decir lo menos.

—Te gusta.

Inclinó la cabeza hacia un lado, gruñendo de una manera que uno no podía interpretar completamente. Elegí creer que estaba de acuerdo, aunque no estaba del todo seguro de cómo me sentiría al respecto. Este acuerdo funcionaba porque no nos gustábamos. Era una especie de parte del atractivo, y elegí seguir creyendo que eso no había cambiado mientras caíamos en un silencio cómodo donde recogía más flores y las tejía para hacer una corona.

Cuando le presenté esa corona a Roys, él se rió.

—Pruébatela. Te quedará bien.

—No, esto es para ti, oh, poderoso capitán. —Se la puse en la cabeza antes de que pudiera reaccionar, luego tomé una foto con mi comunicador porque parecía un idiota parado allí parpadeando con flores alienígenas en la cabeza—. Se la enviaré al equipo.

—No lo hagas —alcanzó mi muñeca demasiado tarde. El mensaje fue enviado. Suspiró y me soltó mientras se quitaba la corona para arrojarla a mi pecho.

—Cuidado. Trabajé duro en eso. —Me puse la corona en la cabeza ya que él no la apreció. Mi comunicador y el suyo parpadearon por los mensajes entrantes. La risa se extendió desde dentro del escudo de energía.

Roys puso los ojos en blanco.

—Te ves ridículo.

—No estés celoso. Tuviste la oportunidad de usarla, y no haré otra. Esta es única.

Suspiró, atreviéndose a sonar contento, atreviéndose a dejarme sentir contento, luego arruinando todo eso al preguntar:

—¿Hablaste con Lilea o Iylene?

—¿Por qué lo haría? —Arranqué más pétalos uno por uno, dejando un rastro amarillo detrás de nosotros.

Su voz tenía una suavidad, una que usaba con los demás cuando fingía importarle. No quería que la usara conmigo.

—Porque deberías. Porque quieres.

Roys no sabía una maldita cosa sobre mí para presumir algo así. Apareció como nuestro capitán para darnos órdenes como todos los demás. Éramos nombres en una hoja de cálculo, reemplazables. Nos olvidaría a cada uno en el momento en que fuéramos reasignados o cayéramos muertos. Fingir que le importaba una mierda era insultante.

—No intentes eso —dije.

—¿Qué?

—Actuar como si me conocieras. Pensar que el hecho de que nos follemos significa que tus palabras tienen algún mérito.

Frunció el ceño, sus ojos adquiriendo un tono aún más oscuro, el que mostraba cuando realmente lo irritaba. Probablemente también pondría esa cara a otros si se metieran bajo su piel como yo.

—Has dejado muy claro lo que piensas de mí y de mis opiniones.

Me quité la corona para arrojarla a la jungla.

—Sin embargo, sigues dándolos, terrícola.

Roys se detuvo. Lo dejé atrás, bordeando el filo del bosque en busca de otra flor. No solía dar reacciones extremas. Cada una que mostraba, la acumulaba. La dosis y el terrícola —sus dos puntos débiles—. Eran los caminos a tomar, el precipicio del que colgaba.

Me giré para enfrentar una mirada fulminante como ninguna otra. Había pura rabia en su expresión. Si estuviéramos solos, el incidente en la cueva se habría repetido. Controló la ira a la vista de los demás. Mantuvo su agarre firme en el lanzallamas, la mandíbula apretada y los dedos temblando por los caramelos en sus bolsillos. Pero era el capitán por una razón, por muchas razones, y una tenía que ser mantener la calma frente a oficiales insubordinados. Supongo que tenía que darle puntos por eso.

—Fue una suposición, pero veo que tenía razón. —Me acerqué lentamente, como un gato acechando a su presa, excepto que esta presa tenía dientes afilados como navajas, igual que los míos.

—¿Cómo formulaste esa suposición?

—Te oí usar lenguaje terrícola la otra noche. No pude oír con quién hablabas, pero no es una lengua común. El grupo y yo estábamos discutiendo al respecto.

—¿Se lo dijiste a otros?

—Sí, nos gusta cotillear. —Intenté ponerle la flor detrás de la oreja. Me agarró la muñeca, apretando lo suficiente como para dejar un un moretón. La flor se cayó, y él me soltó después de empujarme hacia atrás.

Me aparté de él porque, a diferencia de mí, no era un cobarde. Si quería herirme, lo haría cara a cara, y yo quería terminar con la patrulla para que pudiéramos detener esta tontería. Podríamos trabajar y charlar.

—Arana insinuó que podrías haber sido un vividor desvergonzado para terrícolas ricos de otros planetas. Lilea pensó que solo eres un buen capitán aprendiendo varios idiomas. Personalmente, dije terrícola, nacido y criado, y tengo razón, ¿verdad? —continué mi camino, con las manos en los bolsillos. El lanzallamas colgaba de la correa de mi hombro, rebotando contra mi muslo.

—¿Y no lo mencionaste hasta ahora porque estabas esperando una oportunidad para cabrearme? —viajó por algún lugar detrás, más cerca, pero no a mi lado.

—Me gusta guardar información para el momento oportuno.

—Te gusta tener una salida cuando te sientes acorralado.

Mis dientes rechinaron de un lado a otro. —Los tontos que no vigilan sus salidas suelen ser los que terminan muertos.

—Y tú no eres ningún tonto. A veces eres demasiado inteligente para tu propio bien.

—No paras de decirlo, pero no creo que lo digas en serio. No hay necesidad de que finjas aquí fuera. Nadie más está escuchando.

Roys ajustó su lanzallamas, apuntándolo hacia la flora como si hubiera oído algo. —Estás tan empeñado en creer que no podría tener ni un solo buen pensamiento sobre ti.

—Bueno, ni uno solo. Soy bueno en la cama, y deberías pensar en eso. —Me di la vuelta para caminar de espaldas frente a él. Odiaba eso, más específicamente, me odiaba a juzgar por la frustración que prácticamente se le escapaba por los poros—. Pero dime, ¿cuál es tu historia? Los terrícolas no se encuentran a menudo por aquí, no en tu posición, eso es seguro. ¿Tiene algo que ver con tu consumo?

Ese tic en su ojo se extendió al otro. Se metió un caramelo en la boca para masticarlo bajo su mandíbula apretada. —Vete.

—¿Y si quiero quedarme? Pensé que me recompensarían por ir de patrulla.

Roys tenía la expresión de que se avecinaba una reprimenda, pero la silenció con un suspiro. —Eres una persona terrible, Ethin Katlan.

Hice una reverencia de burla. —Llevo toda mi vida trabajando en ello.

Porque la gente horrible siempre llegaba a la cima. Los buenos terminaban muertos.

Al pasar al escudo de energía, otro soldado salió al encuentro de Roys. Por encima del hombro, los observé conversar con facilidad. Después de que se alejaron, entré al hábitat en busca de algo de comida, viendo a Lilea y Ryker jugar en el viz. Mis pies me llevaron estúpidamente hacia ellos antes de salir de nuevo para tumbarme bajo los soles, donde permanecí hasta el apagado de luces.

La oficina de Roys estuvo cerrada esa noche, así que encontré a otro novato que me agotara lo suficiente con la esperanza de mantener a raya las pesadillas.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 016

Nos despertamos dos horas antes de la llegada del equipo de reconocimiento. Comprobamos el perímetro, asegurándonos de que el hábitat estuviera en perfecto estado, seguido de una inspección exhaustiva del lugar de aterrizaje. Si alguien se quejaba a la Corporación por cualquier percance y/o problema, sería un miembro del equipo de reconocimiento. A la mayoría no le gustaba tener a la milicia cerca. Éramos los mercenarios, basura deplorable de todo el universo, demasiado desesperados para hacer cualquier otra cosa con nuestras vidas. Si otros equipos tuvieran que elegir algo, sería una unidad de seguridad, pero eran caras y a menudo para los clientes más elitistas.

Los droides esperaban cerca para atender a la lanzadera que salió disparada del cielo a las 08:00. Nuestra tropa rodeó la zona, protegiendo todos los lados y dejando un gran espacio para la nave que descendía. Todos observaron, ya que antes había habido lanzaderas defectuosas. Nadie quería ser aplastado por los escombros que caían.

El descenso de la lanzadera atrapó el campo en un vendaval. El tren de aterrizaje se extendió, deteniendo la lanzadera. Como Arana y yo estábamos apostados en la parte trasera, no vimos salir al equipo de reconocimiento. La mitad de nuestro equipo subió a la misma lanzadera. Regresarían al Cuartel General y serían enviados a otro lugar, mientras que la mitad restante de nosotros monitorearía al equipo de reconocimiento.

Un zumbido resonante brotó del motor antes del despegue. La lanzadera aceleró hacia el cielo. Fuera del hábitat, el equipo de reconocimiento, envuelto en equipo gris y llevando su equipaje, siguió a Roys al interior. Diez en total, como dijo. Los droides se apresuraron, asegurándose de que todo el equipo y el equipaje entraran.

—¿Cómo crees que serán? —preguntó Arana en la caminata hacia el hábitat.

—Curiosos —respondí.

—Espero que estén buenos.

—Tienes pareja.

—Eso no significa que no pueda apreciar la vista.

No podía culparla por eso, aunque mi apreciación de una buena vista me llevaba a la fornicación. Por su bien, y el de sus novias, más le valía no caer presa de la lujuria.

La tropa esperaba en la zona común. Las órdenes anteriores de Roys indicaban que el equipo de reconocimiento quería investigar la flora circundante. No realizarían pruebas, pero probablemente estaban tan interesados como yo al aterrizar. En un mundo nuevo y extraño, no se sentarían en un laboratorio vacío. Saldrían a explorar, decidirían adónde ir primero y luego empezarían de verdad mañana.

Lilea, Ryker, Zavir e Iylene estaban sentados juntos en una de las mesas del comedor. Arana se acercó a ellos, dándome la oportunidad de quedarme solo o unirme. Encendí un cigarrillo, los seguí y me dejé caer en una silla junto a Arana. Iylene se quedó mirando, aunque no dijo nada, y la cabeza de Lilea se retrajo ligeramente en su caparazón.

—¿Creen que nos dejarán nombrar algo? —preguntó Ryker, sin sentir la tensión o ignorándola—. Como la flora y esas cosas que catalogan.

—Considerando que catalogamos una como Helecho Vampiro, es poco probable —respondió Zavir.

—Para ser justos, los científicos se inventan nombres horribles. Helecho Vampiro te dice exactamente lo que es.

—Por eso no lo mantendrán. A esos cerebritos les gusta tener un lenguaje propio —dijo Arana.

Las puertas se abrieron a los barracones del equipo de reconocimiento. Todos se sentaron más erguidos. Roys salió para hacerme un gesto con la mano. —Ethin.

Ryker hizo un sonido infantil que le valió un golpe en la nuca. Apagué mi cigarrillo, tiré los restos en la caja y me levanté.

Al encontrarme con Roys en las puertas, me hizo un gesto para que lo siguiera. No habíamos hablado desde nuestra patrulla y él no parecía inclinado a cambiar eso. Supongo que yo tampoco. Me merecía el trato silencioso, no es que no fuera consciente de que era un cabrón, pero… ser un cabrón era fácil. Seguro.

El lado del equipo de reconocimiento tenía un equipo mucho mejor y una estética más hogareña. Tenían su propio espacio común, aunque más pequeño, donde los pasillos también se ramificaban a secciones separadas. Dos pasillos salían de la derecha, uno que conducía al laboratorio y el otro a la enfermería. El fuerte olor a productos de limpieza flotaba desde ambos.

—El equipo de reconocimiento quiere hablar sobre el incidente en la cueva —explicó.

—¿No escribiste un informe? Seguro que ellos también lo vieron —dije.

—Les gusta tener su propio relato. Dijeron que saben qué preguntar.

—Y supongo que no quieres que repase cada detalle.

Llegamos a las puertas del laboratorio. Normalmente, las puertas se abrían automáticamente. Sin embargo, las puertas del laboratorio permanecían cerradas. Una luz roja sobre la puerta parpadeaba. Mientras la luz nos escaneaba, Roys respondió: —Da los detalles que quieras.

Las puertas se abrieron y él entró. El laboratorio se extendía en forma de cúpula. No nos habíamos encargado de montar esta sección. Los droides eran más hábiles y lograron seccionar la cúpula para evitar que los materiales se mezclaran. La sección frontal estaba claramente destinada a la colaboración, un espacio comunicativo donde un impresionante escritorio con una pantalla holográfica gigante para que la vieran a ambos lados. Una aevid, como Iylene, estaba sentada a la cabecera de la mesa. A diferencia de la piel azul de Iylene, esta aevid tenía colores más cálidos de rojo y naranja.

—Ethin Katlan, ¿sí? —La aevid hizo una leve reverencia con la cabeza.

—Todos me llaman Lucky —respondí y le devolví el gesto de saludo.

—Lucky. Soy Elado, Investigador Jefe del Proyecto Illionxonah-14356.

¡Qué trabalenguas!

—Leímos el informe del Capitán Malik sobre el desafortunado ataque de la flora y sus dificultades en un sistema de cuevas cercano. Estamos interesados en visitar esta cueva y agradeceríamos escuchar la historia directamente de usted. —Elado hizo un gesto hacia la mesa—. Si no le importa tomar asiento, un asistente y yo catalogaremos su informe.

Un fantasma se sentó a la mesa.

Ella estaba allí. De carne y hueso. No una configuración de pesadilla de lo que una vez fue, lo que mi mente conjuraba que era. El color llenaba sus mejillas. Ningún hueso sobresalía del tejido blando. Una persona viva, que respiraba, llena de vida, con el pelo oscuro cortado a la altura de los hombros y ojos del mismo pálido marrón que los míos.

La realidad se evaporó, como el vapor que emanaba de motores dormidos. Existíamos, suspendidos en la nada. Debería haber gritado, debería haberme extendido la mano, la carne deteriorándose de sus dedos y los ojos llenos de gusanos. No lo hizo.

La boca abriéndose y cerrándose, abriéndose y cerrándose, su asombro era evidente y el mío no muy diferente. La tensión en mi mandíbula me hacía doler los dientes. Los músculos se contraían y tensaban, pero no hice nada, no dije nada, porque había demasiado y nada en absoluto de lo que hablar.

—Ethin. —La mano de Roys en mi hombro rompió la jaula.

El sonido irrumpió. Demasiado fuerte. Demasiado. Luces por todas partes, destellando por el laboratorio. Elado buscaba respuestas entre nosotros. Roys fingió preocupación. Entonces ella habló, y era su voz, no la que gritaba en mis pesadillas. Verdaderamente, honestamente la suya.

—Señor, debo solicitar que Tobs y yo cambiemos de asignación. Él es más que capaz de realizar esta entrevista —dijo, tranquila de una manera que nunca lo había sido.

Su boca sucia se convirtió en la mía. Su actitud se convirtió en la mía. Ella era la original, y yo el clon, siempre aprovechándome de su resplandor, esperando lograr el mío propio.

—Madlyn, ¿no vas a explicar qué está pasando? —preguntó Elado.

—Es mi hermano. —Escupió la frase como la más vil de las maldiciones, todo profesionalismo desaparecido en un instante. Ahí estaba, la hermana implacable que siempre conocí, sus ojos como dagas—. Encontraré a Tobs y le informaré de sus nuevas tareas.

—Maddy —su nombre salió como un gemido patético que habría hecho cualquier cosa por retirar.

La mano que siempre escondía a mi espalda para que nadie la viera ahora apareció con demasiada claridad.

Irrumpió en la parte trasera del laboratorio, desvaneciéndose tan rápido como había aparecido. El niño que había en mí, perdido en esos muelles, gritó para seguirla. Rogar. Suplicar. Arrastrarme. Sangrar. Lo que fuera necesario para que me mirara, aunque fuera con disgusto, por favor, solo mírame. Silencié a ese niño hace mucho tiempo y lo empujé de vuelta a donde pertenecía porque sabía lo que hacía. Real o no, no habría un "nosotros". Solo estábamos ella y yo. Eso lo dejé muy claro.

—El capitán puede contar nuestra historia. No me necesitan. —Aparté la mano de Roys de mi hombro. No quería que me tocara. No quería que nadie me tocara.

—Ethin —dijo con esa estúpida voz falsamente preocupada—. ¡Lucky!

Abrí las puertas de golpe, saliendo a toda prisa, alejándome, apresurándome, empujando, fuera del área del equipo de reconocimiento y a través del espacio común. El mundo se escurrió en un borrón, colores y sonidos y sombras. Nada real. Nada podía ser real. Maddy no podía estar aquí. Murió. Era una mentira.

Una mentira. Tenía que serlo. Debía serlo.

Caminé y caminé, fuera del hábitat, a través del campo, pasando el escudo de energía y adentrándome en la jungla. El sol caliente en mi cara, la jungla fresca en mi piel, no hicieron nada, no me ahorraron nada. Manoteé y arranqué y empujé y embestí, sintiendo demasiado y sin saber adónde ir o qué hacer.

Un mundo antes ancho se encogió. La flora, hermosa y tentadora, se constriñó. No podía respirar, no podía ver por mi visión borrosa, no podía hablar, no podía moverme…

Mi visor sonó con estridencia. Alerta. Alerta. Alerta. Todas mis constantes vitales se pusieron en rojo, mi respiración, trabajosa y aterrada. Arrancándome el visor, lo tiré al suelo y caí allí bajo el calor, deseando que las enredaderas me atravesaran y me hicieran pedazos. Eso sería menos doloroso que esto, lo que fuera esto, azotándome y arremolinándose, haciéndome trizas que no sentirían nada en absoluto.

Esa noche se reprodujo en mi cabeza demasiadas veces para contarlas. Maddy perseguía mis sueños. Era el espectro al borde de cada pesadilla, siempre esperando para dar el golpe final. Su grito, mi nombre, suplicando con su lengua ensangrentada, era parte de mí, grabado tan profundamente que nunca sanaría. Pero siempre había un alivio, un alivio enfermo y retorcido de que ella estuviera muerta, de que no estuviera sufriendo, simplemente se había ido.

Excepto que no. Estaba aquí en el hábitat, frente a mí, viva… y abandonada.

—¡Mierda. Mierda, mierda, mierda!

Arrancaba pétalos. Arrancaba tallos de la tierra. Pateaba, me debatía y lanzaba, usando una extremidad para aplastar otra, golpeando una y otra vez hasta que mis músculos gritaban. Hasta que yo grité, fuerte, doloroso, y quebrándome la voz, obligando a los insectos a dispersarse en masa. Mis uñas se partieron, sangrando. Me dolía la garganta, quedándome ronco. Había savia por todas partes, sobre mí, mezclada con sudor. Me sentí mal, vomitando todo lo que había desayunado. Luego hubo un chasquido, y me giré, con el lanzallamas desenfundado.

Vi a Maddy, con los ojos hundidos y la pierna colgando en un ángulo extraño, rota casi hasta quedar irreconocible. Luego se desvaneció, y Lilea estaba allí. Con los brazos levantados, su cabeza retraída en su caparazón para revelar dos grandes ojos amarillos.

—Soy solo yo —dijo con cautela.

—¿Qué…? —Tragué con dificultad y dejé el lanzallamas a un lado. Mis manos estaban pegajosas, cubiertas de savia y sangre. Respiraciones trabajosas me rasgaban la garganta, luchando por susurrar—: ¿Qué haces aquí?

Lilea bajó los brazos. Su cabeza asomó, poco a poco. —Pensé que no tenías buena pinta, y no está permitido estar aquí sola, así que te seguí.

Me siguió y me vio tener un ataque. La savia brotaba de los pétalos rasgados y los tallos rotos, un mar de cadáveres a nuestros pies. Las flores se marchitaron, se doblaron en señal de luto. Sus pedazos rotos crujían bajo nuestras botas, prueba interminable de mi destrucción. Sentí sabor a sangre en la boca. Me dolían las mejillas, y sentía que mi cabeza estaba a punto de implosionar, aún más ahora que una peculiar agitación echó raíces.

—Deberíamos regresar; de lo contrario, el capitán vendrá a buscarnos personalmente, y ninguno de los dos quiere eso. —Lilea recuperó mi visor. Fue a ponérmelo. Lo evadí.

Mi voz tenía un filo que no había pensado en usar. —¿Qué haces?

—Acabo de decir…

—¿Por qué te arriesgarías a venir aquí por mí? Es peligroso. Ni siquiera tienes tu lanzallamas.

Lilea miró su cintura, donde su funda abrazaba un bláster inútil. Podría haber muerto por mí, de entre todas las malditas personas.

—¿Olvidaste que te abandoné? ¿Que lo haría de nuevo si tuviera que hacerlo? No deberías… ¿Eres un completo y jodido idiota? —Me lamí los labios endulzados por la savia. Nunca había probado algo así. Mi boca salivó, y tragué con dificultad, sintiéndome enfermo.

Lilea me empujó el visor contra la cara con tanta brusquedad que me dolió la nariz. El visor encajó en su sitio, y mi ritmo cardíaco parpadeó en la pantalla, desacelerándose pero no constante.

—Ser malhumorado conmigo no me alejará, si eso es lo que intentas. —Lilea me arrancó el lanzallamas del hombro. Mis manos temblorosas eran pista suficiente de que ella lo manejaría mejor que yo. Se irguió—. Todos tomamos nuestras propias decisiones aquí, y mi elección es ayudar a mi equipo, independientemente de sus berrinches.

Casi me muerdo la lengua, debatiéndome entre temblar o gritarle. —Deberías tomar mejores decisiones. Nuestro mundo no favorece la compasión.

—Nuestro mundo no favorece casi nada, así que bien podríamos elegir qué favorecer nosotros mismos. Ahora ven aquí. —Sus ojos me recorrieron de arriba abajo—. Pareces necesitar un abrazo.

No tenía la energía para responder o evadir su acercamiento. Mis extremidades eran de plomo, mi cuerpo congelado. Cuando me abrazó, no le devolví el gesto. Hacerlo se sentía mal, como si no tuviera derecho a aceptarlo. Frotó su cabeza contra la mía mientras hacía ese sonido arrullador que hacía su gente al consolarse. Para mí no había consuelo, nada que eliminara un dolor de una herida que hacía tiempo se había enconado y me había podrido por dentro.

La palabra salió quebrada, una cosa rota y patética. —Lo siento… por el campo… por dejarte. Lo siento.

Ella entrelazó su brazo con el mío. —Eso sonó terriblemente doloroso para ti decirlo. ¿Estás bien?

—Podría entrar en combustión espontánea, así que deberías considerar mantener tu distancia.

Lilea se rió mientras nos movía por el bosque. Mi cuerpo no era más que un vaso para su guía.

—¿Quieres hablar de lo que pasó? —preguntó.

Negué con la cabeza.

—De acuerdo. —Mantuvo una conversación consigo misma, divagando sobre la posibilidad de que Roys nos dejara abrir una caja extra de alcohol para celebrar la llegada del equipo de reconocimiento. Eso fue todo lo que escuché, murmullos continuamente interrumpidos por la voz de Maddy.

—Es mi hermano —ese odio, el vitriolo, lo siguiente que perseguiría mis pesadillas.

—Capitán. —Lilea se detuvo.

Estábamos dentro del escudo de energía, en el campo, justo fuera de la jungla. Roys estaba frente a nosotros, con los brazos cruzados y los labios apretados en una línea sombría. Me miró y se suavizó.

No me mires así. No finjas que te importa.

—Vete a las duchas. Lo necesitas —fue todo lo que dijo antes de alejarse.

—Eso salió mejor de lo que esperábamos. —Lilea me dio una palmada en el brazo—. Tiene razón. Estás pegajoso. Aunque huele bien.

No hablé en el hábitat. Lilea no permitió que los demás se acercaran lo suficiente para intentarlo. Me llevó por los barracones hasta las duchas, donde me senté bajo el agua humeante, deseando ahogarme.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 017

La elphie hablaba demasiado. Galya era su nombre, a la altura de la rodilla como todos los de su especie, y cubierta de pies a cabeza con el uniforme gris del equipo de reconocimiento. O más bien, simplemente cubierta, viendo que los elphie no tenían dedos en las manos ni en los pies. Tenían brazos y piernas redondeados como un animal de peluche con cabezas demasiado grandes para sus cuerpos y ojos redondos. Los elphie mantenían todo cubierto excepto sus caras.

—¡Qué espécimen absolutamente maravilloso! La flora de este planeta es simplemente singular, ¿no es así? ¡Creo que puedo decir con certeza que todavía no he descubierto nada parecido! Es de lo más peculiar que la flora se haya convertido en los habitantes principales de este planeta, tanto depredador como presa. ¿Supones que tiene que ver con las prolongadas horas de luz solar acompañadas de un día más largo? —Galya pudo haber hecho una pregunta, pero eso no significaba que buscara una respuesta.

Elado, el investigador jefe, cortaba y conservaba con precisión trozos de flora en nuestra zona patrullada. Galya, en cambio, volaba de tallo en tallo. A los tipos telequinéticos les encantaba lucirse, aunque podría decirse que Galya tenía que usar sus habilidades en su línea de trabajo. Tan pequeña como era, apenas podía ver la mayor parte de la flora, por lo que revolotear alrededor de ellas era la mejor forma de observación.

—Apreciamos todo el trabajo que la milicia ha hecho hasta ahora, Capitán Malik. ¡Magníficos sus hallazgos! Más de sesenta especies catalogadas en su tiempo aquí y todo dentro de un radio de diez kilómetros del hábitat. ¡Vaya, estaremos positivamente abrumados de trabajo, eso sí! Aunque Helecho Vampiro… bastante poco imaginativo, ¿no diría? —Galya flotaba a la espalda de Roys, observando con esos grandes ojos rosados e inexpresivos.

—Supongo que sí, Doctora. Estoy seguro de que cambiará el nombre por algo mucho más apropiado —respondió Roys.

—¡Eso haremos! —Galya se deslizó por la jungla para flotar junto a Elado, donde los dos discutieron sus muestras.

Habíamos estado en el mismo lugar durante horas. Esa mañana, el equipo de reconocimiento se dividió en dos grupos. El mineralogista y el geólogo se quedaron en un equipo rodeados por seis milicianos porque iban a llevar el vehículo explorador más lejos que los demás. El resto del equipo de reconocimiento y la milicia se dividieron para investigar el área circundante.

Maddy estaba allí, de pie en la zona común controlando un carro de equipo de reconocimiento. Roys no nos puso en el mismo equipo. Ella se fue con otra botánica. No hablamos. Ella no me miró. No estaba seguro de si estaba agradecido.

Definitivamente no estaba agradecido con Roys, ni era estúpido en cuanto a sus planes de ponernos en el mismo equipo. No era sutil en su escrutinio, las breves miradas fingiendo comprobar a los científicos antes de desviarse hacia mí. Queriendo asegurarse de que no volvería a perder el control, me mantuvo con una correa corta. Bastardo.

Bastardo molesto y dulce…

Elado y Galya se dirigieron al lado norte del hábitat. Nosotros deambulamos por el borde exterior del perímetro hasta que nos detuvimos en una ubicación principal. Sacando sus herramientas, cortaron y almacenaron pieza tras pieza para colocarlas en su carro de suministros. El carro flotaba junto a ellos, operado por sus comunicadores, todos los nuestros si queríamos, pero Elado tenía el control y envió el carro de vuelta al hábitat donde los droides recuperaron las muestras antes de que el carro regresara a nosotros.

En resumen, era jodidamente aburrido, y necesitaba cualquier cosa menos aburrida. Estar aburrido significaba pensar. Pensar significaba recordar. Recordar traía ira, una picazón que no podía rascar, empeorando a cada segundo, cada momento teniendo que recordarme no estallar.

—Espero que no patrullemos con ella todos los días. Me está dando dolor de cabeza —dijo Arana, que se había acercado para poder susurrar sin que los cerebritos la oyeran—. ¿Supongo que alguien le habrá dicho que habla demasiado? Creo que alguien tuvo que hacerlo, y me pregunto si antes era peor.

—Espero que mi suerte no se haya acabado y que quizás una de las plantas se la coma, así no tendremos que preocuparnos por eso —respondí.

Arana se rió, aunque apretó los labios, con la misma mirada que compartían los demás, la que tenía Roys, la que llevaban alrededor de mí, actuando como si yo fuera una bomba de tiempo.

—Deja de hacer eso —dije entre dientes apretados.

—¿Qué?

—Poner esa cara estúpida. Actuar como si estuvieras esperando que algo suceda.

Arana inclinó la cabeza. —Esa es la razón por la que estamos aquí, ¿por si acaso algo sucede?

—Conmigo, idiota.

—Algo ya ha pasado, viendo que hoy eres un pequeño cabrón de mal humor.

—Soy un cabrón de mal humor todos los días.

—Sí, pero normalmente eres al menos divertido. Ahora estás alicaído. —Comprobó que Roys nos diera la espalda—. ¿Qué pasó ayer en el laboratorio?

—Me preguntaste eso anoche, y no respondí. —Me preguntó al menos veinte veces antes de que saliera furioso de la habitación. Casi fui a la oficina de Roys antes de llamar a la puerta de Zavir. No ayudó en nada a mis pensamientos, no me ayudó a dormir, pero al menos él no hizo preguntas.

—Esperaba que hoy estuvieras más dispuesto a responder.

—No lo estoy, así que deja de joder.

Roys, como si sintiera una perturbación, se giró. Nos lanzó una mirada de advertencia. Arana volvió a su posición. Su atención recayó en mí, con una mirada de labios apretados. Le hice un gesto obsceno porque así funcionábamos. Poniendo los ojos en blanco, se dio la vuelta.

Maldita sea, ni siquiera mirar su trasero podía ponerme de buen humor.

Quitándome el visor, saqué un cigarrillo y di la espalda a los científicos que parloteaban sin parar sobre savia y fotosíntesis y algo relacionado con la reproducción. La jungla estaba en silencio cuando deseaba que no lo estuviera. Dejé que las cenizas ardientes cayeran sobre la flora, deseando que prendieran. Incluso saqué mi encendedor para quemar un agujero en una o dos, pero la savia cortó las llamas.

Una mano me agarró la muñeca.

—¿Estás tratando de iniciar un incendio? —preguntó Roys. El visor hacía que su voz sonara ligeramente distorsionada.

—Sí, sería más entretenido que estar aquí escuchándolos. —Asentí por encima del hombro hacia el equipo de reconocimiento, que no se enteraba de nada. Estaban completamente absortos en usar un escáner mucho más grande de su carro para obtener información más detallada de la flora.

—¿Voy a poder confiar en que harás tu trabajo? —preguntó.

—Nunca deberías confiar en que haga eso.

Roys me sujetó la muñeca con más fuerza, acercándola a su pecho, donde su calor se extendió por mis yemas de los dedos. Cada nervio, sobrecargado por esta situación, rogaba arrastrarlo al suelo del bosque y mostrar a todos qué clase de hombre era nuestro capitán cuando yo lo tenía en mi boca. Al menos así, no tendría que pensar en ella ni sentirme así.

Su atención se desvió hacia Arana, que cabeceaba de pie. Ryker nos daba la espalda, haciendo girar la empuñadura de su hoja láser de todas las formas posibles que podrían costarle más que un dedo. Zavir observaba a los científicos, interesado en sus hallazgos. Luego, Roys volvió a mirarme, con sus ojos azul brillante bajo la luz.

—¿Estás bien…?

—No —gruñí, porque él no estaba allí para eso. Roys era nuestro capitán, destinado a dar órdenes que yo ignoraría. Era un amante casual, destinado a entretenerme cuando estaba aburrido. No estaba allí para preocuparse, para actuar como si en cualquier momento yo me rompiera y él estuviera allí para recoger los pedazos.

—Si quieres hablar.

Tiré de mi muñeca con fuerza. —No quiero, así que vete a la mierda.

Me sujetó con más fuerza, y ese empuje le hizo buscar venganza por todas las veces que yo había seguido empujando. —No sabía que tenías una hermana. Y una exitosa, además.

—Te estás volviendo terriblemente curioso sobre mí.

—Curioso sobre lo que haces tú aquí y ella allí.

—Supongo que ella tiene el cerebro del grupo.

—Piensas bastante mal de ti mismo. No me lo esperaba.

—Y yo no esperaba que pensaras tan bien de mí solo porque era bueno en la cama, y aquí estamos.

Su agarre en mi muñeca se volvió doloroso, una advertencia que me hizo reír entre dientes.

—Nunca fui recompensado —dije, haciendo que entrecerrara los ojos—. Por la patrulla. Dijiste que si me portaba bien, obtendría una recompensa.

—No te portaste exactamente bien, ni lo estás haciendo ahora.

—Entonces quizás debería ser disciplinado en su lugar. —Le guiñé un ojo. No reaccionó, solo se quedó allí, como si estuviera decepcionado, como si yo fuera el problema que necesitaba ser arreglado, y pensé que me sentiría enfermo allí mismo.

—¿Debería programarte con ella mañana? —preguntó.

Mis dedos se crisparon. Él lo sintió, tenía que hacerlo con su mano en mi muñeca. Me aparté, empujando mi codo contra su pecho.

—Tú das las órdenes, Capitán —dije, inhalando la última calada de mi cigarrillo y tirando la colilla a nuestros pies.

Roys aplastó el cigarrillo con su bota antes de recoger la colilla para metérmela en la mano. —No tires basura y deja de fumar. No es bueno para ti.

—Ese es el atractivo.

Roys regresó a su puesto, donde permaneció hasta que el equipo de reconocimiento consideró sus muestras completamente recolectadas y nos hizo escoltarlos de regreso. Los demás pensaron lo mismo, o seguían el mismo reloj, pero allí estaba Maddy, atravesando el escudo de energía. El carro la seguía, lleno de muestras. Habló con el hombre a su lado, lo que pensé que era un humano, pero cuando los soles lo iluminaron correctamente, me di cuenta de que era un rudhe. Los rudhe eran la especie más cercana a los humanos, incluso capaces de tener hijos. Las únicas diferencias entre nosotros eran los patrones pálidos en forma de rayas a lo largo de sus cuerpos. Casi parecían tatuados, y los de Tobs eran casi del mismo tono que su piel morena.

—Lucky —llamó Ryker, haciéndome dar cuenta de que me había detenido.

Asintió hacia el hábitat, y lo seguí, tratando de acelerar el paso para que Maddy y yo no llegáramos a la puerta al mismo tiempo. Realmente no funcionó. Íbamos a cruzarnos de una forma u otra, así que caminé por la parte trasera del hábitat.

Cayendo contra la estructura, me deslicé al suelo, jadeando. Mi visor parpadeó, advirtiendo de mi pulso. Me arranqué el visor y me limpié la frente. La sudoración tenía menos que ver con el calor y más con los nervios. Apreté las manos con tanta fuerza que me dolieron, me golpeé las sienes con el puño y me senté allí, con la cabeza sobre las piernas que había subido hasta el pecho.

Ella no debería estar aquí, pero lo estaba.

Ella no debería estar viva, pero lo estaba.

No teníamos que hablar. Incluso si Roys nos programaba, mi trabajo era quedarme de pie y disparar si era necesario. Ella podía hacer su trabajo, el trabajo que no entendía cómo consiguió, y yo podía hacer el mío. Tres meses no era tanto tiempo. Pasaría la mayor parte del tiempo en el laboratorio, así que ni siquiera tendría que verla.

Estaba bien. Estaríamos bien.

Me puse de pie, respirando hondo, lo que no hizo nada para calmar la picazón. Fui a rodear el hábitat cuando Maddy apareció por la esquina, con los ojos como un incendio incontrolado.

—¿Huyendo de nuevo? —preguntó.

Maddy ya no era un fantasma, no un fantasma mental. Real y tangible y allí, mirándome, nada más que una bola de odio. Metió la mano en la pernera derecha de su pantalón y tiró. Allí, por encima de la rodilla, apretó el pulgar contra la piel. La piel artificial de la prótesis zumbó y se abrió para revelar el metal de debajo.

—Bonita pieza, ¿verdad? —Volvió a pulsar la piel, un botón, y la prótesis encajó en su sitio.

Hizo una mueca por los nervios que se acomodaban. Conocíamos a mucha gente en la Colonia con prótesis. Ninguna tan bonita como esa, pero seguían la misma idea general de conectar los nervios.

—Tuve la opción de una regeneración hace aproximadamente un año, aunque los médicos me dijeron que había una alta probabilidad de que el crecimiento no se asentara, viendo que perdí esto hace tanto tiempo. —Se bajó la pernera del pantalón y se acercó—. No vi razón para intentarlo. Mi prótesis funciona lo suficientemente bien; no es tan diferente de tener mi pierna, aunque no me hace estar menos enfadada contigo.

No pude mirarla a los ojos. —¿Por qué? Yo no le disparé.

—Sí, pero pensaste que yo no valía mucho sin ella.

Allí estaba la lengua afilada como una daga que tan bien conocía, la que cortaba a los clientes hasta lo más hondo cuando se ponían demasiado atrevidos, la que hacía reír al jefe lo suficiente como para que la perdonara por cualquier cosa. Nunca pensé que la usaría conmigo. Tampoco pensé que la volvería a ver.

—Me dejaste —dijo simplemente, eficaz de la peor manera.

Mis dientes se clavaron en mi mejilla dolorida. La sangre me llenó la boca. —¿Qué habrías querido que hiciera?

—No que me dejaras allí, joder. —Acortó la distancia entre nosotros, más baja que yo y sin embargo más grande en todos los sentidos. Su mano se enganchó en el cuello de mi camisa, obligándome a mirar sus ojos de rabia—. Prometimos que siempre nos apoyaríamos. Rompiste esa promesa.

—Tú habrías hecho lo mismo.

Ella se rió, amarga como ninguna. Después de todo este tiempo, nos encontramos, pero nunca me sentí más lejos de ella.

—¿Así es como te las arreglaste todos estos años? Contándote mentira tras mentira, ignorando la realidad para poder dormir mejor por la noche.

—Sexo, principalmente —murmuré porque no se me ocurría qué más decir. Yo también me odiaba.

Maddy me empujó. —Eres realmente patético.

Lo sé.

—¿Qué quieres que haga? ¿Rogar? —Caí de rodillas, con las manos juntas—. Oh, Maddy, por favor, por favor, perdóname. Debería haber muerto contigo. ¿Nunca me perdonarás?

Me abofeteó. Fuerte. Mi mejilla resonó con dolor, peor cuando me abofeteó de nuevo, haciéndome caer. Quería eso porque me lo merecía, merecía mucho más, honestamente. Quería que me pateara, que me golpeara, que me estrangulara hasta la muerte porque eso sería más fácil que todo esto.

Quería sentir cualquier otra cosa.

Se puso de pie sobre mí, con la palma roja levantada para otro golpe. Pero bajó esa mano y usó sus palabras: —Ojalá estuvieras muerto.

Se arrodilló sobre una rodilla, con los ojos más fríos que nunca mientras me sujetaba el cuello como hacía cuando éramos niños. Las noches en que teníamos frío y hambre, no teníamos nada para sobrevivir, ella me abrazaba y cantaba. Horriblemente, pero a papá le gustaba cantar. Una pequeña rutina nocturna cuando nos acostaba, si estaba en casa, y cantaba una pequeña canción solo para nosotros.

Nunca volvería a escuchar eso de ninguno de los dos.

—Pensé que estabas muerto todos estos años —susurró, mirándome como si ella también viera un fantasma—. Después de que esos cabrones me arrastraran, pensé que me salvarías, pero nunca lo hiciste, así que solo tenía sentido que estuvieras muerto. Tenías que estarlo; de lo contrario, eso significaba que me habías dejado, y no te molestaste en pensar en sacarme de allí. Eso hizo que tu recuerdo fuera más fácil. En el fondo, creo que sabía que no era cierto, pero no quería enfrentarlo porque entonces eso significaba que eras… esto. Patético.

Se puso de pie, me escupió en la espalda y se alejó.

Me quedé allí sentado, con la cara escocida, mordiéndome las mejillas hasta que imaginé que todo lo que conocería sería el sabor a cobre.

Sabía que soñaría con lo que había pasado esa noche. Solo que no pensé que sería la cosa real.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 018

Diez años atrás

—Nos vamos. —Madlyn me arrancó del colchón.

—¿A dónde vamos?

Ella metió raciones en nuestras mochilas gastadas. —Ropa, mantas, agua, todo lo que puedas llevar, mételo aquí. —Me metió la mochila en los brazos—. Rápido. Tenemos que salir de aquí, joder.

—¿Por qué? Maddy, ¿qué está pasando? —Aunque tenía preguntas, no dejé de hacer exactamente lo que dijo. Maddy no estaría haciendo las maletas si no fuera motivo de pánico.

No teníamos mucho. Los apartamentos en la Colonia eran sencillos. Una sola habitación lo suficientemente grande para que nuestro colchón en el suelo se empujara contra la pared. Una mesa llena de juegos y basura se sentaba entre la cama y nuestra pantalla holográfica en la pared que decidía aleatoriamente si quería funcionar. Saqué un marco holográfico de la basura del anillo superior, el marco ligeramente roto, por lo que nuestra foto familiar parpadeaba. En el baño, Maddy arrancó el compartimento oculto de la pared para arrojar todos los sintéticos que pudo a la mochila.

—Son de Benno. ¡¿Qué estás haciendo?! —Me quedé en el umbral del baño, desconcertado.

—Benno se ha ido, Lucky, ¿entendido? ¡Nos dejó a todos pudrirnos, el bastardo! Lo menos que puede hacer es ayudarnos ahora que nos ha jodido a todos. Vamos a vender esto en el primer puerto que podamos y quizás, solo quizás, tengamos suficiente para escondernos en el medio de la puta nada. —Maddy se echó la mochila llena al hombro y se dirigió a la puerta—. Vámonos. Tenemos que tomar el primer transporte para salir de aquí.

—No tenemos pasaportes ni los créditos. ¡Maddy, Maddy! —Corrí tras ella, fuera de nuestro mugriento apartamento y hacia los barrios bajos de la Colonia.

Los Barrios Bajos eran parte de cada colonia en cada asteroide, el lugar donde los trabajadores dormían en sus diminutas celdas y deambulaban por sus calles sucias. Cualquier escorrentía del equipo de minería goteaba de las tuberías oxidadas para dejar las calles perpetuamente húmedas. El humo se filtraba por los tejados y por las calles, un esmog que envenenaría los pulmones de todos, eventualmente.

Maddy conocía las calles mejor que nadie. Zigzagueaba entre los subconjuntos, manteniéndonos fuera de las luces parpadeantes. Nos hizo vender nuestros comunicadores por una miseria. Un timo total, sin importar lo estropeados y viejos que estuvieran, algo que le dije pero a ella no le importó.

—¿Todavía no lo entiendes? Benno se ha ido. Syrox está tomando el control. —Estampó una mano contra mi pecho para pegarnos a la pared más cercana. En la siguiente calle, un grupo pasó riéndose entre dientes, y armados. El grupo de Syrox. No se suponía que estuvieran en este lado de la Colonia.

—Muchos de estos cabrones han venido y se han ido. Siempre absorben a los últimos que estuvieron aquí —repliqué.

Me tomó de la mano, apretando con fuerza, y nos hizo correr al otro lado de la calle. Un transporte de trabajadores nos pitó, pasando a toda velocidad por las vías.

—Normalmente, sí, pero Syrox no es normal. —Se encogió mientras una serie de gritos desgarraban los barrios bajos. No eran inusuales. La muerte en la Colonia era más real que el aire reciclado que respirábamos. No debería haberse molestado, no debería haberse puesto tan pálida, pero luego susurró—: Está matando a todos los que alguna vez trabajaron para Benno. Salimos de aquí, o estamos muertos, así de simple.

No era como si no nos hubieran amenazado antes. Trabajar para el mayor sindicato del crimen de la Colonia no era un trabajo seguro. Sin embargo, Maddy y yo nos las arreglábamos traficando con sintéticos. Era el trabajo más sencillo. Íbamos a los almacenes, conseguíamos el alijo, nos escabullíamos para entregárselos a los traficantes y seguíamos nuestro camino. La mayoría nos dejaba en paz. Los grandes problemas surgían cuando alguien no podía permitirse su dosis, cuando pensaban que ir a por nosotros era el último recurso. Por eso Maddy y yo siempre trabajábamos juntas, una huyendo y otra vigilando.

—¿No tendrá gente vigilando los transportes para esta situación exactamente? —pregunté cuando tomamos el camino que conducía a los túneles antiguos.

Se usaban para el transporte de minerales de una sección arruinada de la mina, cerrada después de uno de tantos derrumbes. No diferente al que se llevó a nuestros padres. Ninguno de los túneles antiguos era seguro, lo que significaba que eran perfectos para escabullirse.

—¿Preferirías que esperáramos a que nos encontrara? —Tiró de la cubierta del túnel antiguo y me miró, con la cara manchada de mugre.

No se equivocaba. Lo entendía, pero no podía dejar de temblar, no podía dejar de mirar por encima del hombro, queriendo volver a casa para meterme en la cama y fingir que nada de esto estaba pasando.

Maddy me tomó de la mano, más firme y fuerte de lo que yo podría ser. —Tomaremos el Túnel Amarillo. Pasa por encima de los transportes. Tiene que haber uno en el que podamos colarnos.

—La gente lo ha intentado antes. Los atrapan en este puerto o en el siguiente y los devuelven —argumenté.

—Entonces más te vale esperar que nos atrapen en el siguiente puerto y nos abramos paso a la fuerza. No puedo quedarme sentada, Lucky. Syrox y sus matones conocen este lugar tan bien como nosotros. No hay dónde esconderse. No me sorprendería que su grupo registrara estos túneles en algún momento.

—Lo sé. Solo que…

Tenía miedo, aterrorizado, pensando que terminaríamos igual que nuestros padres, otro cuerpo muerto en un asteroide, sin saber nunca lo que se sentía el sol o la lluvia. A nadie le importaría. Nada cambiaría. Nuestros cuerpos serían incinerados, y nada quedaría, como si nunca hubiéramos existido.

—Yo también —susurró—. Iré yo primero. Quédate cerca de mí, ¿de acuerdo?

Asentí, luego nos arrastramos y arrastramos, ensuciando nuestras manos de hollín y escorrentía. Cada movimiento hacía que el túnel gimiera. El óxido caía del techo. Tres veces nos detuvimos, esperando que el túnel cediera y nos enviara a una muerte por caída. Estaba muy por encima del suelo, abandonado a la decadencia porque no importaba si caía sobre los barrios bajos. Nadie allí importaba.

Pero salimos y subimos por encima de los transportes, donde Maddy quitó la cubierta. Nos arrastramos por encima y por detrás de las tuberías, con cuidado de no atraer la atención de los estibadores. Abajo y abajo fuimos, nuestros pies golpeando el muelle detrás de cajas llenas de minerales que volarían por toda la galaxia. Decenas y decenas de naves llenaban el puerto, cada una con destino a un lugar mejor que este.

—Deberíamos abordar una de las naves grandes, Katlan o Luxi. Están tripuladas principalmente por IA con solo dos pilotos. Sería más fácil para nosotros escondernos. —Los ojos de Maddy se movían por los muelles, su mente conjuraba mil planes—. Si son como nuestras naves con IA, atracan solas. Los droides descargarán los materiales, y no están programados para preocuparse por los polizones, así que solo tendremos que preocuparnos por los pilotos y los estibadores.

De los cuales había muchos. No importaba qué plan revelara, no importaba si no podíamos llegar desde los muelles a las naves. Los muelles nunca tenían una hora tranquila, nunca un momento de descanso, los ojos siempre vigilando.

—¿Ves esas cajas? Van al Katlan. —Maddy señaló el envío cercano—. Podemos arrastrarnos debajo de ellas. Son lentas, así que deberíamos poder mantener el ritmo.

—Maddy…

—Lo sé. —Me lanzó una mirada severa, la misma que me dio después de que nuestros padres murieran y ella prometiera que estaríamos bien—. Nos apoyamos mutuamente, ¿verdad?

Tragué con dificultad. —Cierto.

Observando a los estibadores, se demoró un momento más, luego aprovechamos nuestra oportunidad. Avanzamos diez pasos antes de que Maddy gritara.

Su mano se soltó de la mía. Me giré y allí estaba ella, tendida y rota, el hueso de su pierna derecha destrozado y apenas aferrado a ella. La sangre se acumulaba a su alrededor, fragmentos de hueso salpicaban la mezcla carmesí.

—¡No vais a ir a ninguna parte, mocosos! —Uno de los matones de Syrox —no, trece de ellos—aparecieron por todas partes. Tres detrás de ella. Tres a nuestra izquierda. Cuatro a la derecha. Tres detrás.

Los estibadores no intervendrían. Veían situaciones como la nuestra en miles de muelles. Abrieron paso a los matones de Syrox, ignoraron los blásters y se mantuvieron alejados para evitar lesiones o la muerte. Éramos yo, Maddy y un grupo de matones asesinos.

—Lucky —gimió, con la mano levantada, lágrimas en los ojos y sangre por todas partes—. Ayuda, no puedo… mi pierna…

En ese momento, vi nuestro futuro: dos cadáveres envueltos en lonas arrojados al incinerador con todos los demás. Seríamos cenizas lanzadas al espacio, completamente olvidadas. Nadie notaría nuestra ausencia. Nadie lamentaría. Si iba hacia ella, dispararían, y habríamos terminado. Incluso si de alguna manera la agarraba, ¿entonces qué? No había forma de esconderse, ninguna forma de que ella sobreviviera, ninguna forma de que sobreviviéramos juntos.

Pero yo sí podía.

—¿Qué estás haciendo…? —Sus ojos, grandes, aterrorizados, llorando. Se acercó a mí—. ¡Ethin!

Corrí. Sus gritos me siguieron.

—¡Ethin!

Sus láseres me persiguieron. Agarré un droide, usando su cuerpo como escudo. La explosión quemó un agujero en el esternón del droide. Un disparo me rozó el brazo. La adrenalina hizo que no sintiera nada, incluso mientras olía mi piel quemándose.

Detrás de mí, los materiales se movían de un lado a otro, bloqueando mi escape de su vista. Los matones de Syrox persiguieron, gritando y haciendo alboroto, divirtiéndose. Rodé debajo de un carro, evitando sus disparos de bláster, y eché a correr hacia el Katlan.

Pasando a los estibadores, rodeando los paquetes, corrí y corrí. Las puertas de la bahía de carga del Katlan se estaban cerrando. Me lancé por el muelle, colándome a duras penas antes de que las puertas se cerraran y caí en la parte trasera, solo. Y me escondí solo, esperé solo en la bahía de carga, reviviendo ese momento una y otra vez.

Maddy se había ido. La dejé allí. Estaba muerta. Si pude dejar morir a mi hermana, podría hacerle eso a cualquiera…

Y lo haría, siempre y cuando significara que yo no sería el siguiente.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 019

Presente

Me desperté luchando por respirar, arrastrándome fuera de una cama que era demasiado pequeña. El suelo frío no hizo nada para enfriar los recuerdos que me quemaban la piel. La voz de Maddy resonaba en mi mente, el fantasma cobrando vida, pero continuando persiguiéndome.

El comunicador parpadeó a la 01:00. Apoyando la cabeza en el borde de la cama, las sábanas estaban húmedas de sudor. No tenía la energía para quitarlas, para hacer más que quedarme allí y respirar. Pero la oscuridad jugaba malas pasadas. Maddy se manifestó en la penumbra, con la cabeza inclinada hacia un lado, los ojos sin vida y dirigidos a mí. La aparición infundió un miedo inútil cuando sabía que podía cruzar el hábitat y encontrarla durmiendo perfectamente bien.

En lugar de quedarme en la oscuridad cruel, escapé de los barracones para buscar alcohol en la cocina. Todos lo abrimos como celebración por la llegada del equipo de reconocimiento. La Corporación nunca enviaba mucho, ya que técnicamente era beber en el trabajo, pero racionamos el alcohol para que durara el viaje. Sin embargo, yo me llevaba una botella.

El alcohol me quemó la garganta y no hizo nada por mi cabeza. Todavía no. En la zona común, consideré encender el viz, pero estar tan cerca de las puertas del laboratorio me ponía enfermo. Ella estaba justo ahí, un conjunto de puertas nos separaba, de alguna manera más pesadas que cualquier otra cosa.

—¿Qué estás haciendo… Ethin! ¡Ethin!

Patético.

Si la dejé a ella, podría dejar a cualquiera.

—Eres repugnante —susurré, girando el cuello hacia un lado antes de salir.

Me quedé inmóvil, y el alcohol se cayó para empapar la tierra. El mundo debería haber estado oscuro, pero millones de estrellas pintaban el cielo. Las galaxias surcaban el horizonte en tonos azules, morados y granates. Había estrellas que se veían desde nuestras naves, desde mi moto deslizadora, pero nada como esto. Nada se comparaba con estar en la superficie de un planeta y mirar hacia arriba para recordar lo muy pequeño que eras.

—¿Qué haces?

Salté.

Roys estaba en la puerta. Sus pantalones se ajustaban a su musculosa cintura, y un brazo asomaba por su camisa. Eso me provocó una risa, más aún cuando se sonrojó y se puso la ropa, privándome de la gloriosa vista de su abdomen tonificado.

—¿Qué haces? —pregunté.

Presentó su comunicador; la luz parpadeaba en rojo. —Me despertó una alarma que indicaba que las puertas del hábitat se habían abierto.

—Ah. Mierda. No pensé en eso.

—Permítame repetir, ¿qué haces aquí fuera por la noche y —se dio cuenta del alcohol que se derramaba por el suelo—bebiendo, aparentemente?

—Solo di, como, dos sorbos. El resto se derramó, así que ahórrate el sermón.

—Mi sermón está a punto de intensificarse porque desperdiciaste alcohol perfectamente bueno.

—Nunca te he visto beber. —La idea de él borracho puso una sonrisa en mi cara, y me hice una nota mental para emborrachar al cabrón antes del final de este viaje. Me preguntaba qué tipo de borracho era. Imagínate si fuera un borracho feliz, todo risueño y mono, o un borracho triste lloriqueando en mi hombro. Cualquiera de las dos opciones sería hilarante.

—Bebo. A veces. —Su labio se curvó en un disgusto fingido—. Nunca contigo.

—¿Por qué no?

—No confío en ti.

—¿Yo? —Jadeé, llevándome las manos a las mejillas—. ¿Por qué no?

Poniendo los ojos en blanco, dijo: —No has respondido a la primera pregunta. ¿Qué haces?

—Mirando las estrellas.

—¿Por qué?

—Son bonitas.

Roys emitió el sonido del hombre más exasperado de todas las galaxias. Con la mano en la cara, la mantuvo allí, estabilizó su respiración, luego señaló la puerta. —Entra. Nos levantamos temprano mañana.

—Siempre nos levantamos temprano. Estaré bien, pero tú puedes irte. Fuera. —Moví los dedos en dirección a la puerta y seguí caminando.

Roys me atrapó la mano. Las suyas no eran suaves. Las mías tampoco. No lo habían sido durante la mayor parte de mi vida, y me preguntaba si él era igual, o si era uno de esos terrícolas ricos que cenaban los platos más prístinos de la galaxia. ¿Cayó mucho, o siempre había estado tan bajo como el resto de nosotros?

—No te quedarás aquí solo en la oscuridad —dijo, apretándome la mano. Me gustaba la sensación de su mano alrededor de la mía más de lo que me atrevía a admitir.

—Cariño, eres tan dulce conmigo —me burlé, tirando inútilmente.

Roys no cedió. —Entra. No me pagan lo suficiente para cuidarte.

—Entonces haz lo que te dije y vete. Estaré bien. Solo me estoy alejando un poco más de ti, eso es todo. —Tiré con más fuerza sin éxito.

Un tirón y Roys me hizo girar hacia su firme pecho. Un brazo me rodeó la cintura, atrapándome contra él, donde sus ojos reflejaban el cielo. Había más estrellas de las que podía contar, todas capturadas perfectamente por él.

—¿Se ve así en la Tierra? —La pregunta se me escapó. Mentalmente, lo atribuí al alcohol, ignorando lo poco que había bebido.

Él no quería hablar de la Tierra. Eso había quedado muy claro, pero yo tenía preguntas. Él era el único que podía responder, y yo quería pensar en cualquier otra cosa. En algún lugar muy, muy lejano, sin nada ni nadie que conociera, un lugar extraño para huir de un pasado que me encontró a años luz de distancia. Corrí la mayor parte de mi vida, y los acontecimientos actuales me decían que correría hasta el final de mis días.

Pensamientos tan sombríos no me tranquilizarían, no me ayudarían a dormir, pero un cuento de la Tierra, un mundo del que venía mi gente pero que nunca conoció, podría hacerlo.

Con el ceño fruncido, Roys se humedeció los labios y habló con cuidado. —Si estás bajo los efectos de algo…

—¿Qué te hace pensar que lo estoy?

—Estás actuando extraño.

—¿No lo he sido siempre?

—Molesto e increíblemente cachondo, pero no a este nivel de extrañeza.

Fruncí los labios. —Tendré que trabajar en eso.

—Ethin.

Ese nombre me hizo rechinar los dientes; Madlyn llamándolo, gritando y extendiendo la mano. Podía verla, podía oírla, y no había suficiente espacio entre nosotros. Ella y yo. Yo y Roys. Por un segundo, Madlyn no estaba en mi mente, pero él fue y lo arruinó. Siempre lo arruinaba.

—¿Cómo puedes llamarme molesto cuando no puedes decir bien un maldito nombre? Es Lucky, por el amor de Dios. —Empujé contra su pecho. Él no me soltó y estuve a punto de olvidar cómo respirar—. Tienes que parar. Necesito… no quiero oír ese maldito nombre. —Mis pulmones olvidaron cómo funcionar. Jadeé en busca de oxígeno que no llegaba—. Es… eres tan… Estuve mejor por un momento, y tú…

—No puedes ver las estrellas en la Tierra —interrumpió.

Mis forcejeos cesaron, tan sorprendido por su admisión que mi ira se desvaneció. Me recosté contra él mientras miraba hacia arriba, cautivado por la inmensidad del espacio. Yo también lo estaba, la primera vez que vi algo fuera de la Colonia. No había ojos de buey, nada para ver el mundo más allá de nuestra roca estéril. La primera vez que tuve un momento para mirar hacia afuera, no pude atreverme a explicar lo que sentía. Las palabras eran demasiado volubles para expresar la belleza que se expandía hasta la eternidad. Mis ojos buscaban y buscaban, preguntándome cómo podía existir tanto, cómo podíamos existir entre todo ello, y qué triste era que nunca soñaría con ver el borde de cada mundo.

—Hay una capa de nubes, desiertos donde antes había hogares, un océano que amenaza con devorar, y los humanos que lo arruinaron todo —susurró Roys como si hubiera visto cada uno de esos desiertos y cruzado esos océanos turbulentos.

—¿Por qué te fuiste? —pregunté.

—Porque es un pozo de enfermedades purulentas, de la peor clase; avaricia. Cualquiera con medio sentido sabría que cualquier lugar es mejor.

Pensé en la Colonia, en el óxido y la mugre y la muerte. En cuerpos en las esquinas de las calles, mineros aplastados bajo las rocas, sintéticos que pasaban de mis manos a manos muertas. —No lo sé. Dicen que la Tierra es para los más ricos de la galaxia, donde viven en torres de marfil.

—Sí, los ricos sí, pero el coste de esas torres fue todo y todos los que alguna vez hicieron que el planeta fuera bueno. —Sus manos se desviaron hacia mi espalda, sus ojos permanecieron mirando al cielo, oscurecidos por las profundas arrugas de su expresión—. Los llamábamos los Elevados, los ricos que viven en esas torres de marfil.

—Supongo que tú no vivías en esas torres entonces.

—¿Estaría aquí si lo hiciera? La familia May comenzó la construcción de esas torres hace siglos.

—¿Como el Embajador May?

Roys ofreció una sonrisa sorprendida que hizo que sus ojos se afinaran en medias lunas. —Me sorprende que conozcas el nombre de algún embajador.

Le pellizqué la nuca. —Custodié su nave cuando asistía a una de las veladas de la Corte Intergaláctica, así que no me pidas que nombre a ningún otro. Conozco, como, dos más.

La risa de Roys retumbó entre nuestros pechos. —Yo tampoco conozco a muchos de ellos. No me importan porque son horribles pedazos de mierda empeñados en destruir todo lo que consideran inferior, que es prácticamente todo el mundo. Gente como ellos construyó torres para esconder lo que percibían como inmundicia. Ni siquiera veíamos la capa de nubes a través de sus calles. Vivíamos en la sombra, debajo de donde podían fingir que no prosperaban sobre nuestros huesos.

No tan diferente de la Colonia, donde los ricos predicaban sobre ganancias y nuevas oportunidades de empleo sin mencionar las vidas perdidas, cómo ninguna ganancia podría traer de vuelta esas vidas, y a veces ni siquiera sus cuerpos a casa. No estaba seguro de que me gustara tener algo en común, aunque no debería sorprenderme demasiado. La mayoría de la gente tenía historias tristes similares.

—Eso apesta, vivir así, ser tratado así. Es duro. No deberías haber tenido que vivir así. Nadie debería.

Roys se quedó en silencio un momento. Su pulgar dibujaba círculos en mi cintura. —Sí… ahora que tu curiosidad está satisfecha, ¿irás a la cama?

No estaba cansado, especialmente después de escuchar aquello. Él demostraba ser la más letal de las distracciones, y me gustaba cómo se veía bajo las estrellas, el azul de sus ojos más brillante, su expresión capturada bajo una luz justa.

—¿Te unirás a mí en la cama? —Pasé mis brazos por sus hombros—. Mi recompensa prometida por buen comportamiento.

—Causar problemas y ser forzado a detenerlos no es buen comportamiento.

—Entonces me quedaré aquí fuera. Es una noche agradable, y no voy a volver a la cama.

—Lucky.

—Vaya, usaste mi nombre. Diría que se merece una recompensa, pero aparentemente no estás muy interesado en el buen comportamiento, así que esparciré mis buenas gracias en otro lugar. Quizás Zavir esté dispuesto a otra ronda. Tener cuatro manos proporciona una experiencia excepcional y, como sabes, soy bastante flexible. —Me reí ante el ceño fruncido que se dibujó en su rostro. Sus labios se fruncieron como los de un niño petulante.

—Pareces celoso —declaré, empeorando su expresión agria.

—Molesto porque ya sufro de falta de sueño. No necesito que lo empeores.

—Entonces vete a la cama.

—No puedo contigo aquí fuera. Va contra el protocolo.

Lo besé, corto y rápido, saboreando la sorpresa en sus ojos. —Y tú nunca has ido contra el protocolo.

Su atención se desvió a mi boca, donde supe que había ganado. —Eres una horrible influencia.

Pasé mis dedos por la sombra de una barba que se formaba alrededor de su mandíbula. —Me encanta cuando me hablas sucio. Sigue.

Nos besamos bajo las estrellas, donde cada aliento me permitía verlas en sus ojos. Agarrando su cuello, lo arrastré lejos del hábitat, más allá en el campo, lejos de las puertas para que solo fuéramos nosotros y el cielo infinito.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 020

—¿Debemos hacer esto aquí? —preguntó Roys entre nuestras bocas ansiosas.

—¿Hacer qué? —Besé alrededor de su mandíbula—. Estoy mirando las estrellas. —Gimió y soltó otro cuando lo provoqué—: ¿Tienes miedo?

—Preocupado. —Su atención se atrevió a desviarse hacia la flora más allá del escudo.

Le agarré la barbilla. —Concéntrate en mí. Soy exigente, ¿recuerdas?

—No podría olvidarlo.

Pasé mis dedos por su corto cabello castaño, aferrándome a su cuello ya resbaladizo de sudor. El calor de El Planeta se extendía por la noche, añadiendo al creciente fervor entre nosotros. Sus manos ahuecaron mi trasero, manteniendo nuestras caderas frotándose. Saboreamos el gusto del otro, regocijándonos en lo que nos convertimos juntos. Entonces caí de rodillas.

Le subí la camisa para besar a lo largo del dobladillo de sus pantalones. Su mano se enredó en mi cabello, intentando guiarme a lo que más quería que probara. Era tan diferente cuando le quitaba la ropa. Lo besé a través de sus pantalones como el otro día, sonriendo contra su polla endureciéndose bajo la tela. Roys clavó los dedos en la parte posterior de mi cuero cabelludo cuando no le di más. Sonriendo, me dejé caer sobre la hierba en su lugar, con las piernas abiertas, esperando que se uniera a mí. Roys no dudó, gateando para reclamar mi boca. Era nada menos que implacable, derramando cada frustración, cada deseo de hacerme ceder ante él aquí cuando ambos sabíamos que lo haría.

Atrapado entre él y la tierra, todo lo que pude hacer fue soportar la presión agonizante de sus caderas y la tela demasiado apretada para mi creciente placer. Mis manos se deslizaron bajo sus pantalones para aferrarse firmemente a su glorioso trasero. Gruñó y embistió con más fuerza contra mí cuando mi dedo medio se deslizó entre sus nalgas para rodear su ano.

—Cuando llegaste, me masturbé pensando en que me follaras —le susurré al oído.

Se rio contra mi mandíbula, donde estaba actualmente ocupado. —¿Hablas en serio?

—¿Por qué bromearía con eso?

—Porque adoras ser un tormento absoluto, especialmente para mí. —Sus manos treparon por mi camisa, arrastrando uñas sin filo sobre la piel que él había vuelto tan sensible.

—Cierto, pero no lo haré cuando estemos así, así que dime, Capitán, ¿te tocaste mientras pensabas en mí?

—Te gustaría eso, ¿verdad?

—Tomaré tu evasión como un sí a menos que se demuestre lo contrario.

Se apoyó sobre sus codos a cada lado de mi cabeza. Sonriendo con más encanto del que el bastardo debería ser capaz, Roys frotó sus caderas, enviando descargas de dicha directamente a mi centro. Sus ojos eran profundos pozos de sombras, aureolados por la luz de las estrellas. —Esa noche que te pillé en las duchas con otro hombre, no pude dejar de imaginar cómo habría sido si yo hubiera estado dentro de ti en su lugar.

—¿Sí? Cuéntame más.

Se chupó los dedos antes de envolverme con un brazo por la cintura. Su mano se deslizó detrás de mí para que sus dedos masajearan entre mis nalgas.

—Mi resolución casi siempre se quiebra cuando vuelas. Pones esa mirada, como si supieras que solo un tonto se interpondría en tu camino, y todo en lo que puedo pensar es en cabalgarte hasta que veas putas estrellas.

Siseé cuando me mordió fuerte el labio inferior antes de calmar la herida con su lengua.

—Tienes el cuerpo más lujurioso. —Mantuvo la presión sobre mí, caderas frotándose y dedos trazando—. ¿Cuántos otros aquí te han visto así?

Mis manos recorrieron su espalda, bajo su camisa, queriendo sentir más de él. Todo de él. —Pensé que no estabas celoso.

Su mano dejó mi trasero para agarrar mi garganta. —Y yo pensé que te había dicho que me respondieras cuando te hago una pregunta.

—Me gusta demasiado cuando me disciplinas. —Gemí cuando apretó.

Se balanceó contra mí, uniendo nuestro calor central en una fricción enloquecedora. Clavando mis talones en la hierba, me enfrenté a su fuerza. Era demasiado. No era suficiente. Quería que la ropa desapareciera, sentir su cuerpo contra el mío, pasar dientes y lengua por la piel.

—Saca tu polla —ordenó. Me quité el cinturón con torpeza. Cuando mi mano cayó para complacerme, entrelazó nuestros dedos para inmovilizar mis manos junto a mi cabeza—. No dije que pudieras tocarte.

Gemí por el continuo vaivén de nuestras caderas, demasiado lento y agonizante para mi gusto. Su camisa también rozaba mi pecho, volviendo cada parte de mí más sensible para él. Se veía tan bien tomando el control de mí en uniforme, y yo un completo desastre en el mío. Acercó su boca a mi mandíbula y luego a mi cuello, donde me marcó, y lo dejé, arqueando el cuello para que pudiera hacer lo que quisiera. Pero se detuvo, y me estremecí, frío sin él.

Roys se sentó, sus manos deslizándose por mis brazos hasta mi pecho y cintura, toda la pre-eyaculación goteando sobre mi estómago y mis caderas frotándose contra él. Lo deseaba tanto, sabiendo lo que se escondía bajo esos pantalones y cómo su polla podía volverme loco.

—Si no puedo tocarme, más te vale que empieces o me iré ahora mismo —advertí cuando sus nudillos tortuosos apenas rozaron mi polla.

—No, no lo harás. ¿Quieres saber por qué? —Se rio, mucho más engreído aquí que en cualquier otro lugar—. Porque siempre te portas muy bien para mí cuando te abro de piernas. —Las abrió ahora, sosteniendo mis pantalones por las fundas y empujando. Acercó sus caderas a mi trasero, dejándome sentir su polla a través de la tela—. Tan buen chico cuando quieres algo. ¿Podrías correrte así para mí?

—Sí, señor.

—Bien. Mantén esas manos arriba. —Balanceó sus caderas, solo dejándome sentir su longitud, caliente y palpitante, a través de nuestros pantalones. Mis dedos rasgaron la hierba, temblando, queriendo tocarme y queriendo aún más tocarlo a él. Mi atención se desvió de sus ojos lujuriosos a nuestra conexión, donde vi cómo se movían sus caderas, como si estuvieran dentro de mí.

—¿Quieres ver mi polla? —ronroneó.

—Por favor.

—Si veo que esas manos se mueven, me detendré.

Gemí y me mordí el labio inferior cuando me soltó las piernas. Fui yo quien continuó el frote, frotándome con impaciencia mientras él se desabrochaba el cinturón. Se tocó, embistiendo su mano con fuerza y rapidez, dejando que la pre-eyaculación se derramara sobre sus dedos.

—Por favor, déjame tocarte. —Mis dedos se contrajeron, y su mano se disparó a mi garganta, todavía húmeda por él.

—Has sido un buen chico, pero saliste aquí a causar problemas, así que considera esto tu castigo. Después de todo, dijiste que querías ser disciplinado, ¿verdad? —Rozó su pulgar sobre mis labios, donde lo saboreé. Se aseguró de que nuestras miradas se encontraran, la suya un reflejo perfecto de mí.

—Sí, señor.

—Esas manos arriba y los ojos en mí.

Acercó su cuerpo al mío. Frotándose más fuerte, más rápido mientras yo suplicaba en su boca mientras me besaba. Me apretó la garganta. La dicha me invadió mientras él me usaba; apoyando todo su peso contra mí, su mano atrapada entre nuestros cuerpos. Sus nudillos rozaban mi polla con sus rápidos movimientos. La fricción entre nosotros era enloquecedora.

Mis uñas rasgaron la hierba, la visión se me tornaba blanca. —Me voy a correr, joder, espera, Roys.

—Está bien. Córrete para mí. Córrete así. —Se sentó, una mano todavía en mi garganta y la otra finalmente agarrándome. Su pulgar jugó con la cabeza de mi polla, y me estremecí bajo su atención voraz, superado por un orgasmo que me hizo gemir su nombre.

—Te ves increíble cuando te corres. —Gateó sobre mí, arrodillándose sobre mi pecho con su polla en la mano—. Abre la boca.

Lo hice, gimiendo cuando me agarró el cabello para arquear mi cuello y poder usar mi boca. Embistió entre mis labios, marcando un ritmo desesperado que me hizo llorar. Mi lengua rastreó la vena bajo su glande cuando disminuyó la velocidad, y chupé con fuerza cuando me empotró la cabeza contra el suelo. Entonces lo saboreé, lo sentí estremecerse, y lamí lo último de él de mis labios cuando se fue, satisfecho.

Volvió a trepar entre mis piernas para retomar su pasatiempo favorito de arruinarme el cuello por completo. Mi cuerpo zumbaba en las réplicas, apoyándome en dedos callosos que dibujaban círculos contra mi costado.

—Me vas a obligar a usar cuellos de tortuga durante toda esta gira, ¿verdad? —Arqueé el cuello para él, de todos modos.

—Esa es tu elección. —Besó hasta mi pecho antes de mirarme—. Pero si estás tan preocupado, podría dejar más marcas en otros lugares.

Procedió a dejar muchas por todo mi pecho hasta mis caderas. Me quedé allí, regocijándome en la sensación de su boca por todo mi cuerpo, estremeciéndome cuando me chupó la polla solo porque sí. Era increíble sentir sus manos por todas partes sin otra razón que sentir. Un tirón rápido y mis pantalones estaban de nuevo puestos, y todavía no había bajado del todo del subidón.

Cuando terminó, miré mi piel marcada de rojo. —Parece que un ejército de bichos me ha asediado.

—Un bicho —dijo—. Y los he contado, así que si aparece algún otro bicho, lo sabré.

—¿Así que estás celoso?

Bufando, cayó a mi lado. Lanzó un brazo detrás de su cabeza, nuestras respiraciones agitadas se calmaban en el silencio creciente. Mi mente estaba tranquila, el mundo nada más que nosotros en un campo bajo las estrellas. Era extrañamente agradable. No necesitaba escucharlo hablar, aunque, tengo que admitir, en cierto modo quería que lo hiciera. Simplemente no sabía de qué hablar. Lo nuestro nunca solía terminar bien y, por una vez, quería que esto terminara bien. Que fuera diferente.

—Es bonito aquí fuera. ¿No viste esto en tu colonia? —susurró Roys.

—Viste mi expediente, ¿eh? Eso es de mala educación. Yo no vi el tuyo. —Golpeé mi pierna contra la suya. Él enganchó su pie alrededor de mi tobillo como si nada, como si fuera normal.

—Te conté más de lo que hay en mi expediente.

Su toque me pareció demasiado, incluso después de lo que hicimos. Aparté mi pierna y tiré de la hierba, enredando las briznas alrededor de mis dedos. —¿Por qué? ¿No soy un bastardo?

—La palabra fue inventada para describirte.

Nos reímos. Su dedo rozó el mío entre nosotros. Quería tomar su mano, entrelazar nuestros dedos y saber lo que se sentiría simplemente tenerlo allí. Pero puse mis manos sobre mi pecho en su lugar, donde mi corazón se negaba a calmarse.

—Ya sabes que soy de la Tierra. No tiene sentido ocultarlo, y está bastante claro que no vengo de la parte rica de la Tierra, así que pensé que estaría bien —dijo.

—¿Y si chismorreo sobre ello con mis amigos?

—Me imagino que lo harás. Eres incapaz de mantener la boca cerrada.

—Te lo dije, me porto mal porque me gusta cuando te pones rudo conmigo. —Lo miré, un poco sorprendido de encontrar una sonrisa en su rostro mucho más seductora que su ceño fruncido.

—Claro. —Cerró los ojos—. A todos los capitanes se les da información básica sobre sus tropas. Ni siquiera sé de qué colonia vienes, si eso te sirve de consuelo.

Me pregunté cuántas estaban justo delante de nosotros, flotando por el espacio, tan invisibles como las vidas que desperdiciaban.

—No importa. —Me pellizqué una uña—. Todas son iguales: frías, oscuras, asquerosos desperdicios de espacio. La primera vez que vi el cielo fue cuando dejé ese lugar.

Sin mi hermana. Acurrucado en la Katlan, estaba demasiado aterrorizado para moverme. Me quedé allí, hecho un ovillo, mirando en la oscuridad donde vi a Maddy, ensangrentada y rota, mirándome de vuelta. Dejé caer mi mochila durante el ataque. Sin comida ni agua, apenas tenía energía para bajar de la Katlan una vez atracada. No es de extrañar que me atraparan de inmediato. No fue hasta que fui cadete que tuve un momento para mirar por una escotilla y saborear el mundo más allá.

—¿Prefieres esto a la vista desde un deslizador? —preguntó.

—Sí. No sé por qué.

—Yo también.

Nos quedamos en silencio un rato antes de que Roys empezara a inventar historias para las estrellas. Aparentemente, los terrícolas les dieron significado hace mucho tiempo, historias sobre constelaciones olvidadas hace mucho, pero algunas personas intentaban aferrarse a los cuentos creando los suyos propios.

Roys pensó que un conjunto se parecía a un caballo, un tipo de criatura terrestre. Había visto fotos de ellos en anuncios. Supuestamente, se habían traído un par de vuelta de la extinción y estaban siendo criados en la Tierra y, por supuesto, vendidos como paseos caros para los ricos y curiosos. Señalé un conjunto que parecía fálico, y Roys puso una expresión de tal decepción que me reí, y él también.

—Tu mente está en un estado constante de cachondez —dijo.

—Estoy rodeado de hombres musculosos y sudorosos todo el día. ¿Cómo se supone que debo sentirme? —Le di una palmada en el pecho para apretar su pectoral. Realmente tenía un cuerpo increíble. Quería acurrucarme a su lado y despertar con esos brazos abrazándome.

Se rio y me apartó con un golpe. —Así que ese es tu tipo: ¿musculoso y sudoroso?

—He estado acostándome contigo, ¿no? —Solté un grito cuando me dio una palmada en el muslo—. Más te vale tener cuidado, sabes que me gusta ese tipo de trato.

—Estábamos teniendo un momento agradable con las estrellas, y lo arruinaste.

Precisamente.

—Tú has arruinado muchos momentos. Eres prácticamente un conocido aguafiestas —repliqué.

Bufó. —¿Cuándo?

—Siempre intentas discutir temas serios.

—Ethin, te lo digo con el máximo irrespeto, pero comparado con tus discusiones habituales, la mayoría de los temas se considerarían serios.

Sonreí con suficiencia, mi pecho tan cálido que temí la combustión espontánea. —Buen punto.

El comunicador de Roys sonó. Con los ojos muy abiertos, se puso de pie a toda prisa. Una nueva sonrisa apareció en su rostro como nunca había visto, sus ojos brillantes, entusiastas. Asintió hacia las puertas. —Tengo que irme. Vuelve adentro, por favor.

—¿Cuál es la prisa? —Apenas terminé de hacer la pregunta cuando él ya había llegado a la puerta.

—Entra o te vuelvo a emparejar con Galya.

Entonces se fue, aunque escuché su lenguaje terrestre mientras las puertas se cerraban. Me quedé allí desanimado… y decepcionado.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 021

Lo que más me irritaba de los secretos de Roys era que me tenían tan intrigado que ni siquiera podía apreciarlo sin camisa o esos brazaletes abrazando sus bíceps perfectamente esculpidos. Roys nos tenía haciendo nuestros ejercicios habituales, manteniéndonos esbeltos y en forma. Enviaba informes a la Sede cada dos semanas para asegurarse de que no nos quedáramos atrás. Mientras los cerebritos estaban dentro trasteando con sus máquinas, nosotros estábamos bajo el sol abrasador.

El sudor rodaba por su barbilla, lamentablemente bien afeitada, y bajaba por su cuello hasta el vello de su pecho, donde estaría pensando en enterrar mi cara si no estuviera tan concentrado en esa llamada de anoche.

¿Era la misma persona con la que lo escuché hablar la última vez? Considerando la hora, diría que sí. Estaban a galaxias de distancia, llamando cuando podían, lo que ocurría en mitad de la noche para nosotros. Pero ¿por qué parecía querer ocultarlo?

—Pensé que ya habías superado lo de mirar al capitán mientras se ejercitaba —dijo Ryker, medio muerto a mi lado. Odiaba los ejercicios, apenas podía seguirles el ritmo y, por alguna razón, nunca intentaba solucionarlo.

—Es con mucho lo mejor para mirar —dije, sonriendo con suficiencia cuando Ryker sacó pecho.

—Soy agradable de mirar.

—Eres demasiado flaco para mí.

—Eso no significa que no sea agradable de mirar. —Se dejó caer contra mi brazo—. ¿No crees que soy guapo, Lucky?

—Guapo de feo.

—¡Te la buscaste! —gritó Zavir mientras pasaba a toda velocidad junto a nosotros sobre sus seis extremidades. Los U’sek eran endiabladamente rápidos en campo abierto, aunque no lo hacían a menudo. Zavir solo lo hacía porque nadie más corría el perímetro, así que no había riesgo de que atropellara a alguien.

—¿Recuerdas cómo escuché al capitán usando lenguaje terrestre? —Me acerqué a las barras de dominadas. Ryker me siguió bebiendo de su cantimplora y murmuró—. También lo escuché anoche. ¿Quién lo está llamando en mitad de la noche? —Salté a la barra de dominadas y me puse a trabajar.

—Aquí es de noche, pero quizás no donde estén ellos, y mierda, podría ser fácilmente la familia. Mis padres me llaman. A veces. Los compañeros de Arana la llaman constantemente y le envían quién sabe cuántos pornos caseros.

—¡Muchos! —gritó Arana desde el levantador de pesas cercano.

—¿Ves? —Ryker extendió los brazos—. Así que es la familia. ¿Por qué te importa?

—Parece una conspiración en ciernes —repliqué, con los brazos ardiendo, y quizás también mi pecho, lo cual ignoré porque realmente no me importaba con quién hablaba. Solo tenía curiosidad.

—Lo que digas. Probablemente no quiere que hagamos esto —Ryker gesticuló entre nosotros—, chismorrear, así que prefiere guardárselo. Sabes que si descubrimos que tiene pareja, lo destrozaríamos.

Me destrozarían a mí si supieran lo que hicimos en este campo anoche.

—Todo el mundo tiene derecho a sus secretos. El suyo es una llamada por la noche —añadió Ryker mientras yo bajaba de las barras. Él las tomó a continuación mientras yo bebía de mi cantimplora, intentando no pensar en mi secreto en el laboratorio.

Bueno, secreto para algunos. Roys ya lo sabía.

Me limpié el sudor de la frente y caí para tomar un descanso. La hierba fresca refrescaba mi piel pero no mi mente.

Ojalá estuvieras muerta.

Dejé caer los brazos sobre mis ojos, que de repente ardían.

Pensé que me había dejado en paz. Después de que Roys y yo estuviéramos aquí fuera, no pensé en ella. No hubo sueños. Me desperté para desayunar, y ella no estaba allí para recordarme nada. La mitad del equipo de reconocimiento se fue con la mitad de nosotros. Ella se quedó, y nosotros también, pero no la vi, así que se había ido.

Pero entonces allí estaba ella. Secreto —eso fue todo lo que Ryker tuvo que decir y Maddy se atrincheró tan profundo en mi cerebro que no pude sacarla sin arrancarme también la cordura.

Levantándome, detuve la carrera rápida de Zavir uniéndome a él. Agotarme hasta la muerte me volvía el cerebro borroso. Un cerebro borroso significaba no Maddy, no pasado, solo empujar mi cuerpo a moverse, moverse, moverse hasta que literalmente caía. Me arrodillé bajo los soles, con las manos temblorosas para coger mi cantimplora.

—No deberías esforzarte así. —Roys se equilibró sobre los talones de sus pies para coger la cantimplora y abrirla. Me ofreció el agua.

Después de inhalar la mitad, pregunté: —¿Vigilándome?

—Tú empezaste. —Sonrió ante mi mirada furiosa, luego continuó—: Y no hay nadie más a quien vigilar. —Extendió las manos, señalando el terreno vacío. No me había dado cuenta de que todos se habían ido—. Tienes mucha energía para alguien que estuvo despierto la mitad de la noche.

—Supongo que no fuiste suficiente para agotarme.

Se palmeó el pecho sobre el corazón. —Ay.

—Podrías agotarme más tarde, preferiblemente a través de otro ejercicio que induzca al sudor.

—Claro. Podemos correr una vuelta extra o dos esta noche —bromeó, ofreciendo una sonrisa torcida que le quedaba demasiado bien.

—Joder, cariño, me gustaría que tuviéramos una ronda de fornicación apasionada.

Roys de hecho se rio, un sonido profundo retumbando en la parte posterior de su garganta. —Eres la persona menos apasionada que he conocido.

—La pasión no es inherentemente romántica. Es la intensidad, y yo soy intenso o no soy nada. —Dejé caer el resto de mi agua en la nuca, sin perder de vista la forma en que Roys me miraba y amando cada momento de la atención. Sus mejillas adquirieron un tono de rojo ligeramente más oscuro al darse cuenta de que lo había pillado.

—Intensamente molesto, quizás —dijo.

—Intensamente sexy, según tus estándares, prácticamente babeabas por mí anoche.

—Claramente un ataque de locura de mi parte.

Fue mi turno de poner una mano sobre mi corazón y burlarme: —Ay.

Mi pecho se calentó, habiéndole sacado una segunda risa. No se reía a menudo, mostrando poco más de lo que un capitán debería ser, excepto conmigo. En esos raros momentos de lujuria, y aparentemente, de bromas. Conmigo.

Me gustaba.

Le robé la cantimplora de su cinturón. No dijo nada mientras bebía de la suya, lavando la sensación. Cuando me puse de pie, él también lo hizo. El agotamiento no se había asentado del todo, y me tambaleé, sintiéndome mareado. La mano de Roys aterrizó en la parte baja de mi espalda. Lo miré, encontrando preocupación allí, una atención que me cortó la respiración.

Lo empujé a un lado. —Guácala. No te hagas el dulce conmigo. Eso no es lo mío.

—Lo creas o no, evitaría que cualquiera se cayera después de agotarse.

—¿Cualquiera? ¿En serio?

—Hay excepciones. Tengo que admitir que, en uno de tus días malos, que son la mayoría, serías una excepción.

—¿Pero hoy me he portado bien?

—Hasta ahora.

Su mano no se había movido. Sus dedos ásperos sobre mi piel que lo recordaba demasiado bien, su toque de anoche, y cuánto más quería. Pero él demostró lo que dije antes: que siempre arruinaba el ambiente.

—¿Hablaste con ella?

Sabía a quién se refería, pero respondí de todos modos: —¿Lilea? Sí, estamos bien. Me dio un abrazo y todo. Me da náuseas pensarlo.

—No ella. ¿Hablaste con tu hermana?

Se suponía que mordería el anzuelo. Por supuesto que no lo haría. Él insistía, y yo no entendía por qué. ¿Cuál era el punto, aparte de molestarme?

Le aparté la mano de un empujón. —Eso no es asunto tuyo.

—Dice el hombre al que le encanta escuchar las conversaciones nocturnas de la gente —medio gruñó.

Le empujé la cantimplora contra el pecho. —Quizás eres demasiado jodidamente ruidoso. No es mi culpa que te escuchara anoche también.

—¿Por qué te pones a la defensiva de inmediato?

—¿Por qué viniste aquí a cabrearme?

—Vine a tener una conversación contigo.

Fingí arcadas, lo que hizo que Roys respirara con fastidio. No había nada que discutir, ciertamente no con él. Estaba intentando aconsejarme, haciendo de buen capitán con su pequeño soldado. Odiaba la sensación de ser su deber, otra responsabilidad para la que interpretaba su papel. No me interesaba una mierda.

—Si aún no te has dado cuenta, me gusta tu boca solo durante el tiempo de juegos de adultos; de lo contrario, mantengamos las conversaciones al mínimo —gruñí.

—¿Te mataría no ser un capullo por cinco minutos?

—Podría. Nunca lo he intentado. —Y para probarlo, tiré de los brazaletes que llevaba—. ¿Por qué no te los quitas, Capitán? ¿Tienes algo que esconder?

Pareció genuinamente sorprendido cuando debería haber esperado esto. —Cada vez que me atrevo a pensar que quizás no eres insufrible, vas y demuestras lo contrario.

—Te lo dije, piensas demasiado bien de mí.

—Supongo que sí.

La bilis subió por mi garganta. Me alejé de él, apenas resistiendo la tentación de abrazarme, de crear un escudo entre mí y su decepción. Roys abrió la boca para decir más, pero no lo hizo. Se fue, pasándose una mano por el cabello antes de apretarla contra sus caderas. Entró en el hábitat; el lugar que se suponía que era un refugio se convirtió en mi celda.

Roys estaba allí. Maddy estaba allí. No quería ver a ninguno de los dos, ni escucharlos ni enfrentarlos, y toda la agitación que provocaban, así que salí del escudo de energía para pararme bajo la flora. Mi comunicador zumbó. Una orden de Roys para que entrara, simple y directa, como deben ser las órdenes de un capitán.

Eso era lo que éramos: capitán y subordinado. Amigos con derecho a roce. A él no le importaba. Yo no… quería su cuidado. No debería estar enviando otro mensaje amenazando con darme tareas de limpieza durante una semana si no entraba de inmediato. El mensaje conjuró una imagen de él paseando por el hábitat, preocupado por mí. Un pensamiento estúpido, inútil y falso.

No quería seguir sus órdenes, no quería estar allí, cerca de ellos, cerca de nadie, así que me quité el comunicador, lo dejé allí, y seguí caminando.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 022

El Planeta tenía una comodidad indescriptible. Estar dentro de la flora, mortal o no, se sentía más como un hogar que cualquier hogar. Un bicho tan largo como mi mano y tan delgado como mi dedo aterrizó en un pétalo. Cuatro alas con forma de cuchillas curvadas sobresalían de su espalda. Cuando dos tentáculos de dentro de la flora lo atacaron, esas alas se desplegaron en una gloriosa floración. Un tipo de polen brotó, confundiendo a la flora lo suficiente como para que se retractara.

—Pequeño listo, ¿verdad? —susurré, y el bicho liberó una larga lengua hacia la flora para beber el néctar y luego se fue volando.

Debía ser agradable disfrazarse y escapar.

Tumbado boca arriba, admiré el cielo a través de la abertura en el dosel. Mis ojos pesaban por un agotamiento que se filtraba en mi mente más que en mis huesos. Debí haberme quedado dormido porque lo siguiente que supe fue que me desperté sobre mi lado dolorido. Por mucho que me encantara estar fuera, no recomendaría dormir en la tierra.

Me estiré, luego me tensé ante un ruido de crujido. Eso debió ser lo que me despertó porque había más y más, acercándose. Me puse de pie y fui a buscar el bláster en mi funda, la única arma que tenía que no serviría de nada contra la flora. Mi culpa por alejarme sin un lanzallamas, lo mismo que Lilea, y le grité por ello. Ella se reiría de esto.

Hubo un ruido, definitivamente una voz, demasiado baja para distinguirla.

—¡Bastardo! —La flora se abrió y Maddy apareció, con un exoesqueleto militar prestado y un ataque de rabia que, al verme, se convirtió en una sonrisa. Prefería la rabia—. Ahí estás —dijo, dulcemente enfermiza, y fue a por el golpe mortal.

Caí, agarrándome la parte de la anatomía de un hombre que nunca debería conocer la fuerza total de una patada de una pierna protésica que podía amplificarse al doble de velocidad.

—Creo que me reventaste un testículo —gemí. El dolor aumentó, punzante, enviándome directamente a mi lado porque mis rodillas no podían sostenerme.

—Espero que sí —dijo con el mismo pie que me asaltó plantado en mi costado—. Te quitaste el comunicador.

—¿Cómo… supiste eso?

¿Y por qué le importaba?

—El Capitán Malik tuvo que decirle a Elado que estaba llevando al equipo de la milicia en busca de un miembro de la tripulación idiota que dejó el complejo sin permiso, un lanzallamas, su exoesqueleto y su maldito comunicador, ¡lo único que podría decirnos adónde fue, pedazo de mierda inútil!

Respirando hondo y deseando que el dolor disminuyera, lo cual nunca funcionaba, dije: —Necesitaba despejar mi cabeza.

—¿Solo en un planeta alienígena rodeado de flora que te quiere como su próxima comida? Eres más tonto de lo que eras cuando eras adolescente, y eso es de alguna manera impresionante.

—Recuerdo que me pusiste a cargo de todas nuestras finanzas porque apenas podías contar hasta diez.

Se inclinó para ponerme de rodillas, donde su agarre se apretó alrededor de mi cuello. —¿Te atreviste a pensar que solo porque tienes algo de músculo no podría matarte aquí y ahora? Me has visto destripar a un hombre. ¿Parecía divertido?

—No para él. —Me ahogué cuando apretó el cuello con más fuerza, luego sonreí con suficiencia—. Maddy, me temo que debo decirte que la asfixia es un fetiche mío, así que esto es un poco incómodo para mí.

—Te voy a matar y a alimentar a la flora, bastardo enfermo.

Roys salió tambaleándose de la misma flora, sin aliento y con su expresión severa. Nos vio, la preocupación grabada en sus rasgos que no debería estar allí. Yo era un fastidio, y él debería haberlo demostrado. Entonces se molestó, y mi corazón se calmó.

—Lo encontraste. Bien. —Roys envió un mensaje, palideciendo cuando Maddy sacó una hoja láser.

—No, encontramos su cadáver. Date la vuelta. No querrás ver esto —dijo ella.

Cualquier dolor que sentía se atenuó ante su amenaza. Le agarré la mano que todavía se aferraba a mi camisa. —Podemos hablar de esto racionalmente.

—Al carajo con eso y muérete ya. —Levantó el brazo, y yo chillé.

Roys se interpuso entre nosotros, obligando a Maddy a soltarme. Me escabullí detrás de él, arrodillado, y ni siquiera aproveché la oportunidad para admirar su trasero. Me aferré a su cinturón y miré por encima al cabrón asesino que me apuntaba con esa hoja.

—Calmémonos. Lo encontramos. Claramente está bien —dijo Roys, con las manos extendidas en defensa.

—¡Estaba bien hasta que esta psicópata intentó matarme! —interrumpí.

—Sigue hablando y te mostraré lo que es una psicópata —gruñó ella, y juro que un trozo de espuma salió de su boca.

—¿Ves? Está rabiosa. Acaba con ella y terminemos con esto.

Sus comunicadores sonaron. Roys revisó mientras Maddy intentaba rodearnos para encontrar una apertura. Usé mi agarre en su cinturón para maniobrarlo, manteniéndolo como un escudo de carne ante su rabia.

—Todos están regresando. A menos que quieras explicarle a Elado por qué el hombre que encontramos vivo antes regresa muerto al hábitat, entonces te sugiero que guardes esa hoja. —Roys gruñó cuando lo moví de nuevo para mantener mi posición favorable.

Maddy gimió, fulminó con la mirada y finalmente cedió, aunque no sin antes apuntarme con la hoja junto con una advertencia. —Vuelve a quitarte ese comunicador y te castraré.

Con eso, se adentró en el bosque. No tenía idea de lo que había pasado ni por qué mi pecho se sentía tan cálido. Intentó asesinarme, y yo estaba agradecido. Confundido más allá de lo creíble, pero agradecido.

Roys observó su silueta desaparecer entre la maleza. —Veo el parecido familiar.

—Tonterías, ella es psicótica. Me amenazó con castrarme —gruñí sin apartar la mirada de la flora. Podría saltar en cualquier momento para apuñalarme.

—Es un deseo comprensible. Tengo que admitir que siento la necesidad de romperte un hueso o dos.

El enfado por él era diferente, no el tipo que mostraba después de que lo regañara o desobedeciera una orden. Este tenía un agotamiento, algo que oscurecía sus ojos de la peor manera. Suspiró, y el sonido tenía tal peso físico que casi lo imité.

Me puse de pie de un salto y puse distancia entre nosotros. Me abracé el torso como si eso me protegiera de él. —¿Por qué te importa? ¿Por qué le importa a ella? Ella dijo… —Las palabras eran demasiado venenosas para mi lengua—. A ella no le importa. Está enfadada porque la hiciste salir a buscarme.

—Yo no la hice hacer nada. No seguías órdenes, como de costumbre, así que salí a buscar tu comunicador. —Sacó el dispositivo de su bolsillo para golpearme el pecho—. Tuve que organizar una partida de búsqueda. El investigador jefe necesitaba saberlo, así que Elado le dijo a Madlyn que su hermano idiota se había alejado y ella salió furiosa justo después de ti. Tienes suerte de que te encontrara.

Cerró los ojos cuando susurré: —Ese es mi nombre.

Ese glorioso tic en el ojo regresó con venganza. Tenía mucho más que decir a juzgar por sus labios fruncidos. Su mano permaneció en mi pecho, sobre mi corazón latiendo demasiado rápido. El comunicador le impedía sentirlo, y por eso estaba agradecido.

—Ella salió a buscarte primero. Está enfadada, y yo también, porque lo que hiciste fue estúpido y no volverá a ocurrir, ¿entendido? —Gruñó sin veneno cuando eso era todo lo que debería haber allí.

Desdén. Decepción. Irritación. No podía haber más que eso de él o de ella. No le creí, no pude. Después de lo que dijo, tenía poco sentido. Nada de eso. Su llegada. Él pareciendo preocuparse. Salí para despejar mi cabeza, pero empeoró mucho.

—No me hagas enfadar de nuevo, y no pasará —gruñí en su lugar, tomando el comunicador y retrocediendo.

—Ethin.

—Prefiero cuando me disciplinas con tu voz sexy.

—Eres insufrible. ¿Puedes ser serio? Estábamos preocupados.

—No me vengas con eso. No finjas.

—No estoy…

—¡Deja de mentir! —Mi voz se quebró por la intensidad de mi grito—. Podrías encontrar fácilmente a otro soldado para que se doblegue sobre tu escritorio, así que no hay necesidad de que finjas que te importo una mierda.

Roys me agarró firmemente del brazo, doloroso en su intensidad. Sus ojos eran agujeros negros, atrayéndome, atrayéndome, atrayéndome. Me estaba destrozando mucho antes de hablar: —Estaba preocupado por ti, y ninguno de tus intentos de agravarme cambiará eso.

—Preocupado porque es tu deber serlo, protocolo y todo eso —repetí la verdad que compartió la otra noche. Protocolo para vigilarnos, para mantenernos vivos, para ofrecer apoyo y para preocuparse, porque él era el capitán. No era real. Yo era un deber, una obligación.

—No te equivocas. —Su admisión me golpeó con frialdad, al igual que su ausencia. Sus manos cayeron, lánguidas a sus costados—. Es mi trabajo velar por mi equipo. Quiero garantizar la seguridad de todos, incluida la tuya, pero eso no quita el hecho de que no quiero que te pase nada malo.

—¿Por qué no?

Inclinó la cabeza.

—He sido un imbécil desde el primer día. ¿Mi ausencia no mejoraría tu vida infinitamente? —De alguna manera temía y anhelaba la respuesta.

Dudó, las manos apretándose y relajándose a sus costados. —Eres… un enigma. Algunos días, quiero estrangularte, y otros, cuando tejes coronas de flores y eres capaz de mantener una conversación civilizada, eres realmente agradable de tener cerca. En el campo —sus ojos cayeron a mis labios y luego subieron—, cuando sentía que podíamos quedarnos allí horas hablando de nada en absoluto, me gustaba eso, así que no, Ethin, no creo que mi vida fuera mejor sin ti en ella.

Dándome la espalda, se dirigió hacia el bosque. —No vuelvas a hacer esto.

Mentiroso, mentiroso, mentiroso, repitieron mis pensamientos, grabando la palabra en mi cerebro como una marca. Presioné una palma contra mi sien, deseando que el dolor disminuyera.

—Ethin —advirtió Roys, y mi nombre debería haberme puesto nervioso, pero me hizo rizar los dedos de los pies.

—Mierda —gruñí mientras lo seguía y me puse el comunicador. El dispositivo zumbó con numerosos mensajes entrantes.

Ryker: Hace demasiado calor para esta mierda. Si haces esto de nuevo, te dejaré ahí fuera para que mueras.

Arana: Si alguna vez te come una de las plantas, ¿puedo quedarme con tus ediciones especiales de Kelser Goes to Ohsaira Volúmenes 1-10? No las venderé. Lo prometo.

Zavir: Nunca te perdonaré por esta ofensa. Galya vino a buscar conmigo. Se me van a caer las orejas.

Iylene: Es una suerte que no estés muerto. Lilea no para de llorar, y temo que se muera de deshidratación.

Lilea: ¡No nos asustes así! Vas a hacer que se me raje el caparazón.

Seguí a Roys a través de la flora donde ninguno de los dos habló. Sus hombros abarcaban el horizonte, un faro a seguir que no estaba seguro de si me mantendría alejado de una costa rocosa o me estrellaría contra una. El aire entre nosotros se había espesado, volviéndose tan pegajoso como la humedad.

¿Qué había que decir que no lo empeoraría? Y por una vez no quería empeorarlo. Quería que todo desapareciera, para poder arrastrarme de vuelta a mí mismo y permanecer solo.

Alcanzamos a Maddy, aunque mantuvimos una distancia prudente. Su rabia abarcaba al menos medio kilómetro. Observé su espalda, todavía preguntándome, cuestionándome, confundido sobre por qué fingía importarle un carajo. Roys ya era lo suficientemente confuso. Añadirla al problema lo hacía mil veces peor. No tenía la capacidad emocional para lidiar con esta mierda.

El escudo de energía apareció a la vista. Dentro, los demás esperaban. Fue bastante humillante entrar en el claro y tener todos los ojos puestos en mí.

—Soldado Katlan, debo pedirle que no repita esta ofensa, de lo contrario debemos informar a la Corporación. Detendré el informe esta vez, considerando la —Elado miró a Maddy, quien se había acercado a su equipo—. Impactante revelación reciente, sin embargo, estamos escasos de tiempo y recursos. Como sabe, la Corporación es quisquillosa, y no podemos desperdiciar días como este.

—No volverá a pasar —dije.

Elado inclinó la cabeza y llamó al equipo de reconocimiento para que regresara a su trabajo. Maddy nunca miró hacia atrás. Roys entró, dejándome ser bombardeado por todos. Me tocaron, me agarraron y me cuestionaron, todos rozando lo mismo, por qué salí allí y dejé mi comunicador.

—No quería estar cerca de nada de esto —repliqué, apartando sus manos de un manotazo. Eran demasiado cariñosos. Me marchitaría y moriría en cualquier momento—. Necesitaba despejar mi cabeza, y ustedes nunca lo permitirían. Son demasiado entrometidos.

—Prefiero el término 'preocupados' —replicó Arana con su brazo entrelazado con el mío—. Y esta parte preocupada debe saber si la razón por la que necesitabas despejar tu cabeza tiene que ver con un cierto miembro del equipo de reconocimiento.

Todos esos ojos sobre mí eran afilados, acusadores, esperando que la grieta que Arana encontró estallara. En cualquier momento lo haría. Las costuras goteaban; era lo que me había hecho correr para empezar, intentando retrasar el inevitable ahogamiento.

—Saliste furioso del laboratorio cuando llegó el equipo de reconocimiento, luego esa asistente salió corriendo a buscarte primero. La conoces, ¿verdad? —insistió ella, y ellos observaban, todos ellos, demasiada atención, demasiado que podría decir pero no lo haría.

Porque nada nunca salía bien. Todos se iban, de una forma u otra. Era mejor mantener una distancia segura.

—Sí, de hecho. Nunca les conté esto para mantenerlos a salvo, pero… soy secretamente un príncipe de una galaxia perdida, y ella es la hija del asesino que fue enviado a matarme. Él falló naturalmente, atraído por mi magnetismo sexual, y después de los estertores de nuestro éxtasis bastante violento, le clavé una hoja láser en el corazón. Ella debe estar aquí para buscar venganza. —Tomé la mano de Arana y la llevé a mi corazón—. Me protegerás, ¿verdad?

Ella la soltó y se alejó. —Deberíamos haberlo dejado allí para que muriera.

Una serie de acuerdos siguieron, pero yo no estaba solo. Lilea se quedó, sus ojos amarillos grandes y pensativos. Se acercó, una pregunta silenciosa sobre ella. Me vio en mi punto más bajo mientras los otros tenían sus conjeturas, pero Lilea entendió que era más profundo que eso y…

La admisión salió como un susurro tenso. —Es mi hermana.

Lilea posó su mano en mi brazo. —Me imagino que la relación es complicada.

—Por decir lo menos.

Lilea apretó. Los Erkawn tenían pequeñas sonrisas. Sus picos se curvaban ligeramente hacia arriba por sus mejillas, haciendo que las arrugas alrededor de sus ojos se profundizaran. —Complicada o no, sin duda está feliz de verte.

—Ella no está…

—Estaba angustiada al saber que estabas desaparecido. No importa lo que haya pasado, y no importa lo que cualquiera de ustedes pueda decir, hay un amor profundo que no se ha roto.

Giré mi cuello hacia un lado. La mera idea de que Maddy se preocupara por mí no me cuadraba porque ya no era verdad. —No la conoces. Ella me odia, y no puedo cambiar eso.

—No te equivocas.

Mis músculos se tensaron. Lilea dejó caer su mano sobre la mía, donde la piel áspera calentó mi palma.

—No podemos cambiar a los demás, y ellos no pueden cambiarse a sí mismos. El cambio requiere sanación, y la sanación es un proceso que nadie puede hacer solo.

—¿De dónde viene tanta sabiduría? —bromeé a medias.

—No puedo llevarme todo el crédito. Mi madre dijo algo similar una vez. —Lilea frotó su pico contra mi mejilla—. El amor nunca es estacionario, amigo mío, en ninguna de sus formas, y florecerá como y cuando desee. Ahora mismo, creo que solo necesitas esperar y escuchar.

Lilea me apretó la mano antes de alejarse. Por muy amable que fuera su consuelo, no podía obligarme a creerlo. ¿Qué amor podría florecer sin confianza?

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 023

—¡Inspección sorpresa de literas! ¡Arriba y fuera!

Nuestra puerta se abrió de golpe.

—¡Oh, mierda! —Arana se cayó de la litera.

En el umbral, Galya flotaba. —¡Buenos días, soldados! Qué día tan encantador para una inspección sorpresa. Elado me ha encargado asegurar que no haya intentos desesperados de esconder contrabando, así que por favor, al menos pónganse las bragas y permanezcan en el pasillo.

Arana y yo intercambiamos una mirada de complicidad. Zavir estaba tan jodido.

En ropa interior, nos paramos de espaldas a la pared, frente a nuestras habitaciones. Después de que la mitad de nuestro equipo se fue, nos separaron en dos por cada habitación. Pasillo abajo, Maddy entró con paso ligero para ayudar con las inspecciones. Zavir se encorvó cerca. Iylene le dio exactamente dos palmaditas en la espalda y dijo: —Ya, ya.

Galya se dio un festín revolviendo nuestra habitación, no se movió ni un centímetro mientras toda la ropa de cama era arrancada del colchón para ser volteada del revés. Nuestra ropa fue lo siguiente, seguida del escritorio, y volcó la litera. Para entonces, Roys terminó la habitación de Lilea, contigua a la nuestra.

—Eres… minuciosa, Galya —dijo, igualmente sorprendido por su entusiasmo.

—Vaya, nunca antes había tenido que participar en una inspección sorpresa de literas. Esta es una maravillosa nueva experiencia de la que debo agradecerles a usted y a Elado por dejarme ser parte. Y creo que es bueno de mi parte decir que el Soldado Raveir y el Soldado Katlan están completamente limpios, a menos que considere servilletas sucias y lo que creo que es un juguete sexual humano metido debajo del colchón como contrabando.

El ojo de Roys se contrajo. Resistió la tentación de mirarme a mí, a quien no le pertenecía el juguete, gracias, cuando dijo: —Son buenas noticias, aunque recordaré a los soldados que deben mantener limpia su zona de litera.

—Sí, señor. —Arana me dio un codazo en el costado.

—Sí, claro. —Miré por el pasillo a Zavir, quien jugueteaba con sus veinte dedos.

Maddy salió de la otra habitación, sin traer nada. Captó mi atención. No estaba seguro de lo que pensaba. Tampoco estaba seguro de lo que pensaba yo. Mi mente estaba en blanco, luego ella se apoyó contra la pared y puso los ojos en el suelo. Todavía no se hablaban, a menos que implicara amenazas contra mi vida, aparentemente.

Esperamos con el aliento contenido, lo que no cambiaría nada. Nuestras habitaciones no estaban precisamente construidas para ocultar nada. A juzgar por los temblores de Zavir, no se molestó en esconder el contrabando fuera del hábitat.

—Capitán Malik. —Elado salió de la litera de Zavir e Iylene sosteniendo un pequeño paquete negro. Los Aevid no eran conocidos por mostrar sus emociones, así que no estaba seguro de si Elado estaba tan molesto por encontrar algo. Tan inexpresivo como siempre, entregó el paquete cuando Roys se acercó.

—Es mío, señor. Iylene no lo sabía, lo juro —dijo Zavir antes de que Roys abriera el paquete.

Elado tenía las manos detrás de la espalda. —Me he encontrado con muchos sintéticos usados entre todas las partes en la gira y no negaré que hay algunos a los que hacemos la vista gorda, aunque solo sea para permitir a nuestra gente cierta apariencia de paz, sin embargo, no podemos tener moira en el hábitat.

Mierda. Roys usaba moira.

Mis dedos se flexionaron a mi espalda.

Roys cerró el paquete, hablando en un tono firme pero severo. —No, no podemos.

—Confío en que desechará adecuadamente el sintético.

—Por supuesto. —Roys dio un asentimiento respetuoso—. Lamento que tuviéramos que hacer esto, y asumo toda la responsabilidad por estas faltas.

Elado le puso una mano en el hombro. —Sucede. Sugiero que mantengamos esto entre nosotros, aunque el Soldado Ohrya merece su castigo.

—Absolutamente. —Roys le lanzó a Zavir una mirada fría—. Vístete y espérame en mi oficina. Regresaré una vez que deseche esto.

Zavir saludó con tanto entusiasmo que se picó un ojo. —Sí, señor.

—Qué fascinante, y sorprendente, no es el que pensé que tendría algo —susurró Galya, lo que significaba que era la voz normal de una persona.

Todos me lanzaron una mirada firme. Como tuvimos la inspección sorpresa el día después de mi incidente, Elado o la sugirió o despertó a Roys con su propia inspección sorpresa para asegurarse de que yo no estuviera bajo los efectos de nada.

¿Cómo obtuvo Zavir moira, de todas las putas cosas?

El equipo de reconocimiento se fue. Maddy nunca me miró, aunque tuvo que sentir mi atención persistente. Por mucho que intenté detenerme, mis ojos se negaron a perder la oportunidad de verla. Roys la siguió al último, dando un vistazo a su perfil lateral, ojos oscuros y labios fruncidos en ese ceño perpetuo pero más profundo que cualquier día anterior.

La tensión cayó de mis hombros, y solté el aliento que no me había dado cuenta de que contenía. Él se fue a desechar la moira. Por supuesto que lo haría, ese estricto. Era ridículo pensar que alguna vez fue un consumidor. Él estaba bien. Todos lo estábamos, bueno, excepto Zavir.

Ryker cerró el espacio en el pasillo para darle una palmada a Zavir en la nuca. —¡¿Trajiste jodida moira al planeta?! Pensé que solo tenías la sequía.

—No planeaba usarla. —Zavir entró en su habitación para vestirse. El resto de nosotros nos amontonamos fuera de la puerta—. La conseguí del mismo idiota que tenía la sequía. Era un vendedor, tenía un montón de mierda, así que la robé.

—¿Por qué? Como dijiste, no planeabas usarla —dijo Arana.

—Iba a venderla. Era un juego de cuatro. Eso podría haberse vendido por buenos créditos en nuestro próximo muelle.

Arana negó con la cabeza. —De vuelta a sus días de redes comerciales. Nunca olvides que eso fue lo que te trajo aquí para empezar.

—Eso fue insensato —dijo Iylene—. Será mejor que el capitán y el investigador jefe te crean. Si yo tengo problemas por tus faltas, habrá consecuencias.

—Lo sé. Lo sé. Lo siento. —Zavir salió corriendo por la puerta porque lo último que quería era enfadar más a Roys. Se precipitó a la oficina de Roys, desapareciendo por el pasillo justo a tiempo para que el capitán regresara.

Una sombra cayó sobre su expresión, su fastidio palpable. Su entrada trajo un calor que podía rivalizar con el de los dos soles. Los demás se pusieron firmes. Yo me quedé apoyado en el umbral de Zavir. Mi mirada se posó sobre él, sus bolsillos vacíos y manos vacías.

—Si alguno de ustedes es pillado con algo así de nuevo, no me importa lo que diga el investigador jefe de cualquier proyecto, informaré a la Corporación y no les gustará lo que harán —advirtió con el tono más autoritario que jamás había usado, luego se fue a meter a Zavir en un infierno figurado.

—No le desearía a mi peor enemigo lo que le espera a Zavir —susurró Arana, luego su estómago rugió—. ¿Desayuno, todos?

En la zona común, los droides sirvieron el desayuno. Tomamos asiento, sorprendidos de encontrar al equipo de reconocimiento uniéndonos. No sentándose específicamente junto a nosotros, pero desayunando en la zona común. Maddy incluida. Se sentó junto al rudhe de su grupo. Mi mente estaba trabajando a toda marcha.

¿Cómo sobrevivió? Los matones de Syrox masacraron a todos los que anteriormente formaban parte de la red de Benno. ¿Cómo escapó de la Colonia? Yo no lo habría hecho si la Katlan no hubiera abordado en un muelle con una fuerte presencia militar. En lugar de enviarme de vuelta, la milicia local me ofreció la oportunidad de unirme a sus filas. No había mejores opciones, así que tomé lo que pude para sobrevivir.

El equipo de reconocimiento, aunque trabajaba con la milicia, no era lo mismo. No vendían años de sus vidas por salarios de mierda y un entorno de trabajo peligroso. Los Tribunales Intergalácticos, o al menos subconjuntos de ellos, supervisaban las partes de investigación de este trabajo. Trabajar en un equipo de reconocimiento significaba tener una carrera, y ninguno de los dos era del tipo de carrera. ¿Cómo pasó de morir en la Colonia a prosperar en El Planeta?

Cuando terminamos el desayuno, Zavir regresó con los ojos muy abiertos y tembloroso. Cogió su desayuno y tomó asiento, completamente traumatizado.

—¿Estás acabado? —preguntó Arana.

—Completamente. —Zavir se metió una cucharada de gachas en la boca y gimió—. No sobreviviré a este maldito planeta.

Me levanté, incapaz de ignorar esta sensación molesta que penetraba en el fondo de mi mente.

—¿Adónde vas? —preguntó Lilea.

Levanté mi bandeja vacía. —Terminado. Creo que voy a dormir un poco más. El capitán nos hará a todos dar vueltas extra por despecho.

El grupo gimió.

Después de tirar la bandeja en el mostrador, fui a la oficina de Roys. La puerta no estaba cerrada, como de costumbre, y sin embargo mi corazón tartamudeó como si estuviera sorprendido. Dentro, él estaba sentado, con los codos en el escritorio y la cabeza entre las manos. No sabía por qué estaba allí. Nos haría trabajar más de lo habitual ese día. Debería dormir un poco más, como dije.

Excepto que entré, mis ojos se desviaron por cada superficie en busca de un paquete que no estaba allí. Roys levantó la cabeza, su corto cabello castaño desordenado, sin duda por pasarse los dedos por él.

—¿Vienes aquí a causar problemas? —preguntó, con los ojos entrecerrados de forma peligrosa—. Me temo que hoy no estoy de humor para tus teatros.

La puerta se cerró detrás de mí. Me dejé caer en la silla donde Zavir había recibido su anterior sentencia de muerte. Roys frunció el ceño cuando eché la silla hacia atrás para apoyar mis pies con calcetines sobre el escritorio. —¿No puede un tipo visitar a su capitán con beneficios sin ser percibido como potencialmente malicioso?

—Capitán con beneficios —bufó mientras se frotaba la sien—. ¿Ese es mi título?

—¿Es un título equivocado?

—Bastante humillante, tengo que admitir.

—¿Qué le pasó a mi pequeño cariño? —Intenté pincharlo con mi pie, que él apartó de un manotazo—. Hoy estás siendo muy malo conmigo. Sabes que es indecoroso que un oficial superior desquite su enfado con la tropa.

Él estaba actuando normal. Por supuesto que lo estaba. No debería sorprenderme, ni sentir alivio.

Roys puso su mano en mi tobillo y empujó. Mis piernas cayeron, y la silla se adelantó solo para que yo me estirara y apoyara los brazos en el escritorio, y luego la barbilla sobre ellos. Él también se inclinó hacia adelante, mirándome con esos ojos azules de una belleza que dolía de tan perfecta. Ningún artista se atrevería a conjurarlos.

—¿Por qué estás aquí, Ethin? —preguntó, usando mi nombre de una manera tan suave que era casi irreconocible.

—Pensé en burlarme de ti mientras pudiera. Quizás conseguir una ronda de sexo iracundo.

No dijo nada. La habitación tenía un silencio que no era ni inquietante ni acogedor. La confusión apareció en sus ojos, seguida de una emoción que dibujó una suave sonrisa en su rostro, una que me dejó demasiado subyugado. Luego se acercó tanto que pude contar los tonos de azul en sus ojos.

—Mientes —me agarró la barbilla, y no fue como debería haber sido: demasiado suave, demasiado acogedor—. Estabas preocupado por mí. ¿Quién es el tierno ahora?

Apreté la mandíbula. —Oh sí, estoy positivamente presa del pánico, mi querido. La idea de que las acciones imprudentes de Zavir te molesten tanto, ¡ay!, me siento desfallecer. Podría desvanecerme en cualquier momento. Me atraparás, ¿verdad?

—Eres un mentiroso excepcionalmente bueno. No me extraña que nadie quiera jugar al póker contra ti. —Roys me soltó para subirse las mangas y apartar sus brazaletes.

Entonces me di cuenta de lo tenso que estaba, de que me atrevía a pensar que sus venas estarían abultadas y oscuras, signos de moira envenenando sus venas.

En la Colonia, la gente compraba su alegría en un vial. La moira era una de las peores. Si los usuarios hablaban, tenía poco sentido. Cuando reían, seguían riendo hasta que apenas podían respirar. La mayoría de las veces, deambulaban sin rumbo, agotando sus músculos hasta que se quedaban dormidos de pie, y a veces caían muertos. Los que sobrevivían eran felices de la única manera que podían serlo, con buen humor que se extendía por horas, pero cuando la caída llegaba, era brutal. Caían en histeria, llenos de ira o tristeza que los volvía violentos. Eso era lo que siempre los hacía regresar, incluso si los mataba.

Pero Roys estaba limpio, sus venas arruinadas por el uso antiguo. Nada nuevo. Y mi corazón dio un salto gigante.

—Eso se parece mucho a un alivio —volvió a colocar las mangas y los brazaletes en su sitio.

—Estás alucinando.

—Estás lleno de mierda.

Mi pie golpeó el escritorio con fuerza, esperando concentrarme completamente en el dolor. —¿Vamos a follar o no?

Roys diría que no, especialmente considerando lo que había pasado antes. Sin duda tenía informes que redactar, pero su silencio se prolongó. Nos sentamos allí, inmóviles, yo mirándolo y él alternando su atención entre mí y la puerta. Me sorprendió, y posiblemente a sí mismo, cuando cerró la puerta con su comunicador. —Trae el lubricante.

Resistí el impulso de preguntar, joder, ¿en serio?, porque no quería perder esta oportunidad. Siempre nos escabullíamos después de horas, así que esto era nuevo, y me hizo correr con demasiada avidez hacia la consola. Cuando tuve el lubricante, Roys dijo: —Quítate la ropa y tócate.

—Sí, señor —me desvestí y su mirada me recorrió, centrándose en mi mano que ahuecaba mis testículos mientras abría la botella con los dientes. Estaba medio erecto incluso antes de echar el lubricante en mi mano, excitado por su atención febril. Era intenso, de alguna manera más que antes.

Empujó su silla hacia atrás para hacer espacio. —Ven aquí.

Estaba más que feliz de complacer, acomodándome frente a él y apoyándome en el escritorio. Roys no me tocó. Se sentó allí, fijo en mi mano que trabajaba lentamente sobre mi pene. Quería que hablara, aunque solo fuera para aliviar la abrumadora presión del silencio. De alguna manera, sentía que era mucho más estar allí, frente a él, viendo lo concentrado que estaba en mí, la forma en que un bulto crecía en sus pantalones pero él nunca se movía para ocuparse de sí mismo. Solo éramos yo, mis respiraciones pesadas y los sonidos de mi mano moviéndose más rápido. Se lamió los labios, y quise inclinarme y tomarlos entre mis dientes o agarrarlo por el cuello y enterrar mi pene en el refugio detrás de sus labios. Pero eso nunca sucedió, nada más que yo jadeando mientras el pre-eyaculado se acumulaba en mi glande.

Pensé que finalmente cedía cuando se inclinó, solo para gemir cuando su nariz rozó mi muslo. Respiró hondo. —Hueles jodidamente bien.

—Apuesto a que saboreo aún mejor.

—Sé que sí, pero eres tan jodidamente bueno tocándote. Es tan jodidamente excitante. Déjame disfrutar esto.

Mi estremecimiento no pasó desapercibido y disminuí la velocidad, dejando que esto se construyera y se construyera, saboreando la forma en que Roys lo absorbía todo. Se quedó allí, tan cerca de mí, pero nunca lo suficiente. Temía olvidarme de respirar con la forma en que me admiraba, como si nada más existiera, como si en cualquier momento me destrozaría y yo quería que lo hiciera. Quería sus manos por todo mi cuerpo, su lengua, sus dientes, su pene, sentirlo contra mí y oírlo jadear mientras alcanzábamos el éxtasis juntos. Mi mano se movió más rápido, sintiendo que el borde se acercaba.

—¿Estás cerca? —preguntó con una inclinación diabólica en sus labios.

—Sí.

—Entonces detente —me apretó las caderas en señal de advertencia. Dejé caer la mano sobre el escritorio, jadeando, sintiendo que en cualquier momento iba a estallar por las costuras.

—Mírate, siendo tan obediente —se rio entre dientes y mi cuerpo se sacudió, solo el roce de su aliento sobre mi piel acalorada me hizo querer correrme—. Tan bien portado y tan dulce, viniendo aquí a verme, preocupándote por mí.

—Eso no es… —habría terminado esa frase si Roys no hubiera lamido el pre-eyaculado de mi glande. Un toque lento y lánguido me hizo apretar mi mano en su cabello. Su lengua recorrió la punta de mi pene, jugando con la punta apenas un momento antes de que apartara mi agarre y se retirara.

—Joder, empiezo a sentir que me estás castigando por lo que pasó hoy —dije, mirando el bulto en sus pantalones y queriendo arrancárselos para poder saborearlo, sentirlo en mi mano, dentro de mí, no me importaba.

—Tus acciones inspiraron las inspecciones de literas, y fuiste tú quien me dijo que te gustaba cuando te disciplinaba.

Chasqueé la lengua. —Pues sí, me tienes ahí.

Sonrió y esos dientes bonitos y torcidos lo hicieron aún mejor. —No te preocupes, no estamos en posición de atormentarte mucho más.

—¿Por qué siento que mientes?

Roys me palmó el muslo. —Date la vuelta. —No lo hice, y me mordió la cadera, gruñendo—: Date la vuelta, Ethin.

Mi nombre sonó algo excitante cuando lo dijo así.

Obedecí y caí hacia adelante sobre el escritorio, apoyándome en los codos cuando las manos de Roys me abrieron. Me besó ambas mejillas, arrastró sus dientes entre mis muslos, luego rozó su lengua por mi borde anal. Una maldición se me escapó, más aún cuando su lengua me trabajó lentamente como si realmente tuviéramos todo el tiempo del mundo. Mis caderas se empujaron con fuerza hacia atrás, queriendo sentir más. Su pulgar pronto se unió, presionando sobre mi orificio, rodeándome, ayudando a relajarme para que su lengua se moviera dentro. Grité.

—Por mucho que me encanten esos ruidos que haces, será mejor que bajes la voz o tendré que parar —su lengua se curvó y me agarró el pene. Ninguna de las dos cosas ayudaría a silenciarme.

Me mordí el nudillo para reprimir mis gritos mientras la doble estimulación me acercaba a ese glorioso clímax.

No me iba a atormentar, qué jodido mentiroso. Todo era agonizantemente lento. Cuando me retorcía, cuando sentía que me caía por ese borde, él se detenía. Me dejaba en el escritorio, jadeando, sintiendo su sonrisa astuta contra mi trasero donde tomaba la carne entre sus dientes. Allí se quedaba mientras recuperaba el aliento, mientras el clímax se disipaba lentamente, antes de reanudar. Mis ojos se desviaron hacia la puerta, preguntándome cuánto tiempo llevaba haciéndome un completo desastre. Parecía una eternidad. Parecía que apenas habíamos empezado. Una parte de mí nunca quería que se detuviera, otra necesitaba que esto terminara, que me dejara caer por ese borde con el que le encantaba provocarme. Mis gritos se volvieron cada vez más desesperados, apenas reprimidos y Roys, aunque me hizo callar, curvaba su lengua o aceleraba el ritmo de su mano solo para oírme luchar.

—Tan cerca, joder, Roys, déjame correrme, por favor —jadeé, con los nudillos blancos como el hueso contra el borde del escritorio.

—¿Por qué? ¿No estás disfrutando esto? —se rio entre dientes y sentí la presión contra mi orificio donde lamía y succionaba lánguidamente. Su pulgar acarició la cabeza de mi pene, rodeándola con el mismo ritmo de su lengua. No estaba seguro de cuánto más podría soportar. Estaba tan erecto que dolía, mi cuerpo se sentía demasiado pesado, demasiado, como si fuera a explotar.

—Sabes muy bien por qué, joder, cariño, lo necesito.

Su respuesta fue el ritmo creciente de su mano y los ávidos toques de su lengua. Cubrí mi boca cuando me corrí tan fuerte que tuve que morderme la lengua para reprimir un grito, empujándome hacia atrás para sentir la lengua de Roys adentrarse más. Su boca no paró hasta que estuve exhausto, lánguido sobre el escritorio, sintiendo como si cada gramo de energía se hubiera drenado de mí.

—Ese es mi chico —sus pantalones cayeron al suelo y la cabeza de su pene rozó entre mis nalgas.

Miré por encima del hombro. Esta vez era mi turno de observar. Sus dedos callosos se trabajaban rápidamente, el otro se deslizó por mi columna, más y más arriba donde hundió sus dedos en mi cabello. Se veía increíble, ojos oscuros, labios y barbilla mojados, enrojecido desde el cuello hasta la punta de las orejas. Me empujé hacia atrás, frotándome contra él mientras jugaba con sus testículos. Estaba cerca, sus caderas empujando contra su mano, sus labios entreabiertos y mi nombre en su lengua, mientras terminaba sobre mi espalda.

—¿Te corriste así sin más? Injusto —dije mientras apreciaba a fondo la gloriosa vista.

—No creo que te estés quejando en realidad —se inclinó para un beso, demorándose tanto que mi cuello empezó a doler.

—Necesito irme antes de que alguien venga a buscarme —dije, ignorando el ligero vuelco en el estómago. Preferiría quedarme aquí… para otra ronda, obviamente.

Tarareando, se puso de pie y nos limpiamos usando las toallas que había estado guardando aquí para nosotros. Miré su trasero los pocos momentos que pude. Había estado excesivamente vestido. Tomé nota mental de no permitir que eso volviera a suceder. Después de ponerme la ropa, le hice un saludo a medias y me dirigí a la puerta, pero Roys me agarró la mano. Me acercó para un beso antes de que pudiera preguntar qué quería. Cuando me privó completamente de todo pensamiento salvo de lo que más podía hacerme, incluso si era agonizantemente lento, susurró: —Realmente me gustó que te importara lo suficiente como para venir a verme.

—Yo… te dije que no era así.

—Cierto, por supuesto.

Me aparté y fui hacia la puerta, odiando tener que mirar atrás para pillarlo riéndose entre dientes con el más leve rubor en su rostro que jamás había visto. Le hice una peineta y me fui.

*

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 024

Los siguientes dos días fueron sin incidentes para nosotros, y bárbaros para Zavir.

Los androides se fueron de vacaciones debido a que Zavir se hizo cargo de todas las tareas imaginables. Lavar la ropa. Lavar los platos. Fregar los inodoros y los suelos y las paredes y los techos. Vueltas extra, todo extra, la mayoría bajo el duro escrutinio de Roys, quien señalaba cada defecto de Zavir.

El pobre tipo regresaba a su litera cada noche convulsionando y se desmayaba en el momento en que tocaba el colchón. Era absolutamente hilarante, y, admitámoslo, un gran excitante. Aparentemente, me gustaba Roys en modo ultracomando, siempre y cuando dirigiera esa persona a cualquiera que no fuera yo.

El equipo de exploración pronto tuvo una rutina, creando días monótonos que mejoraban con las noches que pasaba con Roys. Probablemente no había una superficie en su oficina en la que no hubiéramos follado. Los botánicos pasaban tiempo en su laboratorio estudiando especímenes previamente adquiridos, mientras que los geólogos y mineralogistas convencieron a Roys de llevarlos al sistema de cuevas que descubrimos por accidente.

Debido a nuestra «experiencia», Roys y yo los acompañamos. Que el habernos perdido en las cuevas contara como experiencia, me superaba. Sin embargo, los geólogos no eran tan parlanchines como Galya. Dirigían la mayoría de las preguntas a Roys mientras tomaban escaneos para descubrir cuán profundo iba el sistema de cuevas.

Estábamos excepcionalmente agradecidos por nuestros vehículos de exploración. Los científicos trajeron un dispositivo de escaneo, casi demasiado grande para el vehículo, que Ryker pensó que era un taladro hasta que Korb, uno de los geólogos, explicó: —Este es un Escáner de Fotones con una profundidad y anchura de 20 clics, aunque no estamos seguros de si puede cartografiar todo el sistema de cuevas, considerando la interrupción en sus comunicadores. Algo relacionado con Illionxonah-14356 interfiere con nuestro equipo, y teorizamos que está dentro de los propios minerales.

—También hemos tenido dificultades para mantener los escaneos de nuestras muestras más pequeñas —murmuró el otro geólogo.

Korb giró su torso alrededor del taladro, estirándose más alto para inspeccionar que todo estuviera en buen estado de funcionamiento. Los Sckocks eran los campeones de flexibilidad del universo. No estaba del todo seguro de que tuvieran huesos, y con extremidades anormalmente largas, sus cuerpos reaccionaban como masilla elástica. Todos tenían cuatro ojos, similares a Zavir, excepto en colores completamente diferentes y dos orejas caídas, redondeadas como las de un conejo, con colores variados que denotaban una variedad de información sobre ellos mismos. Nada de lo cual podía recordar.

—¿Por qué no cogiste esto para sacarnos a mí y al capitán? —susurré mientras Korb encendía el escáner.

—No teníamos ni idea de la mitad de la mierda que había allí —respondió Ryker.

El escáner zumbó. Una luz, teñida de un verde pálido, brotó debajo de la estructura.

—Iylene ordenó a los androides que cogieran un taladro y un escáner que el equipo de exploración no nos mataría por romper, así que supongo que este es el que, si se rompe, causaría nuestra perdición.

La luz se condensó en un haz que se disparó hacia el suelo. Humo se filtró del suelo que se transformó en lodo. Korb y sus colegas observaron sus comunicadores, murmurando suavemente. Roys observó, con su visera oscurecida. Ryker y yo retrocedimos cuando el suelo líquido se acercaba a nuestras botas. Nos quedamos allí esperando, más bien impacientemente por nuestra parte, durante una hora.

—Entonces, ¿cómo fue? —preguntó Ryker después de que el escáner se apagara. Él y yo estábamos más lejos, habiéndonos retirado por incrementos durante la hora.

A los geólogos les importaba menos la pringue, permaneciendo perfectamente bien en ella. No estaba seguro de si Roys quería quedarse en el lodo o eligió ser el buen capitán, manteniéndose cerca de los geólogos, especialmente después de que nuestro satélite advirtiera de una tormenta. Basándose en las lecturas del satélite, no estaba sobre nosotros, pero podría cambiar.

—El escáner tuvo dificultades para obtener un escaneo completo; sin embargo, basándonos en nuestros cálculos, cartografió el 72% de la estructura —respondió Korb.

—Fascinante —dijo su colega mientras cargaban el escáner.

Cometimos el error de preguntarles por qué no habían pedido a los androides que se unieran a nosotros para ese tipo de trabajo, y Korb se lanzó a una larga diatriba sobre todo el equipo que los androides habían arañado —no roto, solo arañado—mientras él se preparaba para descender a la cueva. Quería muestras. Roys accedió a una corta expedición. Ryker se uniría a ellos, pero yo no.

No volvería allí. Eran tontos por ir.

Llevamos comunicación anticuada: un tipo de comunicador sin usar durante siglos. Tenían un alcance mucho menor y crepitaban constantemente. Sin embargo, El Planeta no los afectaba tan gravemente. Zavir pensó en usarlos cuando estaba limpiando el almacén ayer. Todos los hábitats los tenían para situaciones como esta. El equipo actuaba de manera diferente dependiendo de dónde estuviera, así que siempre había múltiples opciones. Ryker los probó antes cuando configuró la línea de seguridad, y eran funcionales.

Con la línea de seguridad atada a su cintura, Ryker descendió primero. Korb y el otro geólogo lo siguieron, con Roys yendo a la zaga. Di un paso adelante y luego me detuve.

Decirles que no fueran no cambiaría la opinión de Roys. Si quería ser estúpido, que así sea.

La visera de Roys se despejó, mostrando su habitual expresión severa. —Vigila las cosas aquí arriba.

—Estaba pensando en echar una siesta, en realidad —el dobladillo de mi camisa se pegaba a mi cuello incluso con el aire acondicionado de la exo-piel—. ¿Qué sentido tiene ser capitán si no puedes ordenar a algún pobre desgraciado que vaya allí en tu lugar?

Roys tiró de la línea de seguridad conectada a la parte delantera del vehículo. —Tengo experiencia allí abajo.

—Experiencia no es la palabra que usaría.

Roys lucía una sonrisa más dulce que sus caramelos. —Es tierno que te preocupes por mí de nuevo, pero estaré bien.

—Cuidado tampoco es la palabra que usaría.

—Volveremos enseguida, y estoy seguro de que Ryker estará más que feliz de darte la lata mientras estamos allí abajo.

Roys descendió, y mi estómago se encogió con él. Recordé el interior de la cueva, las paredes cerrándose, aplastándolos. La voz de Ryker crepitaba a través del viejo comunicador, compartiendo detalles extremos de lo que veían. Su voz demostraba que estaban bien, pero mi respiración agitada no cedía.

No entendía cómo Roys podía estar allí abajo, lo despreocupado que estaba al regresar a lo que fue casi nuestra tumba. Pensar en ello me mareaba. Me quité la visera, creyendo que iba a vomitar. Tosí y tosí, con una mano sobre el estómago y los ojos alternando entre la caída y mis pies borrosos.

Respira. Respira. Respira.

El mantra no me calmaba mucho porque Roys estaba allí abajo. Estaba jodidamente allí abajo como un jodido idiota y podía morir y debería estar aquí arriba. Idiotas, todos ellos.

Quise gritar pero patée una planta cercana en su lugar. Cuando me volví a poner la visera, Ryker seguía hablando por el viejo comunicador, y mi pantalla holográfica parpadeó. Golpee la visera. La milicia no actualizaba nuestro equipo a menos que fuera absolutamente necesario. Guardaban toda la buena mierda para los rangos superiores, así que no era inusual que el equipo fallara. Aún más normal que fallara aquí, considerando lo que dijeron los geólogos, excepto que mi pantalla seguía parpadeando, y lo último que necesitábamos era que estuvieran allí abajo y el equipo fallara.

—¿Sus viseras están fallando? —pregunté.

—Las nuestras no funcionan en absoluto, como antes. ¿Por qué? —respondió Roys.

—La mía está parpadeando.

—Te digo, nuestro equipo es una mierda y los minerales probablemente no tienen nada que ver con estos problemas —dijo Ryker, hablando de la vez que le regañaron por su nave de carga embistiendo otra nave en los muelles. Los sensores fallaron y no pudo ver nada detrás de él, lo cual era cierto. Hicieron una inspección después, y Ryker siguió resentido porque nadie se disculpó por sus acusaciones.

Un destello brillante vino de la izquierda, seguido del estruendo revelador de una tormenta. Salté por una ráfaga que me hizo perder el equilibrio. La flora se dobló bajo la furia del viento. La humedad se enfrió en un instante. Otro destello vino, tan brillante que mi visera se oscureció para proteger mis ojos. El trueno siguiente sonó como un estruendo.

—Roys, esta tormenta está más cerca, y no estoy captando nada del satélite. Ni siquiera puedo contactarlo —dije con urgencia. El aire acondicionado de mi traje se apagó por la temperatura que descendía rápidamente. Pasé de sudar a tiritar.

—¿Cómo? La tuya debería funcionar bien en la superficie —respondió Roys.

—No lo sé. No me importa, pero —salté por otro estruendo resonante demasiado cerca para mi gusto. El viento aceleró, haciendo que la flora crujiera y se resquebrajara—. Sugiero que nos larguemos de aquí. Las tormentas que vimos en los escaneos no eran bonitas.

Y eran raras a lo largo del ecuador, el norte las tenía peor. El Planeta había estado bajo vigilancia durante cinco años, y notaron un promedio de tres tormentas ecuatoriales al año. Sin embargo, supuse que la tormenta era la razón por la que mi visera fallaba. El satélite debía estar intentando contactarnos pero no podía.

—Regresando ahora —dijo Roys.

Corrí hacia el vehículo de exploración donde podía sacarlos a tirones con la línea de seguridad si era necesario. El viento se volvió tan fuerte que arrancó la flora más pequeña del suelo. Los relámpagos golpearon el bosque uno tras otro. Chispas prendieron en la ráfaga y el bosque se incendió.

—¡Mierda, apúrense! —grité, los oídos me zumbaban por el trueno que me calaba los huesos. Luego vino la lluvia, un diluvio que nos libró del fuego, pero que empeoró todo con los relámpagos acercándose.

Los faros del vehículo se encendieron. Acercaba el vehículo al registro mientras tiraba de la línea de seguridad para evitar cualquier holgura. Korb ascendió primero, seguido de su colega, gritando: —¡El capitán dijo que dejáramos la instalación!

—¡Lo estaba planeando! —grité, con los dedos temblorosos en el mango de la línea de seguridad.

Ryker subió después. La lluvia abrupta más el lodo creado por el escáner hicieron que la zona fuera inestable. Tropezó hacia adelante, desprendiéndose de la línea de seguridad para agarrar a los geólogos por los brazos. Estaban demasiado ocupados observando la tormenta, y tomando malditas notas de ella, como para salvarse.

Ryker forzó a los científicos a la parte trasera del vehículo. —¡El capitán está subiendo ahora!

La mano de Roys agarró el saliente. Salió arrastrándose, con los pies medio hundidos en el barro cuando el suelo cedió. Cayó al pozo. Maldije, y tiré de la palanca de la línea de seguridad, subiendo a Roys manualmente. Apareció del alboroto, cubierto de barro. Trozos de tierra se derrumbaron, arrastrándolo por segunda vez. Mi visera chilló, mi pulso acelerándose. Empujé la palanca hasta el fondo, a una velocidad no recomendada, pero no podría regañarme si estaba muerto.

Roys salió rodando del pozo para rodar por el suelo hacia el vehículo. Se puso de pie de un salto, liberándose de la línea de seguridad. Me lancé sobre la consola para abrir de golpe la puerta del pasajero. El viento rugió, una entidad viviente de tal fuerza que la puerta se cerró de golpe y derribó a Roys.

—¡¿Qué está pasando ahí arriba?! —gritó Ryker por los comunicadores.

—¡Roys no puede meter su estúpido trasero en el vehículo!

Roys yacía en la flora, atrapado entre los tallos que aún no se habían partido por la mitad. Los que sí lo hicieron ondeaban a nuestro alrededor, creando una tormenta mortal de escombros. Uno golpeó el parabrisas, no lo suficientemente fuerte como para romperlo, pero los relámpagos podían arruinarnos. El vehículo debería soportar uno o dos golpes. Romper el material no era un problema. La energía sí lo sería. No estaba seguro de si podríamos movernos después de un impacto; entonces seríamos blancos fáciles. Teníamos que salir de allí y Roys…

Se aferró a la flora, incapaz de salir sin ser arrastrado por la tormenta. El viento sacudió el vehículo, haciendo sonar las sirenas y crujir los mecanismos. Si la tormenta empeoraba, el vehículo podría ser arrojado, arriesgando todas nuestras vidas. Teníamos que irnos.

Teníamos que dejarlo.

Retrocedí tan rápido como pude. Mi visera se puso roja. Roys se convirtió en nada más que una mancha oscura atrapada en la flora. Podría sobrevivir a la tormenta si se queda allí. Si no… eso era parte del trabajo. No iba a morir allí porque unos idiotas quisieran mirar rocas. No iba a morir por él, como no lo haría por Arana o Lilea… o Maddy.

Roys nunca habló por el comunicador. No dijo nada cuando debería haber presenciado cómo el vehículo se alejaba a toda velocidad. Mi pie pesaba sobre el acelerador, llevándonos más lejos de la tormenta. De él. Y todo el tiempo esperé su voz, que me llamara, que preguntara a dónde iba, qué estaba haciendo, que regresara, pero nada llegó.

Nada llegaría si seguía adelante.

No sobreviviría a la tormenta por mucho que intentara convencerme de lo contrario. Volveríamos para encontrar un cuerpo. Se habría ido. No más capitán molesto; llegaría uno nuevo, probablemente peor que él —no—definitivamente peor, y la vida continuaría. Superaría lo sucedido.

¿Como hice con Maddy?

—¡Joder! —viré bruscamente.

Gritos vinieron de la bodega de carga incluso sin el comunicador. Puse el rastreador de Roys en la pantalla del vehículo. Se había movido, ya sea por la tormenta o por su propia voluntad, adentrándose más en la flora.

¿Vas a volver por él cuando no harías lo mismo por tu hermana?

Mis dientes rechinaron contra mis mejillas. Empujé el vehículo a través de los escombros, uno de los cuales golpeó mi puerta e hizo que el vehículo crujiera de lado. Se puso en su sitio con Ryker maldiciendo por el comunicador. El vehículo se detuvo con el lado del pasajero apuntando hacia el bosque. Arrastrándome sobre la consola, abrí la puerta, teniendo que mantener todo mi peso contra el mecanismo para evitar que se cerrara.

—¡Vamos! —grité.

El rastreador de Roys se movió. No podía verlo, y fue entonces cuando me di cuenta de que se estaba arrastrando. El viento no podía arrancarlo de sus pies cuando estaba debajo de todos los escombros, usando la flora como puntos de anclaje para arrastrarlo más cerca. Desafortunadamente, el vehículo no podía acercarse más.

—¡Apúrate! —grité cuando el viento casi me envió volando de vuelta al interior.

—Estoy haciendo lo mejor que puedo —habló finalmente.

Me tragué cualquier comentario estúpido que tuviera que decir, temeroso de lo que pudiera haber sido.

Roys se puso de pie justo cuando un rayo golpeó la parte superior del vehículo. Un grito desgarró mi garganta. El olor a carne quemada y algo ácido abrasó mis fosas nasales. Mi visera chilló, mi pulso se disparó y advirtió de asistencia médica. Entonces Roys estaba allí, aferrándose a la puerta y empujándome dentro del vehículo.

Caí sobre la consola, la adrenalina corriendo por mis venas. Arranqué sin nuestros cinturones de seguridad. Roys se puso los nuestros, ninguno de nosotros pronunció una palabra mientras conducía a través de la oscuridad con breves intervalos de relámpagos.

Mis ojos ardían por el rojo de mi visera que parpadeaba, parpadeaba, parpadeaba. Los relámpagos golpeaban a nuestro alrededor, incendiando la flora que la lluvia apagaba. No fue hasta que atravesamos la oscura cobertura de la tormenta que me di cuenta de que Roys tenía una mano en mi muslo. Se mantuvo firme, los dedos presionando mis músculos tensos que se relajaban bajo el lento roce de su pulgar.

Ryker apareció por el comunicador gritando sobre el equipo de mierda. Lo silencié porque no podía lidiar con sus dramatismos ni con casi nada más que conducir. Me concentré en llevarnos de vuelta al hábitat, revisando continuamente nuestro escáner. Fuera de la tormenta, el escáner funcionaba bien, vociferando sobre una tormenta severa. Jodidamente inútil.

—Ethin, detén el vehículo —dijo Roys, aún recuperando el aliento. Se quitó la visera, dejándola caer al suelo entre sus pies.

Conduje más rápido. El vehículo gemía, ya habiendo recibido una paliza de la tormenta. Mis ojos se fijaron en las palabras que resonaban en mi visera; exo-piel dañada. Busque asistencia médica.

—Estás sangrando.

Una oleada abrupta de agonía hizo que mi brazo derecho se contrajera. Mis dedos soltaron el volante hasta que apreté lo suficiente como para que la extremidad me doliera. —No podemos detenernos. Esa tormenta salió de la nada.

—Solo quiero usar el aerosol médico para detener el sangrado. Tardará un segundo.

—No…

—Ethin.

—¡No vas a volver ahí abajo! —grité. Sus dedos se flexionaron en mi muslo—. No sé por qué fuiste en primer lugar. ¿Tienes un jodido deseo de muerte?

Lo miré como si debiera responder. No lo hizo. Había sangre en la consola, más asomando del asiento debajo de su muslo. Mis ojos estaban pesados pero se negaban a cerrarse.

Cambié mi atención entre él y el camino. —Debes tenerlo, porque solo un completo idiota habría hecho eso. Íbamos a morir en esas cuevas, ¡y tú volviste a saltar para ser enterrado, o perdido, o ahogado! Deberías haber enviado a otra persona. Mejor aún, ¡no enviar a nadie en absoluto! Diles a esos estúpidos geólogos que envíen a los jodidos androides o que bajen ellos solos. No vas a arriesgar tu vida por ellos.

—De acuerdo —me apretó la pierna—. No lo haré, pero necesitas detenerte. Relájate un momento.

Cuando no lo hice, tomó mi mano derecha, que aún temblaba de dolor, y separó cada dedo del volante. El ligero movimiento hizo que mi brazo gritara y ardiera. El vehículo disminuyó la velocidad, al igual que mi respiración hasta que nos detuvimos. Roys explicó a los demás que nos deteníamos un momento mientras se inclinaba sobre la consola.

—Saquemos tu brazo. Con cuidado —susurró, ayudándome a despegar mi brazo de la exo-piel.

Me mordí la lengua para no gemir. Los relámpagos habían quemado trozos de mi exo-piel. La descarga no me había golpeado directamente, pero la fuerza había estado lo suficientemente cerca como para causar daños. Debajo de los trozos rotos de exo-piel había una larga herida rodeada de piel carbonizada. La sangre goteaba de mis dedos sobre el asiento. Un olor horrendo, un hedor fétido como carne asada demasiado tiempo y dejada al aire, me hizo llorar.

Roys frunció el ceño mientras sostenía el aerosol médico. —Esto va a escocer.

Mi cabeza cayó hacia atrás en el asiento, los ojos cerrados por el ardor adicional del aerosol médico. Roys pasó sus nudillos por mi espalda, incitando a mi piel a erizarse con escalofríos. Lo odiaba.

No quería que se detuviera.

El dolor disminuyó a un latido sordo. La cuna tendría que hacer el resto del trabajo, pero el sangrado se detuvo. Mi brazo permaneció débil y mis dedos entumecidos.

—¿Qué tal si conduzco yo? —Roys repitió la lenta caricia en mi espalda.

—Puedo hacer mi maldito trabajo.

—No digo que no puedas, pero deberías descansar, y mañana, enviaré a los androides —Roys hizo trampa quitándome la visera para tomarme por la barbilla y besarme, suave y simple y nada como lo que había pasado. Cada gramo de tensión se derritió bajo su atención calmante. Apoyó su frente contra la mía—. No nos acercaremos a esa cueva, ¿de acuerdo?

—¿Nunca más?

Otro beso. —Nunca —susurró.

—…de acuerdo.

El agotamiento golpeó más fuerte que un puñetazo en el estómago. Quería volver al hábitat. Quería que volviéramos a su oficina y nos escondiéramos donde olvidaría lo que había pasado. Mis nervios estaban tan fritos como mi exo-piel. Me deslicé fuera del vehículo. Roys tomó el volante mientras yo me sentaba en el asiento del pasajero, tratando de no pensar en Roys cayendo en las sombras, en mí alejándome sin él, en encontrar su cuerpo tendido allí en la flora.

—Gracias —dijo.

Me giré hacia la ventana. —¿Por qué?

—Por volver.

Debería estar molesto. Debería regañarme por abandonarlo.

Pero Roys apoyó esa mano en mi muslo como si no pudiera concebir la idea de estar separados. No miraría hacia abajo. Mi aliento empañó el cristal donde levanté el dedo para dibujar espirales. Otro aliento las cubrió, y repetí el proceso, deseando que me distrajera del silencio abierto.

Las palabras se asentaron en mi lengua, anhelando brotar, y las mordí sin éxito. —A mí también me gustó.

Sus dedos se tensaron, al igual que mi muslo. —¿Qué?

—El campo.

Él admitió lo mismo todos esos días atrás cuando me escapé, y lo recordó por la forma en que su pulgar me frotaba la pierna. Un gesto tan simple que no podía soportar presenciar ni reconocer.

Para mi alivio, no dijimos nada más. En el hábitat, Ryker me ayudó a llegar a la cuna. Roys se ofreció, pero Ryker era más fácil, más simple.

Después de desvestirme en la enfermería, me dejé caer en la cuna donde, en algún momento, pensé que oía a Maddy, incluso la vi mirándome. Con los ojos muy abiertos y el labio inferior atrapado entre los dientes, su mano trazó la forma de mi brazo, luego se fue.

Debí estar delirando.

*

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 025

Roys cumplió su promesa. Al día siguiente, los androides descendieron a las cuevas. Roys usó nuestro equipo deficiente como una razón perfectamente sólida para que los androides obtuvieran muestras en lugar de nosotros. El equipo de exploración argumentó que los androides no eran capaces de adquirir buenas muestras, pero todos sabíamos que era una mentira. El equipo de exploración tenía una curiosidad insaciable, tenía que tenerla para su línea de trabajo.

La cuna curó mi brazo, así que fui con los geólogos, principalmente para asegurarme de que permanecieran en el vehículo mientras los androides traían muestras. Korb refunfuñó sobre lo bien que lo hicieron los androides, afirmando que el capitán usaría las muestras como excusa para enviar a los androides en su lugar. Roys no los privaría totalmente de sus aventuras, pero podría ponerse más firme de lo habitual, como lo había estado haciendo con Zavir.

Roys permaneció en el hábitat para monitorear a nuestro alborotador residente. Honestamente, me sorprendió que fuera Zavir en lugar de mí. Incluso estaba un poco molesto por haber sido despojado del título. ¿Qué se suponía que debía ser si no un fastidio real? Tendría que trabajar en buscar problemas más tarde para reclamar mi legítimo lugar.

Esa tarde, regresamos al hábitat sin incidentes para encontrar a Zavir tendido solo en el patio, prácticamente sudando para perder peso. Ryker y yo no éramos de los que perdíamos una oportunidad perfecta para el acoso. Lo rodeamos por ambos lados, donde Ryker dijo: —Me parece que alguien se está tomando un descanso que no creo que esté autorizado.

—¿Dónde está nuestro capitán? Debería saber de tu holgazanería —pregunté.

Un patio vacío nos recibió. Los demás no habían regresado. Los que se quedaron estaban en el hábitat. Roys no estaba por ninguna parte. Una oleada de decepción me apretó el pecho.

Zavir usó cada mano para hacernos una peineta. —No sé dónde está. Estuvo aquí hace un momento, así que sí, estoy aprovechando su ausencia. No me arruinen esto.

Riéndonos, ambos le dimos una patada rápida en los costados y regresamos al hábitat donde Maddy y Galya comían en el comedor común. Galya divagaba sobre jerga científica que yo no podía entender. Maddy quizás tampoco, basándose en lo rápidamente que comía en un claro intento de escapar.

Habían pasado diez años. Era una persona diferente. No sabía nada de ella. Probablemente nunca lo haría porque nada quedaba de nuestra familia. Morimos allí en la Colonia, solo que de diferentes maneras.

—¡Oh, Soldado Adkins y Katlan, bienvenidos de nuevo! Korb admitió a regañadientes que los androides lo habían hecho bien al obtener muestras de ese terrible sistema de cuevas. ¡Seguramente deben tener hambre. Por favor, vengan a sentarse con nosotros! —Galya hizo flotar dos bandejas desde la cocina para que aterrizaran en la mesa. Los Elphies no podían cargar objetos pesados a gran distancia, pero esas pequeñas bandejas eran fáciles.

Ryker me lanzó una mirada ansiosa que yo le habría devuelto si no estuviera perdiendo la cabeza en ese momento. Había surgido una oportunidad que no podía dejar pasar, especialmente después de anoche. Creí verla allí sobre la cuna, mirándome como si todavía le importara. Quería eso.

Quería a mi hermana más que a nada.

Me senté al lado de Galya porque sentarme al lado de Maddy podría haber sido una sentencia de muerte. Ryker forzó una sonrisa afable y se sentó a su lado en su lugar.

—Gracias, Doctora. Tenemos hambre. Hacía mucho calor allí afuera —dijo Ryker, ya se había quitado la visera y la parte del torso de su exo-piel. El equipo colgaba suelto de su cintura. Lo imité.

—Oh, por favor, llámenme Galya. Pasaremos los próximos meses juntos, y he descubierto que los humanos se abren mucho mejor cuando hay falta de formalidad. ¿Por qué es eso, si se me permite preguntar? —La cuchara de Galya se sumergió en la papilla para llevarla a su boca.

Ryker pudo haberme buscado para pedir ayuda, pero mi atención pertenecía a Maddy. Ryker intentó explicarle las costumbres humanas a Galya, aunque yo estaba bastante seguro de que ella había leído sobre nosotros. Su especie vivía durante siglos y tenía una multitud de intereses muy informados. Probablemente quería oírlo de Ryker por diversión.

Como Maddy no planeaba hablar, tuve la estúpida idea de enviarle un mensaje a través del comunicador.

Lucky: Tu jefa habla mucho.

Maddy miró su comunicador y se puso de pie, con la bandeja mayormente vacía. —He terminado. Tómate tu tiempo, Galya. Me encargaré de los especímenes por ti.

—Oh, gracias, gracias, Maddy. Estoy disfrutando bastante con este Ryker. Es muy informativo, así que puede que tarde un poco.

Ryker gimió.

—Elado tomó una decisión brillante al traer un segundo asistente. Has estado haciendo maravillas por nosotros. Pronto, te veo yendo de gira con algunos asistentes propios.

—No sé si pronto, pero gracias por el voto de confianza.

—¿Así es como funciona? —pregunté, atrayendo la atención de Maddy y Galya hacia mí. Esa era la única forma que se me ocurría para mantenerla cerca un momento más—. El equipo de exploración, si te contratan como asistente, ¿entonces puedes convertirte en geólogo o algo así?

—No del todo. Maddy aquí —Galya hizo un gesto con la mano que decía que quería que Maddy se sentara. Maddy se sentó, manteniendo una expresión tranquila mientras se negaba a mirarme—. Se unió a nosotros hace tres años bajo una recomendación de buena reputación. Si bien raramente aceptamos asistentes que no hayan obtenido un título de una academia formal, Maddy demostró su valía después de un par de pruebas.

Maddy ofreció una sonrisa amigable, ciertamente no dirigida a mí.

Esto había sido inútil. Debí haberla imaginado fuera de la cuna. Un sueño.

—En otros dos años, habrá terminado sus estudios y podrá solicitar un puesto de investigador en lugar de asistente, lo cual ciertamente mereces —Galya flotó sobre la mesa para palmear el hombro de Maddy antes de regresar a su asiento—. ¡Oh, es maravillosa de verdad! Estamos siempre tan agradecidos de tenerte en nuestro equipo.

—Me alegro de estar aquí —dijo Maddy—. ¿Por qué no le cuentas un poco más sobre nuestro trabajo, Galya, al Soldado Katlan? Parece muy interesado.

Mierda.

—¡Pero por supuesto! —Galya vitoreó.

Cuando su atención recayó en mí, Maddy y Ryker escaparon. Maddy dejó su bandeja en el mostrador para los androides. Las apilaron en la parte trasera, lo que significaba que todavía se esperaba que Zavir las limpiara. Maddy buscó refugio en el laboratorio.

Aparentemente, amenazar mi vida era la única vez que era aceptable que hablara conmigo. No importaba, no es que hablar con ella cambiara algo. Lo que pensé que vi en la cuna no había sucedido. Mi mente fabricó lo que un niño ingenuo deseaba, lo que mi yo adolescente quería incluso después de lo que él había hecho. Nunca seríamos lo que fuimos porque dejé abundantemente claro que podía, y lo haría, romper cualquier promesa.

Galya podía hablar todo lo que quisiera. Yo no la escuchaba, demasiado superado por mis propios problemas. En algún momento, escapé diciéndole que tenía que hacer mi entrenamiento diario. Galya se fue revoloteando, recordando que ella también tenía un trabajo.

Roys nunca se unió a nosotros en el patio. Contemplé enviarle un mensaje, pero ¿por qué lo haría? No me importaba a dónde fuera. Zavir terminó mucho antes que yo y se fue murmurando sobre todas las tareas que tenía que terminar. Arana, Lilea e Iylene regresaron de su salida con los mineralogistas, quienes se adentraron más para investigar una montaña en el horizonte. Estaban discutiendo el uso del transbordador para ir en viajes diarios cuando mi comunicador sonó.

Madlyn: Ella no es mi jefa.

Caí sobre la hierba, negándome a admitir que un mensaje me había debilitado las piernas.

No sabía qué decir, cómo mantener la conversación sin estropearlo, pero hacerla esperar podría ser peor. Mi cuerpo vibraba de nervios mientras respondía.

Lucky: Entonces, ¿quién es? ¿Elado?

Madlyn: Sí.

Lucky: Él no es tan parlanchín.

Madlyn: Qué observador.

Lucky: Soy un hombre de muchas habilidades.

Madlyn: Dudoso.

Me senté allí, considerando hacer todas las preguntas que tenía. Me estaba enviando mensajes. Pensé que era una señal. Aceptó la apertura para la conversación. Quizás podríamos estar en términos de conversación. Después de que terminara esta gira, podríamos llamarnos de vez en cuando. Sería feliz con eso.

Lucky: ¿Cómo conseguiste una recomendación para un equipo de exploración?

No respondió. No me sentí ni victorioso ni derrotado. Había habido un cambio, aunque corto, y eso era lo único que importaba. El progreso era progreso, ¿verdad?

Excepto que podía joder ese progreso con una sola palabra, y conociéndome, probablemente lo haría.

*

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 026

—¿Participamos en una competencia amistosa que definitivamente no se volverá violenta en una hora? —sugirió Arana después de cenar, donde Roys tampoco había estado presente.

Debe estar ocupado con papeleo o algo así, me dije para evitar que mi mirada se desviara hacia las puertas del cuartel.

—Solo si no tengo que jugar contra Lucky —respondió Ryker. Chilló cuando me estiré por encima de Lilea para pellizcarle el pecho—. ¡No me toques, pervertido!

—El otro día intentabas que dijera que eres mi tipo —bromeé mientras alcanzaba su pierna.

Ryker soltó un chillido exagerado mientras apartaba mi mano. —Sí, una confirmación verbal, no física. No quiero que me contamines.

—¿Por qué debo estar atrapada en el medio? —murmuró Lilea, aunque no hizo ningún intento de huir.

Ryker se lanzó del sofá para escapar de mis manos manoseadoras. Me incliné hacia adelante para agarrarlo, pero Lilea me empujó hacia atrás. Ryker y Arana fueron primero al viz. La pantalla proyectada contra la pared mostraba la arena de combate a la habitación que se llenó perezosamente de curiosos. Me pregunté si Roys se molestaría en unirse a nosotros, y mucho menos en jugar.

Probablemente no. Era un aguafiestas… a menos que implicara que estuviéramos desnudos.

Excepto que una hora después, Roys cruzó el umbral del cuartel. Arana lo abrazó al instante, suplicando por un juego. Él accedió sin objeciones, sonando genuinamente emocionado de hacerlo. Nuestro capitán jugando no era exactamente un acontecimiento diario, así que el equipo observó con una atención inusualmente absorta. Tenía una sonrisa en su rostro, nada como las que usaba para molestarme. Ni torcida e imperfecta, sino algo juguetón y de un brillo etéreo. Su energía se derramó por la habitación, y pronto, todos estaban vitoreando y gritando.

Mis dientes se clavaron en el lado de mi mejilla.

Roys mostró sus habilidades, venciendo a Arana cinco veces antes de que ella admitiera la derrota. Ryker subió después. Una decisión tonta por su parte porque Roys era mejor en todos los sentidos. Ryker llegó a la tercera ronda, donde apenas resistí el impulso de animar a Roys.

Después de su derrota, Roys le dio una palmada en el hombro a Ryker durante su charla. Roys no necesitaba mantener su mano allí tanto tiempo…

Giré el cuello hacia un lado. Roys soltó a Ryker, y la tensión cayó de mis hombros. El capitán echó un vistazo al campeón de puntuación alta y lanzó una mirada juguetona por encima del hombro.

—Debería haberlo sabido —movió el dedo—. Ven aquí, Lucky.

*

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 026

Era extraño oír a Roys llamarme Lucky. Había intentado, sin éxito, que me llamara por ese nombre desde que nos conocimos. Que lo hiciera sin que yo opusiera resistencia fue algo perturbador, ligeramente preocupante, incluso. El nombre tenía una connotación peligrosa, donde esperaba que las paredes se derrumbaran mientras el fin del mundo caía sobre nosotros.

—Hazlo —susurró Ryker desde donde yacía en el suelo, jadeando y resoplando—. Vénganos.

—Si insistes —me levanté del sofá para unirme a Roys.

Estábamos uno al lado del otro. Me entregó los auriculares. Una vez puestos, el viz escaneaba tu cuerpo y el mundo virtual aparecía. Estábamos en una plataforma en medio de un paisaje de rascacielos coloridos. En el mundo virtual, Roys estaba frente a mí ataviado con una armadura completa. Él tomó el conjunto azul, mientras que yo siempre llevaba el púrpura.

—Veamos si puedes defender tu título —me provocó con una mano que me invitaba.

—Dudo que mi suerte se haya agotado todavía —sacudí mis hombros—. Además, mis puntuaciones de combate son mejores que las tuyas.

—Individualmente.

—De eso se trata este juego.

Por eso era tan experto en ello. No me adaptaba bien a los juegos en equipo.

Nos rodeamos mutuamente, esperando que el primero hiciera su movimiento. Roys entró rápido y fuerte. Me agaché y levanté la pierna. Me agarró el tobillo, dejando su cara expuesta. Golpeé su nariz con la palma de mi mano. Si esto fuera real, su nariz estaría rota. No me soltó la pierna y me lanzó al suelo. Luchamos, usando un movimiento tras otro. En realidad, todo lo que teníamos que hacer era pensar en el movimiento y el viz lo hacía, siempre y cuando mantuviéramos nuestros cuerpos en movimiento de alguna manera. Los demás vitoreaban y gritaban de fondo. Arana, esa perra, animó a Roys a ganar. Quizás me equivocaba, pero pensé que Maddy intervino, animando también al capitán.

¡Groseros, todos ellos!

Salimos de la posición de lucha para una buena pelea a puñetazos a la antigua que nos dejó a ambos sin aliento. No era nuestra forma habitual de dejar al otro sin aliento, pero no podía negar que estábamos teniendo un nuevo tipo de diversión. Era bueno. La mayor parte de mi combate cuerpo a cuerpo durante la última década había sido contra soldados a los que había vencido cien veces antes o en el mundo virtual. Roys tenía experiencia genuina. No se equivocaba simplemente porque le di uno o dos golpes. No se ponía arrogante ni empezaba a descontrolarse. Era un desafío que quería tomar en serio, para demostrar que podía vencerlo, y oír lo que tenía que decir después, si estaba impresionado o…

—Eres bastante bueno en esto. ¿Nuestro capitán ha jugado antes? —pregunté entre lanzar mi puñetazo y esquivar el suyo.

—Pasé más horas en esto de las que me gustaría admitir —lanzó su pierna, y sentí el viento de su patada en la realidad. ¡El gilipollas estaba haciendo algunos de los movimientos! ¡Si me golpeaba, lo haría arrepentirse!

—Y sin embargo, nunca te he visto en el marcador —respondí.

—Crees que no.

—Oh sí, ¿cuál es tu nombre de usuario?

—Como si te lo fuera a decir.

—Porque está bajo en el marcador, ¿verdad? —me encogí cuando asestó un buen puñetazo que dejó a mi personaje a media salud.

—Sugiero que te concentres en el partido en lugar de burlarte de mí.

—Puedo hacer ambas cosas. Soy el campeón del viz —levanté el codo, golpeando a su personaje en la barbilla. Las sirenas sonaron, advirtiendo a Roys que su personaje se estaba debilitando.

Su personaje logró dos buenos golpes que hicieron sonar mis sirenas. Apretando los dientes, fui por el golpe final; de lo contrario, tomaría mi posición, y no podía permitir eso. Perdí mi estatus de alborotador ante Zavier. ¡No me quitaría mi título restante!

Después de otro golpe, defendí mi honor. El personaje de Roys se evaporó en polvo con ese último combo. Mis leales amigos vitorearon mi victoria. Arana abucheó más fuerte que todos los demás. Riéndose, Roys se quitó los auriculares, al igual que yo. Apoyó una mano en mi espalda. Pensé que el idiota me besaría. La idea era tan clara en sus ojos. El deseo floreció fervientemente dentro de mí. Casi tiré toda precaución por la borda y tomé lo que quería, impulsado por la curiosidad de ver cómo reaccionaría, si podía ponerlo rojo y nervioso delante de las tropas.

Roys retrocedió. —Pondrías en apuros a un straier.

Sonó sincero, como si todas las veces que dijo que podía hacer más no fueran para el show, que quizás había visto algo en mí que yo no veía.

—Ugh, no digas eso. Se le subirá a la cabeza —se quejó Arana.

La ignoré mientras Roys le entregaba los auriculares a Lilea.

—Pero ahora necesito una bebida después de esa vergüenza —dijo.

—Tu derrota era inevitable —arrojé los auriculares a los brazos expectantes de Iylene. Se unieron a Lilea para otra ronda.

Maddy y algunos miembros del equipo de exploración se sentaron en el área común. Ella observó el siguiente juego de Lilea e Iylene. Cuando me pilló mirando fijamente, sus ojos se entrecerraron en señal de advertencia. Sentarse a su lado no era una opción. Intentar charlar era aún menos probable, así que seguí a Roys a las cocinas donde agarró una cerveza fría y me ofreció una.

—Realmente bebes. Pensé que me estabas tomando el pelo la otra noche —dije.

—Participo en ocasiones —abrió la tapa y se bebió la mitad de un trago. Estaba demasiado absorto en observar su nuez de Adán como para que fuera sano—. Sé que todos ustedes piensan que soy el hombre más aburrido del mundo.

—Saber. No pensar.

—Puedo divertirme de vez en cuando; son ustedes —hizo un gesto hacia fuera de la cocina, luego se centró en mí—, los que me impiden hacer otra cosa que preocuparme y arrancarme los pelos. No me sorprendería si estoy calvo al final de esta gira.

—Creo que te quedaría bien ese estilo.

—Eso sonó a cumplido.

—No me atrevería.

Tarareó y tomó otro trago, apoyándose en el mostrador. Lo imité, dejando un espacio entre nosotros, a pesar de que su calor me llamaba. No estaba seguro de cuándo empezó a acercarme sin tener que hacer nada.

—¿No obtengo al menos una mejora de "hombre más aburrido del mundo" después de mi demostración anterior? —preguntó.

—No, porque querer jugar es el mínimo indispensable. Solo has desmentido la teoría de mi grupo.

Se rascó el brazo. —¿Cuál es?

—Que eres un androide luchando con su programación humana.

Roys se rio. Fue un sonido agradable. Su sonrisa también, y cómo casi parecía tímido o avergonzado. —No soy tan malo, ¿verdad?

—Solía pensar que eras incapaz de sonreír —lo cual él refutó aún más ofreciendo una de esas sonrisas que profundizaban sus cicatrices, haciéndolo aún más atractivo.

—¿Nunca te detuviste a considerar que yo podía, pero te aseguraste de que nunca pudiera?

—No sé de qué podrías estar hablando porque no he sido más que amable y con sentido del humor.

Soltó una risa tan fuerte que no pude evitar imitarlo. Era contagiosa, y quería oír más. Golpeó un dedo en la botella de cerveza. —A veces es difícil tender un puente entre ser el capitán. Si soy demasiado blando, tú especialmente, me destruirías.

—Cierto —golpeé mi pie contra el suyo debajo del mostrador. Devolvió el gesto—. Me encanta poner las cosas difíciles. Para ti, sobre todo.

—Me siento honrado.

Tomé otro trago, sin pasar por alto cómo Roys no apartaba la mirada. Su atención recayó en mis labios, que anhelaban saborearlo. Incluso después de todos los encuentros que hemos tenido, quería otra vez, cartografiarlo para que ningún cambio pudiera sorprenderme jamás.

—Entonces, ¿qué te ha llevado a estar tan relajado esta noche? Nunca te había visto así —dije.

Tomó otro trago largo que terminó la botella. Todavía tenía toda esta energía, físicamente lo obligaba a moverse como si su cuerpo no supiera qué hacer con ella. Supongo que si pasara todo el día detrás de un escritorio, sentiría lo mismo.

—La inspección sorpresa de las literas fue sorprendente, pero todos han estado dando lo mejor de sí desde entonces, especialmente Zavir. Aceptó todos mis castigos y los llevó a cabo, aunque lo someteré a ello por unos días más. Fue una gran metedura de pata por su parte —Roys dejó su botella vacía a un lado. Sus ojos mantenían una chispa vivaz—. Y tú has mostrado un comportamiento excepcionalmente bueno.

—Porque he sido recompensado regular y entusiastamente por ese buen comportamiento.

—Es un poco triste que sea la única forma en que puedo conseguir que hagas algo.

—Esa sonrisa tuya dice que no te importa tanto, y el hecho de que estás a punto de invitarme de vuelta a tu oficina.

—¿Ah, sí? —se inclinó más cerca, desafiante. Debería tener cuidado porque me encontraba menos inclinado a escuchar la razón.

—Sí, ¿por qué no? —Cada fibra de mi ser me decía que lo besara salvajemente, que lo despojara de su ropa y mostrara a todos qué clase de hombre podía ser cuando yo lo tenía en mis manos.

Roys me sorprendió aún más al tomarme del brazo y arrastrarme a la esquina para un beso. La cocina tenía una ventana para que los androides sirvieran nuestras comidas. Cualquiera podía mirar a la cocina desde allí, pero Roys nos llevó al rincón más alejado donde uno tendría que inclinarse sobre el mostrador para ver. Aun así, no esperaba que fuera lo suficientemente descarado como para hundir su lengua en mi garganta cuando cualquiera podía encontrarnos. No era mi trabajo ser el sensato, y sin embargo no podía dejar de pensar en ser descubierto mientras él se separaba para reclamar mi cuello.

—Este quizás no sea el mejor lugar para ponernos ardientes y apasionados —dije, maldiciéndome por importarme cuando Roys me agarró el trasero.

—No estamos haciendo mucho. —Excepto que deslizó un muslo entre mis piernas y succionó mi cuello. Mi cuerpo sabía exactamente lo que él podía hacer y deseaba cualquier cosa que me ofreciera.

Me aferré a sus hombros mientras balanceaba mis caderas contra su muslo ansioso. —Todavía no, pero tienes prisa por llegar allí rápidamente.

—Aquí pensé que te gustaría este tipo de cosas, la emoción de ser descubierto. —Mordisqueó la parte inferior de mi mandíbula. No sabía a cerezas esta noche, solo a ese toque de alcohol que compartimos.

—Y yo pensé que preferirías una cuchilla láser en el ojo antes que arriesgarte. —Sofoqué un gemido cuando me apretó el trasero con fuerza.

—Estoy lleno de sorpresas —dijo.

—Aparentemente.

Me besó de nuevo, rápido y feroz, dejándome con ganas de tirar todas las preocupaciones al viento y desvestirme allí mismo en la cocina, pero se separó con un suave chasquido. —Treinta minutos. Mi oficina.

—Los demás no estarán dormidos para entonces.

—Depende de ti. —Roys se retiró, sus ojos llenos de picardía, y luego se fue para reunirse con los demás.

Definitivamente lleno de sorpresas que no dejaría pasar.

Mirando mi comunicador, me tomé un minuto para calmarme antes de regresar. Me deslicé hasta el salón para caer junto a Ryker en el sofá. Lilea e Iylene habían terminado, y Maddy tomó un turno contra Arana. Los movimientos de Maddy sorprendieron a las tropas. Si no estuviera tan oxidada, Arana estaría en problemas. Fue un alivio, sin embargo, saber que Maddy no tuvo que usar lo que aprendimos, que pasó suficiente tiempo como para que se oxidara. Su vida no era lo que había sido.

Roys estaba sentado al otro lado de la habitación. Elado salió a sentarse en el brazo de la silla donde los dos hablaban en voz baja. Arana ganó el combate contra Maddy. Con los brazos en alto, vitoreó y buscó otro desafío. Ryker se puso de pie, agitando los brazos. —¡Vamos! Te pondré en tu sitio.

—¡Como si nada! —Arana le arrojó los auriculares.

Maddy caminó hacia las puertas, sacando un paquete de cigarrillos.

No seas estúpido.

Pero yo era un completo y maldito idiota con otros veinte minutos que matar. Fui tras ella. Maddy estaba encendiendo un cigarrillo cuando salí. Dio una calada y me sopló el humo directamente en la cara.

—Hola a ti también —dije, siguiéndola lejos de la puerta.

Maddy se apoyó contra el hábitat, con los brazos cruzados y un cigarrillo entre los labios. Me quedé cerca, no demasiado cerca por si tenía esa cuchilla láser encima y aún quería usarla, y terminé mi cerveza sin decir palabra.

Luchaba por respirar correctamente. Asustado. Excitado. Aterrorizado. La esperanza no había nacido en mí, ni se había cultivado. A lo largo de mi vida, el universo me recordó que la esperanza era un gesto sin sentido que conducía al mismo destino: la decepción. Aunque me preguntaba cómo podría haber cambiado lo que pasó, nunca pude imaginar una realidad donde Maddy sobreviviera y nos reuniéramos. No me arriesgaba a reproducir ninguna conversación en mi cabeza por miedo a no recordar su voz o, peor aún, a que su fantasma me atormentara aún más.

No fue una sorpresa que ella hablara primero después de fumar la mitad de su cigarrillo. —¿Saliste aquí para mirarme fijamente?

—Eso depende. Si hablo, ¿intentarás quitarme la vida de nuevo? —pregunté.

—Eso depende de lo que hables.

Era como estar al borde de un precipicio sin otro lugar adonde ir que hacia abajo, y el agua era profunda y oscura, las olas chocaban contra la orilla, amenazando con hacerme pedazos.

—¿Desde cuándo te interesó la botánica? —pregunté, esperando descubrir si podía llegar a orillas más seguras.

—No me interesa. Si sigo, me dedicaré a la geología.

—¿Eso no te pondría… bajo tierra, a veces?

Como nuestros padres habían estado en ese asteroide abandonado que albergaba más cadáveres que vivos.

—A veces —respondió—. El trabajo no es como en la Colonia. Es más seguro, y paga bien, también.

Yo no podía, no importaba lo que ofrecieran. Pasar ese tiempo en la cueva fue más de lo que jamás quise. Estar allí abajo, en un lugar donde podríamos perdernos y ser olvidados, aplastados hasta convertirnos en polvo… no podía.

Maddy y yo dijimos que nunca haríamos eso. Nuestros padres no estaban a menudo. Se mataban trabajando para mantenernos. Mamá y Papá tenían sus adicciones. Papá superó la suya, pero incluso en sus días más oscuros, cuando los tiempos eran difíciles y no estábamos seguros de lo que depararía el futuro, se aseguraban de estar en casa para la hora de dormir. Nos contaban historias o nos cantaban hasta dormir. Dormíamos en la misma cama. El altillo era demasiado pequeño, así que nos despertábamos cada mañana en un montón. Luego murieron.

Nos despedimos esa mañana —te quiero, hasta luego—, pero todo lo que vimos fue ese estúpido mensaje en la pantalla de holograma rota en la pared del altillo: Sentimos mucho su pérdida. Y debajo, el anuncio de que había tres nuevas vacantes de empleo, por si estábamos interesados.

A la mañana siguiente, solo estábamos Maddy y yo en esa cama grande y vacía donde hicimos una promesa. Nunca iríamos a las minas. Maddy y yo hicimos lo que pudimos, cualquier otra cosa, sin importar cuán degradante u horrible fuera.

—Entonces, ¿qué te metió en las rocas y esas cosas? —Mi pregunta la hizo resoplar.

Maddy frotó el cigarrillo entre sus dedos. Las cenizas se reflejaron en sus ojos. —Un conocido tenía una extensa colección de gemas y conexiones aún mejores. Me trajeron aquí.

Nuestros conocidos deberían estar muertos, todos asesinados por quienes intentaron hacernos lo mismo a nosotros.

Aplazó el cigarrillo para guardarlo en su bolsillo. —Te preguntaría cómo llegaste aquí, pero ya lo tengo resuelto.

—Comparte con la clase, entonces.

—Saliste en el Katlan, pero no lograste salir del muelle. Debería haber aterrizado en los muelles de Vaigo, que tenían una fuerte presencia militar en ese momento. Una vez descubierto, te ofrecieron una opción y tomaste la mejor salida.

Levanté mi vaso y bebí lo último. —Diez años con veinte más por delante.

—Si vives tanto tiempo.

Una posibilidad definitiva, una que yo haría cualquier cosa para asegurar que no ocurriera.

La observé dirigirse hacia las puertas. —Soy bastante bueno en mi trabajo, en realidad.

—No eres bueno inventando un apellido mejor o escapando de cuevas, aparentemente.

Me encogí de hombros. —Sobrevivimos, ¿no? —Ella fue a entrar, deteniéndose cuando pregunté—: ¿Cómo saliste, Maddy?

Ella sonrió más fríamente de lo que jamás la había visto, sus ojos prácticamente negros. Mi mente corrió sobre las posibilidades, ninguna de ellas buena, cada una peor que la anterior.

Maddy nunca respondió.

No la seguí, quedándome fuera mientras intentaba no pensar en lo que ella sufrió sola. Syrox no la mató, pero apostaría a que la hizo desear que sí. Bastardos como ese no dirigían sus sindicatos criminales porque fueran bondadosos.

Las pesadillas me saludarían si no me perdía en otra cosa. Por suerte para mí, tenía una cita a la que ir, una que necesitaba más que nunca. Me costó toda mi fuerza de voluntad no correr hacia la oficina.

Hazme olvidar. Por favor.

En el hábitat, Maddy se había ido, y Roys también. Los demás jugaban en la pantalla, formando equipos y teniendo un partido con el equipo de reconocimiento. Nadie se dio cuenta de que me dirigía a los barracones, a través de los pasillos hasta la oficina de Roys, donde sabía que podía dejar de existir en esta realidad.

Con Roys, podía fingir que la vida era más de lo que nos había sido concedido.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 027

Roys no solía invitarme así. Nuestros encuentros ocurrían a altas horas de la noche, cuando era menos probable que nos descubrieran. Aunque su oficina estaba bastante lejos del área común, dudé en el pasillo, verificando dos veces que nadie me siguiera. Las puertas se abrieron. Dentro, Roys estaba sentado detrás del escritorio. La puerta zumbó, señalando el mecanismo de cierre. Nuestras miradas se encontraron. Las suyas estaban a medio cerrar, tentadoras como el espacio abierto infinito. Muy parecido a nuestro primer encuentro, esperé a que cambiara de opinión. Roys entraría en razón y pediría que nos reuniéramos después de que los demás durmieran.

—Ven aquí —ronroneó en su lugar.

Yo era del tipo que se arriesgaba a ser descubierto, no él, pero ahora me miraba con esos ojos hambrientos, y yo era un tonto en muchos sentidos, pero decir que no a esto no era uno de ellos. Mis largas zancadas cortaron el espacio entre nosotros donde él me guio a su regazo para un beso ardiente desde el principio.

Sus uñas romas rasparon mis costados para que él pudiera saborear mis escalofríos. Me succionó la lengua mientras su palma me frotaba a través de mis pantalones. Cuando me atreví a alcanzar su cinturón, me tiró de las muñecas hacia el respaldo de la silla. Nuestras caderas retomaron donde las dejamos en la cocina, calentando el aire entre nosotros. Sus manos ahuecaron mi trasero, tocándome mientras yo me aferraba a la silla, usándola como palanca para frotarme.

Cuando nos retiramos para respirar, gruñó: —De rodillas.

Me encantaba cuando su voz se ponía así de grave.

Me deslicé de su regazo. Su mano cayó en mi cabello; la otra se posó en el escritorio. Se reclinó, observándome liberarlo de sus pantalones. Lo lamí de la base a la punta una y otra vez, observando cómo su pecho subía y bajaba con su creciente placer. Luego besé y succioné su testículo, y el otro, antes de regresar a su miembro, usando mi lengua para jugar con él. Su agarre se tensó. Empujó hacia abajo, y yo obedecí. Allí me quedé, sintiéndolo endurecerse en mi boca y saboreándolo en toda su gloria.

—Eres un niño tan bueno succionando tan bien a tu capitán —ronroneó y me empujó la cabeza con más fuerza. Eran las cuevas de nuevo, y eso me aceleraba el corazón—. Y te gusta succionarme el miembro, ¿verdad? —Sus dedos se clavaron en mi cuero cabelludo y tiraron.

Jadeé cuando se me escapó. —Sí, señor.

Bebí el preseminal de su punta antes de que me hiciera mover la cabeza a una velocidad que me hizo doler la mandíbula. Escucharlo gemir hizo que mi mano cayera entre mis piernas.

—Detente —advirtió—. Concéntrate en mí.

Mis ojos se desviaron por su pecho agitado hacia esos ojos oscuros que me observaban.

—Puedes venirte cuando yo te lo diga.

Me estremecí, y sus labios se entreabrieron en un gemido bajo mientras mi lengua trazaba la vena bajo su punta. Mi excitación pulsaba dolorosamente. Para evitar tocarme, probé posar mi mano bajo su firme pecho y jugar con sus pectorales. Roys se inclinó ante la atención, y allí me quedé, apretando y succionando, mi cuerpo zumbando con una necesidad inigualable.

Entonces Roys me apartó bruscamente y me levantó de un tirón. Me apoyé en él, saboreando cómo me rasgó la camisa para poder besar un lento rastro sobre mi pecho. Sus dedos recorrieron mi espalda para separar mis nalgas. Su dedo medio rodeó mi agujero, haciendo temblar mis rodillas.

—Quítate la camisa —dijo.

Hice lo que me pidió, temblando cuando me agarró los brazos y me los forzó detrás de la espalda, usando mi camisa para atarme las muñecas. Me forzó boca arriba sobre el escritorio y tomó su lugar legítimo entre mis piernas, lamiéndose los labios mientras sus ojos me recorrían. —Te ves tan bien así, como si estuvieras rogando que te follen. Dime que quieres esto.

—Quiero esto —gemí. Luego nos frotábamos, sus manos en mis tobillos, su miembro entre mis nalgas, bromeando con lo que me desgarraría de la mejor manera—. Quiero que me folles, Capitán.

Se retiró para quitarse la ropa, salvo esos protectores de brazos que de alguna manera lo hacían aún más sexy. Con las manos en mi trasero, me abrió, escupió en su pulgar y frotó mi agujero.

—¿Quieres que use mis dedos? —preguntó, luego se inclinó para lamer. Maldije e intenté empujar hacia atrás, pero me mantuvo en su lugar—. ¿O mi lengua?

—Tu lengua.

—Los niños buenos deben usar sus modales.

—Mierda, tu lengua, por favor.

Se rió entre dientes, su aliento caliente calentando mis mejillas antes de que lamiera. Mis manos lucharon contra sus ataduras, anhelando aferrarse a la realidad antes de que Roys la destruyera por completo. Sus manos masajearon mi trasero, manteniéndome las nalgas abiertas para hacer sus maravillas. Cada parte de mí lo anhelaba a él y a lo que más pudiera hacerme.

—Haces sonidos tan hermosos. —Su lengua embistió en un ritmo enloquecedor que hacía ondular mis caderas.

—No te detengas, y seguiré haciéndolos. —Maldije cuando su mano cayó sobre mi miembro. Su lengua me penetró mientras su pulgar presionaba mi punta para untar el preseminal sobre sus dedos—. ¡Oh, mierda, Roys!

—¿Te gusta eso?

—Sí, sí, pero —gemí por el frenético empuje de su lengua—, detente, me voy a venir.

—Entonces dame dos esta noche, cariño.

Lo haría si él le diera a mi cuerpo toda su atención. Su lengua ya sabía exactamente qué hacer para hacerme retorcerme y suplicar. Balbuceé incoherencias, incapaz de hacer más que aceptar su abrumadora atención. Saber que era Roys quien me daba este éxtasis, que era él quien me relajaba lentamente para él, hacía que mi cuerpo ardiera aún más.

Su mano también complacía mi miembro, demasiado lentamente en comparación con su boca ansiosa, prolongando mi éxtasis hasta que me agitaba contra el escritorio. Entonces fue demasiado, su boca en mi parte trasera moviéndose a mi miembro donde succionó fuerte y rápido, y sus dedos trazando mi agujero, el placer no pudo sostenerse y mi orgasmo me dejó tambaleándome.

—¡Me vengo, Roys, oh, mierda! ¡Tan bueno, tan bueno!

Roys no cedió en su atención. Sus ojos a medio cerrar admiraban su propia obra. Cuando finalmente se apartó de mi forma sin aliento, mis caderas intentaron seguirlo. Roys se lamió los labios que me habían llevado a la culminación, sus ojos recorriendo mi cuerpo. —Es molesto lo sexy que te ves así.

—¿Preocupado de que te cueste no pensar en cogerme mientras estás frente a la tropa? —Gemí cuando juntó nuestras caderas.

—Creo que eres tú quien lucha por no pensar en mí. No eres precisamente sutil cuando miras mi trasero.

—Tu trasero no es el único que miro. —Me estremecí cuando su mano cayó sobre mi garganta. A Roys no le gustó eso, pero a mí me encantaba cuando se enfadaba. Me besó con fuerza, forzando su lengua en mi boca. Me saboreé en su lengua. Me mordió los labios hasta que estuvieron tan rojos como su dulce favorito.

—Una vez que termine de cogerte, nunca serás satisfecho por otro. —Me apretó el cuello, con una sonrisa que me excitó aún más.

Roys se retiró para coger el lubricante de la consola, con el que se untó los dedos. Presionó dos dentro, embistiendo y rizándose inmediatamente, haciendo que mis caderas se movieran y su palma golpeara mi trasero. Mientras esos dedos me cogían, el otro frotaba y tiraba de mis testículos, moviéndose a mi miembro, luego a mi pecho. Me pellizcó el pezón entre sus dedos, retorciéndolo al ritmo de sus dedos, y casi me muerdo el labio para mantenerme en silencio.

—¿Necesitas una mordaza? —bromeó.

—No —sonreí y moví mis caderas contra sus dedos—. Te gustan los sonidos que hago.

Se retorció de nuevo. Mis caderas se sacudieron, ahora tres dedos, despiadados en su penetración. ¡Por las estrellas!, quería tocarlo, tener su miembro en mi mano, sentir sus músculos flexionarse bajo mis dedos mientras me embestía. Eso hizo que las ataduras de mis muñecas fueran más enloquecedoras, me puso duro de nuevo.

Cuando sus manos me abandonaron, lo hicieron para lubricarse. Me sujetó firmemente los tobillos, empujando mis muslos hacia mi pecho. Con una embestida rápida, se hundió dentro de mí. Gemí, mis dedos de los pies se curvaron mientras se retiraba para volver a embestir. Hizo eso una y otra vez, cada una una embestida fuerte que nos hizo gemir a ambos.

—Es como si tu agujero estuviera hecho para mí —dijo, frotando sus caderas contra mi trasero.

—Está bueno —gemí, mis dedos retorciéndose en las ataduras. Mis dientes se clavaron en mi labio inferior, tratando de silenciar el placer que Roys me daba tan ávidamente. No había forma de saber si alguien estaba cerca de su oficina, si podían escuchar nuestro sexo. Me ardía la idea de que alguien descubriera al capitán tomándome así.

Roys se retiró. —¿Te gusta cuando te hablo sucio, verdad?

Me embistió, y grité antes de poder contener el sonido.

—Te gusta cuando yo tengo el control y tú puedes ser un niño bueno al que están follando. —Se quedó quieto dentro de mí, haciendo que mis caderas se retorcieran, tratando de obligarlo a moverse. No cedió, dejándome luchar y gemir con esa sonrisa diabólica en su rostro—. ¿Qué te dije sobre responderme?

—Sí, señor, me gusta.

Sus caderas tomaron un ritmo más rápido, ráfagas cortas y rápidas para abusar de ese manojo de nervios dentro de mí. Ya estaba cayendo, sintiendo mis nervios tensarse, deseando estallar una vez más.

—Recibes órdenes tan bien aquí, siendo follado por el superior que dices odiar. Eso te excita, ¿verdad?

Me estremecí, sentí el rubor arrastrarse por mi cuerpo mientras respondía: —Sí, sí, por favor, no te detengas.

Sus embestidas me llevaron a una altura insondable, el éxtasis recorriendo mi cuerpo para asentarse en la base de mi columna. Sus ojos tenían esa mirada, espejos oscuros que siempre reflejaban mi lujuria, cómo jadeaba y le suplicaba.

Cuando se retiró, caí de espaldas sobre el escritorio del que no me había dado cuenta de que me había levantado. Mi cuerpo temblaba, anhelando el límite que él negaba. Roys se inclinó para besarme, dejándome frotar inútilmente mi excitación contra su estómago.

—Date la vuelta. —Usó el agarre en mis caderas para ayudarme a levantarme.

Me di la vuelta y apoyé el pecho en el escritorio, con las piernas abiertas. Sus manos masajearon mis nalgas, abriéndolas y hundiendo su pulgar para frotar mis nervios hormigueantes. Su miembro me penetró, provocando otro gemido que no pude contener. Me dio una palmada en el trasero antes de agarrar mis caderas para acelerar el ritmo vicioso que me hacía intentar silenciar mi voz contra el escritorio.

Roys me tomó por el cabello, estirando mi cuello. Gruñó contra mis labios: —Mientras yo esté aquí para cogerte, no hay nadie más, ¿entendido?

—Sí, señor.

—Ese es mi chico.

Roys me dio todas las razones para buscarlo a él y a nadie más, embistiéndome con una fuerza que hizo chillar el escritorio. Su mano se deslizó por la parte delantera de mi garganta, apretando mientras bajaba su mano a mi trasero, y eso fue todo lo que hizo falta. Mi orgasmo hizo que mis piernas se adormecieran, los nervios zumbando y gritando su nombre. Roys bajó las manos a mis caderas para follar hasta que terminó y me estremecí al sentirlo dentro de mí.

Besando mis hombros, desató la camisa alrededor de mis muñecas. Moví mis dedos doloridos y los dejé caer sobre el borde frío del escritorio. Mis piernas todavía temblaban por la intensidad de mi orgasmo, y no estaba muy interesado en moverme todavía. Roys tampoco, continuando inclinado sobre mí. Su mano se retorció en mi cabello mientras sus labios adoraban mi piel aún caliente por todo lo que me había hecho.

Me atreví a pensar que no me importaría quedarme así, encerrado en sus brazos.

Se fue, y me estremecí, frío de una manera que ninguna manta o fuego podría calentar. Roys sacó toallas de la consola. No me di cuenta de que se acercaba hasta que maldije por la presión inesperada de él ayudando a limpiar. Me aparté, pero su mano cayó sobre mi cintura.

—¿No puedes dejar que te cuide después? —preguntó Roys—. No siempre tienes que irte solo a las duchas.

—Quizás quiero estar solo después.

Roys frunció el ceño. Me mordí el interior de la mejilla antes de decir alguna otra estupidez.

Me moví para recoger mi ropa, asegurándome de ponérmela lentamente porque Roys me observaba. Sonreí cuando se dio cuenta de que lo había pillado. —¿Tienes cigarrillos por aquí?

—¿Cuántas veces te he dicho que no fumas aquí?

Contuve una maldición cuando me puse la camisa, mi cuerpo todavía temblaba por él. —Realmente solo eres divertido cuando no tienes los pantalones puestos.

Se rió, un sonido profundo que me calentó el pecho. Me gustaba saber que lo había hecho reír, varias veces esa noche. De alguna manera, eso solo hacía que mi corazón se acelerara aún más.

—Será mejor que descanses más. Todavía planeo ser un sargento instructor mañana —advirtió.

Me acerqué para un beso que él vio venir. Me agarró el cuello, manteniéndome pegado a su boca por un buen rato antes de que pudiera preguntar: —¿No he hecho más que suficiente para ganarme una exención especial?

—¿Estás admitiendo que soy demasiado para ti? —preguntó con una voz melosa—. ¿Finalmente me dejarás darte algo de post-cuidado?

—No. Quítate de encima. —Lo aparté de sus manos, intentando frotarme la espalda, aunque me salieran escalofríos por el afecto.

Escalofríos de asco, obviamente.

—Aceptaré al sargento instructor, solo guárdate esa maldita voz de bebé, pervertido.

La risa de Roys me siguió fuera de la habitación. Me dirigí a las duchas donde me froté para quitar la evidencia de nuestro encuentro, tarareando una melodía mientras lo hacía.

Esa noche, solo tuve buenos sueños donde Roys y yo jugábamos a nuestros juegos, inventábamos más historias sobre las estrellas y nos quedábamos dormidos en los brazos del otro.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 028

Como dijo Roys, Zavir había sido liberado de su tormento al décimo día, y lloró.

—¡Viviré! —gritó, arrodillado en la hierba, los brazos hacia el cielo—. ¡Finalmente viviré!

—Eres terriblemente dramático —dijo Iylene.

—Tú también lo serías si estuvieras en mi posición. He hecho más en estos últimos días que en toda mi vida combinada. —Zavir se puso de pie, con dos manos en las caderas y dos en el cabello—. Pensé que el capitán me agotaría hasta el final del recorrido, si sobrevivía tanto tiempo.

—Siempre puedo cambiar de opinión —dijo la voz de Roys desde atrás.

Nuestro capitán nos tenía a todos equipados, con los exoesqueletos puestos y un paquete extra de elementos esenciales por persona. La lanzadera cobró vida con un zumbido.

—No, señor, entiendo el mal que he hecho y le agradezco enormemente que me discipline adecuadamente —dijo Zavir.

Disculpe, la única persona que recibió una disciplina adecuada aquí fui yo, muchas gracias.

Roys tenía su visor puesto y oscurecido; de lo contrario, probablemente lo habríamos visto sonreír. —Bien. Será mejor que no tenga que hacer esto de nuevo.

—Absolutamente no. La lección ha sido aprendida.

—Suban a la lanzadera. Nos vamos —ordenó Roys, y los tres lo seguimos.

Korb y un mineralogista querían ver la montaña que creían volcánica, probablemente inactiva. Eso significaba que me tocaba pilotar la lanzadera, o más bien, sentarme en el asiento del piloto porque generalmente las tenían en piloto automático, pero yo podía fingir que la pilotaba.

La puerta de la cabina se abrió después de que Roys se aseguró de que todos estuvieran acomodados. La puerta se cerró cuando él se desplomó en el asiento del copiloto. Se quitó el visor para sentarse en la consola central junto a la mía. El exoesqueleto lo abrazaba de todas las formas correctas, acentuando los músculos de sus piernas y muslos sobre todo.

—Estamos listos para irnos —dijo—. Mantén el piloto automático.

—Pensé que verme volar te ponía ardiente y molesto. —Revisé el tren de aterrizaje, luego encendí la pantalla holográfica para revisar la cabina y el exterior. Las luces del motor parpadearon en verde, y el perímetro estaba seguro para el despegue.

—Así es. —Me dio un lento repaso que me hizo cuestionar seriamente el haberle practicado sexo oral en el camino. —Pero eso no significa que confíe en que tú vueles, aunque verte pasar por todas las revisiones me hace sentir mejor.

—No me interesa explotar. Ponte el cinturón.

—Todavía me sorprende que uses cinturón de seguridad. —Roys presionó el botón en la consola central. Su cinturón de seguridad se deslizó para sujetarlo en su lugar.

—Es protocolo —me burlé, captando su pequeña sonrisa con el rabillo del ojo.

Apoyó el codo contra el alféizar de la ventana y la sien contra él. La lanzadera se elevó temblorosamente antes de despegar demasiado lento para mi gusto. Deberíamos haber recibido una nave más rápida. Ay, la Corporación no quería que arriesgáramos a estrellar una volando al azar cerca del suelo.

—Háblame de tu primera vez en una nave rápida —dijo Roys con un dedo en sus labios carnosos, donde se mordisqueaba la uña.

—¿Por qué?

—Charlando mientras esperamos.

Tarareando, dije con voz cantarina: —No creo que quiera charlar, Capitán.

—Me desmayé y, cuando aterrizamos, vomité sobre mí mismo.

Solté una carcajada, haciendo que Roys hiciera lo mismo. Se mordió el labio inferior de una manera que puso a prueba mi voluntad porque todo lo que quería era inclinarme y besarlo. Estábamos solos en la cabina. Con la puerta cerrada, nadie lo sabría…

Pero era cursi, y demasiado, y no cedería a pensamientos tontos.

—No esperaba que las fuerzas G te afectaran tan mal en la cabina de una nave rápida. —Roys se golpeó la mejilla con un dedo—. Esperaba estar protegido de eso, pero fue duro.

—Yo también me desmayé, pero no vomité hasta que salí de la nave rápida. La segunda vez fue igual. La tercera vez me quedé despierto, pero me senté frente a un inodoro durante horas. Sin embargo, la cuarta vez, fue como si todo cambiara.

—¿En serio? —Me miró con incredulidad mientras se frotaba el pliegue del brazo.

—¿Por qué? ¿Cuánto tiempo te tomó acostumbrarte?

Por esos labios fruncidos, no quería responder. Eso me hizo aún más curioso. Le di un tirón a su muslo gloriosamente musculoso. No respondió. Le di un tirón a la rodilla. Sin respuesta. Le agarré el firme pecho y apreté. Me empujó. Me incliné para agarrar entre sus piernas, y me dio un manotazo, riéndose.

Maldita sea, realmente, realmente me gustaba su risa.

—Doce vuelos hasta que dejé de vomitar. Diecisiete hasta que pude volar de verdad —admitió.

Golpeé mis manos contra el volante. —Me hicieron pilotar una nave rápida solo a la sexta vez.

—Eres bueno en eso. Por eso siempre me irritabas tanto.

—¿Porque soy mejor que tú?

Me dio un golpecito en la nariz. Maldije y me froté el lugar mientras él respondía: —Porque desperdicias tu potencial siendo un imbécil la mayor parte del tiempo. Eres bueno en una nave rápida, bueno con un bláster, bueno con tus manos…

—Mejor con mi boca.

Cerrando los ojos, gimió. —Detente.

Hice un chasquido con la lengua. —Nunca has querido que lo hiciera.

—Ethin.

—Roys.

Puso los ojos en blanco, pero no se molestó en ocultar su sonrisa. —Eres inteligente, ingenioso, observador y bueno en cualquier cosa que se te dé un momento para estudiar, pero lo más importante, tienes paciencia para ello.

Cambié mi peso de un lado a otro. Sus cumplidos me asfixiaban. Pequeñas mentiras bonitas, como las flores falsas que el anillo superior ponía en sus ventanas de la Colonia. No se sentían reales, como si estuviera inventando cosas para fastidiarme. No sabía por qué. No sabía qué hacer con ellos. No sabía cómo manejar ese tipo de honestidad, la forma en que me miraba de modo que yo sabía que decía cada palabra en serio, así que tomé la salida más fácil. —Esta adulación es preocupante. ¿Te estás muriendo?

—¿No se me permite halagarte?

—Lo prefiero en la cama.

—¿Quieres que hable de naves rápidas y láseres en la cama?

Me encogí de hombros y golpeé el volante con las manos. —Podría ser un desafío interesante.

—Paso. —Roys deslizó una mano en su bolsillo para meterse un dulce.

—¿Te sientes angustiado? —Levanté las manos, señalando que el volante estaba libre de mí—. Ni siquiera estoy conduciendo, pero si lo estuviera, soy hábil, como dijiste, a menos que tu adulación fuera una patraña.

—No lo fue —respondió. Me moví de nuevo, dándome cuenta de que no debería haber dicho eso—. Estamos volando a territorio desconocido, y tú estás con nosotros.

—Soy afortunado.

—No para todos los que te rodean. —Roys crujió el dulce en su boca y fue por otro.

—Cuidado, se te van a acabar, e imagino que será un fastidio pedir más. —Metí la mano en su bolsillo, sorprendido de que no me detuviera. Cogiendo un trozo, me metí uno en la boca, encontrando que no era tan dulce como cuando Roys compartía uno conmigo.

—Prácticamente llevo un almacén de estos dondequiera que voy.

—Aquí pensé que no los necesitabas tanto. No te he visto comer ninguno y besarte no sabe tan bien sin ellos.

—Si vas a quejarte, supongo que podemos poner fin a nuestros encuentros nocturnos.

—Qué sensible. —Le apreté el muslo. Me apartó la mano de un manotazo, y me la acuné contra el pecho—. No me di cuenta de que eras tan fácil de o…

—¡ETHIN! —gritó Roys.

Mis manos cayeron sobre el volante, girando a la derecha. El piloto automático se desconectó mientras tomaba el control manual para evitar los zarcillos que brotaban del dosel de abajo. Se agitaban a nuestro alrededor, golpeando la lanzadera.

—¡Prepárense! —gritó Roys por los comunicadores a los pasajeros que gritaban.

La lanzadera no era una nave rápida. Gemían y luchaban contra las maniobras bruscas, y esos zarcillos eran rápidos. Se lanzaron desde el dosel, que parecía una tapa de champiñón invertida. Más y más de ellos se abrieron, liberando zarcillos hacia el cielo, translúcidos como los que agarraron a Arana. Excepto que estos eran tan gruesos como mi brazo y parpadeaban con luz amarilla.

La lanzadera gimió cuando los zarcillos se engancharon al exterior. Las lanzaderas no estaban hechas para la evasión o el asalto. Mientras empujaba la chatarra a máxima velocidad, los zarcillos tiraban, intentando arrastrarnos hacia el dosel, y lo harían porque el motor ardía caliente. Si los zarcillos no nos aplastaban, el motor nos haría pedazos. Maldita Corporación barata.

—Voy a apagar los motores —dije.

—¡¿Qué?! —rugió Roys.

—Una vez que los apague, los zarcillos nos arrastrarán al dosel. Vuelve a encender los motores, dales un poco de empuje extra, y debería haber suficientes llamas para quemarlos hasta convertirlos en cenizas.

—¿Estás loco? —Roys miró la puerta—. Tenemos lanzallamas a bordo… pero no podemos arriesgarnos a abrir la escotilla.

—Exacto.

La lanzadera chilló, señalando su inevitable pérdida. Roys captó la idea, sus ojos muy abiertos por la comprensión, pero aún dudó.

—¿Cuál es el maldito problema y dilo antes de que los zarcillos nos arrastren…? —y uno de ellos se lanzó contra la ventana, luego más se unieron, haciendo chillar la lanzadera—. ¡A la mierda, presiona el botón en tres!

Apagué el motor. Todos gritaron. Nos desplomamos. Los ojos de Roys se desviaron por el panel. Chocamos contra el dosel, donde los zarcillos nos envolvieron en un mar de luces blancas parpadeantes. Se formó una grieta en la ventana. Roys tembló, sudando, las manos flotando sobre el panel. Me quité el cinturón de seguridad y volé sobre la consola para golpear el botón de quemar combustible. Mi otra mano encendió el motor, y la lanzadera aulló, o quizás fue la flora.

El fuego rugió. Los zarcillos se pusieron rojos y luego se incendiaron. Salimos disparados del dosel, una bola de fuego ardiente y zarcillos agitados que cayeron. Me dejé caer en el asiento del piloto, apenas poniéndome en posición antes de que el cinturón de seguridad hiciera clic.

—Lo siento, gente. Tuvimos que escapar de ser devorados por la flora. La lanzadera está dañada pero puede llevarnos de vuelta, así que tenemos que acortar un poco esta pequeña aventura nuestra hoy. Por favor, mantengan todos los fluidos corporales dentro de ustedes hasta que aterricemos. Cambio y fuera —dije por los comunicadores antes de revisar nuestro motor. Tan caliente que podría rivalizar con las estrellas, pero enfriándose rápidamente ya que la lanzadera volvió a su ritmo pausado preferido. Nada más resultó ser un problema potencial, así que estábamos a salvo.

La pierna de Roys adquirió un nivel completamente nuevo de temblor, rebotando lo suficiente como para vibrar su asiento. Se quitó el cinturón de seguridad y se dirigió a la puerta, diciendo por encima del hombro: —Buen trabajo.

Entró en la cabina para explicar la situación. Mis dedos tamborileaban contra el volante, preguntándome exactamente qué había pasado. Roys vio el mérito de mi plan. Estaba dispuesto a hacerlo, pero ¿qué… no pudo encontrar el maldito botón? Hicimos muchas maniobras en naves rápidas, mastodontes en comparación con esta maldita lanzadera. Con todas las giras en las que había estado, él pilotó estas lanzaderas más que yo. ¿Cuál era el problema?

La puerta de la cabina se abrió. Roys se hundió en el asiento del copiloto. Se puso el cinturón de seguridad y cerró los ojos.

—La lanzadera hizo un escaneo rápido de esa flora, así que se nos notificará si volvemos a encontrarnos con ellas —dijo—. Mañana, buscaremos un camino más seguro hacia la montaña.

—¿En manual, sí?

—Definitivamente en manual, e Iylene será tu copiloto.

Mi mandíbula se apretó. —¿Haces eso porque te congelaste?

Roys tenía muchas más horas que Iylene, que todos nosotros. Debería haber podido reaccionar sin mi ayuda. Debería ser él quien copilote la lanzadera. No es que no quisiera a Iylene conmigo, pero… no lo entendía. A él.

—Ahora no es el momento de restregármelo —gruñó, con los brazos cruzados.

—Por una vez, no lo hago. Es una pregunta.

—Sin embargo, lo haces sonar como una pulla.

—Tú lo tomas como una pulla. —Flexioné mis dedos mientras los suyos estaban firmemente apretados contra sus brazos. Mi pecho me dolía con un dolor que no podía ubicar—. ¿Por qué te congelaste? Te he visto hacer maniobras más rápidas que esa en una nave rápida.

—Esto no es una nave rápida.

—Has pilotado una lanzadera antes. —Tamborileé y tamborileé, preguntándome si había entendido mal, si él no… —¿Dudaste porque no creíste en mi plan?

Me lanzó una mirada furiosa. —No todo se trata de ti.

—Estoy preguntando honestamente si no confiaste en mi plan.

Roys golpeó el puño en el panel. —¡Solo pilota la maldita lanzadera, Suertudo!

Su atención era más ardiente que nunca, dirigida de una manera que no lo había sido en mucho tiempo. Tuve el impulso de enfrentar su escrutinio, de responderle con sarcasmo, pero las palabras se me congelaron en la lengua.

Con los ojos fijos hacia adelante, volé sin decir una palabra más mientras él seguía sacando caramelos y crujiéndolos en pedazos.

En cierto modo odiaba que me llamara Suertudo.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 029

Al día siguiente, Iylene se abrochó el cinturón en el asiento del copiloto. Esa mañana, recibí órdenes de pilotar la lanzadera, nada más, y así apareció una nueva abolladura en la pared del dormitorio por mi patada. Si Roys tenía un problema con los daños a la propiedad, podía arreglarlo él mismo.

—¿Roys no nos acompañará? —pregunté.

—No lo hará —respondió Iylene.

—¿Dijo por qué?

—¿Eso es un problema? —No sonaron ofendidos, solo curiosos.

Mis manos apretaron el volante. Quería romperlo y las ventanas y la cabina y luego la estúpida cara de Roys. Pero sonreí, comencé mis revisiones y dije: —En absoluto.

—Los humanos son seres extraños. Estás claramente molesto de que yo esté aquí.

—No, estoy molesto de que él no esté aquí.

Eso los hizo mover su larga lengua. —¿Pero no te agrada, así que no es bueno que yo esté aquí en lugar de él?

La lanzadera se elevó. Comenzamos nuestro viaje para investigar el área alrededor de la montaña. Nuestra tarea era encontrar un camino seguro, lo que debería llevar un par de días. Esperaba pasar esos días con Roys donde yo sería, como siempre, un completo imbécil. Discutiríamos. Haría que sus ojos se contrajeran al menos una docena de veces. Él admitiría haber mentido sobre encontrarme competente de cualquier forma, y tendríamos sexo caliente y furioso en la cabina, luego olvidaríamos cualquier otra cosa que hubiera sucedido.

—Es complicado —gruñí.

—Como dije, los humanos son extraños.

Tenían razón. Lo éramos, porque ¿por qué me importaba que no apareciera? Me dijo que pilotara la maldita lanzadera, así que lo estaba haciendo, y no lo necesitaba para eso, no cuando él no confió en mi plan después de haberme colmado de halagos.

Mentiroso.

Probablemente quería sexo oral en el vuelo. Lo cual habría hecho si me lo hubiera pedido en lugar de soltar inmundicia directamente en mi cara.

Iylene y yo trabajamos bien juntos. Mejor, de hecho, porque no había charlas. Hicimos nuestro trabajo rodeando la montaña, haciendo escaneos y regresando a tiempo para la cena. Roys se sentó con el equipo de reconocimiento. Le hice una seña con el dedo medio. Él frunció el ceño.

—¿Por qué te peleaste con el capitán ahora? —Arana recuperó una bandeja para Iylene y para mí.

—Nada. Es un cretino, y me apetecía recordárselo. —Me metí comida en la boca, intentando no fulminarlo con la mirada y fracasando estrepitosamente.

Estuve tentado de tirarle comida. Nadie pensaría nada. Ya me había molestado con él antes, pero tenía hambre y él no valía la pena el desperdicio. Cuando terminó de comer, se fue. Mi comunicador zumbó momentos después.

Roys: ¿Vienes a mi oficina?

Suertudo: Usa tu mano, cabrón.

Roys: Quiero hablar.

Lo ignoré porque no quería hablar. No había nada de qué hablar. Él no creyó en mí, incluso después de toda esa mierda que soltó, incluso después de decir una y otra vez que yo podía hacerlo mejor, que parecía tener fe en mí. La única vez que lo hice mejor, él no confió en mí y se puso irritable después porque…

Porque nunca dijo una palabra en serio. Eres tan inútil como todos creen que eres, y tú lo sabes.

En realidad, le respondería. Simple y al grano.

Suertudo: Muere.

Durante los siguientes tres días, no hablamos. Roys no envió mensajes. Me despertaba para revisar mi comunicador, lo hacía cuando Iylene no miraba, y me encontraba haciéndolo entre dar vueltas en la cama por la noche. El cabrón me estaba interrumpiendo el sueño y no de la manera divertida.

—Imbécil —gruñía antes de quitarme el comunicador para meterlo debajo de la almohada. Pero aun así, de vez en cuando echaba un vistazo y me maldecía por hacerlo.

Mientras Iylene y yo trazábamos un camino, el equipo de reconocimiento permaneció en el hábitat. La flora se extendía como un vasto campo que rodeaba un lago al que no nos arriesgaríamos a acercarnos. Sin embargo, Iylene notó los insectos que nos bombardearon durante nuestra primera semana. Volaban sobre la flora sin impedimentos. Mientras lo hacían, sus patas se abrían como flores en ciernes. Camuflaje. El equipo de reconocimiento se daría un festín con el escaneo que obtuvimos.

Aterrizamos la lanzadera no muy entrada la tarde, habiendo terminado de ver lo que pudimos. Iylene envió al equipo de reconocimiento todo lo que aprendimos a través del comunicador. Elaboramos una ruta que se creía un camino seguro hacia la montaña. Para disgusto del equipo de reconocimiento, Roys dio una orden estricta de que nuestro equipo iría primero para asegurarse de que esa ruta fuera segura antes de llevarlos al día siguiente.

Una vez que apagamos la lanzadera, la ingeniera se acercó, maldiciendo más que yo. Desde el ataque de la flora, había estado revisando todos los días como si fuéramos culpables del daño. Yo solo hice lo que tenía que hacerse, pero ella me miraba con ojos de desaprobación cada vez. Literalmente, porque era una Noveanea, que naturalmente liberaba un olor peculiar que, aparentemente, se comunicaba con su especie. No tenían boca, así que se comunicaban con el resto de nosotros a través del lenguaje de señas. Su señal favorita era decirnos que nos fuéramos a la mierda.

Me aparté de su camino, dirigiéndome con Iylene hacia el hábitat. Regresamos temprano. Planeaba echar una pequeña siesta cuando…

—Ethin. —Roys estaba en el patio, respirando con dificultad después de terminar su entrenamiento diario.

Mis ojos traidores disfrutaron de la vista. Sus pantalones colgaban bajos sobre su fornida cintura, donde el sudor seguía cada línea muscular. Un par de protectores de brazos iban desde sus muñecas hasta la mitad de sus bíceps. Todo lo que podía pensar era en pasar mi lengua por su piel expuesta porque a mi pene no le importaba si estábamos enfadados con él o no. No tenía derecho a ser tan tentador.

Se mordía el labio inferior. —¿Puedo hablar contigo un momento?

Dudé, sintiendo que una respuesta se formaba en mi garganta, pero cerré la boca y seguí caminando. Si no conociera mejor, pensaría que hice a Iylene resoplar. Atravesaron las puertas antes que yo. Roys me agarró la muñeca. —Por favor, dame una oportunidad.

—Mi respuesta sigue siendo la misma.

Roys usó su cuerpo para proteger la entrada. Dejó caer sus manos sobre mis caderas, lo cual no esperaba porque eso es demasiado personal, demasiado cerca, y justo a la vista. La ingeniera podía vernos, o cualquiera podía salir y preguntarse por qué el capitán estaba siendo tan manazas con su oficial más molesto.

Pero yo no quería que me soltara. Tres días, y mi cuerpo sentía como si no lo hubiera conocido en años.

—Cinco minutos —dijo, esos ojos azules intentando mantenerme atrapado en su órbita.

Le quité las manos de un empujón y di un paso atrás, aunque cada nervio en mí gritaba, porque estar cerca de él me nublaba el cerebro. —No hay nada que necesites decirme. He estado pilotando la lanzadera, como se ordenó, Capitán.

Pasándose una mano por el cabello, murmuró: —Cuatro días no son suficientes para que te calmes.

—¿De qué necesito calmarme? Estamos perfectamente bien.

—Me dijiste que me muriera.

—Y sin embargo, aquí estás.

Roys abrió la boca. Maddy salió en el momento perfecto. Nuestras miradas se encontraron. Ella vio un plan del que no podía escapar. La jalé a mi lado sin pensar en las consecuencias potencialmente mortales.

—Mi hermana y yo tenemos asuntos importantes que discutir, así que vete —dije.

—¿Qué? —Ella tiró en un intento de escape inútil.

—Tiene mala memoria…

—Mierda.

—Así que tengo que recordarle de qué tenemos que hablar. Ven, Maddy. —Entré al hábitat, arrastrándola mientras se quejaba de un descanso para fumar.

Roys podía molestarme en el área común, así que me dirigí a los cuartos del equipo de reconocimiento. También podía fastidiarme allí, pero parecía una opción potencialmente mejor. Atravesamos las puertas hasta su sala común. La suya era más pequeña, más sencilla, con algunas sillas y libros esparcidos sobre las mesas. Alguien tenía música sonando desde el laboratorio, heavy metal que me hacía zumbar los oídos.

Maddy se soltó. El puente de su nariz se arrugó. —¿De qué se trataba eso? Estás interrumpiendo mi descanso.

—Quería alejarme del capitán. —Observé las puertas buscando al hombre en cuestión. Nunca apareció. Mi corazón no podía decidir si subir o bajar.

Se cruzó de brazos. —Sí, bueno, no soy una excusa para ti. Resuelve tus problemas por tu cuenta.

—Simplemente resultaste ser la que salió en el momento en que lo necesitaba. Habría usado a cualquier otra persona para escapar.

—Anotado. —Ella se dirigió hacia la salida.

La decepción se asentó pesadamente en mi lengua. Cuando la vi por primera vez, la única opción parecía ser la evitación. Pero a medida que pasaban los días y ella estaba allí, real y viva, quise acercarme, preguntarle por su día y por todos los años que perdimos. ¿No podíamos intentar ser hermanos de nuevo? No teníamos a nadie más, nadie que conociera nuestros días más oscuros.

Maddy se detuvo en el umbral. —Puedes unirte a mí en el descanso para fumar.

Sentí una sonrisa que se asomaba y que reprimí. No me haría ilusiones. No podía.

En la salida, se aseguró de que Roys no nos mirara y me hizo una señal para que la siguiera. Cuando salí, miré y lo encontré de pie junto a las pesas. Tenía la pantalla holográfica de su comunicador encendida, revisando el almacén, y luego la apagó. El cabrón me estaba buscando.

Mi corazón se detuvo. Me golpeé el pecho con una mano.

Maddy caminó detrás del hábitat y encendió un cigarrillo. Me ofreció uno.

—¿Por qué evitas al capitán? —preguntó.

—Pensé que dijiste que resolviera mis problemas.

Me lanzó cenizas. Me las limpié, pero no me atreví a devolverle el favor.

—Se puso irritable conmigo el día que nos quedamos atrapados en la lanzadera —respondí, poniéndome caliente por el recuerdo, la forma en que me miró, todas las mentiras que soltó momentos antes que me atreví a creer por un segundo—. No sé. Estaba actuando raro. Creo que no confió en mi plan.

—Cualquiera se enfadaría comprensiblemente al ser salvado por ti porque eso significaría que son estúpidos —dijo.

—Eres tan amable conmigo. —Mantuve mis ojos lejos de ella para que no descubriera lo feliz que estaba. Preferiría sus insultos al silencio—. De todos modos, ahora quiere disculparse, pero no me importa; puede irse a la mierda.

—A mí me parece que te importa.

Di una larga calada. —¿De qué manera?

—Todas las veces que ustedes dos se miran. Si tú no lo miras a él, él te mira a ti.

Mi corazón dio un brinco. ¿De verdad?

—Es bastante asqueroso, en realidad —gruñó.

—Eso implica que nos has estado observando, o específicamente a mí… —Chillí cuando me clavó el talón en los dedos del pie.

Cesó su tormento y apoyó la espalda contra el hábitat. —Todas nuestras vidas dependen de ustedes, así que no lo echen a perder perdiendo los estribos.

—No sé si alguna vez tuve algo que perder.

Reflexionó sobre el comentario, asintió y luego añadió: —Habla con él.

Un sabor agrio llenó mi boca. —No.

Llevaba el ceño fruncido de quien pisó mierda de perro y la olió durante un kilómetro. —Aquí estoy dándote consejos de hermana, ¿y vas a ignorarlos?

—Es un mal consejo. —Me estremecí, sin necesidad de ver la mirada furiosa que me clavó para saber que estaba allí—. Quise decir, no conoces la historia completa, y si la conocieras, entonces hablarías de otra manera.

—Como quieras. —Se fue sin decir una palabra más.

No me sentía ni triunfante ni derrotado. Hablamos, aunque por un momento. Ella insinuó que me había vigilado, como yo había hecho con ella. Quizás en estos tres meses terminaríamos con algún tipo de relación. Nada como éramos en la Colonia, donde confiábamos el uno en el otro, donde ella confiaba en mí, pero mejor que nada. Mejor que creer que el otro estaba muerto… y que ella se decepcionara al saber que yo no.

Nunca volvería a tener una familia. Ni siquiera nuestros cadáveres podrían reunirse. Pero quizás así podría vislumbrar lo que pudo haber sido.

—¿No te dije que dejaras de hacer eso?

—¡Hijo de puta! —Lancé un puñetazo que no aterrizó.

Roys me apartó la mano de un manotazo, sin poder ocultar su expresión de suficiencia. —Empezaba a pensar que habíamos superado el punto en que querías romperme la nariz.

—Eso fue culpa tuya por escabullirte como un acosador. —Mi cigarrillo se cayó en el desastre. Lo aplasté con mi bota y mantuve mi mirada en esa bota, de lo contrario mi resolución podría desmoronarse—. ¿Qué haces? ¿Cómo supiste que estaba aquí?

—Madlyn me lo dijo.

—Puta. —No nos habíamos reconciliado. Ella me arrojó a los lobos. Agité una mano en señal de derrota—. Bien, sigue. Terminemos con esto.

—Cuando lo pones así, hace que disculparse sea más difícil.

—Bien. Date prisa, tengo hambre, y esto es una completa pérdida de nuestro tiempo.

—¿Vas a considerar mi disculpa?

—No.

—Ethin.

Hice una X con los brazos. —N.O. No.

Me besó. Corto y dulce y no lo que debería haber sido porque mi corazón tenía intenciones traidoras. Especialmente no debió haber hecho eso cuando cualquiera podía vernos, donde la ingeniera no había terminado su inspección de la lanzadera. Una mirada hacia nosotros y vería la forma en que Roys me miraba como si yo fuera el centro de su universo, y yo no quería nada más que ser atraído.

—Lo siento, Ethin —dijo, pronunciando mi nombre con una belleza sin igual—. Por defraudarte a ti y a todos. Si no hubieras reaccionado de la forma en que lo hiciste, no estaríamos aquí. Lamento haber alzado la voz y haberme enojado contigo cuando debería haber demostrado que cada palabra que dije era sincera. Estaba siendo un imbécil. Lo siento.

La disculpa no debería haberme hecho querer atraerlo y rogarle que la repitiera mil veces. Necesitaba devolvérsela a la cara, irme, ir a cualquier parte, hacer cualquier cosa menos quedarme allí y murmurar contra su boca: —¿Y?

—¿Y? —hizo eco, tomándose un momento para rascarse el brazo.

Mis dedos se engancharon en la punta de sus brazaletes donde sus músculos se flexionaban cuando froté su piel. —¿No lamentas no haber confiado en mí?

—¿Qué?

—Por eso dudaste, porque no confiaste en mi plan.

Alcanzó mis manos con dulzura, nada parecido a la forma en que estábamos destinados a ser. —Por supuesto que no.

Y yo me aferré a él tontamente. —Pero te congelaste.

—Lo hice… Fue un error, y estaba enojado conmigo mismo por ese error. Me desquité contigo.

—No cometes errores.

—Me siento halagado, pero cometo muchos. Confía en mí.

—¿Eso es todo?

—Sí. Tuviste un plan brillante. Estamos vivos gracias a ti. Lo hiciste genial, y ni por un segundo quise insinuar que no confiaba en ti. —Sonrió cuando finalmente encontré esos ojos peligrosamente tentadores. Toda la tensión de estos últimos tres días desapareció en un instante.

—Esto apesta un poco. Quería sexo caliente y furioso, y me arruinaste el ambiente.

Excepto que no lo había hecho. Hizo todo más difícil al reír y acercarse para un beso que me hizo preguntarme por qué lo ignoré cuando podría haber tenido su lengua en mi boca. Quería besarlo, arrastrarlo al suelo allí mismo y recuperar todo el tiempo perdido. El bastardo se atrevió a privarme de él, así que enredé mis dedos en su cabello y lo mantuve allí. Solo un poco más, donde volví a aprender su boca como si pudiera haber cambiado en nuestro corto tiempo separados.

—¿Eso fue lo que realmente te molestó? —preguntó, golpeando su frente contra la mía.

—Era lo que más sentido tenía.

—¿Cuántas veces te he dicho lo inteligente que eres?

Me rodeó con un brazo la cintura para evitar mi escape, aunque tenía la secreta sospecha de que me encontraría dondequiera que fuera.

Y yo querría que lo hiciera.

—Cuando lo dices, siempre siento que te estás burlando o me estás menospreciando —admití en voz baja.

—Supongo que ha habido numerosas veces en que lo dije porque estaba irritado contigo. Pero, en realidad, eres una fuerza inamovible, Ethin, verdaderamente, increíblemente impresionante, de más maneras de las que te darás crédito —dijo, y fue más de lo que podía soportar, más de lo que podía aceptar, pero me agarró la barbilla y besó cualquier oportunidad de expresar dudas.

Nos quedamos así; yo apoyado en él, sin importarme si alguien nos encontraba mientras su pulgar me frotaba el costado. Recorrí las líneas de su rostro, sobre su mandíbula que no se había afeitado esa mañana. La barba incipiente me hacía cosquillas y me incliné para sentirla, para sentirlo en mis labios y saborearlo, aunque extrañaba la cereza. Ese sabor se había vuelto suyo y lo quería más cada día.

—¿Por qué te tomó días reunir el valor para disculparte cara a cara? —pregunté cuando mis manos viajaron a su cuello.

—¿Necesito recordarte el mensaje de "muere"? —Se rió y tomó mi mano para besar mi palma.

Debería alejarme. Irme.

No lo hice.

—Me fulminabas con la mirada cada vez que estaba en la habitación. —Entrecerró los ojos de forma burlona—. Pensé que quizás te calmarías si me mantenía alejado, excepto que ciertamente sabes cómo guardar rencor, ¿verdad?

Eso… era cierto. Maddy también lo mencionó, aunque yo no había querido mirar tan mal. Estaba molesto, especialmente después de todos esos cumplidos. Pensé que mentía, y el dolor de eso me hizo sentir increíblemente amargado. No quería que me importara.

Pero sí me importaba. Quería creerle. Quería creer en lo que él veía en mí.

—Los rencores están hechos para guardarse —respondí contra esos labios que apenas me dejaban en paz, y no me importaba en lo más mínimo.

—¿Este rencor ha terminado? —susurró entre cada toque que nunca duraba lo suficiente.

—Podría usar más convencimiento.

—¿Qué tal esta noche? Mi habitación esta vez.

Mi pecho se volvió pesado, mi respiración un poco forzada. —¿Un cambio de escenario?

—Entre otras opciones. —Me agarró por la cintura y me susurró al oído—: Para compensar la pérdida del sexo furioso, quiero que me folles esta noche.

Se alejó, dejándome con una imaginación demasiado ávida y el calor corriéndome directamente al pene.

Corrí tras él.

—¡Deberíamos pelear más a menudo!

Roys se rio, y yo empecé a contar el tiempo hasta el apagado de luces.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 030

—¿Qué te pasa con esa cara alegre? —preguntó Arana en el salón.

—No tengo ninguna cara alegre.

Por favor. Me dolían las mejillas de tanto sonreír.

Mi mente había estado en los rincones más inmundos de la galaxia imaginando a Roys en todo tipo de situaciones comprometedoras. Era más fácil pensar en sexo que en las otras sensaciones que asomaban su fea cabeza de vez en cuando.

Él confiaba en mí. Lo que dijo, todo, desde el principio, lo decía en serio. Roys me veía de maneras que nadie más lo hacía y que nadie más lo haría jamás.

Me mordí el interior de la mejilla mientras Arana me lanzaba una mirada de reproche. Detrás de ella, Ryker discutía con Lilea sobre qué ver. Teníamos tiempo hasta el apagado de luces para disfrutar de una película, a la que Roys decidió unirse. Se sentó en el lado opuesto de la habitación cuando todo lo que quería era arrastrarlo a mi regazo. Lo cual era extraño porque yo no era del tipo de acurrucarse. El sexo era todo lo que necesitaba. Eso sería todo lo que necesitaría jamás.

¿Verdad?

Todos se pusieron de acuerdo en una película —lo que significaba que Zavir había robado el control remoto y nadie tenía la audacia de decirle que no—, y el equipo de investigación se unió para una noche de cine masiva. Maddy se sentó en el suelo cerca de mí. Cuando algo divertido sucedía, ella se reía y rozaba mi pierna.

Una vez, aproveché para pasar mis dedos por su cabello, como me dejaba cuando éramos niños. Nunca supe por qué disfrutaba trenzándole el cabello. Las trenzas eran una porquería, pero ella me dejaba, y yo lo hacía sin pensar cada vez que estábamos cerca. Ella no me hizo parar, aunque miró hacia atrás una vez donde esperaba una mirada fulminante o una advertencia de que me quitaría los dedos. Ninguna de las dos cosas sucedió, pero mi mano igualmente se retiró.

Sentarme allí con todos me recordó la Colonia, un recuerdo que creía haber olvidado. Uno donde Mamá, Papá, Pops, Maddy y yo nos sentábamos en las viejas tuberías en lo alto de la ciudad para ver una película proyectada en una pantalla gigante al otro lado. No teníamos los créditos para pagar los boletos, pero Pops encontró un lugar desde donde verla de lejos. Nos acurrucamos, yo en el regazo de Pops y Maddy en el de Mamá con Papá en el medio sosteniendo todos los bocadillos.

De alguna manera, había olvidado eso, o no quería recordar algo bueno porque nunca lo tendría de nuevo. Pero justo entonces, vislumbré, rodeado de todos, sintiendo a Maddy cerca, como si no estuviera consternada por la mera idea de mí, y sorprendiendo a Roys mirándome. Mi corazón se me henchía, y me dolían los ojos. Me los sequé con el dorso de la mano.

¿Qué demonios me pasaba?

Cuando la película terminó, todos se fueron por caminos separados. Roys se dirigió a su habitación. Miró por encima del hombro antes de desaparecer. Me froté el estómago, que había estado anudado durante la mayor parte de la película y siguió saltando después de que Arana se fue a la cama. Me acosté en la litera revisando la hora en mi comunicador.

¿Debería ir a verlo? Esto era…

Las cosas eran…

Algo había cambiado. De alguna manera, por alguna razón, a través de todo lo que había sucedido, pedazos de mí cambiaron. Roys también lo había hecho. Una vez, nuestros bordes eran demasiado ásperos para hacer algo más que chocar y chispear. Con el tiempo, esos bordes se suavizaron y encajaron, uniéndose poco a poco. No éramos la imagen que fuimos una vez. Algo nuevo se había creado y esa creación me asustaba.

Y me excitaba.

Arana murmuró tonterías en su sueño antes de soltar un ronquido que podría someter a una supernova. Mi comunicador señaló que habían pasado quince minutos. Si esperaba más, se iría a la cama. Podríamos ralentizar esto. Podría detenerlo por completo. Estas escapadas serían solo eso —escapadas que nos entretenían en las últimas horas de la noche. Todo lo que teníamos que hacer era parar.

Me giré de lado para mirar la pared. Cuando cerré los ojos, Roys yacía allí, sonriendo ampliamente con sus dientes ligeramente torcidos que lo hacían aún más seductor.

Maldita sea.

Me quité el comunicador.

Roys tenía un dormitorio privado cerca de la oficina. Llegar allí era rápido y fácil. Asegurándome de que los pasillos estuvieran vacíos, llamé, y la puerta se abrió. Dentro, Roys tenía el mismo espacio, aunque con una cama más grande contra la pared más lejana. Estaba de pie frente a una cómoda sencilla, donde guardaba un uniforme recién lavado. Llevaba unos pantalones holgados y esos brazaletes innecesariamente atractivos. Aparte de eso, la habitación carecía de efectos personales. Tenía una caja de dulces. Nada más. Qué decepción, aunque la mayoría de nosotros o no teníamos efectos personales o los habíamos dejado en la base. Era más probable que los perdiéramos si traíamos algo con nosotros.

—¿De verdad estabas guardando la ropa mientras me esperabas? —pregunté.

—Pensé que debería mantenerme ocupado —cerró la cómoda—. Después de todo, no estaba seguro de si considerabas aferrarte a tu rencor.

—Me aferro, pero esta noche determinará si lo suelto o no.

—Debo estar en mi mejor rendimiento, entonces.

—Absolutamente, y soy un crítico severo. —Eso estaba totalmente sesgado a su favor, y él lo sabía.

Sonriendo con suficiencia, Roys dio un tentador paso a la vez. Me agarró la cintura cuando nos besamos, negándose a permitir cualquier espacio entre nosotros. Descendió a mi cuello para realizar su actividad favorita de marcarme. Me estremecí al pensar en verlas en el espejo mañana y su pequeña sonrisa astuta cuando tuviera que luchar para esconderlas. Aunque eso nunca me hizo decirle que parara.

Acaricié su pecho, amando cómo mis manos nunca podían abarcarlo por completo. Roys siempre había sido todo músculo, firme pero suave, capaz de levantarme y arrojarme por la habitación, si le apetecía. Y si eso no era una gran excitación, no estaba seguro de qué más lo sería.

Tropeamos hacia la cama, torpemente con nuestros pantalones. Le pisé el pie. Nos reímos el uno contra el otro, haciendo que nuestros dientes chocaran. Nos reímos aún más antes de apartar nuestras inútiles ropas de una patada.

Era extraño.

Era maravilloso.

Nunca quise que esto terminara.

Roys cayó sobre el colchón, donde ofrecía una vista asombrosa. Su cuerpo yacía abierto para mí. Sus poderosos muslos presionaban contra mis caderas. Agarré los músculos de sus piernas, deleitándome con la visión de él bajo mí. Sus dedos se flexionaron contra las sábanas. Mi atención se desvió hacia ellos y la tensión en sus brazos.

—¿Pasa algo? —pregunté, el estómago se me encogía.

Me rodeó la cintura con una pierna. Tropecé y me sostuve en la cama, cerniéndome sobre él.

—Solo me pregunto qué esperas. —Tomó su pene. Me lamí los labios, observando cómo sus caderas se movían con su mano—. Tócame.

—Sí, señor.

Besé cada lugar que me permitió, por su pecho, por su abdomen, alrededor de sus rodillas hasta sus tobillos. Roys soltó una risita suave cuando hundí mi nariz en la parte posterior de su rodilla. Durante mi silenciosa exploración, Roys sacó lubricante de debajo de su almohada para cubrir su mano, y la mía después de que le chupara los testículos y le agarrara la base. Gimió mientras yo tomaba el control, acelerando el ritmo hasta que sus caderas no pudieron seguirme.

—Sabes increíble —dije, mi boca moviéndose alrededor de sus caderas.

Lo mordí, y él gimió, y luego Roys me agarró por la barbilla. Incluso así, con las mejillas sonrojadas y el pecho agitado, sonrió, sabiendo que me tenía completamente a su merced.

—Espera a que uses esa boca en mi pene.

—Confía en mí, planeo usar mi boca en todas partes.

Roys tomó sus muslos, realmente mimándome en el departamento de deleite visual esta noche. Abrió las piernas de par en par, gimiendo por las rápidas caricias de mi mano. No pude resistirme a marcar sus piernas, dejando que mis dientes recorrieran la piel de gallina antes de morder con fuerza. Sus músculos se flexionaron y yo suavicé la marca con mi lengua. Mis dedos pronto se deslizaron entre sus nalgas para rodear su orificio. Compartimos un gemido. Ver su placer era tan bueno como que él me hiciera lo mismo. Me hizo desear más, cualquier cosa que me permitiera.

Roys maldijo cuando hundí mi boca en su pene. Mientras golpeaba el fondo de mi garganta, mi dedo masajeaba su borde, sintiendo cada glorioso estremecimiento. Su espalda se arqueó, temblando mientras lo llevaba más alto. Cuando se alejó de mí, le besé la cabeza y lo lamí hasta su base.

Observó, labios entreabiertos, ojos oscuros, las pupilas prácticamente cubriendo el azul.

—Usa tu lengua para prepararme para ti.

—Lo que quieras, cariño. —Lo besé primero, lentamente, antes de presionar mi lengua contra su borde.

Las caderas de Roys se retorcieron cuando mi lengua lo recorrió.

—Eres un buen chico, Ethin. Bueno, tan bueno.

Escuchar mi nombre así hizo que mi mano se torciera en mis pantalones. Me trabajé a mí mismo mientras mi lengua lo penetraba, empujando y rizándose como a él le gustaba según sus jadeos de placer. Me alejé para mojar mi pulgar, usándolo para frotar alrededor de su tembloroso orificio. Roys se apretó fuerte contra mí, dejando que mi pulgar se sumergiera en él antes de que lo reemplazara con mi lengua. Mi pulgar frotaba alrededor de él en círculos, mi lengua penetrándolo rápido.

—Espera, joder, Ethin, para —dijo, sus caderas se echaron hacia atrás.

—¿Ibas a correrte? —Besé esos muslos increíblemente musculosos, tomando la piel entre mis dientes de nuevo antes de hundir mi nariz en sus rizos oscuros. Mi mano se detuvo sobre mi erección, sabiendo que no duraría y que preferiría terminar entre sus piernas.

—Sí.

—Quiero que lo hagas. Por favor. —Volví a atormentarlo, gimiendo mientras mi lengua dolorida hacía que sus caderas se retorcieran.

Roys se retorció y gimió y se tensó. Una mano agarró su pene, durando apenas unas pocas embestidas antes de que mi nombre brotara roto de sus labios. Se apretó alrededor de mi lengua, cabalgando su orgasmo mientras yo devoraba su trasero.

Deseaba haber podido ver, aunque usaría eso como excusa para hacerlo de nuevo.

Sus piernas cayeron sobre mis hombros, los músculos relajados y la piel cubierta por una fina capa de sudor. Saboreé la sal en él, besándolo con indiferencia mientras frotaba la parte exterior de su muslo. Roys recuperó el aliento, una mano posándose en la parte posterior de mi cuello. Sus músculos se tensaban contra sus brazaletes, lo que lo hacía aún más ardiente.

—¿Estás listo para más? —Yo ciertamente lo estaba. Mi centro me dolía al pensar en Roys asfixiándome.

—Sí. —Sus ojos azules se abrieron, rodeados de un rubor que lo hacía aún más seductor—. Súbete a la cama. Voy a cabalgarte.

Con el agarre en mi cabello, me tiró a la posición. Me senté, con la espalda contra el cabecero, mordiéndome la lengua con fuerza para evitar un accidente colosal. La mera visión de Roys a horcajadas sobre mí fue casi suficiente para hacerme explotar.

Que las estrellas tengan piedad.

Con las manos en mi cuello, atrapó mi boca para recordarme quién tenía el control total. Mis uñas pueden haberse clavado en sus caderas, pero él las movía como quería, inmovilizándome contra la cama cuando me volvía demasiado celoso o moliendo con fuerza para oírme jadear contra su boca. Me chupó el cuello, su aliento caliente sumiendo mi mente en una niebla, mientras yo lo masturbaba. Mi pene pulsaba, anhelando el paraíso que prometía, pero el bastardo burlón apenas hacía más que rozar su estómago contra mí.

—Eres exasperante —dije, a lo que él se rio entre dientes.

—Considera esto como la venganza por todas las veces que me has cabreado.

—Eso es… —Roys me silenció tomando mi mano para cubrirla de lubricante. Luego se arrodilló con su mano atrapada bajo mi barbilla, forzándome a contemplar su sonrisa engreída—. Justo. Absoluta y comprensiblemente justo. Siempre tienes razón.

—Eso es lo que me gusta oír —ronroneó.

Mis dedos se pusieron a trabajar abriéndolo, y él atrapó mi labio inferior entre sus dientes. Sus caderas comenzaron a rodar contra mis dedos después de que el segundo se uniera.

—Más fuerte —dijo, una mano ahora en mi cuello. La otra se enredó en mi cabello, ambas manos apretando cuando mis dedos se curvaron justo como debía ser—. Esto no es lo mío habitual —dijo, su voz un gemido profundo que me hizo encoger los dedos de los pies—. Así que, esta parte podría necesitar durar un poco más.

Le chupé su maravilloso pectoral, haciendo rodar el pezón entre mis dientes.

—No tengo reparos al respecto. Me estoy divirtiendo aquí mismo.

Compartimos una risa, besándonos con pereza, tomándonos nuestro tiempo y dejando que el placer se ralentizara hasta arrastrarse. Lo último que quería era que Roys no estuviera tan cautivado por esto como yo. Quería que se sintiera bien, que lo deseara tanto como yo.

¿Él también quería quedarse aquí para siempre? ¿Olvidar que el resto del mundo y todos sus problemas alguna vez existieron, atrapados aquí entre estas cuatro paredes, solo nosotros dos? ¿El pensamiento lo aterraba por completo, o se sentía como más de lo que jamás podría esperar?

Lo besé una y otra vez y escuché pequeños jadeos en su respiración cuando algo se sentía demasiado bien. Luego lo haría de nuevo, y él gemiría, y pensé que nada en el mundo podría compararse con este hombre ridículamente atractivo cabalgando mis dedos. Cuando tomó mis muñecas para inmovilizarme sobre mi cabeza, apenas pude evitar embestir contra él. Roys mantuvo mis manos atadas con una de las suyas, sus dedos apretados contra mi pulso. La otra cayó entre nosotros para provocarme, un solo dedo trazando la vena bajo mi cabeza.

—Si sigues así, todo este trabajo será en vano —advertí, gimiendo cuando agarró mi base para guiarme al oasis entre sus muslos—. Déjame entrar. Por favor, señor, quiero correr dentro de ti.

Sonrió, sabiendo perfectamente lo que me hacía.

—Has aprendido tus modales.

Mis ojos rodaron mientras me devoraba, un lento descenso de sus caderas arrastrándome más hacia el éxtasis. Su mano atrapó mi garganta de nuevo, permaneciendo allí, prometiendo más. Todo lo que quería era embestir y ver su cuerpo temblar de necesidad, como todas las veces que él lo había hecho por mí. Pero Roys me mantuvo allí, probando y provocando. Su cuerpo me atrapó contra el cabecero, completamente dominado por su forma, haciendo que sus ojos brillaran aún más en la oscuridad.

—Eres hermoso —las palabras escaparon de mis labios antes de que pudiera considerarlas.

Roys se congeló, y temí lo peor hasta que me besó como si eso fuera todo lo que siempre había querido oír. De alguna manera, el roce de su lengua, su sabor, la caricia de su boca mientras se inclinaba contra mí, hicieron que mi corazón se elevara más alto que el propio sexo.

Luego levantó sus caderas y las dejó caer con fuerza, su mano apretando mi cuello. Gemí, mis talones se clavaban en el colchón mientras repetía la acción, asegurándose de establecer un ritmo vigoroso y de que obtendría todo lo que quería.

—Ethin —Roys gimió, de una manera que nunca había oído, casi aguda y quejumbrosa—. Ethin, Ethin.

Él debía saber que ese nombre le pertenecía por completo, y me estaba volviendo loco.

Roys me cabalgó rápido, el sonido de nuestros jadeos solo opacado por el cabecero golpeando contra la pared. Nuestros cuerpos sabían lo que el otro quería, cómo hacer la experiencia aún mejor. Dentro de él estaba caliente, húmedo, apretado, la cabalgata que nunca olvidaría y que desearía hasta el fin de mis días.

Su agarre en mis manos se aflojó, demasiado concentrado en mover sus caderas en un ritmo que me hacía jadear. Mi mano golpeó su trasero, y él me mordió el labio. Nuestras manos, las que permanecían sobre mi cabeza, atrapadas en un agarre de hierro, el dolor mitigado por nuestro sexo.

—¿Te gusta estar dentro de mí?

Mis uñas sin brillo rasparon su trasero.

—Sí, maldita sea, sí, me encanta.

—¿Y te portarás bien para volver a cogerme?

—Sí, señor, por favor.

Me besó con la fuerza suficiente para dejarme un moretón, y yo le di otra palmada en el trasero.

—Más fuerte —gruñó, temblando cuando le di lo que quería. Sus salvajes embestidas me dejaron luchando por mantener el ritmo. Sus movimientos bruscos advertían de un final que aún no deseaba. Pero el bastardo cruel besó sobre mi mandíbula hasta mi oído, donde su mano en mi garganta se apretó—. Corre dentro de mí. Ahora mismo, Ethin, te deseo tanto, joder, cariño.

Le daría cualquier cosa que quisiera. Una embestida más, otro beso, otra palmada, su mano levantando mi cuello para que me chupara la lengua, y terminé, agarrando su pene mientras mi orgasmo me desgarraba.

—Ese es mi buen chico —gimió, embistiendo mi mano ansiosa, luego tensándose y estremeciéndose por su propia liberación.

Sus ojos eran espejos de mí, empañados como cristal frío. Sus labios entreabiertos en una última llamada de mi nombre, sus caderas hundiéndose hasta que cayó exhausto contra mi pecho. Nuestras respiraciones se igualaron en su desesperación, los cuerpos aún calientes y tambaleantes.

—Dime que lo haremos de nuevo —dije, ya suplicando a cualquier ser del universo que hiciera mi sueño realidad.

Su voz, lo suficientemente ronca como para hacerme sonreír con orgullo, retumbó contra mi nuca.

—Definitivamente. Joder, cariño, eso se sintió increíble.

Me dio la oportunidad de besar su cuello, donde busqué una dulce venganza. Ahora entendía el atractivo porque, maldita sea, sabía increíble. Roys se rio, y me dejó voltearnos sobre las sábanas desordenadas donde aprendí que era increíblemente cosquilloso detrás de las orejas.

—Para. No me gusta que me hagan cosquillas y no puedo prometer que no te echaré de esta cama. —Roys se reía, sin embargo, y yo quería oír más, así que seguí besando y él se retorció, luego soplé detrás de su oreja y él se sobresaltó, y luego llegó la patada.

Si estuviéramos en una posición diferente, eso habría sido doloroso, pero fue más bien un toque contra mi muslo. Y no era cosquilloso, eso era un excitante, así que tomé nota mental de hacerlo en la próxima oportunidad.

Roys me agarró por las caderas y me recordó que esos músculos no eran de adorno. Un gruñido y me levantó de encima de él como si no pesara nada.

De acuerdo, sexy.

Rodó fuera de la cama donde miré la marca de mi mano en su trasero hasta el baño. Luego lo seguí porque él llevaba el calor que buscaba, porque no quería que estuviera tan lejos de mí, porque…

Roys tenía un baño privado, donde se puso a limpiar, y yo me uní a él. Me lanzó una mirada inquisitiva a través del espejo.

—¿Qué? —pregunté desde el inodoro.

—Eres rápido para huir, así que me sorprende que sigas aquí.

—No huyo. Follamos. Ya está. ¿Por qué molestarse en quedarse? —La pregunta sonó mal y me aclaré la garganta—. Pero esta vez, ¿por qué no usar el baño privado del capitán donde no tengo que preocuparme de que alguien entre pensando que me masturbé solo en la ducha?

Los aposentos de Roys no eran exuberantes. Tenía espacio para una ducha, lavabo, inodoro y nosotros dos de pie uno al lado del otro. Comparado con las duchas comunitarias, sin embargo, esto era un resort.

—No pensé que te importaría eso —dijo.

—No quiero que nadie piense que no puedo conseguir que otra persona me corra. Eso sería humillante.

—Ah, sí, no querríamos arriesgarnos a arruinar tu imagen. —Se apoyó en el lavabo, mirándome.

Me deleité con la vista de él, sus caderas y muslos enrojecidos y su cuello descolorido por mi atención voraz.

—Exacto.

Pasó a mi lado para abrir las puertas de la ducha, donde mis ojos se negaron a apartarse de los firmes músculos de su espalda y muslos.

—¿Significa eso que no te ducharás conmigo?

—¿Habrá tiempo para besuqueos en la ducha?

Guiñando un ojo, entró.

Sería un loco si dijera que no, así que me lancé y encontré mi boca pegada a la suya antes de follarlo contra la puerta de la ducha. La cual empujamos fuera de sus bisagras. Roys dijo que fue mi culpa por ser demasiado celoso —él era quien me decía que fuera más fuerte—, ese argumento fue ignorado.

Roys terminó su ducha, con cuidado de no mojar el suelo del baño. No se había quitado los brazaletes. Parecía sensible a las cicatrices, independientemente de que yo las conociera. No pregunté, y estaba demasiado ocupado luchando por aprender a volver a poner la puerta.

Después de quince minutos de frustración, salí del baño para encontrar a Roys descansando en la cama de sábanas limpias. Sus bóxers no hacían nada por ocultarlo, y su camisa lo abrazaba perfectamente. Aunque lo había visto mucho, mi pene se estremeció al pensar en tener mis manos por todo él, mi boca, mi lengua y mis dientes.

La cama me llamaba al espacio vacío a su lado, Roys aún más. Yacía de espaldas, un brazo detrás de la cabeza y los ojos cerrados. Pensé en acurrucarme a su lado, donde él me rodearía con sus brazos y nos quedaríamos dormidos así…

Sentado al borde de la cama, me puse la ropa.

—¿Nos acompañarás mañana en la misión de seguridad, Capitán?

—¿Quieres que lo haga? —La cama crujió. Lo imaginé tumbado de lado, intentando tentarme con ese espacio abierto.

—Siempre y cuando sepas que estoy a cargo de pilotar.

Se rio. Me estremecí cuando pasó sus nudillos por mi espalda.

—Por supuesto, estaré allí.

—De acuerdo.

—Buenas noches, entonces.

—Noche. —Salí de la habitación y golpeé mi puño contra mi pecho sobre un corazón que no se calmaba incluso mucho después de acostarme solo en la cama, preguntándome cómo habría sido estar en ese espacio a su lado en su lugar.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 031

—Nos alegra que se una a nosotros, Capitán. Si algo saliera mal, será útil tenerlo a bordo —dijo Iylene desde el asiento del copiloto. La puerta de la cabina permanecía abierta. Roys estaba sentado en la cabina a mi derecha, visible en mi visión periférica.

—Esperemos que no me necesiten. Basado en sus escaneos, esta ruta debería ser buena, pero definitivamente no quiero una repetición de lo que pasó la última vez —respondió.

—Ni yo, aunque Lucky tuvo la situación bajo control una vez, podría hacerlo de nuevo.

—No me presiones. Podría entrar en pánico. —Capté la bonita sonrisa de Roys antes de que se pusiera el visor.

—Una vez que aterricemos, Ethin se quedará en la lanzadera. El resto de nosotros nos desplegaremos para asegurar la zona. No puede haber ningún riesgo para los investigadores —explicó Roys.

—Sí, señor —respondió la cabina. Iylene me pellizcó por no seguir el ejemplo. Si supieran con qué frecuencia lo decía en la cama, no serían tan tacaños. Además, tenía preguntas.

—¿Por qué me quedo en la lanzadera? —pregunté.

—Eres el mejor piloto. Si te necesitamos para que nos saques, puedes hacerlo, y si necesitas irte, confío en que devolverás la lanzadera.

El apagón en la voz de Iylene ocultaba su rostro, pero la inclinación de su cabeza delató la verdad. Una sensación de desconfianza permanecía por lo que sucedió con Lilea. Mis dedos se flexionaron, y seguimos adelante.

Arana y Ryker discutieron la posibilidad de extraña flora nueva y todas las formas en que podría matarnos. Zavir le explicó a Lilea cómo usar el escáner especial que el equipo de investigación envió con él, en caso de que viéramos nueva flora. Querían trabajar en los datos lo antes posible, incluso si eso significaba que nuestro equipo podría romperse. Roys estaba en su comunicador, recorriendo la pantalla holográfica, revisando el hábitat, y se detuvo en el almacén.

—¿Preocupado de que estén causando problemas en casa? Pensé que confiabas en el equipo de investigación —dije.

—Confío, pero si algo sale mal, es mi responsabilidad. Necesito monitorear las cosas. —Metió la mano en el bolsillo, sacó dos dulces, ofreciéndome uno que acepté.

A Iylene o no le importó o no lo notó. Miró por la ventana, atento al dosel que pasaba por debajo. La cabina charló sobre la ruta de vuelo que tomó una hora. Cuando aterrizamos, Roys repitió el plan, separando a todos en equipos de dos, excepto a él. Conmigo en la lanzadera, éramos una persona menos.

Mientras los demás descargaban, me puse detrás de él.

—Pensé que debíamos ir en equipos de dos.

—¿Preocupado por mí? —Roys ajustó la correa del lanzallamas en su amplio hombro.

Tuve un peculiar impulso de pasar mi mano por su espalda para ver, incluso con una capa de exopiel entre nosotros, si reaccionaría. Apretando las manos, me encogí de hombros.

—Solo señalo que no estás siguiendo tus propias reglas.

—Voy a rodear el perímetro, así que no estaré lejos de ti, y si alguien necesita mi ayuda —golpeó su comunicador—. Ahora vete.

Los equipos se dispersaron. Rodeé la lanzadera, manteniendo mis ojos en la flora y revisando el rastreador. Mi recorrido regular dejó una hendidura en la hierba. El rastreador de Roys se detuvo. Extraño. Volví a comprobar. Todavía sin movimiento.

—Roys, repórtate —dije por los comunicadores mientras me acercaba a la marca. No estaba lejos en la línea de árboles. No respondió. Levanté mi lanzallamas. Mi ritmo cardíaco alcanzó su punto máximo. Un horrible sonido de arcadas vino de delante.

—¿Roys? —Aparté las plantas con el codo para encontrarlo encorvado, vomitando—. ¿Qué pasó?

—Estoy bien. —Tosió, una mano en un tallo y la otra sosteniendo su visor—. El calor debió afectarme.

Mis hombros cayeron. Le agarré la cintura, estabilizándolo mientras tosía lo último. Se enjuagó la boca y se secó el sudor de la frente. Mis dedos rozaron su costado mientras lo examiné. No había daño en su exopiel, ninguna señal de lesión.

—¿Realmente me estás revisando? —Me ofreció una ceja alzada por encima de su hombro—. La verdadera pregunta es ¿qué te pasa a ti? Hoy estás tan atento.

Mi lengua recorrió la parte posterior de mis dientes antes de soltarlo.

—Es parte de la descripción de mi trabajo. Un cierto comandante espinoso me regañaría de otro modo.

Y pensé que algo peor había pasado.

Bebió a tragos de su cantimplora y se alejó del desorden. Yo también lo hice. El sudor le pegaba el cabello a la piel, creando largas líneas por su rostro y desapareciendo bajo su traje. Tenía un aspecto más pálido en comparación con su tono de piel cálido normal, y su mano temblaba al sostener la cantimplora.

—Tómate un descanso en la lanzadera. Encenderé el aire. —Asentí detrás de nosotros.

—Estoy bien. Necesitaba beber más, eso es todo. —Y beber lo hizo, bebiendo a tragos su cantimplora y la mía cuando se la ofrecí. Después tomó un dulce y se rascó el brazo—. Deberían terminar pronto. Por lo que parece, estamos a salvo.

—Más razones para que te metas en la lanzadera.

—No sé cómo lidiar contigo fingiendo preocuparte por mí.

—Mete tu trasero en la lanzadera.

Roys tenía esa mirada, algo que no podía explicar, que sabía que tenía que arruinar por mi cordura.

—No voy a cargar con tu trasero si te desmayas por un golpe de calor, y si los demás se ofrecen, los dejaré atrás —advertí.

Tuvimos un largo concurso de miradas que tuvo un claro ganador, así que no estaba seguro de por qué se molestó. Roys se dirigió a la lanzadera. Entré en la cabina para encender el aire. Él se sentó en la cabina bebiendo más agua y rascándose el brazo. La puerta de la cabina se cerró para mantener el aire dentro mientras yo rodeaba la lanzadera y me puse a revisar el perímetro en lugar de Roys. Con todo este caminar, sin nadie hablando, mi mente decidió divagar.

El día no era tan caluroso como de costumbre. Eso no significaba que fuera soportable, pero Roys había estado en peores situaciones. Tareik, nuestro médico principal, quizás tendría que examinarlo. El Planeta podría tener enfermedades que nunca conocimos. Si Roys contraía algo, podríamos estar en serios problemas. Él podría estar en serios problemas. Me mordí el labio inferior, tratando de pensar en cualquier cosa que no fueran las enfermedades desconocidas y potencialmente incurables.

En mi último círculo alrededor de la lanzadera, miré por la ventana de la cabina. La puerta abierta de la cabina reveló a Roys sentado en la parte trasera. Tenía su comunicador encendido, revisando el almacén. Esa era la segunda… no, la tercera vez.

No significaba nada. Estaba haciendo su trabajo, revisando el hábitat mientras nosotros estábamos fuera.

Lilea e Iylene salieron de la flora.

—¡Ya estamos de vuelta, por fin! —suspiró Lilea—. Terminado y todo despejado. La flora aquí es bastante bonita, con muchos más colores, y aparentemente más amigable.

—¡Me atrevo a discrepar! —Ryker salió de los bosques llevando el cadáver de una flora en su espalda. Zavir llevaba el resto, raíces y todo. El tallo era tan largo como la lanzadera y grueso, con una gigantesca cabeza en forma de V detrás de la espalda de Zavir. Dentro de esa cabeza había tentáculos, ventosas y potencialmente dientes.

—Este cabrón —Ryker caminó hacia la parte trasera de la lanzadera, donde el equipo de investigación dijo que podíamos guardar las muestras—. ¡Intentó comernos! Había docenas de ellos por ese camino, todos en el dosel esperando para abalanzarse. No vayan por ahí.

Zavir empujó el cadáver al espacio de carga mientras la puerta se abría y Roys salía.

—Menos mal que ese no es el camino que el equipo quiere tomar. —Roys echó un vistazo a la planta muerta—. Se alegrarán de que la hayas traído. ¿Están bien ambos?

—Estoy traumatizado —respondió Ryker con un dramático ademán de la mano—. Pero físicamente bien.

—Me reí mucho —dijo Zavir al subir a la lanzadera. Se detuvo para mirar a Roys—. Pero estás pálido, Capitán. ¿Te afectó el calor?

—Sí. Ethin tuvo la amabilidad de revisar el perímetro mientras yo tomaba un poco de aire —dijo Roys, haciendo que el grupo soltara una serie de burlas infantiles a las que yo debería haber respondido.

No lo hice, siguiendo tranquilamente a todos a la lanzadera, donde mis ojos se negaron a apartarse de Roys hasta que entré en la cabina. La escena anterior se reprodujo en mi mente. Revisó el hábitat para asegurarse de que todo estaba bien. No era extraño. Excepto que seguí observando, analizando cada movimiento.

Comió más dulces hoy de lo habitual. Se había rascado el brazo cinco veces desde que empecé a contar, se enfermó antes, piel pálida y sudorosa… esa noche que jugó al RV había sido inusual. Estaba de tan buen humor… me llamó Lucky. Era extraño que estuviera tan abierto a volver a su oficina cuando había riesgo de ser descubierto. La lanzadera también, quedándose paralizada así cuando fuimos atacados. Lo llamó una casualidad, pero Roys nunca se tensaba. Incluso cuando estábamos en las cuevas, él mantuvo la calma. Rascándose los brazos con frecuencia, sin quitarse esos malditos brazaletes…

Estaba dándole demasiadas vueltas, ¿y a quién le importaba? Era asunto suyo. Sabía que era un consumidor. No había cambiado. No importaba una mierda.

En el hábitat, Roys ayudó a Zavir a llevar el espécimen al laboratorio. Maddy los invitó a entrar. Me reconoció con un asentimiento, que yo le devolví. Eso debería haberme puesto extático, pero verla trajo recuerdos de la Colonia, de los sintéticos que entregábamos a personas que fingíamos no importar porque eso era todo lo que podíamos hacer para sobrevivir.

Cuando un cadáver aparecía al lado de la calle, nunca revisábamos porque probablemente reconoceríamos su rostro. No era raro llegar a un punto de entrega y encontrarse con un cadáver dentro. El hedor a podredumbre permeaba mi mente. Uno nunca olvidaba ese olor o el brillo velado de los ojos o los gusanos arrastrándose por el tejido abandonado hace tiempo.

No me importaba. No era asunto mío. Roys no importaba. Era un hombre adulto tomando sus propias decisiones. Él. No. Importaba.

No tuve apetito durante la cena. Creo que hablé, murmurando aquí o allá mientras una pesadilla se repetía en mi mente; despertar una mañana para descubrir que Roys no se unía a nosotros en el desayuno. Caminar de regreso a su oficina para encontrarlo desplomado en su silla y viendo sus ojos, antes de un azul irreal, ahora de un gris opaco. Su brazalete yacía en el suelo, revelando venas negras como lodo, los labios retraídos en una sonrisa forzada, sin vida.

Maldita sea. Maldita sea. Maldita sea.

Esa noche, cuando la oscuridad no cedía en su tormento, mi paranoia me llevó al almacén.

Estaba equivocado. Tenía que estarlo. Estaba dándole demasiadas vueltas.

—Estás paranoico —dije fuera de las puertas del almacén. Se abrieron a luces parpadeantes. Me moví rápido en caso de que su comunicador le notificara de alguien entrando al almacén. Había docenas de estantes que escaneé. Las veces que lo atrapé, creí que había estado mirando en la esquina. Al tercer intento, abrí una caja llena de raciones y sus dulces favoritos; una caja que solo él revisaba.

Mis manos sudorosas se abrieron paso entre el contenido, llegando al fondo, donde mis dedos rozaron la tela. Con los ojos fuertemente cerrados, agarré la rareza y saqué el paquete de Zavir.

Dentro, faltaban dos viales de moira.

Mierda.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 032

Yacía en la cama imaginando esos viales y los espacios vacíos.

Roys consumió dos veces. Durante los últimos días, las veces que actuó raro —no era él mismo, ¿verdad? No todo él, al menos. Había pedazos de él cosidos. Un sintético llenaba los espacios vacíos.

Debería haber reconocido las señales. Rascándose los brazos, negándose a quitarse esos brazaletes, desapareciendo más a menudo, no reaccionando rápidamente, enfermándose y actuando de forma inusual. Ignoré las señales porque ¿cómo demonios Roys, de entre todas las personas, podía seguir consumiendo? Y la sutileza de ello, él sabía lo que hacía, cómo moverse sin ser sospechado. Esto no era una ocurrencia de una sola vez.

Parte de mí no creía que alguna vez hubiera consumido, incluso después de ver esas cicatrices. No podía comprender que él fuera diferente del capitán que nos sacaba de quicio, que me volvía loco primero porque era tan estricto y luego porque… porque era Roys.

Pero tenía secretos y errores, como afirmé en la cueva. Los descubriría eventualmente, y así fue. Excepto que este secreto podría hacer que lo expulsaran de la misión. Si Elado descubriera que Roys no solo no se deshizo de la moira sino que la estaba usando, sería reemplazado. Roys no podría tener las conexiones para evitar problemas. Puede que no lo degradaran, pero la Corporación podría enviarlo al otro lado de la galaxia.

¿Volveríamos a vernos alguna vez? Estos momentos que construimos juntos, ladrillo a doloroso ladrillo, ¿se derrumbarían para que nunca pudiéramos ver lo que pudo haber sido?

Me concentré en la marca de rozadura en mi pared hecha por mi frustración hacia Roys para empezar. Pasé mi dedo sobre la marca hasta que el recuerdo me hizo cosquillear el dedo.

Roys tomó su decisión. No era asunto mío.

Deseé que el sueño me llevara, pero en mis pesadillas, los ojos sin vida de Roys me perseguían.

Al día siguiente, el equipo de investigación se despertó temprano. Su entusiasmo era palpable, casi embriagador. Incluso a Arana y Ryker no les importó que Galya les hablara sin parar de camino a la lanzadera. Yo tomé el asiento del piloto e Iylene el del copiloto, lo cual agradecía mucho más ahora que sabía lo que Roys tramaba. Él se sentó en la cabina junto a Elado. Maddy se sentó a su lado, con los brazos cruzados y los ojos cerrados. Tuve el impulso de decírselo. Ella entendería, sabría lo que estaba pensando…

Pero ella podría decírselo a Elado. Mantuve la boca cerrada. Teníamos órdenes. Me concentré en ellas.

El vuelo transcurrió sin contratiempos. Aterrizamos en la base de la montaña. Roys partió primero, seguido por nuestro equipo, excepto yo. Permanecí en la cabina con el equipo de investigación. Una vez que Roys consideró que la zona era segura, el equipo de investigación prácticamente se teletransportó al exterior. Maddy siguió a Elado hacia la flora mientras yo mantenía la lanzadera lista para partir si fuera necesario.

Una pantalla holográfica en la cabina monitoreaba los rastreadores. El escáner de la nave, aunque no era el modelo superior, registraba más que nuestros comunicadores. Si algo peligroso se acercaba, podría notificar a todos. Revisar sus comunicadores, escuchar, charlar con Arana me mantuvo ocupado; de lo contrario, habría hecho algo tonto sentado allí rumiando pensamientos sobre Roys y ese maldito almacén.

¿Estaba revisando? ¿Volvió a consumir? ¿Y si tomó demasiado?

No había estado consumiendo antes de esta misión, al menos no había señales. Tomar uno de esos malditos viales podría haberlo matado. Si fuera inteligente, habría dividido los viales en lotes más pequeños para acostumbrarse de nuevo al sintético. En cuyo caso, podría estar bien. No estaba preocupado.

—¿Te quedaste dormido ahí dentro? —Roys estaba fuera de las puertas principales de la lanzadera, hablándome a través de un canal privado.

Tenía las puertas cerradas y con seguro. Menos mal que no pasó nada terrible, y que estaban corriendo aquí para gritarme que abriera las puertas, de lo contrario habrían sido un buen bocadillo para la flora.

Estabilizándome, respondí—: No.

Las puertas se abrieron. Roys se dejó caer en el asiento del copiloto y se quitó el visor. Mis ojos siguieron el rastro de sudor que corría por su mandíbula cincelada. Mi atención se detuvo en su pecho subiendo y bajando, a diferencia de la visión que plagaba mi noche. Quería extender la mano y sentir su corazón latiendo con regularidad y dejarme creer que no pasaba nada en absoluto.

—Venía a revisarte. Pensé que te aburrirías —explicó.

—Lo estoy… así que entretenme con un rapidito.

Ofreció un beso que no debería haberme hecho encoger los dedos de los pies.

—Me encantaría arruinarte aquí y ahora, pero estamos trabajando y no puedo permitirme tus distracciones.

Eso debería haberme hecho hacer un comentario obsceno, pero pensé en sus brazaletes, sus ojos brillantes y su amplia sonrisa, excepto que no tenía nada que ver conmigo, solo esa oscuridad arremolinándose por sus venas arruinadas.

Roys se recostó donde vio los rastreadores.

—¿Quién es mayor, tú o tu hermana?

—Ella lo es, por dos años —respondí, de alguna manera agradecido por la distracción. Maddy podía arreglar o arruinar mi día, pero por el momento, tomaría cualquier tema si significaba despejar mi mente.

—Tiene sentido.

—¿Qué estás implicando?

—Es más madura que tú.

Solté una carcajada.

—Ella amenazó con castrarme.

—Lo cual era completamente comprensible dada la situación. —Se rascó el brazo.

Mantuve mis ojos al frente. Vino aquí para asegurarse de que estaba haciendo mi trabajo, y luego se iría a revisar a los demás. No duraría mucho. Olvidaría toda esta mierda porque no era mi problema.

—Esta es la parte donde preguntas si tengo hermanos —dijo.

—¿Lo es? Aunque no estoy tan interesado. —Saboreé la mentira como si hubiera comido algo agrio. Esa acidez se derramó en mis dientes doloridos, por mi garganta, quemando mi esófago—. ¿Tienes hermanos?

Roys sonrió por el rabillo del ojo, luego esa sonrisa se desvaneció.

—Sí, aunque nunca los conocí. Dos hermanos mayores, gemelos, aparentemente. Yo tenía dos años cuando enfermaron, víctimas de una plaga causada por toda la basura que los Habitantes de las Torres nos arrojaban.

La Colonia no era muy diferente. Las enfermedades se propagaban fácilmente. Aunque la mayoría de las enfermedades tenían cura, no teníamos los créditos. La humanidad viajó por toda la galaxia y encontró mundos más allá de los mundos, pero podías morir de fiebre por una moneda imaginaria. El dinero trazaba el camino de la vida tan rápidamente como lo terminaba.

—Gracias por esa historia deprimente. —Pasé un pulgar por mi exopiel, contando las ranuras entre las piezas.

—La que tienes con Madlyn es sin duda deprimente también. —Pero no preguntó, aunque la opción de hablar persistía. Esperó. Observó. Sentí su atención, no escrutadora ni juiciosa, simplemente allí y lista para tomar lo que yo ofreciera.

No ofrecí nada, demasiado peligroso. Encontró las grietas en mi armadura que yo creía selladas. Tomó posesión de esos espacios para hacerlos completamente suyos, un centro de mando que podía destrozar cada decisión lógica.

—Me alegra que ustedes dos se hablen, en cierto modo —continuó.

—Nunca tendremos lo que solíamos tener —murmuré, sintiéndome más abatido que nunca, pensando en ella y en la Colonia y en Roys, cómo nuestro pasado no nos soltaba. Cambié una celda por otra, engañándome a mí mismo al creer que, como una era más grande, entonces era mejor.

—¿Y qué era eso? —preguntó.

—Confianza.

—La confianza se puede reconstruir.

—Esta vez no.

Roys se inclinó. Su brazo rozó el mío. El toque no debería haber sido reconfortante. No debería haber traído de vuelta el recuerdo de la moira. Los dos espacios vacíos que tuvo la suerte de haber sobrevivido y los dos llenos que podrían acabar con él.

Joder, joder, joder.

—La familia es complicada. Curiosamente, eso es lo que la hace tan gratificante —dijo.

—¿Eres cercano a tu familia, como, tus padres?

—No tanto como me gustaría. Este trabajo me mantiene alejado por largos períodos de tiempo. A veces pienso que es lo mejor. —Tomó un aliento, bajo y lento—. Otras, daría cualquier cosa por tener más tiempo en casa.

—Después de conocerme, apuesto a que ese deseo de ir a casa se multiplicó.

—Por un tiempo —susurró, pero esas escasas palabras tenían más significado, uno que me infundió miedo—. Ve a hablar con ella. Me quedaré en la lanzadera un par de minutos más.

¿Y si se paralizaba?

Roys no estaba en el estado mental adecuado. Si la misión salía mal, Iylene tomaría el liderazgo, pero yo nos sacaría de aquí, el mismo bastardo que abandonó a Maddy, Lilea, e incluso a él. Roys era el salvador, el que pondría su vida en juego por el resto de nosotros. Ese no era mi trabajo. Nunca podría serlo. Lo arruinaría.

—Ella no quiere que la interrumpa.

—Sí quiere —replicó.

—Tú no la conoces.

—Te conozco a ti.

—Partes de mí —interpuse, apretando mi brazo—. Todos tenemos secretos, ¿recuerdas? Si conocieras los míos, cambiarías de opinión.

Especialmente si se enteraba de que yo sabía lo de la moira y no hice nada.

Cobarde.

Pero como él no sabía nada de eso, lucía esa estúpida y linda sonrisa que no me había hecho palpitar el corazón hasta hace poco. No estaba seguro de cuándo cambió, pero necesitaba que se detuviera, escapar de la esperanza que estrangulaba mi corazón, sabiendo que conduciría a la destrucción.

—¿Es eso un desafío? Porque si lo es, estoy feliz de demostrar lo contrario —dijo.

Mis labios casi me desafiaron. Los secretos se abrieron camino por mi garganta, como una manada de bestias hambrientas liberadas. Apreté con fuerza mi lengua. Maddy se convirtió en la mejor opción. Con ella, pisaba aguas conocidas, y si él la cagaba… que así fuera. Si lo reubicaban, que así fuera. Tendríamos un nuevo capitán, y la vida continuaría.

No me importaba.

—Vuelvo en un momento. —Poniéndome el visor, huí de la lanzadera, conteniendo toda la extrañeza que me sumía en una espiral.

Activando el rastreador de Maddy en mi visor, seguí la señal. Usaba un escáner de mano para recorrer un grupo de flora. No notó mi presencia hasta que me paré a su lado, donde ninguna conversación me vino a la mente. Todo en lo que seguía pensando era en Roys.

Deslizó el dedo por su pantalla holográfica, mostrando un espécimen tras otro y marcando nueva información.

—¿Necesitas algo?

—No. —Cambié mi peso de un pie a otro. Quizás ella no era la mejor opción. Estaba en un lío tan grande que nada podía sacarme.

—¿Entonces por qué estás aquí?

No podía decirle la verdad, o quizás sí podía y ella me diría que me pusiera las pilas. No quería oír eso.

—El Capitán se ofreció a vigilar la lanzadera un momento. ¿Cómo llamas a esta? —Golpeé el pétalo con la culata del lanzallamas.

—Todavía no tiene nombre. Dejamos que Galya se encargue de eso, pero probablemente sea algo que ninguno de nosotros pueda pronunciar.

—Sí, nunca pueden usar un nombre normal.

Elado pidió la ayuda de Maddy. Ella me rodeó para encontrarse con él. Sacó objetos de su carro para tomar muestras. Esas muestras fueron llevadas a la bodega de carga. Pensé que la conversación terminó antes de empezar, excepto que Maddy me hizo un gesto para que la siguiera. Mis manos temblaban, y apreté el lanzallamas con los nudillos blancos para ocultarlo.

—Estando en la milicia, ¿has pilotado una nave de velocidad? —preguntó.

—Sí, ese era mi trabajo principal antes de esto. Vigilaba naves —respondí mientras revisaba los rastreadores en mi comunicador. Roys permanecía en la lanzadera, pero no había forma de saber lo que estaba haciendo.

—¿Has estado en un par de peleas entonces?

—Más de un par. ¿Has estado en una nave de velocidad?

—No.

—¿Quieres estarlo?

Se encogió de hombros.

—Podría ser divertido si no es un idiota quien vuela.

—Piloto la lanzadera por una razón. Soy el mejor piloto de este planeta.

Sus labios se curvaron en una sonrisa.

—Apenas hay más de veinte personas en este planeta.

—Aun así, mejor que el último. —Me reí, y ella casi también lo hizo. Era un progreso que me dio un poco de valor—. Después de que termine esta gira, quizás pueda convencer al capitán de que me deje llevarte en una nave de velocidad. No podemos ir rápido ni hacer maniobras locas; las G te dejarán inconsciente, pero al menos un vuelo de prueba.

—Después de esta gira —repitió. La implicación persistía. Maddy podría acabar con todas mis esperanzas. No teníamos razón para vernos. Ella ascendería en el mundo, y yo no iría a ninguna parte. Pero ella no me dejó caer. Me levantó con una sola palabra: —De acuerdo.

—De acuerdo —repetí, sin aliento y mareado.

No dijimos más después de eso. Temía lo que haría si abría la boca, si dejaba que cada sentimiento me abrumara. Últimamente habían sido turbulentos, una tormenta en un campo de asteroides, traicionera y mortal. Para ella y para Roys. No conocía las maniobras para este tipo de tormenta, no podía luchar ni engañar para salir de ella. Solo tenía que seguir adelante y ver a dónde me llevaría todo.

No mucho después, Roys me llamó de vuelta, donde sonreía desde la cabina. Los soles proyectaban sus rayos a través de las ventanas, acunándolo en una cálida luz amarilla. Se veía bien sentado allí, masticando dulces y ofreciéndome otra pieza que acepté.

—¿Salió bien? —preguntó, esos grandes ojos azules llenos de vida, el tono más exquisito que jamás había visto.

—Tan bien como pudo. —Me dejé caer en el asiento del piloto, donde jugué con el envoltorio del dulce.

Roys puso una mano en mi muslo. No había un motivo oculto. Era un simple toque, un estímulo que decía más de lo que él podía. Era solo una pequeña cosa con demasiado significado. Luego se fue, y me quedé allí chupando el dulce y rompiendo el envoltorio en pedazos.

Mi cabeza cayó hacia atrás en el asiento.

—Mierda.

Tenía que deshacerme de la moira.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 033

Mientras el hábitat dormía, felizmente inconsciente de la agitación dentro de nuestras paredes, me escabullí al almacén. La caja de dulces permanecía, pero alrededor de un tercio de otro vial yacía vacío. La moira era una mierda asquerosa. Adictiva de una manera que dejaba a sus víctimas dispuestas a lamer la sustancia de las calles sucias si alguien se atrevía a dejar caer un vial. Cuando Roys se enterara de que la moira faltaba, revisaría las grabaciones de vídeo. Si tiraba el sintético por el desagüe, temía lo que él podría hacer para recuperar incluso una gota de lo que percibía como el sintético.

Tenía que incinerar esta mierda. El incinerador estaba afuera. Una vez que saliera del hábitat, el comunicador de Roys se activaría. Vendría a buscarme. Tenía que llegar al incinerador antes de que—Roys estaba en la entrada de los barracones. La primera vez que entré al almacén, no había sido notificado. O había puesto una alarma, o quería una dosis mayor. Su sonrisa demasiado amplia decía lo suficiente. Había tomado parte del vial antes, porque tenía una mirada aturdida, pero el subidón no era lo que podría haber sido.

—Lucky. —Ese nombre de sus labios no me sentó bien. Levantó una mano temblorosa—. Vamos a devolver eso. Iba a desecharlo——No mientas. —Abrí el paquete, revelando los espacios vacíos.

La sonrisa de Roys no cedió, pero sus ojos tenían una mirada salvaje. Nada existía excepto los viales. Tenía la misma expresión que tantos en la Colonia. Un hambre que los consumía por dentro. Había probado y haría cualquier cosa para conseguir más. Ya se rascaba el brazo tan fervientemente que el brazalete se amontonaba en el pliegue de su codo, revelando las venas recién oscurecidas.

—Entregué esta mierda. Sé lo que hace, qué buscar, la picazón, los estados de ánimo inusualmente buenos… —Me acerqué a la salida—. El juego de RV, estabas drogado, ¿verdad?

Se encogió.

—Yo… apenas tomé nada… horas antes.

Casi deseé que hubiera mentido. No solo porque no debería estar con esa mierda, sino también porque nos habíamos divertido. Él se había divertido con todos nosotros, riendo, bromeando, y pensé que había visto un nuevo lado de él. Supongo que sí, pero no era completamente él.

—Debí haberlo sabido —gruñí, sujetando el paquete contra mi pecho—. Debí haberlo visto. Quizás lo hice, pero no pensé que realmente… pensé que estabas limpio.

—La cantidad de bromas que hiciste al respecto dice lo contrario.

—No quise decir——Sí, sí quisiste —se rio, sonando entre delirante y molesto. Llevaba un bláster al que yo mantenía un ojo cauteloso—. Soy un drogadicto, lo he sido la mayor parte de mi vida y lo seré el resto de mi vida. Lo sabías desde el principio, así que dame eso y finjamos que no viste nada. No lo tomaré todo de una vez. Sé lo que hago.

No tenía dudas al respecto, pero…

Fui hacia las puertas. Sus duros pasos me siguieron. Podría haber gritado, podría haber enviado un mensaje, despertado a todo el hábitat, pero eso lo arruinaría. Podría arruinarlo. Debería. Era la mejor opción.

Seguí corriendo.

Fuera del hábitat, corrí hacia el incinerador. Los soles se habían puesto. Mis ojos no se ajustaron a la oscuridad, y tropecé. Roys estaba allí. Tenía sus manos sobre mí, ya no de la manera en que nos atrapábamos el uno al otro por la noche, una ferocidad lo invadió, una desesperación como ninguna otra, que podría destruirnos. Saqué los viales del paquete tan pronto como él lo arrebató.

—Lucky —gruñó. El nombre nunca sonó tan brutal.

Le hundí el codo en el estómago. Roys se dobló, tosiendo. Me liberé y salí corriendo, esperando que estuviera demasiado aturdido como para pensar en aturdirme con ese bláster. El incinerador estaba delante. Solo un poco más.

—¡Para! Los necesito. Lucky, por favor. No entiendes. —Su súplica no duró mientras rodeábamos el hábitat para ver el incinerador. Su voz se volvió baja, siniestra, amenazante—. ¡Para, joder! No es asunto tuyo. Eres exasperante, ¿sabes? Pareces preocuparte un minuto y al siguiente me regañas. ¡Deja de joder!

Roys lanzó su cuerpo hacia adelante. Sus manos agarraron mis tobillos. Caí al suelo. Él estaba encima de mí en un instante. Intentó alcanzar los viales, presionando todo su peso sobre mi espalda. Nos revolqué, y sus piernas se envolvieron alrededor de mi cintura, y un brazo alrededor de mis hombros. Me impulsé del suelo. Su peso casi nos hizo caer de nuevo, pero necesitaba un momento. Solo uno antes de que recordara el bláster. Arrojé los viales al suelo y los hice añicos con el talón de mi bota. El agarre de Roys se aflojó.

—¿Qué hiciste? —Cayó de rodillas—. ¿Qué demonios hiciste? ¿Por qué… yo… yo necesito eso. Lucky, Lucky, lo necesito.

Lo agarré por los hombros en el mismo momento en que él clavaba sus manos en la tierra.

—Suéltame. Déjame ir —murmuró, zafándose de mi agarre. Sus dedos se hundieron en la tierra antes de que lo agarrara de nuevo—. ¿Qué te da derecho? Iba a tomar dos más. Solo unas pocas dosis más y habría estado bien. ¡Lo arruinaste, imbécil!

Mi corazón se retorció, agonizante y gritando. Roys giró, los ojos encendidos. No eran los suyos. Eran de rabia y desesperación. De pie, echó hacia atrás el puño. Debí haberlo esperado. Su puño se estrelló contra mi nariz. Hubo un crujido horrible. La sangre se derramó sobre mis labios hasta mi boca. Mi vista se nubló, un dolor punzante y la cabeza me daba vueltas. Me desplomé de rodillas, al igual que Roys, el cristal cortándole los dedos mientras intentaba beber lo que podía como si eso le diera el mismo subidón.

Le quité el bláster de la cintura. Ni siquiera reaccionó. Poniéndolo en aturdir, mis manos temblaron mientras le disparaba por la espalda. Roys se desplomó, y todo quedó inmóvil. Silencioso. Como si nada hubiera pasado. El universo presenció esta catástrofe y siguió su curso, indiferente a todo.

Me arrodillé allí, sin saber si las lágrimas venían de mi nariz rota o de tener que verlo encorvado en la tierra, con cristales incrustados en los dedos, el rostro cubierto de dolor por algo que lo había devastado. Quería arreglarlo todo, vendar sus dedos y limpiar el dolor con un roce de mi pulgar.

—Idiota —susurré, sin estar seguro de a quién le hablaba.

Me incliné hacia adelante para presionar mis labios contra la tierra y grité. La tierra amortiguó los sonidos que desgarraban mi garganta adolorida hasta que no pude hacerlos más. Tambaleándome, me puse de pie y escupí sangre sobre la hierba. Mis músculos me dolían como si hubiéramos corrido diez clics. Flexioné los dedos, deseando que ellos y mis músculos tensos se relajaran, pero nada podía arreglar esta sensación de ahogo.

Levantando a Roys sobre mi espalda, lo arrastré hasta su habitación, donde había dejado la puerta abierta. Lo acosté en la cama y fui al baño para contemplar mi ruina en el espejo. Ojos inyectados en sangre y nariz rota, la sangre me manchaba la cara, mezclada con tierra y saliva. Un desastre.

—Idiota —susurré.

Después de usar pañuelos para taponar mi nariz, regresé con Roys, donde le quité los cristales de unos dedos que había llegado a conocer bien. Nunca me habían causado este tipo de daño, nunca esperé verlos así, nunca esperé estar sentado en la cama de Roys guardando sus secretos como nuestras chucherías compartidas. No pensé en lo que pasaría mañana o en los días siguientes. Si lo hacía, temía que fuera a estallar, que todos los pensamientos y sentimientos que burbujeaban dentro de mí explotaran y me arruinaran por completo.

Después, deambulé por la bahía médica en busca de aerosol curativo.

—El aerosol médico no curará una nariz rota, lo sabes.

Me di la vuelta, el estómago se me encogió al ver a Arana, con los ojos entrecerrados y los brazos abrazando su torso. Llevaba unos bóxers grises y una camiseta una talla demasiado grande. Tenía el cabello revuelto. Debía de haber intentado, sin éxito, limpiarse la baba seca de la boca.

—¿Qué pasó? —Encendió la cuna. Esa era la única forma en que curaría mi nariz rota por completo, pero no había querido arriesgarme a encenderla. No hacía mucho ruido, pero el equipo de sondeo estaba cerca. Maddy estaba cerca.

—Tuve un pequeño altercado —respondí.

—¿Con el capitán? —Esperó una respuesta que nunca di. Si eso la molestó, no dijo nada, eligiendo señalar la cuna—. Entra. Esa nariz se curará en tres minutos, como máximo, y supongo que quieres mantener esto en secreto.

Miré hacia la entrada, medio esperando que Elado apareciera y dijera que lo había visto todo, que Roys sería reasignado, y entonces quizás nunca lo volvería a ver…

—¿Qué viste? —pregunté, el pecho oprimido y las palmas sudorosas.

—Te vi arrastrando al capitán a su habitación… ¿él te golpeó? —Tenía una mirada peligrosa, como si fuera a salir corriendo hacia la habitación de Roys en cualquier momento para sacarle la verdad a golpes. Y luego golpearlo más por poner sangre en mi cara.

—No fue… —No pude encontrar las palabras. O le decía la verdad, o ella inventaría la suya que dejaba a Roys en una mala luz—. No puedo explicarlo. Es personal.

—¿Desde cuándo te importa eso? —Me dedicó una sonrisa, de alguna manera burlona y amable a la vez. Decir eso mostraba demasiado, para ella y para mí, pero seguí ignorándolo porque ya sentía que caminaba con el peso del cielo sobre mis hombros.

—No es que me importe… es bueno en la cama y quiero mantenerlo cerca.

Ella se rió, luego se llevó una mano a la boca para silenciar el sonido. Observamos la puerta. Nadie vino, y compartimos un suspiro de alivio.

—¿Cuándo empezó el sexo? —preguntó.

—Le hice una felación en las cuevas.

Otra risa, pero esta vez sofocada tras el dorso de su mano. —¿Estás de acuerdo en compartir eso, pero no lo que pasó esta noche?

Debería haber estado de acuerdo en compartir. Contarle la historia debería haber sido tan fácil como admitir lo que pasó en las cuevas. Pero no pude pronunciar una palabra. Roys tenía sus secretos, y ahora eran míos también.

Dejó caer los brazos y los balanceó. —De acuerdo. Confío en tu juicio.

—¿Por qué? Podría ser grave, algo que podría jodernos a todos —dije, medio deseando que cambiara de opinión porque debería cuidarse a sí misma. Todos deberíamos. La confianza se rompía más fácilmente que el cristal. Era como la marea, que llega a ahogar cuando uno menos lo espera.

Golpeó la cuna con el puño y dijo: —Entra, Lucky.

Hacía tanto tiempo que no sentía que nadie estuviera de mi lado que había olvidado cuánta gente sí lo estaba.

Después de desvestirme, le arrojé mi ropa. Ella la puso sobre el mostrador mientras yo me deslizaba en la cuna. El remedio curativo era espeso, como lo que esperaba sentir al meterme en gelatina, y de un peculiar color verde. Nunca entendí por qué no podía simplemente meter la cara, porque Tareik nunca simplificaba las respuestas lo suficiente.

Arana me dio un tubo de respiración. —Limpiaré la sangre.

—Yo puedo hacerlo.

Se fue antes de que pudiera decir más. Se sentía extraño confiar en ella para guardar este secreto. Mis secretos habían sido míos durante demasiado tiempo, enredados en mí como raíces viejas. Nudosos y complejos, habían sido tan inamovibles hasta ahora, y ahora que se aflojaban, desenredándose, enroscándose de maneras que nunca había imaginado, no sabía qué hacer.

Me dejé caer en la cuna, donde el mundo se quedó en silencio y mis pensamientos gritaban. Odiaba estar allí, rodeado, suspendido en lo que se sentía como un espacio infinito. Mi nariz me ardía. El sonido de huesos crujiendo rebotaba por mi cráneo. Cuando emergí, mi nariz rota se había curado, y Arana no había regresado.

Después de secarme, me vestí y vi el hábitat limpio. Arana se aseguró de que no hubiera ninguna prueba de lo que había sucedido, aunque tuve que aventurarme afuera y cubrir los cristales rotos con tierra. Cuando regresé a la habitación de Roys llevando el aerosol médico, él se estaba moviendo.

El comunicador de Roys pitó en su muñeca. Ese ruido despertó al hombre dormido lo suficiente como para que gruñera y le diera un manotazo. Accidentalmente respondió la llamada. Tropecé hasta la cama, le arrebaté la muñeca y la apunté hacia mí para que quien estuviera al otro lado de la línea no lo viera desmayado en la cama.

Había un niño, un chico, mirándome con los ojos de Roys y el cabello castaño oscuro rizado alrededor de sus orejas. Sostenía un oso de peluche que había visto días mejores, tan gastado que necesitaba ser liberado de su miseria. Cuando el niño habló, había confusión en su tono, pero usó lenguaje terrestre. Siguió hablando, y yo no me moví. Simplemente me quedé allí un momento más hasta que el niño llamó por encima del hombro y una mujer entró desde otra habitación.

—¿Hola? —dijo ella, habiendo usado una opción en su extremo para traducir.

—Hola —murmuré, alternando mi atención entre ella y el niño. Su cabello también era oscuro, y él tenía su nariz, ligeramente respingona y redonda. Su piel blanca y fría contrastaba con su cabello negro cayendo en ondas sobre sus hombros.

—¿Dónde está mi papá? —preguntó el niño, y ese título me golpeó en lo más hondo.

—Malwin —susurró la mujer. Malwin se desplomó en su silla—. Usted debe ser uno de los oficiales de Roys.

—Lo soy. Él está… —Todavía inconsciente, y permanecería así por un tiempo, basado en las veces que yo había sido aturdido—. No se siente muy bien. Tuvimos un día largo. No se mantuvo hidratado. Yo estaba aquí revisándolo cuando usted llamó. Lo siento, no debí haber respondido.

Malwin frunció el ceño al mencionar que Roys… su padre estaba enfermo. Le dio a la mujer, su madre supuse, una mirada de preocupación. Ella lo atrajo a su lado y le dedicó una sonrisa tranquilizadora. Los marcos holográficos en la pared detrás de ellos estaban desenfocados, pero creí ver uno con Roys, su forma corpulenta enorme en comparación con ellos.

—Gracias por hacérnoslo saber. Que nos llame cuando despierte, sin importar la hora —dijo ella.

—Así lo haré.

Malwin estaba completamente abatido; su labio inferior sobresalía en un puchero adorable. La mujer sonrió antes de despedirse. La llamada se cortó.

Dejé caer la muñeca de Roys. El estómago se me retorció en un nudo que me hizo tropezar hasta el baño, donde vomité.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 034

Según el hábitat, nada había sucedido la noche anterior. No quedaban restos del altercado con Roys. Arana no dijo nada del incidente. Los mensajes que recibimos del capitán tampoco eran diferentes. Mis órdenes eran pilotar el transbordador. Iylene sería mi copiloto. Roys no se uniría a nosotros, afirmando que tenía papeleo y que podíamos arreglárnoslas solos.

No iría a verlo, por mucho que mi cuerpo intentara traicionarme, por muy preocupado que estuviera. Preguntándome qué estaría haciendo, si estaba descansando, si estaba con ganas de tomar más, si había tomado la medicina que le dejé. Tareik tenía una reserva en caso de que alguien tuviera estos problemas, lo cual en la milicia era una garantía. Al salir del cuartel, casi me doy la vuelta para comprobarlo y me reprendí por considerar enviarle un mensaje. No tenía la culpa de nada. Él cometió un error —uno enorme—y yo limpié el desorden.

Idiota. Idiota. Idiota.

En el transbordador, Maddy se sentó entre Elado y Galya. Aunque Maddy no mostraba ninguna expresión, percibí su angustia al ser bombardeada por la incesante cháchara de Galya. Por una vez, preferiría eso a mis propios pensamientos. Antes de irme anoche, le dejé una nota en el comunicador de Roys de que su hijo había llamado.

Su hijo.

Mis dedos se crisparon en el volante. Tuve el impulso repentino de morder un dulce, uno con sabor a cereza demasiado empalagoso, que me hiciera doler los dientes con tal intensidad que no pudiera pensar.

Su familia… No podía imaginarlo siendo del tipo infiel. Ni siquiera se me había pasado por la mente. Esos dos, me vieron por ese breve momento, pensando en mí como uno de sus oficiales, que lo era. Nada más. Solo el completo y jodido idiota que ayudó a ocultar una enorme metedura de pata que le habría costado ser reasignado.

La cara de ese niño brilló en mi mente. Roys inconsciente en la cama. Los viales rotos en la hierba. El horror en sus ojos. Lo desesperado que estaba por el sintético que me rompió la nariz por ello…

No me importaba. Nada de eso importaba. Lo olvidaría en uno o dos días. Roys se aseguraría de eso, ya que él también fingía olvidarlo.

Durante todo el día, nunca envió un mensaje. Yo tampoco. Iylene se dedicó a esperar en la cabina, con una pequeña persuasión de mi parte, mientras yo seguía al equipo de sondeo. Si me sentaba en la cabina todo el día, haría algo estúpido, como llamar a Roys y preguntar por su familia, qué pasó anoche, por qué no se había puesto en contacto todavía, si su mente estaba tan nublada por el pensamiento de mí como la mía por el de él…

Mantener mi atención en el equipo de sondeo, incluso dejar que Galya me hablara de una expedición anterior, fue la mejor opción. Su constante cháchara resultó útil para mi mente atribulada que no me dejaba olvidar haber arrastrado el cuerpo inerte de Roys a la cama. Pero ni siquiera Galya pudo librarme todo el día. Estaba trabajando y se fue con Elado mientras yo seguía revisando el perímetro.

Choqué con alguien. Afortunadamente, no con Galya. La habría aplastado, o ella me habría arrojado. Me encontré con la mirada de Arana. Había movimiento cerca —pequeñas criaturas felinas que mordisqueaban tallos de flora—, pero nada de qué preocuparse. Lo que significaba que no había razón para que Arana abandonara la formación. Tenía su comunicador en alto. La distracción la llevó a vagar sin rumbo.

De repente, escondió su comunicador detrás de su espalda.

—¿Estabas viendo videos caseros de tus novias? —bromeé porque eso es lo que yo haría. Porque estaba bien y normal y nada me estaba desgarrando por las costuras.

—No estaba viendo nada.

—Entonces, ¿qué estabas leyendo?

—Nada —respondió demasiado rápido—. Debería volver a la formación.

—No deberías haberte salido de ella.

Arana era mala para apostar porque era mala para mentir. No tenía cara de póker. Tenía una cara de "estoy mintiendo totalmente", y aunque su visor lo ocultaba, tenía la sospecha de que estaba reprimiendo algo. O quizás me había vuelto paranoico después de lo que pasó con Roys. Si hubiera intervenido antes, esto nunca habría sucedido. Nunca lo habría visto así. Él no habría tenido que sufrir.

—Tú tampoco deberías. Vete —dijo, maldiciendo cuando fui a por su comunicador. Se cruzó de brazos—. Sabes que no puedes arrebatarme el comunicador.

—Pero que intentes esconderlo prueba que estás escondiendo algo.

—Sí, bueno, eso parece ser algo común por aquí.

Mi lengua pasó por detrás de mis dientes. —Sabes lo suficiente, así que comparte un poco de tu secreto.

Detrás de nosotros, Ryker tenía su cuchilla desenvainada, fingiendo luchar contra un guerrero imaginario. Casi se rebanó un dedo. Lilea se hizo amiga de un insecto que anidó en su mano extendida. Estaba temblando, así que probablemente llevaba un tiempo así. Iylene observaba, desprovista de emoción pero sin duda disfrutando. Zavir se arrodilló junto a Elado, haciendo preguntas mientras Maddy hurgaba en la flora. En resumen, nadie nos prestaba atención.

—No hay ningún secreto. —Estaba tan rígida que uno podría pensar que era una estatua.

—Sospechoso. Déjame ver qué estabas leyendo.

—No. —Se estremeció. Sus dedos se crisparon. Mi escáner no mostró nada en nuestro visor. Nada a nuestro alrededor probaba una amenaza, ni estaba herida en ningún lugar que yo supiera, así que solo pude conjurar una razón por la que se estremecería así.

—¿Recibiste un nuevo mensaje? —pregunté.

—No.

—Vamos. Léelo.

Ella tarareó. Yo tarareé. Ella no se movió. Yo no me moví. El equipo de sondeo estaría aquí unas horas más. Arana sabía que yo podía ser terco. Vio más pruebas de ello anoche. Y había demostrado que guardaba esos secretos, que me ayudaría, si podía. Cuando le dije que no debía, que debíamos cuidarnos a nosotros mismos…

—Me atrasé en mis pagos —soltó.

—¿Como en los pagos al jefe de la mafia letal que amenazó con poner tu cabeza en una pica fuera de su casino? ¿Sus pagos?

Gruñendo, su cabeza cayó entre sus manos.

Mi rastreador no mostraba ninguna amenaza, pero aun así revisé el área. La paranoia que me carcomía se amplificó diez veces porque cualquier ruido podría ser un tipo de amenaza completamente nuevo. —¿Cuántos pagos te has atrasado?

—Tres… seguidos.

—¡Por el infierno! ¿Por qué?

—¡Tengo facturas que pagar! —Se llevó las manos a su visor, donde estaría su boca, como si eso la fuera a callar. Nadie nos miró, y eso cambiaría si yo alzaba la voz como quería.

Golpeándola en el pecho con la culata de mi arma, silbé: —¡Mierda! Estabas apostando en línea otra vez. ¡Joder, A, creí que habíamos bloqueado eso!

No negó la acusación porque sabía que estaba en un lío gordo. Ahora sabíamos que estaba en un lío gordo. Vi lo que Benno les hizo en la Colonia a los que lo cabrearon. Si el cabronazo que la persigue era similar, decapitarla sería un alivio.

—Está bien. Él, quiero decir, estamos a años luz de distancia. —Agarró su arma como si pensara que alguien podría atacar.

—Tiene muchas naves que podrían llegar aquí en una semana, como máximo.

—Él no sabe dónde estamos. Incluso si lo supiera, no nos atacaría mientras estamos en una misión.

—¿El jefe de la mafia con conexiones por toda la galaxia no sabe dónde estamos? No seas ridícula. Si no lo sabe, lo averiguará pronto, y uno de sus matones te alimentará a las plantas en esta misión mortal donde nadie se dará cuenta.

Si pudiera ver a Arana a través de su visor, apostaría a que estaría pálida como la muerte. El Planeta sería un lugar perfecto para un ataque. Éramos los únicos aquí. Podrían colarse en el hábitat y usar nuestro incinerador para deshacerse de sus restos, si quisieran. Más fácil para ellos arrastrarla a la jungla y dejarla para que El Planeta se dé un festín. Incluso si alguien sospechara, la milicia no investigaría su muerte. Sería otro par de botas que llenar y podrían llenarlas con bastante facilidad.

—Tienes razón —dijo con un débil aliento.

—¡Maldita sea! ¿Qué decía el mensaje?

Arana levantó su comunicador. Había docenas de mensajes, el primero de los cuales llegó anoche. —Me desperté con mi comunicador zumbando como loco. Fue entonces cuando vi que no estabas en la habitación. Te estaba buscando cuando regresaste.

Eso tenía sentido. Arana era de sueño pesado. Tenía su comunicador configurado para recordarle sus pagos, y aparentemente cualquier mensaje de él por cosas como esta. Debería haber sospechado más anoche, pero al menos ahora lo sabía.

Él era increíblemente detallado al describir las muchas formas en que ella podría morir. La gente así no hacía amenazas. Ofrecían una promesa que tardaría en materializarse. Si quería a Arana muerta, así sería. Era un cadáver andante a menos que hiciéramos algo… como decírselo a Roys, quien podría mantenernos en alerta máxima bajo cualquier excusa que quisiera. Pero no estaba seguro de que él estuviera en el estado mental adecuado para esa mierda.

Yo tampoco.

—Fue estúpido. Sé que fue estúpido. Tomé un par de oportunidades que fracasaron —dijo con una risa nerviosa—. Pero nos pagan esta semana. Él recibirá un pago y se echará atrás.

Una esperanza vana. La gente así no dirigía sindicatos criminales que abarcaban galaxias porque fueran comprensivos.

—Necesitamos decírselo a los demás —dije.

—No, no es algo de lo que deban preocuparse.

No creía tener derecho a sermonearla sobre esto. No fui franco sobre lo que pasó con Roys, o cualquier otra cosa que me pasó. El grupo había sido un consuelo a lo largo de los años, pero otros habían venido y se habían ido. No habría considerado a ninguno de ellos amigos queridos porque no podía permitírmelo. No vivíamos en una realidad que nos recompensara por la lealtad, pero…

Arana mostró lealtad más a menudo de lo que podía contar, y Roys también. Tan atribulado como él, como todos nosotros.

—Es algo de lo que todos tenemos que preocuparnos porque esos cabrones están en camino. Juntos, podemos vigilar las cosas —dije.

—¿Cómo es que ayudarme es cuidarte a ti mismo? —Su visor se aclaró para revelar la genuina curiosidad en sus ojos—. Dijiste que siempre te elegirías a ti mismo primero.

—Todavía lo estoy haciendo. Si vienen a por ti, el resto de nosotros estamos en peligro. —La mentira me supo mal.

Ella se rió, en algún punto entre la tristeza y el alivio. —Tienes razón. Deberíamos decírselo.

—¿Cuando regresemos al hábitat?

Asintiendo, lo dejamos así. Arana permaneció en su posición, y yo regresé a la mía. De una manera jodida, su aprieto fue un alivio. La revelación de su situación ofreció un momento para separarme de mis problemas. El problema con Roys persistía en el fondo de mi mente mientras consideraba nuestros próximos movimientos para mantener a Arana a salvo.

De vuelta en el hábitat, no vi a Roys y no tuve tiempo de buscarlo. Envié un mensaje a Zavir, Lilea, Iylene y Ryker para que se reunieran en mi habitación y la de Arana para discutir un asunto preocupante. Pronto, los seis nos apiñamos donde Arana estaba sentada en mi litera, con la cabeza baja y la mirada severa de Iylene sobre ella.

—Eres una necia —dijo Iylene, con las manos en las caderas y la lengua moviéndose con una agitación impropia de ellos.

—Ella lo sabe. —Le di una palmada en la espalda. Arana gruñó—. Pero no estamos aquí para discutir su estupidez. Necesitamos acordar avisar a los demás si notamos algo sospechoso.

—¿De verdad crees que este jefe de la mafia puede alcanzar a Arana aquí? Entiendo que alguien de la Compañía, tienen las conexiones adecuadas, pero… —preguntó Ryker con un cigarrillo encendido golpeando su labio inferior.

—Sin duda —dijo Zavir, haciendo que Arana se estremeciera. Lilea se sentó a su lado para frotar la espalda de Arana.

—Es poco probable que hagan algo a propósito para llamar la atención de la milicia. Sin embargo, si nos involucramos o nos interponemos, también vendrán a por nosotros. Nada detendrá a esta gente, salvo sus propias muertes —dije, recordándoles a todos en qué tipo de problemas podríamos meternos. Nuestras muertes serían una mera razón para que cobraran más.

—¿No deberíamos decirle al capitán? —sugirió Lilea.

Mi mirada se desvió hacia mi comunicador silencioso. Él no había enviado un mensaje y cada parte de mí gritaba, anhelando verlo, saber de él, pasar mis dedos por su cabello y escuchar los latidos de su corazón.

—¿Qué podría hacer él? —respondió Ryker—. Tenemos una misión aquí, y él o no la pondrá en peligro reasignando a Arana, lo que significa que no podremos vigilarla, o ignorará el problema por completo. Yo digo que mantengamos esto entre nosotros.

Zavir y Arana dieron su consentimiento. Iylene estaba abierto a cambiar de opinión, y Lilea cedió después de eso. No di mis pensamientos porque eran demasiados, y ninguno de ellos podía compartir. Todo lo que sabía era que estábamos en un montón de problemas, de más de una manera.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 035

Compartir nunca había sido mi fuerte, las emociones específicamente. Me gustaba tratar las mías como a un animal rabioso al que mantener a raya. Las emociones eran tediosas, un algoritmo que todo lo consume y que cambia en el momento en que tontamente creemos haber descifrado el código. Las mías se volvieron demasiado turbulentas para controlar, y por eso no pude dormir.

Miré la litera superior donde Arana dormía. Qué afortunada era de dormir tan plácidamente sabiendo que había sicarios tras ella. Yo no podía dormir por un hombre. Eso era una mierda.

Me dije a mí mismo que el aprieto de Arana también tenía la culpa, pero honestamente, con todos nosotros vigilando, no estaba tan paranoico. Los seis podíamos manejar lo que se nos presentara, especialmente con todo el equipo que teníamos. Roys, por otro lado, era una situación completamente diferente.

Debería haber mantenido mi pene en mis pantalones. Nada de esto habría sucedido. No habría conocido la conexión entre él y Moira. No lo habría visto así ni habría sabido de su familia ni me habría importado un carajo ni habría acabado perdiendo el sueño por un bastardo tonto que no tenía derecho a joderme así.

Pero quizás ahora todo podría terminar. Estaba demasiado humillado para hablarme. Yo dejaría de hablarle. Nuestra diversión terminaría como si nunca hubiera comenzado. Estaríamos atrapados juntos por un tiempo hasta que él o yo fuéramos reasignados.

Si no hacía algo, me quedaría allí toda la noche preocupado. La idea de llamar a la puerta de Zavir para pedirle que me retorciera como un pretzel cruzó por mi mente, pero opté por el alcohol en su lugar. Roys incluso arruinó mi deseo sexual, ese hijo de puta.

Cuando abrí la puerta del dormitorio, mi problema estaba al otro lado del pasillo, más angustiado que cuando estábamos en esa cueva húmeda. Roys no había dormido ni se había afeitado. Una barba le cubría la mandíbula y esos ojos azules arruinaron cualquier plan que tenía. Su asombro era evidente. No debía de haber planeado llamar, considerando que su espalda estaba apoyada contra la pared opuesta.

La puerta se cerró detrás de mí. Medio deseé que alguien nos interrumpiera; de lo contrario, no confiaba en mí mismo para irme.

—Lucky —susurró.

El estómago se me anudó, recordando la mirada feroz en sus ojos, la sensación de sus manos revolviéndose a mi alrededor para conseguir los viales. —No me llames así.

Inclinó la cabeza, la frente fruncida por un tipo de dolor que deseaba que no mostrara. Me hizo sentir que yo era el que estaba equivocado. —¿No es ese tu nombre?

—Odio que me llames Lucky.

—Ethin. —Eso sonó bien, como él. La oscuridad alrededor de sus ojos empeoró mientras miraba al suelo. Abrió y cerró la boca, abrió y cerró. Mordió su dulce. El sonido me alivió, un recordatorio de que no tenía los sintéticos para reemplazar esa dulzura.

—Esta es la parte en la que me invitas a tu habitación —dije, dejando la puerta abierta para que se fuera, aunque no quisiera que lo hiciera. Aunque debería, esto podría terminar. Habríamos terminado porque, claramente, yo no podía ser quien lo terminara.

—¿Vendrás si te lo pido?

—Inténtalo y averígualo.

Una leve sonrisa adornó sus facciones, desapareciendo en un instante, como si no tuviera la energía para mantener un ápice de alegría. —¿Vendrás a mi habitación?

Respondí alejándome. Roys me siguió. La puerta de su dormitorio se abrió a un desastre. Sábanas rasgadas colgaban del borde del colchón. Los cajones estaban abiertos, la ropa desparramada. La noche que lo visité, escondió un puñado de efectos personales porque una foto holográfica de él y su hijo yacía en la cama, así como algunos dibujos. Eran los únicos objetos que no recibieron su ira, guardados cuidadosamente como pequeños tesoros.

—Creí que teníamos que mantener nuestras literas limpias —dije.

—Supongo que estoy descuidando ese aspecto… y muchos otros.

Recogiendo la ropa, la doblé sobre mi brazo. —¿Recuerdas lo que pasó?

—No necesitas hacer eso. —Ayudó a limpiar el desastre, aunque mantuvo la distancia.

Guardé la ropa en la cómoda. —No respondiste a mi pregunta.

La rápida mirada hacia mi nariz respondió.

—¿Usaste la cuna? —Se agarró los brazos, ambos desnudos, donde las venas se oscurecían y la piel se enrojecía.

—Sí. La gente se habría dado cuenta de lo contrario.

—¿Por qué no dejaste que se dieran cuenta? ¿Por qué no le dijiste a nadie? Deberías haberlo hecho. Yo debería… —Metió una camisa en el cajón, cerrándolo con demasiada brusquedad, luego se cubrió la cabeza con las manos. Sus hombros temblaron de una manera que nunca imaginé que podrían, como si estuviera tallado en la piedra más dura. Inamovible. Inmutable—. Lo siento. Lo siento muchísimo, Ethin. No quise… golpearte. La cagué. No debiste… Yo… lo siento mucho.

Sus sollozos le cortaron la respiración, y no pude soportar el sonido. Le tomé las manos. Tenía los ojos rojos y las mejillas húmedas. La voz permanecía, diciéndome que corriera, que lo dejara levantarse o caer por su cuenta. Sus problemas no eran míos para atender. Sus secretos no eran míos para guardar. Me estaba arrastrando del pedestal en el que esperaba permanecer hasta el fin de mis días.

Pero ese pedestal se había vuelto solitario. Antes mi refugio, una fortaleza que construí poco a poco. Codiciaba mi santuario más que nada, porque era lo que me mantenía vivo. Pero a través de todas las dificultades, ese santuario se volvió frío y desolado, no diferente de la Colonia de la que me había arrastrado.

Ya no quería estar en ese pedestal.

Besé las lágrimas en sus mejillas. Roys gimió como si esperara algo mucho peor. Sus brazos se ciñeron a mi cintura, vacilantes, luego aplastantes. Lloró, aferrándose con un miedo que ni siquiera la cueva le había infundido. Lo abracé, por incómodo que fuera para mí. Nada superaba la intimidad, sentir cada uno de sus respiros ahogados y sus hipos. Mis músculos dolían, tan rígidos en este reino de lo desconocido que mi mente no paraba. Las lágrimas me mojaron el cuello mientras murmuraba disculpa tras disculpa. Las disculpas no eran del todo para mí; lo sentí.

—Está bien —dije mientras le daba palmaditas en la espalda, porque ¿qué demonios se suponía que debía hacer?

Roys se rió entre dientes, el sonido permaneciendo sombrío e inseguro. Se apartó lo suficiente para encontrarse con mis ojos, los suyos con cierta esperanza. —¿Todo lo que tienes que decir es que está bien?

—¿Qué más hay que decir?

Me aplastó contra él, donde me quedé inseguro de quién tenía el corazón latiendo tan rápido. La tensión en mí se relajó lo suficiente como para que el abrazo fuera más cómodo que incómodo.

—Enfádate. Llámame imbécil. Dime que soy un tonto, que soy patético y débil. Creí que podía manejarlo cuando nunca pude, así que por favor dame tu actitud habitual y peor porque me lo merezco. Yo —tragó saliva con dificultad—. Te golpeé.

—He tenido cosas peores.

—Ethin —silbó, buscando en mis ojos como si esperara encontrar algo—. Tú… deberías preocuparte. Deberías gritar, enfadarte…

—Pero no estoy enfadado.

Ese había sido el problema. Debería haber estado enfadado. Hace semanas, lo habría estado. Habría arrojado a Roys a las estrellas sin pensarlo dos veces, lo habría dejado tomar toda la Moira que quisiera, probablemente metiéndolo en problemas por ello también. Lo habría visto ser enviado, de pie o en una bolsa para cadáveres, y no habría sentido mucho. Solo frío y desolado y arrastrándome al día siguiente.

Pero ahora no, ahora estaba molesto y confundido y muchas cosas, pero ninguna de ellas implicaba ira o indiferencia. Roys encontró eso tan extraño como yo. Aunque me abrazó con fuerza, una aprehensión lo consumía, dejándolo inseguro de qué hacer a continuación. Yo tampoco lo sabía. Mi nuevo estado de ser parecía ser de ignorancia. Todo lo que pude pensar en decir fue simple.

—Si algo así vuelve a suceder, me desharé de los sintéticos.

—Eso… —Se lamió los labios—. Eso no es tu trabajo para preocuparte.

—Esto no es un debate. —Mis manos se separaron de su espalda para ahuecar su cara, todavía roja por las lágrimas que seguían cayendo—. Esto no puede volver a suceder. No quiero que suceda. ¿Tú sí?

Negó con la cabeza y presionó un beso en mi pulgar cuando rozó su labio inferior.

—De acuerdo, de acuerdo. —Enterró su rostro en el hueco de mi cuello—. Gracias.

Mis brazos rodearon sus hombros. Apoyé mi mejilla en su sien, tratando de ignorar cada sentimiento que estallaba dentro de mí. Eran ruidosos y aterradores —explosiones en el horizonte, dejándome sin aliento. Mis pulmones se contrajeron y mis músculos se tensaron. Cada nervio gritaba que corriera antes de que no pudiera.

Ya sabía que no podía.

—Sí, uh, de nada —murmuré. Otra risa de él, esta vez más divertida—. Consolar no es mi fuerte —dije.

—Esto es suficiente. Lo siento…

—Deja de disculparte. Ya está.

Respiró hondo, y yo me estremecí contra el calor de su aliento en mi nuca. —Estás extrañamente indulgente esta noche.

Porque eres tú, cerré la boca de golpe antes de que la verdad pudiera escapar.

Nos quedamos en los brazos del otro, donde el temblor de Roys disminuyó hasta desaparecer por completo. Sus lágrimas se detuvieron. La aspereza de su barba me hacía cosquillas mientras sus labios admiraban mi cuello. Me retorcí, haciéndonos reír a ambos antes de que me besara. No me había dado cuenta de cuánto podía extrañar su sabor en tan poco tiempo.

Por mucho que no quisiera nada más que arrancarle la ropa y arrojarlo a la cama, mi cerebro apartó toda consideración hacia la excitación para recordarme que tenía muchas preguntas. Las cuales haría después de que mi lengua reaprendiera la forma de su boca. Sin aliento, y deseando de verdad que mi pene hiciera más la conversación, lo detuve antes de que arruinara mi cuello. Si es que no lo había hecho ya.

—Se requiere alguna explicación —dije.

Posó su boca en mi clavícula donde la aspereza de su barba hizo que la piel de gallina regresara con toda su fuerza. —Lo sé.

Si yo no sabía por dónde empezar, él ciertamente tampoco, así que lo guié a la cama donde nos acomodamos entre las sábanas retorcidas. Él tenía una almohada. Dos más estaban en algún lugar del dormitorio. No hicimos ningún movimiento para buscarlas porque cuando me desplomé en la cama; lo atraje encima de mí. Roys se recostó cómodamente entre mis muslos, su cabeza en mi pecho mientras mis dedos recorrían su cabello.

Acurrucarse tampoco había sido mi fuerte. Parecía ser malo en muchas cosas. Pero debió haberme dado una puntuación aprobatoria porque Roys estaba más que satisfecho, y yo también. Una de sus manos atrapó la mía para que nuestros dedos pudieran entrelazarse, y no podía creer cómo eso hacía que mi sangre hirviera.

—¿Cuándo empezaste? —pregunté.

—A los quince. Era la única forma en que podía sobrellevar los días.

—Demasiada hambre, demasiado frío, demasiada miseria.

—Sí. —Apretó mi mano—. Empecé con Moira a través del trabajo. A los Magnates les encantaba arrastrarnos de la inmundicia para servirles. No me importaba, siempre y cuando consiguiera un trabajo de servicio en uno de sus clubes. Había individuos menos que agradables en el establecimiento. Los sintéticos eran lo habitual, y el sexo. Mi vida es un borrón entre los quince y los veintidós años. Estaba demasiado jodidamente drogado. Eso era todo lo que importaba: la siguiente dosis.

—¿Qué cambió a los veintidós? —Tenía una buena idea, pero quería que Roys siguiera quitando capa tras capa hasta que no hubiera nada entre nosotros.

—Dinah. Trabajábamos en el mismo club, tomábamos la misma mierda y teníamos una relación poco seria. Quedó embarazada. —Me miró, sus ojos llenos de una vergüenza que no merecía—. ¿Sabes lo que es una agencia?

Negué con la cabeza. Desvió la mirada.

—El aborto era demasiado caro, y la adopción solo ocurría entre los Magnates, que es donde entraba en juego una agencia para gente como nosotros. Es un instituto que paga nuestras facturas médicas y luego mantiene a los niños en un refugio de mierda con comida de mierda y educación de mierda, lo suficiente para enviarlos a los trece a hacer trabajos de mierda. Se esperaba que pagaran todo lo que debían, más intereses.

—En otras palabras, serían propiedad de la agencia hasta que murieran —terminé por él.

—Exacto, así que Dinah quería quedarse con el bebé. Creí que estaba jodidamente loca. Él no sobreviviría al embarazo, excepto que Dinah renunció. Todavía no sé cómo lo hizo. —Se rió, un sonido triste y ahogado que provocó su temblor—. Nunca fui material de padre, pero no quería que Dinah estuviera sola, y una agencia estaba fuera de cuestión. La milicia ofrecía estabilidad, para mantenerme alejado cuando había demostrado que no podía hacerlo por mi cuenta y…

Tragó saliva con dificultad al mirar la foto de él y Malwin al pie de la cama. —Y quizás lo mantendría a salvo de mí. No soy como Dinah. Ella no ha tocado Moira desde entonces, ni siquiera bebe o fuma, pero ¿yo? Un par de veces no me dejó visitarlo porque se enteró de que estaba consumiendo de nuevo. Agotarme me facilitaba ignorar los impulsos, y cuando ocurrían incidentes como este, era fácil…

—¿Mantener las cosas en silencio? —ofrecí.

—Sí. Lo intento, pero nunca funciona porque el impulso de consumir nunca desaparece, y la milicia, resultó, no es exactamente un lugar para desintoxicarse. Pero si me voy, al menos Malwin puede ver a su padre como un trabajador en lugar de una decepción.

Mi pulgar frotó el dorso de su mano, tratando de memorizar cada pliegue y patrón. —No creo que pudiera pensar eso.

—Ethin —dijo simplemente, con tristeza.

—¿No es el simple hecho de pensar prueba de que te importa? No eres perfecto, pero nadie lo es, y se veía tan triste que no podía hablar contigo. Debe adorarte.

Roys vestía el rojo mejor que nadie; de su cuello a sus orejas, brillaba. No se ruborizaba a menudo. De hecho, fuera del dormitorio, normalmente lo ponía rojo de ira. Era agradable desconcertarlo de una manera que lo dejaba sin palabras.

—Mentí en las cuevas. Recuerdo a mis padres y los amo. —Respiré hondo. Roys besó mi pecho, y eso hizo que mi corazón se elevara—. La idea de tener a alguien que pudiera perder, que me hiciera sentir tan terrible cada mañana al despertar solo —ni siquiera quiero pensarlo. Estaban ausentes mucho, trabajando. Entonces no lo entendía, pero ahora sí, y eso hace que los ame aún más. Si Malwin supiera todo lo que has hecho para mantenerlo feliz y a salvo, su admiración solo crecería.

—No sé qué hacer cuando me hablas con tanta amabilidad.

—Podrías besarme.

Riendo, hizo exactamente eso. Sabía a hogar, se sentía como un futuro desplegándose. Roys ahuecó mi mejilla cuando no era necesario. No iba a ninguna parte, tan cautivado por la forma en que sus labios se movían sin esfuerzo contra los míos. Puede que hayamos empezado maltrechos y rotos, y todavía lo estábamos de muchas maneras, pero esos bordes irregulares se han convertido en lugares donde encajar, donde podríamos reconstruirnos poco a poco.

—¿Me contarás más sobre ellos algún día? ¿Y Maddy? —preguntó.

Mi garganta se contrajo. La mera idea de pronunciar esos recuerdos en voz alta me hacía doler los huesos. Mi agarre en su mano debió ser doloroso, pero no me soltó. La verdad retumbaba en la base de mi pecho, una semilla podrida que no podía hacer más que envenenarme el resto.

—Temo haber alcanzado mi límite emocional para la próxima década o así —susurré, porque no podía. Todavía no. Ahora no.

Sonrió contra mi boca, y nada podría haberse sentido mejor. —Me sorprende que no hayas estallado en llamas ya.

—Estoy al borde, así que trátame con delicadeza.

—Como carga preciosa. Para aclarar, Dinah y yo no estamos juntos. Intentamos apoyarnos, eso es todo.

Fingí un encogimiento de hombros despreocupado. —¿Por qué me importaría eso?

—Solo pensé que deberías saberlo. —Tarareó y atrapó su pie alrededor de mi tobillo para tirar juguetonamente—. ¿Te quedas un rato?

Respondí atrayéndolo hacia mi pecho, donde mi corazón cantó la verdad demasiado fuerte para ignorarla; lo amaba.

Mierda.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 036

Me quedé horas acostado con Roys. Hubo abrazos y besos, caricias, y en algún momento, Roys tuvo mi pene en su boca.

Nuestra ropa se unió al desorden alrededor de la cama, y Roys se acomodó perfectamente entre mis muslos. La lenta caricia de su lengua hizo que mis uñas romas se curvaran en las sábanas arrugadas. Chupaba mi glande como sus caramelos de cereza favoritos, demasiado despacio, completamente enloquecedor, con sus ojos divertidos observando cómo su trabajo me hacía jadear.

—Joder, cariño, tu boca es increíble —gruñí porque, por tortuoso que fuera, eso no significaba que quisiera que se detuviera.

Un gemido bajo zumbó alrededor de mi pene. Intenté empujar en su boca, pero él extendió una mano sobre mi abdomen, presionando para poder beber el pre-eyaculado de mi glande antes de pasar a mis testículos.

Enredé mi mano en su cabello, disfrutando de la sensación de sus labios en mí, la aspereza de su barba contra mi piel desnuda, la forma en que frotó su nariz contra la base de mi pene antes de tomar una larga respiración como si no me hubiera conocido durante años. Se veía increíble, las mejillas sonrojadas y los labios hinchados, la forma en que los músculos de su espalda se marcaban mientras agarraba mis muslos para arrastrar mis piernas sobre sus hombros.

Cielos, quería probarlo. También lo quería en mi boca.

—Espera —dije, maldiciendo mientras su lengua se asomaba para trazar la vena en la parte inferior de mi pene—. Roys, solo… quiero hacerte una felación también. Por favor, señor.

Me miró, esos ojos oscuros como espejos que reflejaban el mismo deseo hacia mí. Con una sonrisa, me mantuvo en su boca un momento más, sin romper el contacto visual. Me tomó profundamente, me dejó quedarme allí, sofocado por el calor de su boca antes de que se fuera.

Mis piernas se separaron de sus hombros mientras se arrastraba sobre mí, presionando un beso tras otro en su camino. Luego me sujetó la barbilla para un beso, donde su lengua extendió mi sabor por nuestras bocas.

—Me vuelves loco, ¿sabes? —susurró, presionando todo su peso contra mí. Me aferré a su espalda, mis manos recorriendo su columna vertebral cada vez más abajo hasta que agarré su trasero.

—No, deberías contarme más sobre eso —respondí, sonriendo por el pequeño beso que me devolvió. De alguna manera, eso fue lo que hizo que mis dedos de los pies se encogieran, y las palabras que siguieron—. Pero tú, uh, deberías saber que el sentimiento es mutuo.

Roys se apoyó en sus codos, flotando sobre mí, sus labios entreabiertos en una pregunta silenciosa que no le permití compartir.

—Entonces, ¿vas a dejarme hacerte una felación o no, Capitán?

Resopló, luego se echó a reír a carcajadas, y yo me uní a él. El sonido se amortiguó mientras se inclinaba para otro beso, donde olvidé cómo respirar.

—No puedo creer que esté diciendo esto, pero nunca cambies, Ethin. —Luego me besó la mejilla, y me recosté mientras Roys acomodó su pene sobre mí.

No me importaba si el ángulo era un poco incómodo, siempre y cuando lo probara. Amaba su longitud, el grosor que me hacía doler la mandíbula. Me tomé mi tiempo con su glande, lamiendo y chupando antes de tomar todo lo que pude de él. Roys gimió desde donde roció mis caderas con besos. Su mano me dio placer mientras decía: —Amo esa boca tuya. Maldita sea, cariño, haces las mejores felaciones.

Tarareé contra su pene, tomándolo más rápido. No quería parar, no quería que él parara mientras su boca pronto igualaba mi ritmo. Sabía que no duraría, que él ya me había tenido al borde por un tiempo. Tenerlo en mi boca solo aumentaba el éxtasis acumulándose en la base de mi columna vertebral. Pero quería hacerlo correr antes que yo. Quería hacerlo sentir mejor que nadie.

Me detuve para mojar mis dedos. Roys me apretó los muslos con fuerza cuando los deslicé entre sus nalgas para rodear su orificio. Allí, lo masajeaban mientras mi boca volvía a adorar su pene. La doble estimulación lo hacía esforzarse por seguirme el ritmo. Su mano agarró mi base mientras se detuvo para respirar, sus gemidos se volvían más agudos, más rápidos. Su boca se volvió frenética, como si no pudiera concentrarse y pronto solo jadeaba contra mi muslo mientras su pulgar jugaba con mi glande. La sensación era increíble, sabiendo lo que le estaba haciendo, sintiéndolo temblar contra mis dedos, mi lengua, y escuchándolo. Maldita sea, estaba realmente adicto a esto.

—Ese es un buen chico, tan bueno, nene. —Roys respondió ahuecando mis testículos, tirando y halando. Me retorcí bajo él, gimiendo, queriendo alargar esto y terminarlo todo a la vez.

Mi pulgar presionó fuerte contra Roys, deslizándose, y finalmente él gritó. Gimió mientras no cedía, chupando hasta que mis mejillas se hundieron, hasta que él se corrió y obtuve hasta la última gota de él. Roys tembló, su pene ablandándose en mi boca. Sostuve su trasero, apretando cuando su boca volvió a mí. Unas rápidas caricias de esa increíble lengua, dejando que mis caderas se empujaran contra él, y entonces mi orgasmo me sacudió.

Caí de espaldas en la cama, mis extremidades sintiéndose inútiles mientras Roys me llevaba al olvido. Se apartó, solo para moverse y dejarse caer a mi lado, un brazo sobre mi cintura. Besó mi hombro y acarició mi pecho con los dedos, dedos que atrapé y sostuve con fuerza.

—Deberíamos ducharnos —dijo.

—Aceptaré cualquier excusa para que sigamos desnudos juntos. Siempre disfruto lo que sucede después.

—El sentimiento es mutuo. —Me guiñó un ojo.

No pude resistirme a rodar sobre él para un beso. Eso debería ser un movimiento ilegal. Era demasiado tentador.

Después de muchos más besuqueos, Roys nos arrastró a la ducha. Era a la vez inquietante y asombroso sentirse tan cómodos juntos, como si fuera normal que él me besara la espalda mientras me lavaba el cabello, o enterrar mi cara en el hueco de su cuello para que se riera mientras nos secábamos.

Lo amaba. Realmente lo amaba tanto que me asustaba, y las palabras estaban ahí, posadas en la punta de mi lengua. Cuando capté su mirada en el espejo mientras se cepillaba los dientes, pasta de dientes por toda la boca y él parecía un desastre total, casi no pude evitar gritar la verdad; Te amo. Estoy loco por ti. Haría cualquier cosa por ti. Solo pídela y es tuya, siempre y cuando nunca me pidas que me vaya.

Esto era… mucho. Era demasiado. No sabía lo que estaba haciendo. Nunca, esto era demasiado nuevo, así que agradecí que después hubiera que limpiar. Roys me dijo que no tenía que ayudar, pero limpiar sería una buena distracción. Y, con el permiso de Roys, puse mis manos en la foto de él y Malwin.

Malwin tenía sus ojos, su cabello castaño oscuro y su sonrisa torcida. El niño también tenía talento para el arte. Roys no paraba de hablar de meter a Malwin en clases de arte. Esta gira específicamente pagaría las tutorías del próximo año. Él y Dinah estaban firmes en que no se uniera a Roys en la milicia y ciertamente no creciera como ellos.

No un buen padre, ¡ni de coña! Pero si lo señalaba, Roys se desinflaba porque no lo creía. Él creía que meter la pata lo convertía en un fracaso. Si ese fuera el caso, yo sería el mayor fracaso de todas las galaxias. Roys todavía estaba aprendiendo y lo estaría por el resto de su vida. Pero mientras estábamos allí hablando, prometió decirme si alguna vez tenía dificultades. Cuando le dije que estaría allí para él, su sonrisa dijo que me creía. A mí. El cobarde. El que huyó, el que abandonó a su hermana, a sus amigos, y habría dejado a Roys allí en la cueva. Excepto que ya no veía a un cobarde. Me preocupaba lo que eso significaba para nosotros. Si éramos siquiera un nosotros.

Tuve que irme antes de que los demás despertaran, o diría algo tonto. Roys lo hizo difícil besándome sin sentido al despedirnos. Era la tentación en forma humana, sabiendo exactamente qué decir o hacer para encerrarme en su órbita. Pero de alguna manera, escapé, más frío sin él.

Cuando regresé a mi habitación, el cabello revuelto y el cuello cubierto de marcas de besos, Arana asomó sus ojos cansados por encima de la litera. Su sonrisa se extendió exponencialmente.

—¿A quién te has estado tirando toda la noche? —Tosió—. Quiero decir, ¿qué has estado haciendo?

Me zambullí en la cama para ahogarme en la almohada, demasiado abrumado para responder o hacer algo más que lamentarme porque no podía amar a Roys. El amor no debería estar en mi mente. Era una palabra maldita. Veneno sin antídoto. Yo sería el nuevo veneno que ennegrecería las venas de Roys. Nada bueno salió nunca de mí, y ¿qué coño sabía yo de ser un "nosotros"? Mis relaciones eran solo sexo, en lo que era bueno, lo que era simple y directo. Roys y yo nunca podríamos ser simples.

Y nada de eso tenía en cuenta el hecho de que Roys tenía un hijo. ¿Yo, cerca de un niño? Bueno, supongo que no lo estaría debido a nuestro trabajo, pero si alguna vez lo estuviera, uh, asumiendo que Roys quisiera que yo lo fuera. Joder, no lo sabía.

—¿La charla no fue bien? —preguntó.

—Fue bien.

La litera crujió, luego la mía se hundió. Gruñí cuando Arana se desplomó medio encima de mí y medio en la cama. Le di un codazo en el estómago porque sabía que no disfrutaba de los abrazos. A menos que fuera con Roys, aparentemente.

Arana se dio la vuelta, así que estaba entre yo y la pared. —¿Entonces por qué tienes un aspecto terrible?

—No le conté lo tuyo, y me pregunto si debería.

Hablar de la temida palabra "A" era un gran no. Arana se pondría sentimental, y yo no podía con lo sentimental.

—Creí que todos habíamos acordado que no —dijo.

—Sí, por la mierda que le pasaba a él, pero hablamos, y… arreglamos las cosas.

—Qué dulce.

—Moléstame y le diré a ese cabronazo jefe de la mafia dónde estás para que te estrangule él mismo.

—Bien, bien, pero ¿qué te hace pensar que está bien hablar con Roys ahora?

—No lo sé. Podría estar en un mejor estado mental para manejarlo.

—Si tú lo crees. ¿Se disculpó por hacerte daño?

—Sí. Mucho. —Y me contó más de sí mismo de lo que imaginaba que la mayoría de la gente sabía. Ciertamente ninguno de nosotros sabía sobre Dinah y Malwin, o lo que le pasó en la Tierra. Pensar en todo lo que tuvo que hacer para sobrevivir me revolvía el estómago. Quería estrangular a alguien, específicamente a cualquiera que lo hubiera herido. Y lo haría. Sabía que lo haría, que cometería un acto inconfesable sin que él tuviera que pedirlo.

Estaba tan condenado.

—¿Y lo perdonaste? —preguntó suavemente.

—Como dije, es bueno en la cama.

La cama se sacudió por su fuerte risa. —¿Es eso todo lo que te importa?

—Sí. —Aparentemente no.

—Eres ridículo, pero me alegro por ti. Por ambos.

La miré de reojo y ella sonrió antes de besarme la mejilla.

—Vete a dormir. Intenta no tener sueños húmedos con tu amante. —Arana se rió entre dientes mientras rodaba sobre mí para bajarse de la litera. Le di un buen golpe en el muslo antes de que se subiera a su cama y se durmiera en segundos.

Cómo la envidiaba. El sueño me eludía. Me revolvía en la cama, preocupado por mi corazón que seguía saltando y mi mente que me traicionaba. Pensé en Roys, queriendo hablar con él, enviarle un mensaje, verlo, besarlo, tenerlo en mis brazos de cualquier manera que él me permitiera, y eso decía mucho. Innumerables veces cogí mi comunicador pensando en enviarle un mensaje como si no nos hubiéramos visto ya. Entonces apareció un mensaje.

Roys: Dormiría mejor si estuvieras aquí.

Mis dientes se apretaron fuerte contra mi labio inferior, sofocando una sonrisa dolorosa.

Lucky: Si estuviera allí, no estaríamos durmiendo.

Roys: Aún mejor.

Silencié una risa y me di la vuelta para que la tenue luz del comunicador no despertara a Arana.

Lucky: Deberíamos estar durmiendo, sin embargo.

Roys: Lo sé. No estoy tan cansado.

Lucky: ¿Demasiado ocupado pensando en mí?

Roys: Ocupas más espacio en mi cabeza del que debería estar permitido.

Lucky: No necesitas adularme para acostarte. Con gusto te haré una felación cuando quieras.

Roys: ¿Podemos tener un momento dulce sin que te pongas cachondo?

Lucky: Es totalmente tu culpa por ser tan atractivo. Mi mente se va directamente a lo obsceno.

Roys: Aunque eso es halagador, estoy bastante seguro de que lo obsceno siempre ha sido tu hogar.

Lucky: Nah, es la barba. Me hace cosas. Si te afeitas, quizás tengamos que cancelar esto.

Roys: Supongo que entonces no me afeitaré.

No estaba seguro de cuánto tiempo estuve allí enviándole mensajes, tanto que me pareció que segundos después de quedarme dormido, las alarmas sonaron. Debería haber estado exhausto. En cambio, estaba emocionado porque significaba que tendría una excusa para estar con él.

Eres un idiota imbécil, Lucky.

Después de visitar la bahía médica, Roys se unió al desayuno, la barba todavía intacta y recibiendo un puñado de cumplidos. Se sentó frente a Elado, su piel con un tono ligeramente más pálido que cuando me fui. El sudor se formaba en su frente, que se limpiaba con el dorso de la mano. Tareik debió haberle dado algo, pero no lo libraría por completo.

Mantuve mi atención en Arana, quien de alguna manera tomó eso como una señal para explicar al grupo que involucraríamos a Roys en la mierda. Costó un poco convencer a Zavir y Ryker. Les preocupaba que Roys reaccionara de forma exagerada, pero Lilea e Iylene pronto estuvieron de acuerdo, y yo me ofrecí a contárselo a Roys, lo que resultó en un coro de miradas. Solo Arana sabía algo, y se abstuvo de chismear atiborrándose la boca de comida.

—¿Tú? —repitió Iylene—. Lo enfadas con frecuencia, ¿así que es una buena idea?

—Porque lo enfado más, estará preparado para cualquier mierda que tenga que soltar. En todo caso, podría estar impresionado de que Arana esté en problemas esta vez en lugar de yo —respondí.

El grupo asintió con demasiada facilidad. Grosero, pero justo.

—El capitán se sorprenderá. Intenta sacar una foto de la cara que ponga cuando se lo digas. —Ryker me dio un codazo en el costado.

—Claro, claro. —Los despidió con un gesto.

Ese mismo capitán nos llamó a trabajar, donde fuimos al transbordador. Roys se movía como de costumbre. Nadie pensaría mucho en que se tomara un momento aquí o allá para apoyarse en el transbordador o darse la vuelta para posar una mano en su estómago. Llevaba su visor, e imaginé que su expresión debajo no era muy agradable. Los síntomas de abstinencia pasarían, y todo lo que pude hacer fue esperar que no fueran demasiado malos, considerando su uso limitado.

Mientras me preparaba para la partida, los demás verificaron que el equipo de sondeo tuviera todo. Se estaban abrochando el cinturón cuando la puerta de la cabina se abrió. Roys entró para dejarse caer en el asiento del copiloto. La puerta se cerró detrás de él, y se arrancó el visor para exhalar lentamente por la boca.

—No tienes que venir con nosotros si no estás en condiciones —dije, inseguro de qué hacer; abrazarlo, tomar su mano, decirle que todo estaría bien. Realmente era malo para esto de consolar.

—Sentarme solo en mi habitación no es una buena idea ahora mismo. —Buscó su agua y se obligó a beber, a juzgar por su ceño fruncido—. Llamaré a Iylene. Solo necesitaba un minuto.

—Quédate. No vamos a ningún lugar peligroso. Yo me encargo de esto. Estarás más cómodo aquí conmigo. —Roys habría discutido si no le hubiera tomado la mano—. Quédate.

Su atención se desvió hacia la puerta, pero no se movió. Los dolores y las molestias musculares debían de haber aparecido. Sus ojos se entrecerraron mientras yo terminaba mis revisiones, ignorando todo el tiempo la mano de Roys que se acomodaba en mi muslo. Ese mismo toque inútil, simplemente por la conexión, me secó la boca. Su agarre se tensó cuando ascendimos, luego se frotó distraídamente mientras la nave se dirigía a nuestro destino. Me gustó, así que posé mi mano sobre la suya, manteniéndolo allí, aunque él no mostraba signos de querer irse. Sin embargo, podría hacerlo, considerando lo que tenía que decir.

—Dijiste que los capitanes reciben información sobre sus equipos, así que sabes que Arana se unió por un problema de juego, ¿correcto? —pregunté.

—Se mencionó algo al respecto, sí.

—Bueno, tuvo una pequeña recaída y se saltó algunos pagos. Un, eh, cobrador de deudas no está contento, así que podría haber problemas en camino.

—Problemas. —Roys me apretó el muslo, y mis dedos se curvaron alrededor de los suyos—. Problemas es quedarse corto. ¿Cuándo te enteraste de esto?

—Ayer, aunque ella había recibido las amenazas el día anterior.

—Lo que significa que los piratas están en camino.

—Sin duda. Iylene, Zavir, Ryker y Lilea lo saben. Acordamos vigilar las cosas. Te lo habría dicho ayer, pero…

—Entiendo. —Roys mostró una nueva atención al mundo más allá de nuestra nave, su mirada yendo y viniendo—. Necesitamos monitorear el hábitat. Enviaré al resto de nuestro equipo en patrullas regulares. Zavir y yo nos quedaremos con Arana.

—¿No vas a notificar a la Corporación?

—La reasignarán, y entonces no tendrá a nadie que la cuide. No crees que dejaría que eso pasara, ¿verdad?

—Esperaba que no, mi capitán tan respetuoso de las reglas.

Roys esbozó una sonrisa cansada, pero burlona. —Creo que he demostrado que rompo las reglas con bastante frecuencia, sobre todo cuando se trata de ti.

—¿Qué puedo decir? Soy irresistible.

—Lo eres. —Me llevó la mano a los labios, donde besó cada nudillo. No pude ocultar mi escalofrío, y él sonrió—. Diré que fue un escalofrío de repulsión por tu bien.

—Fue repulsión.

Hizo un sonido de burla. Mi mentira era completamente insignificante. Roys vio algo en mí desde el principio, una creencia que yo no tenía en mí mismo, y ahora veía lo que yo intentaba ocultar. Estar tan expuesto a cualquiera, incluso a él, me provocaba pánico.

¿Qué demonios estábamos haciendo? ¿Cómo llegamos siquiera hasta aquí?

—¿Por qué aceptaste acostarte conmigo? —pregunté. Ahora más que nunca, necesitaba una respuesta honesta, aunque no cambiara el camino que estábamos recorriendo.

—¿Qué?

—Pensé que te molestaba, pero estuviste bastante ansioso en la cueva, y aceptaste… esto.

El puente de su nariz se arrugó y luego se suavizó. —Siempre me has puesto de los nervios, pero no por las razones que siempre creíste. Ya te dije que tus expedientes me impresionaron, y luego te conocí. —Su tono era desenfadado, y yo resoplé. Se movió para mirarme ligeramente; la silla crujió bajo su peso—. Tu desperdicio de potencial me molestaba, pero también sentía envidia. Tú eras bueno mientras yo me abría paso a duras penas hasta el título de capitán, y luego no me escuchabas, ¿y qué derecho tengo yo realmente a darte órdenes?

—¿En serio? —Lo miré boquiabierto—. ¿De verdad pensaste que yo era…

—Mejor que yo —terminó, con una media sonrisa—. Bueno, casi. Eres molesto, pero de alguna manera me has infectado, y ahora lo encuentro bastante entrañable.

—Supongo que hay algo seriamente mal contigo.

Compartimos una carcajada, y me pregunté cómo sería hacer de esto nuestra normalidad, escuchar su risa todos los días y ser yo quien la causara. Quería ser la razón de cada línea de expresión que alguna vez tendría.

—Sí, porque todavía pensaba que eras —me dio un lento repaso de arriba abajo que no debería haberme cortado la respiración—, innecesariamente atractivo, exasperantemente así, de verdad.

Escuchar a Roys decir eso en voz alta me hizo dar un vuelco al corazón. No es que necesitara que lo dijera. Era muy consciente de lo atractivo que era. Ese rasgo obviamente ayudó a meterme en los pantalones de Roys, pero aun así era diferente escuchar lo que él pensaba de mí.

—Nunca estamos verdaderamente solos aquí, pero se siente la soledad, y la idea de tener una conexión, aunque solo fuera sexo, era tentadora. Especialmente después de la cueva. Pensé que íbamos a morir, que no volvería a ver a Malwin. Dinah recibiría una notificación de mi muerte y tendría que explicárselo a él. Quizás me odiaría por estar siempre ausente, por morir sin despedirme, por cualquier cosa, y tú estabas allí siendo frustrante, pero también tenías miedo.

Mis hombros se encogieron. —¿Fui tan obvio?

—Ambos temblábamos todo el tiempo y tus ojos, estaban aterrorizados.

No lo recordaba. Sin embargo, al mirar hacia atrás, con los recuerdos tan lejanos, pensé en las veces que Roys había estado temblando y quizás eso tenía menos que ver con la temperatura y más con nuestro dilema.

—El miedo es una emoción poderosa —dijo—. Nos perdimos en él, y tener a alguien que nos ayudara a olvidar no podía ser desaprovechado. Era reconfortante. Pensé que aún podría serlo, o al menos hacer los días más fáciles.

—Sí. —Esos eran precisamente mis pensamientos—. Sabes, mis… mis padres murieron en las minas. Por eso yo, eh, no me gusta eso. No volvería a bajar. No… morir así, no está bien.

—No lo está. —Roys se inclinó sobre la consola para besarme la mejilla—. Lo siento. Desearía que tú y Maddy nunca hubieran pasado por eso. Debe haber sido duro sin ellos.

—Es un poco irritante que siempre sepas qué decir en momentos como este, y yo apenas puedo dar un abrazo reconfortante.

—Soy mucho más un desastre de lo que puedes creer, así que quédate y aprenderás. Considerando todo, creo que aceptar tu sugerencia resultó ser una decisión bastante buena.

No pude responder aunque hubiera querido. Mi mente era una neblina de peligro, tres pequeñas palabras anhelando escapar.

Sonriendo, Roys miró por encima del hombro. —Te pasaste del lugar de aterrizaje.

—Mierda. —Aparté mi mano de un tirón y nos di la vuelta, ignorando la sensación de Roys observándome, o cómo apoyó su mano de nuevo en mi pierna durante el breve tiempo que tardamos en aterrizar.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 037

Con la nave ya asentada, Roys se puso de pie para besarme la mejilla. Rápido. Sencillo. Impresionante. Mi mente era un charco inútil de baba. Después de ponerse el visor, las puertas de la cabina se abrieron. Roys se fue, ajeno a cómo me había arruinado por completo.

Mi cuerpo no obedecía a mis súplicas desesperadas. Roys acaparaba toda mi atención, mi mirada se deslizaba sobre él, siguiendo su figura hacia la cabina donde comprobaba que todos estuvieran bien. Aunque sus hombros estaban caídos, se mantenía mejor de lo esperado.

Quise decirle que se quedara. Él podría vigilar la nave, y yo saldría al calor para que él pudiera descansar. Las palabras estuvieron a punto de salir de mi boca antes de que me mordiera la lengua.

Las puertas de la nave se abrieron, y Roys salió, seguido por el resto de nuestro grupo. El equipo de reconocimiento descendió al último, dándole a Maddy la oportunidad de cruzar mi mirada. Me giré rápidamente, preocupado de que me hubiera sorprendido mirando a Roys como un perro a su juguete favorito. Me golpearía la cara contra el tablero si pensara que eso me haría entrar en razón. Ay, yo era verdaderamente una causa perdida.

Enamorarse te convertía en un completo idiota, ¿verdad?

Los sentimientos provocaban cosas extrañas, como la paranoia. Revisé el rastreador de Roys continuamente durante las siguientes dos horas. Nunca se alejó mucho del equipo. Arana permaneció cerca de Zavir, pero mi mirada siempre regresaba a Roys. Mi mente se impacientaba con el deseo de abrir una comunicación privada con él porque quería escuchar su voz, y si eso no era absolutamente repugnante, entonces no sabía qué lo era.

—Eres un perdedor, Lucky —murmuré.

Un perdedor obsesionado porque me quedé allí en la cabina deseando que Roys me visitara. Eso me hizo patear el tablero, esperando que la palpitación en los dedos de mis pies me distrajera. No lo hizo, pero el rastreador moviéndose de repente hacia la nave sí.

Maddy. La puerta de la cabina se abrió, y sus pasos se acercaron. Contuve la respiración antes de que las puertas de la cabina de mando se abrieran a continuación. Ella estaba en el umbral sosteniendo un visor bajo el brazo. Tenía un brillo pálido en su piel, y su cabello se pegaba a sus mejillas.

—¿Estás…? —No terminé la pregunta antes de que ella se desplomara en el asiento del copiloto para beber su agua a grandes tragos.

—Hace calor. —Se estiró sobre la consola para tomar mi cantimplora.

—Sí, es un mal día ahí fuera. —Mi atención se desvió a los rastreadores. Roys permaneció cerca de Arana.

—¿Vigilando a tu novio?

—¿Qué?

Maddy bebió más agua, luego dijo: —El capitán.

—No, y no estamos saliendo.

—¿A punto de salir entonces?

—¿Qué podría darte una idea tan equivocada?

—Que me usaras para esconderte de él aquel día y la forma en que ustedes dos se miran todo el tiempo. —Señaló sus ojos y luego barrió con una mano el tablero—. Cómo entró en pánico cuando huiste, y antes, bien podrías haber estado babeando. Claramente están interesados el uno en el otro.

—Interesados —bufé y me crucé de brazos. La cabina se sentía demasiado pequeña y sofocante, pero mantuve mi visor puesto, temiendo que mi expresión me delatara.

—¿Hay algún tipo de protocolo que les impida salir juntos, por eso son tan secretos?

—La Corporación los prohíbe, pero eso no significa que no ocurran. De todos modos, nosotros… no estamos en una relación formal. —Observé el rastreador de Roys, preguntándome si él también se preocupaba por esto.

¿Se preguntaba qué éramos? ¿Había pensado en lo que podríamos ser? ¿Le importaba? ¿Me deseaba de la misma manera que yo a él? ¿Le costaba más respirar cuando no estaba cerca?

—¿Por qué preguntas, de todos modos? —murmuré.

—¿No tengo permiso para preguntar?

—No te importa.

—Nunca dije eso.

—Lo insinuaste muy bien.

El silencio nos asfixió, haciendo que el monitor de mi ritmo cardíaco resonara en la pantalla del visor. Ver el ritmo subir y bajar, subir y bajar, solo lo empeoraba todo. Me arranqué el visor para sostenerlo en mi regazo.

—No es que no… —Maddy dejó la cantimplora vacía en el suelo junto a mis pies—. Es complicado.

Por decirlo suavemente. Estábamos en lados opuestos de la misma garganta sin nada que tendiera un puente sobre la brecha, o eso pensábamos, porque nos hicimos creer eso. Éramos nosotros quienes cavábamos esa garganta, haciéndola cada vez más ancha al evitarnos, las verdades, cualquier forma de conexión porque eso significaba que la conexión podría romperse y caeríamos, caeríamos, caeríamos.

Pero al menos caeríamos juntos, y si ese era el mínimo indispensable que podía obtener, que así sea.

—Lo amo. —No pude mirarla, así que me quedé mirando el rastreador de Roys moviéndose por la pantalla. Me dolía el pecho, y por un momento, pensé que me desmayaría. Imagínense eso. Desmayarme por admitir una verdad.

—Eh, eso es bonito. Parece… bonito. —Tamborileó con los dedos. No estaba seguro de qué expresión llevaba. No la miraría—. ¿Estás seguro?

—¿Crees que diría eso estúpidamente si no lo estuviera?

—Supongo que no, ¿pero por qué lo hiciste?

Mi mente buscaba una respuesta que no aparecía. Abriendo y cerrando la boca, finalmente la cerré tan fuerte que me dolió la mandíbula.

Maddy tuvo un poco de piedad de mí. —¿Lo sabe él?

—Como si se lo fuera a decir.

—¿Por qué no?

—El hecho de que sea mi capitán hace esto problemático. —Aunque eso era lo menos de mis preocupaciones. Sentir algo por él que no fuera lujuria era el verdadero horror. Yo no sentía. Yo no salía en citas. Las relaciones eran fugaces e inútiles. Te dejarían decepcionado, y yo ya había estado suficientemente decepcionado. Había sufrido lo suficiente. No quería sufrir más.

—Como si a alguien le importara. En todo caso, se te percibirá como la salida fácil de los problemas. Mantenerte feliz, el capitán se acuesta, así que el capitán está feliz —replicó ella.

—Vaya, gracias por la charla de ánimo.

—No sé qué más decir aquí, aparte de que parece bueno para ti. —La silla del copiloto rechinó y mis ojos se desviaron para ver sus dedos tamborileando el visor en su regazo—. Todos ellos, en realidad.

—¿A qué te refieres?

—A este pequeño grupo que tienes. —Señaló los rastreadores en pantalla—. Tus amigos, te preocupas por ellos y ellos se preocupan por ti. Eso es lo que siempre necesitamos.

—Nos teníamos el uno al otro.

—Y eso no fue suficiente.

Me encogí.

Observó los rastreadores, oscilando de uno a otro. —Lo que intento decir es que, si hubiéramos tenido más gente de nuestro lado entonces, las cosas habrían sido diferentes. Nos teníamos el uno al otro, pero éramos niños. Necesitábamos gente a la que le importábamos un carajo, como nuestros padres.

—Sí.

Pero la vida no era fácil para la mayoría. Aquellos lo suficientemente afortunados como para tener amigos, familia, la gente a la que le importaba, eran pocos y distantes entre sí, y sin embargo, de alguna manera, encontré este equipo heterogéneo. Todo accidentalmente, con mucho recelo por mi parte, pero éramos un equipo, una especie de familia, una que yo necesitaba. Me preocupaba por ellos más de lo que estuve dispuesto a admitir por un tiempo, y ellos se preocupaban por mí, también más de lo que estuve dispuesto a aceptar.

—Tú también tienes gente. Al equipo de reconocimiento le agradas —medio dije, medio pregunté.

—Sí. Son buenas personas, todos ellos, y han hecho mucho por mí. Yo… —El puente de su nariz se arrugó—. A Syrox le pareció divertido que te marcharas. Se imaginó que volverías corriendo por mí. Sería una trampa divertida y, aunque no regresaras, el tormento mental también le divertía.

Mi estómago ya dolorido dio un vuelco. La idea había estado en el fondo de mi mente, siempre preguntándome cómo sobrevivió ella, mientras que, en el fondo, tenía una buena idea de la respuesta. Pero quería que la respuesta fuera diferente. Quería oírla decir que su vida no había sido horrible, que de alguna manera vivía mejor de lo que podíamos esperar.

—Me sacó de mí todo el conocimiento que pudo sobre las operaciones de Benno, luego me envió a trabajar. Cualquier trabajo que generara más créditos. El conocido que mencioné con la colección de gemas vivía en el anillo superior. Querían compañía. No odié estar allí, especialmente cuando ofrecieron una salida. Trabajaron en un equipo de reconocimiento hace años, y hablamos mucho. Incluso me introdujeron en su trabajo. Mostré potencial, así que aproveché la oportunidad y salí de allí.

—Lo siento mu…

—No. —Levantó una mano, su voz severa e inflexible—. Syrox hizo eso.

—Porque te dejé allí.

—Lo hiciste, y durante mucho tiempo, sí, a veces incluso ahora, te culpé de todo. Me despertaba cada mañana odiándote más que el día anterior. Todavía lo hago, a veces. Era joven, estaba enfadada, sola, y eras fácil de culpar, más fácil de odiar, así que te odié con todo lo que me quedaba porque era la única manera de levantarme por la mañana, pero… —Un sollozo ahogado se le escapó, haciéndome reprimir el mío—. Crecí y miré hacia atrás, y tuve que preguntarme, ¿qué habría pasado si hubieras vuelto por mí?

—Habríamos escapado. Seríamos como antes, una familia.

—No, Lucky —susurró—. Me habrías arrastrado medio muerta a esa nave donde me habría desangrado en tus brazos. No lo habría logrado sin atención médica inmediata. Y si no hubiéramos salido, habríamos sido más cuerpos que los matones de Syrox habrían arrojado al incinerador.

Se puso de pie para apoyar una mano pesada en mi hombro. Su voz me taladró el cráneo, palabras que mi mente necesitaba escuchar, pero que no podía comprender. —Me llevó mucho tiempo darme cuenta de que no había absolutamente nada que hacer, y esa es la parte más difícil de aceptar. Ciertamente yo no lo he hecho todavía, pero estoy… estoy intentándolo.

La puerta se cerró tras su partida. No fue hasta que la rampa gruñó al encajarse que lloré. Las lágrimas traicioneras caían y caían. Indignado, limpié la evidencia de mi agitación. Nadie se dirigía hacia aquí, pero sentía como si supieran que me estaba desmoronando después de años de cortarme con los pedazos que había encajado.

Quería a Roys, infantilmente, como si él pudiera resolver todos los problemas simplemente estando allí. Nunca lo llamé, sentado solo en la cabina durante horas y reproduciendo ese momento en el muelle mil veces. El recuerdo no dolía tanto después de que las palabras de Maddy calaron hondo. No había absolutamente nada que hacer. Tuvimos la suerte de tener una oportunidad de reparar lo que quedaba, y…

Lo repararía. Haría cualquier cosa por un atisbo de lo que una vez fuimos. Si pudiera volver a hacerlo todo, si pudiera ponerme en su lugar en su lugar…

—Vamos de regreso —dijo Roys por el comunicador.

Me limpié los ojos y me puse el visor. —Copiado.

El grupo regresó resoplando por el día húmedo. Se amontonaron en la cabina, sus voces se filtraban a través de la puerta cerrada. Roys entró en la cabina de mando llevando el visor bajo el brazo.

—¿Me extrañaste? —bromeó después de cerrar la puerta.

—Apenas.

Riéndose, se inclinó para atrapar su dedo bajo el dobladillo de mi exoesqueleto. Con un tirón, reveló un trozo de mi cuello para besarlo. Mi piel se erizó, y mi abdomen se tensó cuando arrastró sus dientes antes de irse.

—Burlón —refunfuñé, aunque no me arriesgaría a quitarme el visor. Roys notaría que algo andaba mal, y no quería hablar allí—. ¿No pasó nada problemático?

—No. —Roys se acomodó mientras yo terminaba las últimas revisiones—. Arana dijo que no ha recibido más mensajes, lo que en realidad podría ser algo malo.

—Sí. —Apuntaba a nuestra preocupación de que los piratas estuvieran en camino.

Roys revisó los mensajes en su comunicador. —El hábitat también está despejado, sin signos de nada inusual.

—No sé si eso es un alivio o no.

—Yo tampoco.

Una vez que todos estuvieron listos, partimos. Roys durmió la mayor parte del trayecto, para mi alivio, y pensé en Maddy allí atrás, esforzándose al máximo, y me dije a mí mismo que yo también me esforzaría al máximo.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 038

En el hábitat, Roys se retiró temprano bajo el pretexto de enviar actualizaciones a la Corporación. No dejaría que nadie supiera lo mal que se sentía, por razones obvias. No debería sentir orgullo por conocer la verdad, pero, ay.

La siesta en la nave no fue suficiente, y el calor sofocante no pudo haber aliviado sus síntomas. Le habría ido mejor en la nave. Por otro lado, si hubiéramos intercambiado lugares, Maddy y yo no habríamos hablado…

Ella fue al laboratorio en cuanto regresamos. No habíamos hablado desde entonces, yo no sabría qué decir. Pedir disculpas una y otra vez, haciéndola enfadar más porque no podía comprender qué más hacer. En el fondo, sabía que sus palabras contenían verdad, pero nada eliminaba la culpa y la vergüenza y la humillación y el autodesprecio. Años y años de ello se habían extendido, un óxido implacable carcomiendo mi esencia, y yo no sabía cómo arreglarlo ni si podría.

Pero sabía que había alguien cuya mera presencia podía cegarme a todo lo demás.

Después de una hora, dejé al grupo jugando a las cartas. A ninguno de ellos le gustaba jugar conmigo de todos modos, así que no sintieron curiosidad por mi partida. Fui a la oficina a ver a Roys. No estaba allí, así que fui a su habitación, donde la puerta se abrió al sonido de arcadas provenientes del baño. Había usado su comunicador para dejarme entrar, y me uní a él, apoyando una mano en su espalda mientras tosía sobre el borde.

—Deberías inventar una excusa para quedarte mañana —dije.

—No tomé mucho. Esto no debería durar.

—Quizás en mejores circunstancias, pero con este clima, tus síntomas empeorarán.

Roys tuvo arcadas. Sin nada más que expulsar, sufrió, tosiendo en vano. Sus músculos se espasmaron bajo mi mano, y el sudor le corría por la espalda desnuda. Se había desvestido, quedándose solo en bóxers. El calor emanaba de su piel como si tuviera fiebre. Le presenté un vaso de agua seguido del cepillo de dientes. Escupió en el inodoro, refunfuñando cuando usé un trapo para limpiarle la boca.

—Vamos a meterte en la ducha.

Reprimió una risa amarga. —Honestamente, no creo que pueda ponerme de pie ahora mismo.

—No hay problema. —Lo levanté y lo metí en la ducha. Roys hizo un sonido de sorpresa que me hizo poner los ojos en blanco mientras le quitaba los bóxers.

Pensó que no podría levantarlo tan fácilmente. Bastardo.

Una vez que Roys estuvo en la ducha, con la espalda apoyada en la pared, me desvestí y abrí el agua a una temperatura tibia. Todas las duchas tenían un cabezal extraíble, que pasé por su pecho y brazos, cada músculo temblaba, pareciendo tensarse y relajarse al azar.

—No tienes que hacer esto —dijo mientras mis dedos masajeaban el champú en su cuero cabelludo.

—Cállate, o te entrará jabón en la boca. —Me tomé mi tiempo en la parte posterior de su cuello, donde sus músculos estaban horriblemente tensos. Se inclinó en el contacto que lo alivió hasta que se desplomó contra mi hombro—. ¿Me tomo esto como tu forma de decir que se siente bien?

—Mmm. —Sus brazos se envolvieron alrededor de mi cintura y se quedaron allí durante el proceso de lavarle el pelo y luego enjabonarle la espalda. A Roys no le gustó cuando lo aparté de su fuente de calor para poder lavarle el frente.

—Me gusta que seas amable, pero también siento una perturbación —dijo mientras yo masajeaba el jabón alrededor de sus piernas.

—Comprensible. Me dijeron que los niños buenos son recompensados.

—Desafortunadamente, no tengo la energía para recompensarte ahora, ni en un futuro cercano.

—Supongo que se te cobrarán intereses.

Se rio, aunque posó su mano bajo mi barbilla. Sus ojos eran tan vastos como el espacio mismo. —¿Qué te pasa?

—¿Por qué tiene que pasar algo?

—Entonces dime que no pasa nada. —Su dedo rozó mi labio inferior—. Y sé serio.

—No pasa nada… —Aparté la cabeza de su mano y le pasé el agua por encima, dejando que la espuma se fuera por el desagüe. Quería que mis pensamientos se fueran con ella, excepto que ese siempre había sido el problema. Huir siempre había sido mi punto fuerte, pero se me había presentado la oportunidad de mantenerme firme, aunque me asustara, y si no lo hacía, las consecuencias serían mi peor pesadilla.

—Maddy habló conmigo hoy —susurré.

—¿Sí?

Roys me miró como si realmente me viera. Supongo que siempre lo había hecho. Nunca vio a Lucky, solo a Ethin, las partes que más odiaba, que él también odiaba. Pero buscó entre los pedazos más afilados y, como pequeños tesoros, recogió lo que pudo, los sacó para que brillaran a través de la oscuridad en la que estaban perdidos. Y esa noche, encontró otro pedazo, el peor, roto más allá del reconocimiento. Pero se sentó allí, escuchando lo que ese pedazo tenía que decir sin pronunciar una palabra.

La verdad se derramó con el agua, una avalancha de ruido de mis labios que habían estado sellados durante demasiado tiempo. Ni una sola vez levanté la vista, concentrándome en limpiarlo porque si veía su cara, huiría. Como todas las veces anteriores, renunciaría a todo para evitar este sentimiento perverso que me partía el pecho. Pero Maddy lo estaba intentando, así que yo también tenía que intentarlo, sin importar cuánto tormento me causara.

—La dejé —dije, cuando el relato llegaba a su fin—. La abandoné.

—Ethin, la verdad es mucho más que eso. Eras un niño…

—Tenía edad suficiente para saber la diferencia entre el bien y el mal.

—Y tú, desafortunadamente, conociste la muerte demasiado joven, así que estabas aterrorizado, como debías estarlo. Te habrían matado, y una muerte rápida habría sido la única bondad que te habrían ofrecido. —Roys me quitó el cabezal de la ducha para pasarlo por mis hombros jadeantes. El agua me arrancó una maldición que lo impulsó a tomar mi cara entre sus manos—. Lamento que hayas pasado por eso. Lamento que hayas estado solo todos estos años, pero ya no tienes que soportarlo solo. No tiene por qué ser tú contra el mundo.

—No recuerdo lo que es no estar solo contra el mundo.

—Está bien. Podemos aprender juntos.

Lo besé y me pregunté cómo pude haber pasado tanto tiempo sin esto. —Lo siento por todo, honestamente, por todas las idas y venidas, por maltratarte. Lamento haber sido tan idiota, sabes, al principio y, bueno, también recientemente.

—Admito que puede ser adorable.

Le di un golpe en la nuca. —Estoy tratando de ser serio.

Se rio contra mi cuello. —Lo sé. Aprecio la disculpa inesperada. Eso debe haber sido muy difícil para ti.

—Lo fue. Debería ser recompensado.

—¿Otra recompensa con más intereses?

—Obviamente. —Me reí, y Roys se unió a mí, sofocando el sonido al hundirse más en mi cuello.

Su brazo alrededor de mi cintura me acunaba como si no pudiera imaginarme dejándome en ningún otro lugar. Yo no quería estar en ningún otro lugar. Nunca había habido una persona con la que me sintiera tan a gusto. Siempre se trataba de sexo, y el sexo era genial. Permitía un momento de intimidad sin todos los enredos de las emociones, pero ahora…

No quería desenredarme. Estas cuerdas que nos unían eran reconfortantes en lugar de restrictivas. Quería que nos envolviéramos juntos, tan anudados que nada pudiera separarnos.

—Dije muchas cosas que no debería haber dicho, como sacar a colación tu problema de consumo, cosas así —murmuré, con las mejillas ardiendo por los recuerdos.

—Yo también dije cosas crueles.

—Porque yo empecé.

—No importa. No debí haber caído en la provocación. Todos hemos tenido oficiales superiores de mierda usando cualquier excusa para hacernos daño. Nunca debí haber considerado siquiera tomar ese camino.

Aparté la cabeza de su hombro para que estuviéramos cara a cara. Incluso así, no tenía suficiente de él, así que mi mano cayó sobre su cuello, donde mi pulgar rozó la barba incipiente a lo largo de su mandíbula. —Nunca fuiste ni podrías ser como ninguno de los oficiales que nos dominaban antes. A ellos nunca les importamos un carajo, y a ti sí, desde el momento en que apareciste.

—¿Es eso un cumplido?

—Claro que no. Estabas haciendo lo mínimo indispensable, así que solo estoy diciendo un hecho. —Besé la sonrisa que ya se formaba en sus labios, y me demoré allí, saciándome de él, aunque no podría haber suficiente—. Solo estoy tratando de disculparme por ser un idiota, aunque no puedo prometer que no lo seré de nuevo en el futuro.

—¿En el futuro? —repitió.

Mi estómago se encogió. Captó la implicación. Lo sentí en la repentina holgura alrededor de mi cintura. Podría destrozar todo con una palabra y yo aún no estaba listo para arriesgarme a eso. Tragué saliva con dificultad y me aparté, poniéndome de pie para enjuagarme en lugar de enfrentar su rechazo.

—Ya sabes, el resto de este recorrido. —Me froté jabón por los brazos—. De todos modos, llevamos aquí un rato. Deberíamos terminar.

—Ethin. —Gimiendo, Roys se puso de pie y me dio un suave beso en el hombro, con la mitad de su peso apoyado en mi espalda—. Me gustaría que esto, nosotros, tuviéramos un futuro más allá de las escondidas, pero sabes que yo… tengo un hijo, y entendería si eso no es algo que quieras.

Tenía razón. Los niños siempre eran para otras personas. La familia, también. Yo tenía encuentros casuales y tomaba malas decisiones. No era material para padres.

—Nunca pensé realmente en tener hijos —murmuré.

Si Roys y yo tuviéramos un futuro, y ese era un condicional muy grande, Malwin sería parte de él.

Roys me rodeó la cintura con los brazos y apoyó la barbilla en mi hombro. —Estás entrando en pánico.

Lo estaba. Mi respiración no se estabilizaba, y Roys se puso a lavarme el pelo porque mi cuerpo dejó de funcionar. Mi cerebro, sin embargo, no se callaba.

—Te das cuenta de que si conociera a Malwin, sería una catástrofe total. —Cerré los ojos cuando me lo pidió. Las burbujas rodaron por mi cara y él las limpió.

—Te adoraría, aunque tengo que pedirte que moderes tu vocabulario.

—Eso no cambiaría quien soy, y eso es lo que sería terrible.

Roys me impulsó bajo el agua para enjuagar el champú. —Eso no es cierto, y no necesitamos pensar en nada tan lejano en el futuro ahora mismo.

Luego puso acondicionador, aunque apoyó gran parte de su peso en mí. El temblor en sus manos había disminuido, pero no había recuperado su energía por completo, y una vez que enjuagó el acondicionador, cerró la ducha.

Lo miré cuando me besó el cuello y murmuró contra él: —Pero me gustaría hablar de ello algún día, después de que hayamos tanteado las aguas de nosotros solos por un tiempo. Preferiblemente sin las escondidas.

—Nos van a criticar mucho.

—Sin duda.

—Podría matar a uno de ellos.

—Estamos rodeados de flora carnívora, así que la eliminación sería fácil.

—Roys, yo… no soy exactamente material para citas. Nunca lo he sido, de hecho. El sexo sin ataduras siempre ha sido lo mío.

—¿Crees que mi pasado es mejor? —replicó—. No he estado en una relación formal desde Dinah, si es que eso puede considerarse una, y el sexo siempre ha sido fácil, siempre y cuando yo tuviera el control de la situación.

—¿Qué quieres decir?

—Rara vez cambio de rol. Tuve experiencias menos que agradables porque haría cualquier cosa por una dosis. Estuve célibe un tiempo cuando me uní a la milicia, luego todo se trataba de tener el control de cada situación, pero… —Me abrazó más fuerte y suspiró contra mi cuello—. Me siento seguro contigo, y si alguna vez voy a intentar algo real, quiero que sea contigo.

Le tomé la mano y maldije a cualquier bastardo que alguna vez le hubiera hecho daño, incluyéndome a mí mismo. Haría cualquier cosa para asegurarme de que nunca más se sintiera así, que siempre se sintiera seguro a mi lado. Aunque realmente no supiera cómo hacerlo, quería intentarlo. Por él, verdaderamente creía que haría cualquier cosa, lo mejor de lo mejor o lo peor de lo peor.

—No sé si debería llamarte loco o increíblemente desafortunado —dije.

—Ethin.

—Me gusta cuando dices mi nombre.

—¿Finalmente te deshaces del apodo?

—No. —Tomé su mano alrededor de mi cintura para sujetarla—. Ethin es tuyo.

—Bien. —Roys sonrió, y yo también lo hice, y su beso sabía a un futuro desconocido que no podía esperar a desentrañar.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 039

No dormimos mucho. Roys se despertó con escalofríos. Comió, pero la comida no le sentó bien. En un momento dado, volvió al baño durante más de una hora, y nos dimos otra ducha. No quería decirlo en voz alta, considerando lo horrible que se sentía, pero de alguna manera encontré la noche reconfortante.

Estábamos juntos. Yo estaba allí, en todo momento. Él no tuvo que arrastrarse hasta el baño ni dormir allí por miedo a no llegar en medio de la noche. Llevarlo a la cama y abrazarlo durante los escalofríos o refrescarlo durante los sudores era algo que yo podía darle, y él me lo agradeció profusamente. Intentó dos veces decirme que podía irme, que esto era un error suyo, pero yo ya no quería abandonarlo.

Cuando llegó la mañana, Roys logró dormir tres horas completas. Su alarma sonó antes que la mía. En algún momento, se enroscó a mi alrededor como una pitón. Nuestros miembros entrelazados se enredaron aún más en las mantas que nos invitaban a quedarnos un rato más, aunque yo sabía que Roys se levantaría de la cama cuando no debería.

—¿Por qué no te quedas hoy en la nave? —Mis labios rozaron su frente, y su barba me hizo cosquillas en el cuello. Maldita sea, realmente amaba esa barba. Si se afeitaba, podría verme obligado a armar un motín.

—Porque sabes tan bien como yo que mi tiempo de reacción en este momento es horrible, los demás sospecharán, y todos necesitamos que estés atento desde la nave. —Me besó el cuello, haciéndome preguntar cómo se sentiría despertar así cada mañana.

No se equivocaba, por mucho que me fastidiara admitirlo. El problema de los piratas de Arana podía llegar en cualquier momento. La nave tenía el mejor rastreo, aunque imperfecto. Si necesitábamos escapar, yo estaría listo.

—Entonces inventa una excusa para quedarte cerca —dije.

—Oh, ¿ahora eres tú quien da las órdenes?

—Viendo que nuestro capitán está algo indispuesto, sí, supongo que sí.

—Caliente. —Refunfuñó, todavía claramente medio dormido. Hizo que su voz sonara ronca y yo no podía hartarme de ella—. Si tuviera algo de energía, te saltaría encima.

—Has pasado demasiado tiempo conmigo porque esa es claramente una de mis frases.

Roys se rio. El sonido retumbó contra mi pecho donde se acurrucó un momento más. No es que me importara. Deberíamos levantarnos, pero yo no quería estar en ningún otro lugar. Me preguntaba si alguna vez podría acostumbrarme, o si cada mañana que estuviéramos juntos sería tan irreal como la primera.

Unos minutos más tarde, estábamos juntos en el baño. Roys tenía un cepillo de dientes de repuesto, y nos dimos una ducha de cinco minutos, ya que Roys había vuelto a sudar. Para cuando estuvimos listos en el área de desayuno, los demás se estaban despertando. Arana tenía una mirada de complicidad. Se sentó frente a mí momentos antes que Zavir. Él no tenía nada que decir porque no estaba del todo despierto, ni nadie más, ya que no sabían que yo nunca regresé a mi habitación anoche. Mi comunicador parpadeó.

Arana: ¿Buena noche?

Lucky: No es asunto tuyo.

Ella podía creer lo que quisiera. Si Roys hubiera estado en condiciones, absolutamente nos habríamos quedado toda la noche follando. Sin embargo, no me quejaba. Estar juntos, compartir una cama, despertar a su calor y su aroma a mi alrededor y mi mano en su cabello; eso siempre había sido un sueño. Una realidad que nunca alcanzaría y que fingía no desear. Ahora era real y nuestro, si queríamos que lo fuera.

Malwin, sin embargo, no sabía qué hacer allí, qué pensar, si ese era un futuro del que yo podría formar parte. Los niños eran… fáciles de romper y difíciles de reparar.

Por lo que se oía, Malwin tuvo una verdadera infancia. La vida de Roys como oficial militar, y capitán para más, los colocó a él y a Dinah en una base militar para miembros de la familia. Estaban protegidos y tenían más acceso a escolarización, vivienda y beneficios de salud que cualquier lugar como las colonias; eso era seguro. Los militares reclutaban a muchos desesperados solo por su promesa de beneficios familiares.

—¡Lucky! —Ryker me dio una palmada en la espalda. Yo estaba sentado en una mesa vacía. Todos caminaban hacia la salida con Ryker inclinando la cabeza—. Es hora de irse.

—De acuerdo.

Ryker me pasó un brazo por los hombros. —¿En qué pensabas?

—Nada.

—Estuviste en completo silencio durante todo el desayuno y no oíste al capitán llamarnos.

Dicho capitán esperaba junto a la puerta como si tuviera que vigilar que todos los niños salieran del aula sin problemas. Con su visor bajo el brazo, su expresión quedaba al descubierto para los pocos que quedábamos. Esa expresión se endureció, y su ojo se contrajo, como solía hacerlo, y le di una mirada peculiar que lo hizo aclararse la garganta.

—Muévete, Ryker —advirtió Roys.

—Oye, ¿por qué solo me llamas a mí? —Ryker chilló ante el gruñido de Roys y, como tenía el brazo alrededor de mí, nos instó a ambos a salir por la puerta—. Alguien está de mal humor.

—Supongo que sí —dije.

Nos dirigimos sin prisa a la nave donde Maddy estaba sentada junto a Galya. Charlaban sobre sus planes para el día. Maddy me miró. Mi corazón dio un vuelco. Quería caer a sus pies y llorar en su regazo como un niño hasta que ella sonriera, y yo me elevara.

Un comienzo. Un jodido comienzo real.

Devolví el gesto y luego entré en la cabina de mando para comenzar las comprobaciones previas al vuelo. Roys llamó a los demás en la cabina, asegurándose de que todos tuvieran todo. Para cuando terminé las comprobaciones, Roys ocupó el asiento del copiloto y se quitó el visor. Sus mejillas tenían color esa mañana, aunque un ligero temblor permanecía en sus manos.

—¿Te sientes bien? Estuviste fulminando con la mirada antes. Ni siquiera te estaba molestando —dije.

—No estaba fulminando con la mirada.

—Sí, lo estabas, cuando Ryker… —Me detuve y lo miré fijamente. Roys arqueó una ceja. Sonreí, sintiéndome excitado y eufórico, como si toda la energía dentro de mí quisiera saltar de golpe—. Celoso.

—¿Qué?

—Antes. Ryker tenía el brazo alrededor de mí, y tú estabas celoso.

—¿Y qué si lo estaba? —desafió con esa voz grave que él debía saber que me ponía al rojo vivo. Se inclinó sobre la consola para agarrarme el cuello y acercarme para un beso que me dejó sin aliento. Luego terminó, y él se recostó, sonriendo—. Preferiría mucho más ser yo quien te tuviera en mis brazos.

—Me das asco.

—Mentiroso.

Completamente.

Con las últimas comprobaciones completas, despegamos. Roys se sintió mal una vez durante el vuelo. Teníamos muchas bolsas para ese propósito, pero fue bueno que se sentara adelante. Me ofrecí a tirar la bolsa una vez que todos se hubieran ido. Dio un gemido de confirmación y durmió el resto del vuelo. Roys preparó a todos después de aterrizar, y ellos se marcharon. Mantuvimos un chat privado abierto para los dos en el comunicador donde yo me registraba regularmente.

Roys: Nunca esperé que fueras tan preocupón.

No me molesté en escribir una respuesta, aunque él no estuviera del todo equivocado. Mis nervios estaban fritos después de estas semanas de tormento emocional. Todo lo de Roys, Maddy, además del aprieto de Arana, me hacía mirar por encima del hombro. Abrí las puertas de la cabina de mando para inspeccionar la cabina y luego regresé para hacer una revisión perimetral. La nave zumbó mientras inspeccionaba la zona, luego la pantalla holográfica parpadeó. Una breve interrupción fácilmente explicable por el mal tiempo o equipo de mierda. Pero Arana tenía un precio por su cabeza, y yo era un bastardo paranoico. Los diagnósticos salieron limpios, lo que significaba que estábamos bien…

O alguien tenía equipo capaz de interferir nuestros sistemas menos que de última generación.

Después de enviar un mensaje al equipo sobre el parpadeo, inspeccioné la cabina por segunda vez. Nada fuera de lo común. Habría oído si alguien entraba porque las puertas de la nave no eran silenciosas. Nada advertía de desastre, salvo mi instinto apretándose después de la prolongada ausencia de comunicación. Podrían estar ocupados, pero Roys, al menos, habría enviado confirmación de haber recibido mi advertencia.

Un escalofrío me recorrió la nuca. Abrí nuestro comunicador privado. —Roys, ¿recibiste mi mensaje?

No respondió. Se me encogió el estómago y las puertas de carga se abrieron.

Fuego de bláster impactó en la parte trasera de mi asiento de piloto. Si hubiera estado sentado allí, el impacto no habría sido fatal porque los bastardos los tenían configurados para aturdir. El mío no lo estaba.

Aproveché su sorpresa como una apertura y disparé. Las puertas estaban a medio abrir, revelando el lado derecho de un cuerpo armado y enfundado. Mi ataque les dio en el hombro. Un grito siguió a la sangre que salpicó la entrada.

Esperaban que yo estuviera en mi asiento, engañado por su inhibidor para que no los viera venir. No podían disparar a través del cristal de la cabina, así que contaban con sorprenderme desde la bahía de carga.

Rodé hacia el asiento del piloto cuando el segundo tirador giró la esquina. Sus disparos impactaron donde yo había estado antes. Salté a la cabina y la puerta se cerró. El disparo de bláster sacudió la puerta, señalando que lo mantenían en aturdimiento. Mi mejor conjetura era que no querían mis entrañas por toda la cabina. Los secuestradores no querrían que una investigación los involucrara. Sería mejor si arrojaran mi cuerpo a la flora donde mi muerte sería marcada como un horrible accidente.

Configuré mi comunicador para enviar una señal a los demás. Su respuesta nunca llegó. O mi comunicador estaba interferido por el mismo equipo que alteraba los sensores, o ellos también estaban bajo ataque.

—Joder.

La puerta dejó de vibrar. Salté al asiento del piloto. No querrían que la nave pareciera haber sido atacada, así que aposté a que no manipularían nuestros motores. Las alarmas sonaron, señalando que los imbéciles se estaban conectando al cableado interno. Lo más probable es que abrieran la puerta de mi cabina sin causar daños.

Sin las comprobaciones previas al vuelo, la nave se sacudió por mis comandos inesperados. Con la proa hacia arriba, nos puse en marcha tan rápido como la nave pudo. Hubo un forcejeo en la bahía de carga antes de que activara el piloto automático para continuar nuestro rápido ascenso vertical. La nave no tenía suficientes fuerzas G para dejarlos inconscientes, pero me dio la oportunidad de salir del asiento del piloto. Me arrodillé en la pared detrás del asiento, abrí la puerta de golpe y disparé hacia la cabina.

El atacante al que disparé no estaba a la vista. El otro, sin embargo, se aferraba a los cinturones de seguridad con una mano, suspendido en la cabina, y tenía cables conectados a su comunicador y a nuestro sistema en la otra. Llevaban un casco y un traje negros a juego, sin marcas que indicaran quiénes eran.

Soltaron el cinturón de seguridad para caer lejos de mi siguiente disparo. El cable se desprendió de su comunicador, colgando de la pared. Cayeron a la parte trasera de la cabina donde se revolvieron boca arriba para disparar. Me desvié bruscamente de la puerta, alcancé el volante y tiré a la derecha, a la izquierda, a la derecha de nuevo. La nave gimió desafiante.

No tendrían que volar nuestros motores si yo terminaba haciéndolo.

Me mantuve firmemente agarrado al volante y al asiento para mantenerme erguido. Accioné un interruptor en el tablero para que la pantalla holográfica revelara la cabina trasera. El atacante se esforzó por encontrar el equilibrio.

—Mierda —respiré antes de que su traje los propulsara hacia la cabina de mando.

Rodé fuera de la silla para evitar su primer disparo. El segundo impactó en mi rodilla. Los nervios se adormecieron mucho más allá de mi cintura. Se aferraron al volante, enviándonos a la izquierda, luego nivelándonos. Caímos al suelo. El atacante se apresuró a ponerse de pie mientras yo disparaba por debajo de la silla. Gritaron cuando su pie se desprendió de su tobillo. Cayeron de rodillas, donde apunté a su abdomen y disparé hasta que pude ver las marcas de quemaduras en el tablero a través de su torso.

—Joder, odio que me aturdan —gemí, arrastrándome alrededor de la silla para sentarme en ella, ensangrentado y todo. Apartando al muy difunto imbécil, reanudé el control de la nave.

—¿Roys? ¿Arana? Que alguien responda.

O el equipo del atacante permanecía en la nave, bloqueando las comunicaciones, o ellos seguían en apuros. Solo dos me atacaron, esperando que fuera fácil eliminar a un solo piloto. El resto del equipo requeriría mucha más mano de obra, aunque la pregunta más importante era, ¿por qué nos atacarían a todos? ¿Engreídos? ¿Sedientos de sangre?

De todos modos, debía haber una nave cerca. No habrían recorrido grandes distancias a través de un entorno desconocido y hostil. Estaban en esto por el dinero, así que tomarían la ruta más fácil. Su nave sería mejor que la nuestra, ciertamente más armada.

Mantuve la nave en alto, fuera de su posible alcance de escáner, aunque eso significaba que yo tampoco podía usar el mío. Lo mantuve encendido de todos modos, en caso de que detectara algo o a alguien, y preparé los únicos fásers que teníamos. Eran más de adorno que otra cosa, ciertamente no podrían romper un escudo, si la nave tenía uno, pero un arma era mejor que ninguna.

Exploré el paisaje. No fue hasta que me acerqué a nuestro lugar de aterrizaje original que una nave irrumpió desde la vegetación a un clic al este, hacia donde fue el equipo. Disparé, impactando un motor trasero. Su nave maniobró y mi segundo disparo los rozó. La nave no tenía escudo. Preparé otro disparo, molesto porque la maldita nave necesitaba tiempo para cargarse.

—¡No dispares! ¡Lucky, me escuchas? ¡No dispares! —La respiración entrecortada de Lilea resonó en los comunicadores—. El capitán, Arana y Ryker están a bordo. Mierda, por favor dime…

—Te oí. —Y me costó toda mi fuerza de voluntad no gritar, tragar el nudo en mi garganta y estabilizar mi voz—. ¿Los tomaron vivos?

—Sí, heridos pero vivos. Zavir, Iylene y Tobs necesitan la enfermería. Están, ¡oh, estrellas! —Comenzó a hablar en Erkwan, una serie de gruñidos y chasquidos, seguidos de un pánico—. ¡No están bien! ¡No están bien!

La voz de Lilea se cortó. No pude determinar si fue su pánico o nuestras malas comunicaciones. Su afirmación de que fueron tomados vivos no me tranquilizó porque no permanecerían así por mucho tiempo. Arana podría valerles más dinero viva. Roys y Ryker, sin embargo, eran más propensos a ser rehenes para salir vivos del planeta. Descartarían a esos rehenes en cuanto pudieran.

—¿Qué hay de los demás? —Reprimí el impulso de mencionar a Maddy. La sangre brotaba de una herida en mi mejilla donde mis dientes rechinaban.

—Estamos vivos —respondió Maddy. Su voz me hizo estremecer—. Supongo que tus comunicadores y rastreador también se cortaron.

—Sí, pero ahora te veo. —A medio clic de donde se suponía que debían estar—. Y ten en cuenta que tengo un invitado muerto e inoportuno a bordo, además de sangre en la cabina.

—¿Estás herido? —gruñó ella, y sonreí, sintiéndome como un niño otra vez cuando Maddy gruñía a cualquiera que me mirara mal.

—Mi pierna está aturdida. Nada que una inyección de adrenalina no arregle. Estoy cerca de ti. —Aunque todo lo que quería era perseguir esa nave, destrozar a cualquier bastardo que se interpusiera, y sacar a Roys, Arana y Ryker de allí.

Aterrizar la nave resultó desafiante. No había muchas aberturas entre la flora, así que me conformé con lo más cerca que pudimos llegar. Después de aterrizar, me inyecté una dosis completa de adrenalina de uno de los botiquines y arrastré el cadáver fuera de la cabina de mando. Le quité el casco e inspeccioné sus comunicadores. Si pudiéramos hackearlos, yo no sería quien supiera o preguntara, pero al menos teníamos uno.

—¡Lucky!

Lilea y Elado rompieron la línea de árboles con un Zavir medio muerto colgando entre ellos. Todos sus exoesqueletos estaban dañados y Zavir claramente había opuesto resistencia, su cuerpo golpeado y ensangrentado, los nudillos rotos y hueso blanco asomando de la carne quemada y destrozada. Detrás de ellos, Maddy se convirtió en el bastón de Tobs. El asistente estaba delirando, la sangre brotaba de una herida en la cabeza que se había vendado a la ligera. Por último, estaban los científicos restantes, harapientos, con Galya usando sus habilidades para empujar el carro de suministros que llevaba a una Iylene inconsciente, con una herida de bláster que le atravesaba el abdomen izquierdo hasta la cadera y un mal rasguño en el hombro derecho.

Fui a Lilea para ayudar a subir a Zavir a bordo. Lo abrochamos mientras los demás cogían el espray médico de nuestros kits. No podían curar el daño, pero con suerte les ayudaría a aguantar hasta que llegáramos al hábitat. Dejé el cadáver en la esquina; por si podíamos usar alguno de los materiales de su traje. Ninguno de nosotros habló de la nave que escapó y de los que se llevaron. Sabía que esto era procedimiento, que mi trabajo era llevar a todos a salvo, pero apenas podía contenerme de ir tras ellos.

Le dije a Roys que lo ayudaría, que no tenía que preocuparse, que le cubría la espalda, y si él estuviera aquí… él llevaría a todos al hábitat primero.

No entendía cómo podía tomar esta decisión cuando sentía que me arrancaban el corazón al girar la nave hacia el hábitat.

—¿Te importaría explicar por qué un grupo de piratas nos atacó? —Maddy se dejó caer en el asiento del copiloto. Su visor había sido descartado, revelando sus rasgos sonrojados y su cabello desordenado. No estaba herida, para mi gran alivio.

—Arana se unió a la milicia porque le debe mucho dinero a un jefe de la mafia furioso y se saltó algunos pagos —respondí.

—Claro, eso es todo. —Miró la sangre secándose en la consola—. ¿Estás bien?

—Te dije que mi pierna estaba aturdida. Eso es todo.

—No es lo que pregunto. —Su mirada era como un padrastro: dolorosa, irritante—. El capitán está vivo —dijo, como si eso fuera a cambiar el sudor frío que me recorría la espalda—. También lo están Arana y Ryker.

En ese momento, probablemente lo habría dicho si no estuviera intentando una charla de ánimo de mierda.

—Una vez en el hábitat, ayudaremos a los demás a entrar, luego los buscaremos —dijo.

—¿Nosotros? ¿Te refieres a mí y al resto de nuestro equipo de seguridad? Tú no puedes unirte. —Mis manos se flexionaron en el volante—. Eso va en contra del protocolo.

—No te importa eso. —Se recostó, con los brazos cruzados y las palabras definitivas—. No me vas a dejar atrás, Lucky.

Ella no estaba hablando de nuestro pasado. Entendí eso, como ella entendió desde el momento en que fueron tomados, que yo los recuperaría vivos. Sin importar el costo.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 040

El caos se desató en el hábitat. Todos se apresuraron a llevar a Zavir, Iylene y Tobs a la cuna mientras yo iba a la armería. La nave pirata había sido dañada. No podrían romper la atmósfera con sus motores echando chispas. Pedazos de ellos lloverían del cielo, terminando en una explosión instantánea. Sin duda tenían equipo para reparar sus motores, lo que significaba que yo tenía tiempo limitado para encontrarlos.

La armería tenía todo tipo de armas en caso de que aparecieran extraños en el planeta. Mi exoesqueleto no tenía la mejor defensa; sin embargo, me movía mejor y en silencio en comparación con nuestro equipo interplanetario destinado al espacio profundo. Me puse el exoesqueleto mientras llenaba cada correa. No fue hasta que oí el silbido de otro exoesqueleto siendo recuperado de los puertos de carga que me di cuenta de que no estaba solo.

Maddy se deslizó en un exoesqueleto diferente a los que usaban los científicos. Los suyos los protegían contra el medio ambiente, mientras que los nuestros eran más defensivos. Tenía el exoesqueleto hasta la cintura cuando la agarré del brazo.

—¿Qué estás haciendo?

Ella apartó mi mano de un manotazo para deslizar sus brazos en las mangas. El exoesqueleto le colgaba hasta que las costuras se unieron en la parte delantera. Una vez sellado, el exoesqueleto se encogió para ceñirse a ella. —No vas a ir tras ellos sola. No sabemos cuántos son.

—Dijiste que seis te atacaron. Yo maté a los dos que me atacaron. Los tuyos mataron a dos e hirieron gravemente a uno. Un piloto ciertamente se quedó a bordo, quizás un ingeniero también, así que son cinco posibles asaltantes. Saben que vamos a buscarlos. Aterrizarán para reparar su nave y tendrán al menos dos de guardia, si son inteligentes. A bordo, tendría que encargarme de dos más un pirata herido. Puedo con ellos, lo que significa que no te llevaré. —Me coloqué delante de ella, asegurándome de que no pudiera llegar a las armas sin pasar por mí.

—Eres exasperantemente ingenioso —espetó ella.

—Cuando quiero serlo.

—Y podrías estar equivocado. Podría haber más.

—Correré ese riesgo.

—Ya te dije que no me vas a dejar atrás.

Sus palabras tejieron heridas que ninguna arma podría. No necesitaba derramar sangre para provocar dolor, aunque, por su respiración lenta, no hubiera tenido intención de hacerlo. Consciente o no, vio la correlación entre nuestro pasado y presente. Me habían puesto en una situación en la que podía salvar a alguien o huir y, por primera vez, no sentí ninguna urgencia de huir.

—Quedan seis miembros del equipo de la milicia, y no puedes llevarte a todos. Un equipo debe quedarse aquí para proteger el hábitat en caso de que los piratas vengan por aquí —continuó, ignorando el momento por completo—. Una fuerza grande se atrapa más fácilmente, así que nosotros dos funcionaríamos bien.

—Tres —declaró Lilea en la entrada—. Quienesquiera que sean estas personas, bloquearon nuestras comunicaciones interplanetarias, ya sea desde una nave principal fuera del mundo o un inhibidor. Mance está en las salas de comunicaciones ahora, y no puede enviar una señal a la Corporación.

—Lo más probable es que sea un inhibidor. Su nave estaba equipada para viajes espaciales profundos, aun así, esto significa que esos bastardos nos exterminarán a todos para mantener esto en secreto —gruñí.

—Eso, o nos llevarán a campos de trabajo, y la Corporación creerá que todos fuimos devorados por la flora.

No tan diferente de la Colonia, donde trabajaríamos por nada, esclavizados bajo las crueles manos de nuestros guardianes.

—¿Ese era el plan desde el principio? —preguntó Maddy—. Atacar a todo el equipo solo por Arana parece extremo.

Lilea cambió su peso de un pie a otro. —Creo que también iban tras Ryker.

—¿Qué? ¿Por qué? —preguntó Maddy, y la respuesta me golpeó.

—Joder, la de su madre. Son políticos —dije.

—Los políticos tienen muchos enemigos de altos ingresos —susurró Maddy.

—Y deben haber aprendido lo suficiente sobre nosotros para saber que Ryker estaba aquí, pensaron que los secuestrarían a ambos siendo el capitán un desafortunado transeúnte. Supongo que la recompensa es lo suficientemente grande como para matarnos, o al menos a los que salimos hoy. Podrían haber dejado al resto en paz y hacer que nuestras muertes parecieran accidentes desafortunados.

—Independientemente de sus planes, creo que está decidido. Nosotros tres iremos. El resto de tu equipo se quedará para proteger el hábitat. Si los piratas tuvieran otra forma de salir del planeta, ya se habrían ido, lo que significa que tenemos tiempo para recuperar a nuestra gente y hacer que esos cabrones se arrepientan de haber pisado este planeta. —Maddy me empujó para cargarse de armas.

La vi empuñar un bláster durante la mayor parte de nuestra infancia. Nuestros padres se aseguraron de que supiéramos cómo protegernos mucho antes de que tuviéramos que hacer uso de ese entrenamiento. Eso no hizo que la decisión de dejarla acompañarnos fuera más fácil.

—Lilea, danos un momento —dije.

Lilea miró a Maddy, luego a mí, sus ojos dorados comprensivos. Pero no dijo nada y se alejó, afirmando que informaría a los demás.

—Esto no se debate —dijo Maddy antes de que yo tuviera la oportunidad.

—Sí se debate, porque no te llevaré conmigo. Llevaré a otro miembro de la milicia. Nosotros tres hemos trabajado juntos. Estamos mejor preparados.

—Mi equipo necesita tantos miembros de la milicia entrenados como podamos gestionar para protegerlos a ellos y al hábitat. Tú y yo sabemos que puedo valerme por mí misma tan bien como el resto de ustedes.

—Entonces puedes quedarte y proteger a tus amigos. ¡No voy a arriesgar tu vida! Acabo de recuperarte, y por fin tenemos la oportunidad de ser algo, cualquier jodida cosa de nuevo, y no voy a arriesgar eso. Te quedas aquí donde estás a salvo y nada malo pasará…

Me abrazó. Con ferocidad. Vertiendo todos los años en un único abrazo aplastante que nos dejó a ambos jadeando en un sollozo roto. No supe qué hacer, dividido entre separarnos porque no creía merecer el afecto, o aferrarme a ella porque eso era lo que quería. Lo que necesitaba.

—No soy una baratija que puedas esconder para su custodia —dijo—. Puede que creas que me estás haciendo un favor, pero tampoco es justo pedirme que te envíe a ti. Quiero… sí quiero que tengamos algún atisbo de lo que una vez fuimos, pero eso no sucederá si me tratas como a un animal para ser enjaulado.

—No es eso… yo solo… —Mis brazos se ciñeron a ella, devolviéndole el abrazo que siempre anhelaba, y temí que caería allí mismo—. Si puedo dejarte a ti, puedo dejar a cualquiera, y podría volver a pasar.

Ella se rió. No divertida ni alegre, sino más bien asombrada, y luego triste. —¿No es eso una profecía autocumplida? Dices que dejaste atrás a tu hermana, así que deberías dejar atrás a todos los demás para… ¿qué? ¿Probar que tomaste la decisión correcta? ¿Para apaciguar tu culpa? Sé que viste una oportunidad y la tomaste. No puedo decir si yo habría hecho lo mismo.

—No lo habrías hecho —interpuse, porque había habido incontables veces en las que me metí en problemas y Maddy fue quien me sacó del apuro. Ella era la mayor y asumió el manto de ser madre, lo mejor que pudo, después de que ellos murieran.

—Me gustaría pensar que no lo habría hecho, pero ninguno de nosotros sabe de lo que somos o no somos capaces hasta que miramos a la muerte a los ojos. Éramos niños, niños gravemente trastornados, que conste.

Eso provocó una risa débil de ambos.

—Sé que fue difícil porque ambos lo pasamos mal. Algunos días la ira y el odio no están presentes en absoluto, y otros te miro y todo viene… —Hizo una mueca como si reviviera el momento, el dolor y el horror de verse a sí misma destrozada allí en el muelle.

Maddy retrocedió, los brazos aún alrededor de mi abdomen. El dolor se desvaneció de su expresión, reemplazado por una terquedad que exhibía con más frecuencia que no. Tiró del borde de mi visor para soltarlo, dejándome expuesto, como un nervio desgarrado y sangrante.

El aire me escocía las mejillas, y entonces me di cuenta de que había llorado, y más lágrimas siguieron cuando ella susurró: —Ya no hay nada por lo que sentirte culpable, Ethin, así que por favor, déjalo ir.

Había habido un peso, de una década, que me asfixiaba, y en una sola frase, ella lo hizo añicos. Di una respiración tan libre que me atraganté con ella. Un niño acurrucado solo en la oscuridad ya no estaba solo, incluso si el abrazo era tenso, incluso si habíamos olvidado cómo encajar. Ella lo intentó. Yo lo intenté. Y eso fue todo lo que necesité para destruir los muros que yo mismo construí, ladrillo a ladrillo, cada uno más terrible.

Maddy me limpió las lágrimas de la cara, tan bruscamente como siempre, luego me puso el visor. —Vamos, tenemos gente que salvar. Estoy segura de que tu novio encontrará tu heroísmo especialmente atractivo.

Me empujó y se internó en el pasillo, donde llamó a Lilea para que consiguiera lo que necesitara. Saldríamos en cinco.

Maddy tenía razón. Durante todos esos años, pensé que sería mejor permanecer solo. Estar solo significaba distancia, seguridad en el sentido de que no sentiría de nuevo el dolor de perderla. Nunca me vería en un aprieto en el que perdería a alguien que me importaba si solo me importaba a mí mismo. Escribí la profecía y la representé yo mismo.

Había un riesgo en cada camino que tomaba, y decidí que preferiría arriesgarme a mí mismo que vivir el resto de mi vida preguntándome qué habría pasado si hubiera ido tras Roys, Arana y Ryker. No quería un mundo sin ellos. Tan simple como eso.

Agarré todo lo que pude cuando una idea me asaltó. Puede que necesitemos más de cinco minutos, pero sabía quién era la mejor persona para poner en marcha este plan potencial.

Unos diez minutos después, Lilea, Maddy y yo estábamos en la lanzadera. Los chequeos previos al vuelo terminaron y despegamos.

—Entonces, ¿cuál es el plan? —preguntó Lilea desde la cabina.

—Encontrar la nave derribada del cabrón —respondió Maddy—. Matarlos para salvar a nuestra tripulación…

—Aturdirlos es más silencioso —interpuse—. Por mucho que quiera verlos muertos, la Corporación será menos reacia a la hora del informe si tenemos piratas para que… entrevisten.

Y por entrevistar, me refería a torturar, porque técnicamente era ilegal, pero no me extrañaría de ellos.

—De acuerdo, podríamos matar a uno o dos y aturdir al resto.

Puse los ojos en blanco.

—Pero, ¿cómo haremos eso? —preguntó Lilea.

—Galya reconfiguró uno de los escáneres sofisticados para buscar fugas de radiación. Incluso si ya han reparado el daño, habrá residuo. Todavía necesitamos estar a diez clics de ellos, pero no deberían haberse alejado mucho del lugar del ataque, así que vamos a ampliar nuestra búsqueda desde allí —expliqué, ganándome una rápida mirada de Maddy.

Con su visor oscurecido, no pude ver si estaba impresionada o no.

—Una vez que encontremos su nave, aterrizaré la lanzadera y partiremos como un solo grupo. Saben que estamos aquí y estarán al acecho, así que nada de irse solo. También necesitamos eliminar a sus centinelas rápida y silenciosamente. Si sus motores están cerca de estar preparados, pueden irse sin previo aviso. Incluso pueden arriesgarse a salir del planeta, y una sola chispa los detonará. Mantengan sus blásteres en modo aturdimiento y aten a esos cabrones antes de que salgamos. Una vez que estemos en la lanzadera, yo me encargaré del piloto, y ustedes dos se encargarán del resto.

Lilea se rió entre dientes. —Entendido, Capitán.

—Cállate —refunfuñé.

—¿Por cierto, dónde estás en la cadena de mando? —preguntó Maddy y elegí no responder.

—Abajo —respondió Lilea—. Siempre se le ha considerado demasiado indisciplinado para cualquier tarea de mando.

—Suena bastante bien.

Les hice una peineta a ambos.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page next page

Capítulo 041

Localizamos la nave a unos treinta clics del lugar del ataque. Sin duda, tenían un escáner mejor, todo mejor. Sin embargo, no queríamos pasar la mitad del día caminando penosamente entre la flora. Nos arriesgamos a aterrizar a veinte clics, donde nos dedicamos a acechar entre la flora.

—No tendrán al piloto patrullando, ni al herido, pero el ingeniero podría estar dentro o fuera. Si son inteligentes, aturdirían a nuestra tripulación, así que puede que haya uno vigilándolos o que estén haciendo guardia —dije.

—Tampoco se alejarían demasiado de la nave. Los piratas no son del tipo que se sacrifican. Incluso las tripulaciones más unidas dejarán a alguien atrás —dijo Lilea. Su tripulación había estado en los muelles cuando fue secuestrada. Eran más que la milicia, pero la abandonaron a su suerte.

Mientras Lilea nos cubría la espalda, yo iba al frente, y Maddy se mantuvo en nuestro centro. Sus movimientos podrían estar oxidados, pero sabía lo que hacía y a qué nos enfrentábamos.

Lilea también tenía razón sobre los piratas. Estaban cerca de la nave. Nadie despegaría sin ellos. El primer centinela se mantuvo a lo largo del perímetro sur. Otro se dirigió al noroeste, y el último al noreste. Se había hecho un remiendo en los motores. Trozos de metal se entrecruzaban sobre el daño, un vendaje improvisado que podría llevarlos al muelle más cercano, lo que significaba que estaban cerca del despegue.

Tres centinelas y nosotros tres. Haciendo señas a Lilea y Maddy, ellas se dirigieron a cada lado mientras yo esperaba entre la maleza. El constante subir y bajar de mi pulso se convirtió en un faro que agudizaba mi concentración. El comunicador hizo clic. Lilea estaba en posición. Un momento después, Maddy la imitó. Respiré hondo, di la señal, y disparamos dos veces por si acaso. Los cuerpos cayeron.

Los atamos y nos apresuramos hacia la puerta abierta de la bodega de carga, donde el ingeniero nos vio. Activaron el mecanismo de liberación de la puerta antes de que disparáramos.

—¡Muévanse! —urgí, corriendo hacia el muelle que se elevaba. Lilea y Maddy no estaban muy atrás.

Salté primero sobre la puerta, disparando con el bláster al ingeniero, que se había escondido detrás de una caja de carga. La nave era el triple de grande que nuestra lanzadera, diseñada para vivir y para viajes largos, lo que significaba más lugares para esconderse, y potencialmente más piratas. En la parte delantera, un juego de escaleras conducía a una puerta de donde salió disparado otro pirata. Su fuego de bláster llovió sobre nosotros desde el espacio elevado. Rodé detrás de una caja para encontrar a Lilea y Maddy haciendo lo mismo. Las puertas de acoplamiento se cerraron. Las alarmas resonaron y los motores rugieron.

Agarrando la correa de la caja, me preparé antes del despegue. Los motores gimieron. El ingeniero no había terminado sus reparaciones. Considerando lo rápido que despegamos, el piloto no había realizado sus revisiones. Éramos tan propensos a ser hechos pedazos como a matarnos entre nosotros.

—Voy directo a la cabina antes de que este cabrón nos mate a todos. Cúbranme —dije por nuestros comunicadores.

—Entendido —dijeron Lilea y Maddy.

A la orden de Lilea, corrí alrededor de las cajas. Maddy y Lilea mantuvieron sus disparos. El pirata de las escaleras esquivó el fuego del bláster de Maddy. Tan concentrado en ella, no reaccionó a mí. Agarrando las barandillas, me lancé sobre la estantería. El pirata me apuntó con el bláster. Le agarré la muñeca y la empujé contra la barandilla. Soltaron el arma para coger una hoja láser. Caí contra la barandilla, evadiendo su ataque. Afirmándome, le di una patada en el costado. Soltaron la hoja, y mi codo se estrelló contra su abdomen antes de coger su arma y disparar tres veces. El cadáver cayó. Parecía que habían decidido no aturdirnos más.

Entré con cuidado en la siguiente habitación, una zona de salón y cocina con tres juegos de puertas. La más lejana conducía a la cabina. Una puerta debía llevar a sus dormitorios y la otra, potencialmente a una zona de retención. Estuve a punto de ir a una de las otras habitaciones, queriendo ver, saber que Roys estaba bien, pero ninguno de nosotros lo estaría si esta nave explotara.

Concéntrate, Lucky. Concéntrate.

—Ingeniero abatido —dijo Maddy.

—La siguiente habitación está vacía. Voy a la cabina. Hay dos puertas más aquí. —Fui directo. Un bláster no atravesaría las puertas de la cabina. Tenían una nave decente, no de última generación, pero lo suficientemente buena.

Desafortunadamente para ellos, teníamos genios de nuestro lado. Mientras nos preparábamos, el equipo de reconocimiento se dispuso a escribir algunos códigos para que entráramos en la nave usando los comunicadores del pirata muerto, pero nunca llegué al teclado numérico.

La puerta se abrió, y pivoté hacia la pared. El fuego del bláster se dispersó. El piloto tenía la nave en modo automático, y debió haberme visto preparándome para intentar una decodificación. Caí al suelo con mi arma levantada. El piloto se retiró a la habitación.

—Cuidado al entrar. El piloto te verá venir —advertí por mi comunicador.

Arrastrándome hacia la puerta, mantuve mi bláster levantado. Para conectarme al teclado, estaría frente a la puerta. El piloto podría abrir fuego contra mí. De hecho, contaba con ello.

Me impulsé desde el suelo. La puerta de la cabina se abrió. El piloto maldijo cuando lo/la embestí. Esperaban que fuera a por el teclado, no a por ellos.

Caímos en la cabina, el doble del tamaño de nuestra lanzadera. Cayeron al suelo conmigo encima y su bláster entre nosotros. Dispararon, y ambos siseamos. El calor de la explosión chamuscó nuestras exopieles. La mía advirtió que otro disparo la atravesaría. Luché por apuntar mi bláster hacia ellos, pero nos hicieron rodar. Luchamos en el suelo, forcejeando.

Le di un codazo al piloto en las costillas. Se tambaleó hacia adelante, y le di un cabezazo. Luego lo/la empujé de encima y disparé dos veces. Mi disparo le acertó de lleno en el torso, y cayó en un charco de sangre. Caí en el asiento del piloto y nos estabilicé en un lento descenso hacia el campo más cercano. Sus alarmas advirtieron de motores sobrecalentados, y una pieza del tren de aterrizaje no se había cerrado correctamente. La nave dio un espantoso vaivén antes de asentarse. Los motores zumbaron en agradecimiento, y las alarmas se silenciaron.

—Sabes, empiezo a preocuparme de que estés intentando quitarme el puesto.

El zumbido constante de mi corazón palpitó, un salto irregular que tiñó mi visor de rojo. Roys se asomó por el umbral. Se había quitado su exopiel, revelando cada rasguño y hematoma. Uno particularmente feo se extendía por su cara, hinchándole el ojo izquierdo y extendiéndose hasta un corte en la frente.

—Siempre supe que podías idear un plan una vez que…

Me quité el visor de un tirón y lo besé.

Aferrándome a su cuello, lo mantuve exactamente donde debía estar. Roys devolvió la presión, todo pasión, dientes y lengua y jadeos. Me agarró, sus manos recorriendo mi espalda. Maldije la exopiel por mantenernos separados, por no dejarme sentir su corazón latiendo acelerado contra el mío, así que besé a lo largo de su mandíbula hasta su cuello solo para sentir ese pulso zumbando contra mis labios.

Estaba vivo. No lo había perdido. Todavía tenía la oportunidad de decirle la verdad, que lo quería más que a nada, que lo amaba tanto que una vida juntos no sería suficiente. Nada lo sería jamás.

—Nunca vuelvas a hacer esto —gruñí y me quedé allí, besando ese maravilloso latido.

—Confía en mí, no lo planeo, aunque venir a mi rescate es increíblemente atractivo.

—No te acostumbres. —Lo besé de nuevo, necesitando sentir su aliento y su sonrisa y saber que estaba bien. Un poco golpeado y magullado, lo que me hizo querer matar a todos esos estúpidos cabrones, pero vivo, y a salvo en mis brazos.

—¡Oh, oh Dios mío! —jadeó Lilea. Roys y yo nos giramos para encontrarla mirándola boquiabierta, y a Maddy sonriendo de oreja a oreja.

Mi agarre sobre Roys se apretó. —¿Necesitas algo porque estás interrumpiendo un poco?

—Ustedes dos pueden follar en el hábitat, pero ahora mismo, necesitan ver —Maddy miró hacia una de las habitaciones.

—A ella —terminó Lilea.

—¿A ella? —repetí. Se me encogió el estómago—. Arana, ¿está…?

—¡Viva y coleando, muchas gracias! —llamó Arana desde la otra habitación.

—Yo también, gracias por preguntar —refunfuñó Ryker. Roys me sostuvo cuando pensé que mis piernas flaquearían.

—Solo hay, uh, un invitado inesperado —añadió Arana.

—Tenían más rehenes —explicó Maddy mientras Lilea se dirigía a la habitación—. Uno jodidamente importante, la verdad.

Le di a Roys una mirada de sospecha. Su sonrisa incómoda demostró que no bromeaban. No podía imaginar quién podría estar allí, y no estaba a punto de descubrirlo porque un pirata salió de la bodega de carga con un bláster apuntando a la espalda de Maddy.

La empujé con fuerza. Maddy se desplomó. Yo también lo hice tras el sonido del disparo del bláster. El mundo se retorció. Miré hacia el techo de la cabina sin sentir… absolutamente nada. Hubo forcejeo. Gritos. Fuego de bláster. Maldiciones y pasos y rojo, tanto rojo goteando de la consola.

¿De quién era la sangre…?

Una sombra pasó, luego estaba Roys. El miedo en sus ojos tenía poco sentido. No estaba dentro del alcance del pirata. Esta vez salvé a Maddy. Estábamos bien. Todo estaba perfectamente bien.

—Lo siento. Tenemos que mantener la presión y, joder, dime que alguien más sabe cómo volar esta maldita lanzadera. —Roys tenía sus manos sobre mí. Intenté sentarme. Mi cuerpo no obedecía. No lo sentía en absoluto.

Oh.

La sangre era mía. Más empapó el paño que Roys había presionado contra mi abdomen destrozado. Eso no era bueno. No dolía. Tampoco era bueno. Maddy estaba en el umbral llevando el mismo miedo de Roys, y una conmoción que la dejó pálida como un fantasma. Lilea la empujó para ocupar el asiento del piloto, lágrimas corriendo por su cara mientras hablaba sobre cómo Iylene le había enseñado lo básico.

Maldita sea, me dispararon. Me estoy muriendo.

Esperaba que la constatación me asustara, que rogaría o lloraría o maldeciría al cabrón que me hizo esto, pero la muerte era sorprendentemente pacífica. Sin dolor. Sin preocupaciones. Todos estaban bien. Maddy no estaba sola esta vez. Ella y Roys estaban a mi lado, habiéndose apretujado en la cabina. Maddy se sentó en el asiento del copiloto, tomándome la mano, lágrimas corriendo por su cara. Su boca se movía, pero no oí nada. Mis ojos pesaban. Estaba tan cansado, pero tenía algo que decir. Roys necesitaba oírlo porque no estaba bien. Nada era perfecto y podría no llegar a decirlo de otra manera. No quería arriesgarme a eso de nuevo.

—Quédate conmigo, Ethin. —Roys se convirtió en nada más que una silueta rodeada por una luz cegadora.

—Te amo —susurré, y el mundo se oscureció.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start next page

Verdant

Twoony

previous page

Capítulo 042

Morir seguía doliendo, ¿y no era eso una cabronada?

Morir seguía doliendo, especialmente mis ojos cuando se abrieron a una luz cegadora. Una luz familiar, como la del hábitat. O no estaba muerto o la muerte era una continuación de la vida porque estaba bastante seguro de que estaba conectado a una serie de equipos en la enfermería.

Me dolía el abdomen, similar a haber hecho demasiados abdominales y luego que me hubieran pateado hasta la saciedad. Primero, mis dedos de los pies se movieron, luego mis dedos, parte de eso porque un calor envolvió mi mano derecha, despertando las extremidades de un estupor.

Roys durmió en un ángulo absurdamente incómodo. Se sentó en una silla con el torso inclinado sobre la cama, una mano aferrada a la mía mientras su brazo descansaba sobre mis muslos. Sus ojos estaban hinchados a pesar de que sus hematomas habían desaparecido.

—Estás despierto. —Maddy se deslizó alrededor de la sábana de privacidad que envolvía la cama. Llevaba una exopiel y un bláster en la mano. No se le escapó que los notaba—. Los piratas están encerrados. Mance encontró el inhibidor. Dice que pasará aproximadamente una hora antes de que pueda hacer funcionar nuestra baliza de emergencia. Hasta entonces, el hábitat está en espera. —Sonrió a Roys—. La mayoría de nosotros lo estamos, de todos modos.

Mi garganta estaba demasiado seca para hablar. Maddy cogió una jarra de la mesita de noche para servir un vaso.

—No te sientes. —Inclinó el agua en mi boca. Nunca el agua había sabido tan bien—. Te pusimos en la cuna médica tres veces en los últimos dos días. Tú… fue malo. No estábamos seguros… —Frunciendo el ceño, dejó el vaso a un lado. Lágrimas asomaban en sus ojos—. Solo los idiotas reciben disparos.

Mi voz salió quebrada. —Vaya, gracias.

No era del tipo que recibía disparos. Corría. Me escondía. Me acobardaba. Los cobardes vivían más, y si esto no lo probaba, entonces no estaba seguro de qué lo haría. Pero no me arrepentí de lo que hice. Si hubiera sido Maddy en su lugar, la culpa que me pidió que dejara ir nunca me habría abandonado. Estaría más destrozado de lo que había estado, y de alguna manera, después de recibir un disparo, me sentí más completo que nunca.

Maddy se sentó al borde de la cama. Roys refunfuñó en sueños. Le apreté la mano y él se tranquilizó. Ojeras oscuras rodeaban sus ojos y me pregunté cuánto tiempo había estado despierto, si había estado a mi lado todo el tiempo preocupándose.

¿Era una locura que la idea de que se preocupara tanto me hiciera feliz?

—El que —se lamió los labios—, él fue quien colocó el inhibidor. Estaba de regreso cuando atacamos. Así es como lo perdí de vista.

—Lo perdimos de vista.

—Gracias por… —Me tomó la otra mano y la sostuvo sobre su corazón antes de inclinarse para besar mis nudillos. Las lágrimas siguieron las curvas de sus mejillas—. Nunca vuelvas a hacer eso.

—Mantengámonos fuera de situaciones donde nos puedan disparar, y no lo haré.

Soltó una risa débil que intenté imitar, pero mi abdomen adolorido no lo permitió. Roys se removió en sueños.

—No ha dormido desde entonces. Yo tampoco. —Su atención se posó en mi abdomen, oculto bajo las sábanas. Vendajes ceñían mi torso, y un dolor punzante latía, sin duda amortiguado por las drogas que mantenían mi mente aturdida y mi cuerpo lento.

Roys tarareó y se frotó los ojos.

—Buscaré a Tareik. Querrá revisarte. —Maddy me besó la frente. La acción fue tan rápida que no pude reaccionar. Se puso de pie, dirigiéndose a la pantalla de privacidad.

—¿Danos un momento? —Tosí.

Ella asintió mientras Roys se sentaba. Me apretó la mano, frunciendo el ceño como si pensara que nada había cambiado. Entonces sus ojos, inyectados en sangre e hinchados, se encontraron con los míos. Parecía un desastre total, agotado, con una barba que le ceñía la barbilla. Pero aun así me cortó la respiración, y si tuviera la energía, lo estaría besando sin sentido.

En cambio, logré rozar con un dedo tembloroso la barba incipiente de su mandíbula. —¿He mencionado lo atractiva que es la barba?

Roys se rió, un sonido quebrado pero emocionado. Se lanzó sobre la cama para tomar mis mejillas, acercando sus labios a los míos cuando no podía imaginar que fuera agradable. Había estado inconsciente durante dos días. Pero Roys me mantuvo allí, como yo había hecho con él, besándome y pasando sus dedos por mi cabello como si no me hubiera sentido en años. Volvió a saber a cerezas, más dulce que nunca.

Por agradable que fuera tener su atención indivisa, se estaba apoyando en mí, y mi cuerpo chilló.

—Pesado —dije contra su boca.

Roys se encogió, se echó hacia atrás, dejándome tomar una respiración profunda. —Lo siento, yo —me acunó el cuello. La otra mano equilibrada sobre la almohada. Su frente cayó contra la mía—. Me dejé llevar. No estábamos seguros de si tú…

Despertar. Sobrevivir. No debería haberlo hecho. Mi exopiel había sufrido daños, y ese pirata me dio en el abdomen. Estábamos lejos del hábitat. La cuna médica debió haber estado trabajando horas extras, y yo también, por eso me sentía como una mierda.

—Creí que se suponía que eras del tipo cobarde. —Roys cerró los ojos, donde las lágrimas se acumularon en sus pestañas. Todo lo que mi cuerpo pudo hacer fue alcanzar su cintura donde mis dedos se enroscaron en las trabillas de su cinturón.

No se equivocaba. Siempre lo había sido, tal vez todavía lo era a mi manera, pero tal vez había cambiado, o eran todas las drogas en mi sistema, pero no quería arriesgarme a dejar que Roys siguiera adelante sin saber la verdad.

—Te amo, y supongo que eso me hace querer ser valiente —susurré.

Esos ojos se abrieron a un mar rico de belleza de otro mundo. —Eres completamente enloquecedor, ¿lo sabes?

—Puede que se haya mencionado una o dos veces.

—Te amo. —Respiró con una respiración entrecortada—. Te amo tanto, Ethin, y si sigues así, voy a requerir un trabajo dental extremo.

—¿Oh?

Sacó un puñado de envoltorios de los bolsillos de sus pantalones. —Hay aún más en el suelo.

Me reí, y con ello vino el dolor. Roys puso una mano sobre mi pecho mientras luchaba por no agarrarme la herida.

—No puedo perderte —lloró y lo besé.

—No voy a ir a ninguna parte. Me temo que estás atascado conmigo para siempre, Capitán.

—No lo querría de otra manera.

—¿Estás seguro de eso? Soy un poco molesto, un poco cabrón, y te mantendré despierto más noches que no.

Roys se rió y dibujé las líneas de la sonrisa en su cara. Me tomó la mano para besar cada nudillo, susurrando contra ellos: —Te amo así, y me encanta la idea de quedarme despierto toda la noche contigo.

—¡Oigo que nuestro paciente finalmente está despierto! —Tareik apareció por detrás de la sábana, y quise lanzar al cabrón viscoso a otro universo por arruinar nuestro momento.

Roys me dio otro beso, demasiado corto para mi gusto, antes de ponerse de pie. Tareik pasó junto a él, llevando un escáner corporal para pasar por encima de mí. —Buenos días, Soldado Katlan. ¿Cómo nos sentimos? Déme cada detalle y, Capitán, por favor, dé un paso atrás. Puede quedarse si el Soldado Katlan está de acuerdo, pero necesito espacio.

—Correcto. Lo siento. —Roys se alejó de la cama, pareciendo un niño regañado jugando con los pulgares. Quise arrastrarlo de vuelta a la cama y besarlo sin sentido.

Tareik hizo una serie de preguntas y usó una gran cantidad de equipo para determinar que otra ronda en la cuna médica sería lo mejor en unas pocas horas. La cuna médica también usaba nuestra energía, y Tareik quería que intentara comer comida adecuada. Tareik ofreció más analgésicos antes de sentar la cama. El dolor era poco más que una pulsación sorda, entonces recibí una advertencia.

—Me temo que no comerá solo —dijo Tareik y, tras su partida, una estampida surgió.

—¡Lucky, tú… imbécil afortunado! ¡Nos asustaste! —Lilea se lanzó sobre mí. Roys la atrapó, para gran alivio de mi abdomen que podría haber explotado con el impacto.

—Mantengamos los abrazos al mínimo y con suavidad —dijo Roys.

—Ah, sí, solo el capitán puede abrazarlo con pasión y entusiasmo —bromeó Ryker, ganándose una mirada de advertencia aguda de Roys. Ryker, perfectamente bien a juzgar por su sonrisa burlona, levantó las manos a la defensiva—. Bromeando, señor.

Uno por uno, el grupo entró, Arana incluida. Me besó la mejilla donde me susurró un gracias al oído antes de llorar contra el hombro de Iylene. Incluso Iylene tenía un brillo húmedo en sus ojos. Zavir tenía una caja de pañuelos que usó para sonarse la nariz y ofreció a quien los necesitara. Nunca diría en voz alta lo dulce que era eso porque preferiría morir antes que escuchar sus burlas.

—Estábamos preocupados, y creo que puedo hablar por todos al pedirte que te asegures de que nada como esto vuelva a suceder. No tienes permitido morirnos —dijo Iylene.

—Me alegra saberlo porque no tengo intención de morir pronto. —O de comer, aparentemente, porque luché por dar más de dos bocados. Tareik nos aseguró que podía manejarlo, solo que me tomara mi tiempo.

Drogado o no, esto se estaba volviendo demasiado emocional para mi gusto. Tenía un límite, y lo estábamos cruzando.

—¿Alguien quiere ponerme al día de todo? —pregunté—. Maddy dijo que estuve fuera de combate durante dos días, que nuestra baliza no puede ser lanzada todavía y que los piratas supervivientes están aquí. ¿Es todo?

—¿Es todo? —repitió Ryker, habiendo perdido toda la alegría en sus ojos. Él, y los demás, miraron hacia la salida antes de soltar cinco palabras que nunca esperé oír: —La hija de un embajador está aquí.

Menos mal que no estaba comiendo, o me habría atragantado. —Vete a la mierda —salió en su lugar.

—Esos cabrones buscaban un golpe tras otro. Por eso me secuestraron. Pensaron que mis madres pagarían mucho dinero para salvarme, o que alguien pagaría mucho dinero para —Ryker se pasó un dedo por la garganta—. Pero lo más descabellado es que había otros tres rehenes con nosotros, uno de ellos siendo Kayleigh jodida Layne.

Mi atención se desplazó entre todos antes de posarse en Ryker. —¿Se supone que debo reconocer ese nombre?

Roys suspiró. Maddy se llevó la mano a la cara. Lilea negó con la cabeza. Iylene siguió el ejemplo de Roys porque su ojo se contrajo. Zavir bufó en un pañuelo, quizás una risa o más llanto mientras Arana tosía de la risa.

—¡Joder, Lucky, sí! —Ryker lanzó los brazos al aire—. ¡Sé que tienes cerebro de mierda, pero Layne es la Embajadora de Donova, la cabeza de los jodidos territorios de la Alianza!

—Oh.

—Oh, dice él. —Ryker caminaba de un lado a otro mientras Zavir lo seguía, dándole palmaditas en la espalda con ambas manos.

—En resumen, tropezamos con algo grande —dijo Roys—. La señorita Layne fue capturada, junto con dos rivales políticos menores de La Compañía.

—Y La Compañía hará que la milicia caiga sobre todos nuestros culos, de una forma u otra —terminé, sintiéndome enfermo y no tenía nada que ver con mi herida.

—Sí, es un problema.

—Estamos dispuestos a solucionar esos problemas —surgió una voz desconocida. Una extraña entró en la habitación vistiendo uno de los uniformes del equipo científico. Era una humana alta y elegante con rasgos blancos y finos y cabello largo castaño oscuro. Cualquiera podía ver que había sido criada entre la élite, pareciendo deslizarse en lugar de caminar.

—Lucky. —Asintió hacia mí, y su voz llevaba un acento suave y desconocido—. He oído mucho sobre ti en tan poco tiempo, y deseo agradecerte por ayudarnos a todos a salir de allí con vida.

—No sé si necesitas agradecerme. La verdad es que tu rescate fue un accidente —dije con más gachas en mi boca. Roys me frotó la espalda, intentando sofocar una sonrisa.

—De todos modos, aprecio tus esfuerzos y me gustaría recompensarlos, a todos ustedes, considerando lo que podría suceder. —Kayleigh tenía las manos entrelazadas a la altura de la cintura en un intento infructuoso de ocultar su temblor. La experiencia la había asustado, y nadie la culparía por ello.

—No conozco al individuo que contrató a estos piratas. Un momento viajaba para ver a un amigo, y al siguiente mi nave fue atacada. Todos… —Cerró los ojos y respiró hondo para calmarse—. Fui la única que fue tomada con vida, y esos piratas me mantuvieron encerrada. Sin embargo, los oí de vez en cuando. No compartiré esa información con ustedes porque cuanto menos sepan, mejor, pero también creo que La Compañía estuvo involucrada. Desafortunadamente, no sé si los perdonarán a todos. Tuvimos tiempo para hablar, y los de La Compañía asumirán que hablé, pero puede que haya una manera de mantenerlos a salvo a todos.

—Siento ser el aguafiestas aquí, pero no hay salida —dijo Ryker con las manos en el cabello—. Estamos completamente jodidos desde todos los ángulos. Incluso si no sabemos una mierda, estamos atrapados en la milicia y sin duda esto —agitó el dedo hacia Kayleigh—va a iniciar una guerra con la Alianza. Quizás no hoy o mañana, pero ¿dentro de unos años? Sí, y seremos nosotros los que seremos hechos pedazos. No es que no siempre tuviéramos ese riesgo, pero estaremos en las primeras líneas, aunque solo sea como excusa para deshacerse de los cabos sueltos.

—No tienes que temer eso en absoluto, Ryker. Tus madres siempre planearon sacarte después de esta misión —dijo Kayleigh con una leve sonrisa que hizo a Ryker saltar en el aire.

—¡Ja! ¡Jodidamente sabía que no me harían quedarme! —Pero nos señaló—. Aun así, eso no los deja con menos problemas.

—Por eso planeo sacarlos a todos de la milicia por completo —dijo Kayleigh, ganándose una mirada de asombro de todos en la habitación.

—Continúa —susurró Arana.

—Los piratas han sido encerrados. No saben lo que ha pasado aquí, y su nave tiene un fenomenal sistema de camuflaje. Sugiero que inventemos una historia. Los piratas atacaron. Su nave fue destruida junto con cualquiera que deseara partir. En realidad, ustedes usarán esa nave para viajar a territorio de la Alianza. Una vez que estén allí, mi madre conseguirá todo el papeleo necesario para su estancia, y la milicia no podrá intervenir.

—¿Qué hay de ti? —preguntó Iylene.

—La gente debe saber lo que pasó. Activaremos la baliza en uno o dos días, y todos los que queden, incluyéndome a mí, colaborarán en la historia. Serán libres. Incluso si, por alguna casualidad, la milicia se entera de su paradero, no pueden viajar a territorio de la Alianza ni llevarse a nuestros ciudadanos, que es lo que serán todos ustedes.

No se les permitía viajar a territorio de la Alianza sin iniciar una guerra, pero si una ya estaba iniciada, nada los detendría. Aun así… si los demás tenían algo que decir, no los oí. El mundo se quedó en silencio mientras la posibilidad de un futuro que nunca esperé se desplegaba en mi mente.

—¿Podríamos tener… hogares allí? —pregunté.

De alguna manera, a través del alboroto, Kayleigh me oyó. —Sí, tendrán hogares, atención médica, seguridad, todo ello. Hay diecisiete planetas en la Alianza, y cualquiera de ellos estará abierto a su reubicación.

Una casa. Una casa de verdad. No una caja de metal apestando a sudor y alcantarilla, sino un lugar que sería nuestro. Roys y yo podríamos tener nuestro propio dormitorio y llenar el espacio con lo que jodidamente quisiéramos. Más que ropa y artículos esenciales, podríamos tener chucherías inútiles. ¡Oh, y una mascota! Siempre quise un gato o un perro o un pájaro; no me importaba.

Nunca tuve un hogar. Solo cajitas jodidas en las que el universo me metió a la fuerza, cada una de ellas agotando mi vida de una forma u otra. Pero ahora, podríamos tener un hogar de verdad. Un lugar completamente nuestro.

—Sus familias también son bienvenidas. Puede que no puedan unirse a ustedes inmediatamente, pero su reubicación puede gestionarse. Entiendo que esto es mucho que asimilar. Tenemos tiempo para considerar nuestras opciones, así que háganme saber lo que piensan. —Kayleigh inclinó la cabeza y se marchó.

—La Alianza —susurró Lilea, asombrada—. ¿Crees que realmente podríamos…?

—Sí, absolutamente sí —respondió Ryker desde entre Zavir y Maddy. Tuvo el valor de entrelazar los brazos con ambos e ignoró la mirada fulminante de Maddy—. He estado en Donova y, créanme, cualquier mierda que oigamos sobre que la Alianza es un vertedero es mentira. Son avanzados. Les importa de verdad, y la Embajadora Layne los cuidará.

—¿Qué hay de nuestras familias? Dijo que podríamos resolver algo, pero ¿cómo lo sabemos? ¿Y no sospecharía la milicia si todos empacaran y se fueran a la Alianza? —preguntó Arana.

—Improbable —respondió Zavir, mientras cruzaba un par de sus brazos—. Tras la muerte de un miembro militar, nuestras familias recibirán beneficios, pero un hogar no es uno de ellos. Se les da una compensación y se les expulsa de las bases militares. Después de eso, son solo números en una hoja de cálculo. Además, tus novias no recibirían ninguno de esos beneficios, Arana, así que estarían mejor uniéndose a ti.

Arana se frotó la nuca. —No te equivocas.

Maddy me miró y vio lo que los demás no veían. —¿Por qué no llevamos esta conversación afuera? Lucky necesita terminar de comer.

Los demás se dieron cuenta de que no había tocado mi comida. No estaba seguro de poder hacerlo. La conmoción de todo me dejó el estómago revuelto. Podría irme. Por una vez, podría trazar mi propio rumbo sin miedo. Había oportunidades, una oportunidad de cambiar mi vida para siempre, de tener más vida que solo supervivencia…

—Ah, mierda, lo siento. Estaremos afuera si nos necesitas. —Arana me apretó el hombro.

Ella y los demás se fueron, excepto Roys. No se había movido, completamente congelado a mi lado, su mano había caído inerte a su costado. ¿Estaba pensando como yo? ¿Visualizaba un futuro para nosotros o…?

—No puedo arriesgar a Malwin —dijo, jadeando. El sudor se formó en su frente, y una mano temblorosa descansaba sobre su boca para amortiguar sus palabras—. No hay garantía de que nuestras familias se unan a nosotros, e incluso si la Alianza estuviera de acuerdo, puede que no sobrevivan al viaje. Si la Corporación recibe el más mínimo indicio de esto, nosotros… es demasiado arriesgado.

—Pero Ryker tampoco se equivoca sobre una guerra. —Le agarré la mano, aliviado de que entrelazara nuestros dedos. No siempre tomaba las mejores decisiones, pero esta vez lo sabía, simplemente sabía que teníamos que hacer esto—. Ambos sabemos que las familias militares son muy buscadas. Van a por los niños y esperan que asuman el manto después de sus padres. Malwin es joven, pero no se quedará así, y la Alianza, Roys, piénsalo.

—Lo estoy haciendo. —Se desplomó al lado de la cama. Sus hombros subían y bajaban con su respiración rápida—. Tendría una vida mejor allí, más de lo que yo podría darle aquí. Dinah también saltaría ante la oportunidad, pero no hay garantía…

—Nunca la hay —interpuse—. Incluso contigo trabajando aquí, la milicia puede echarte cuando quieran, especialmente después de esta mierda, y usarlo como excusa para no pagar nada a tu familia. Podrían enviarte a los planetas más mortíferos, esperando que uno les limpie el desorden, y entonces Malwin no te tendrá para protegerlo.

Odiaba decir eso. Roys tembló, y yo usé la poca energía que tenía para presionar mi hombro contra su espalda. Sus escalofríos resonaron a través de mí, y le besé el cuello. Nada podía calmarlo, pero no intentaba asustarlo. Esta era simplemente nuestra realidad, pero podíamos cambiarla.

—Roys, esta es la oportunidad de una jodida vida. Dijiste que querías al cobarde de vuelta. Bueno, estoy aquí, así que huyamos. Consigamos una casa con jardín y un columpio y un gato al que le guste echar la siesta en los alféizares de las ventanas. ¿Te imaginas eso? Un hogar, uno de verdad, donde podamos… no sé, aprender a hornear o alguna mierda y Malwin pueda jugar en el patio trasero.

Roys se rió entre dientes, y pude oír su preocupación, todas sus inquietudes, el peso de esta decisión perforándolo. Me aferré a él con firmeza y esperé, escuchando cómo su respiración trabajosa se ralentizaba hasta que dijo: —Quiero tener una casa contigo, Ethin, y un jardín y construir un columpio y tener uno o dos gatos y envejecer juntos.

—No lo sé. Para entonces podría irme con un hombre más joven y atractivo —bromeé.

—¿Quién dice que yo no huiría primero?

—Inténtalo y verás qué pasa.

—Así que eres del tipo celoso —bromeó con un brillo en sus ojos.

—Solo si me das una razón para serlo —apoyé mi cabeza en su hombro—. ¿Huirás conmigo, Roys?

Se giró para mirarme, posando una mano bajo mi barbilla. —Me encantaría huir contigo.

Él sonrió, yo también, y sellamos nuestro destino con un beso.

MISIÓN CUMPLIDA

Roys

El sol, brillando directamente en mis ojos, me despertó.

—Sir Scribbles, por favor, cierra las cortinas.

Negociar con los gatos no llevó a ninguna parte. Sir Scribbles hizo lo que Sir Scribbles quería. Estábamos en su territorio, después de todo. La bola de pelo negro estaba en su percha de la ventana, habiendo apartado las cortinas para tomar el sol de la mañana. A estas alturas, Ethin debería estar maldiciendo las horas de luz, pero mi mano se extendía sobre el colchón frío y vacío. El reloj marcaba las 11:05. Me quedé dormido.

Y Malwin estaba despierto, riendo en el patio trasero.

Me levanté de la cama, preguntándome por qué mis rodillas tenían que hacer esos ruidos de crujido a los treinta y un años. No hace mucho, Ethin tuvo un ataque de histeria cuando me hice daño en la espalda en medio de un empuje y pasó la siguiente hora intentando no humillarme más. Él no se reiría cuando cumpliera los treinta.

Sir Scribbles me miró con desaprobación cuando me puse a su lado para mirar afuera.

El territorio de la Alianza había tardado en adaptarse. Eran casi demasiado buenos para ser verdad. No había torres apiladas unas sobre otras, cada una amenazando con aplastar a la persona debajo. El esmog no llenaba las calles ni envenenaba nuestros pulmones. El agua corría limpia por nuestros grifos, y los desesperados no eran escondidos en los anillos más bajos, hambrientos y coaccionados a los peores aspectos de la sociedad.

Kayleigh Layne y su madre, la embajadora, cumplieron su palabra. Fuimos ubicados en uno de los planetas de la Alianza y se nos dio una casa familiar de dos pisos. Trabajábamos cuatro días a la semana: Ethin manejando un aerodeslizador que protegía carga entre planetas y yo como entrenador para su ejército, que era mucho mejor que la Milicia Intergaláctica en todos los sentidos de la palabra.

Maddy se quedó en un equipo de reconocimiento, queriendo continuar su educación y carrera, aunque los Layne nos aseguraron que la monitoreaban. Era bienvenida en cualquier momento y visitaba regularmente entre sus cursos universitarios y su trabajo. Ella y Ethin se quedaban despiertos durante horas bebiendo y charlando sobre todos los años que se habían perdido. De vez en cuando, el ambiente se enfriaba entre ellos cuando el pasado se volvía demasiado, pero lo superaron, y no podría estar más feliz por ellos. Ethin no merecía cargar con esa culpa para siempre. Merecía ser feliz.

Quería hacerlo feliz por el resto de nuestras vidas.

Arana, Iylene y Lilea vivían en pueblos cercanos. Teníamos cenas semanales, una programada para mañana, donde reímos con una comida caliente sobre lo insípidas que se habían vuelto nuestras vidas. Y no lo cambiaríamos por nada. Ryker regresó con sus padres, y Zavir se arriesgó a regresar a su planeta natal. Enviaban mensajes de vez en cuando, principalmente bromas de Ryker y videos de las aventuras de Zavir con su familia.

Tuvimos vidas extraordinariamente ordinarias donde trabajábamos y recogíamos a Malwin de la escuela y nos reuníamos con Dinah para desayunos, almuerzos o cenas familiares. Le dieron trabajo de gerencia en el centro comercial local, lo que ella adoraba, la mantenía ocupada, pero con nosotros tres, era fácil participar en las muchas actividades en las que estaba Malwin.

Lo inscribimos en cursos de arte, y recientemente empezó a tocar el piano. Tendría un recital el próximo mes, lo que todavía hacía que mi corazón estallara con tanta calidez que pensé que lloraría. Un cielo colgaba sobre nuestras cabezas, tan azul como podía ser, y algunos días me preguntaba si era real, o todo un producto de mi imaginación porque ¿cómo podíamos estar aquí?

En nuestro patio, lo suficientemente grande para el columpio que construimos y el jardín, Malwin se arrodilló en la tierra, ayudando a Ethin en el mantenimiento de ese jardín donde plantaban verduras. Verdaderas, no las raciones de comida que decían “verduras” y sabían a bazofia. Estos eran tomates, pimientos, pepinos, brócoli y una cola peluda extraviada perteneciente a Lady Mildred.

La hermana de Sir Scribbles salió pavoneándose del huerto con un pepino en la boca. Por razones que no podíamos comprender, disfrutaba royéndolos, y Ethin le permitía uno de vez en cuando. Aparentemente, esta no era una de esas veces porque cometió el error fatal de intentar alcanzar su tesoro. Siseando, Lady Mildred le dio un manotazo.

—Ya has roído uno, pequeño cabrón. —Ethin se chupó el pulgar que su garra debió haber atrapado, luego dirigió su atención a Malwin—. No le digas a tu padre que dije mierda.

Riendo, Malwin se puso una mano sobre la boca para indicar su silencio. Fingí no haberlo observado todo porque Malwin todavía no había adquirido el vocabulario soez de Ethin. Malwin probablemente se divirtió tanto con el pánico momentáneo de Ethin como el resto de nosotros.

Apoyado en la ventana, me tomé un momento más para observarlos mientras rozaba mis dedos sobre las cicatrices de mis brazos. Eran oscuros e inevitables recordatorios de todo lo que había hecho, y lo que a veces anhelaba.

Diez meses y contando.

Presioné con fuerza contra la piel áspera, recordándome todas las veces que me equivoqué cuando tenía sintéticos corriendo por mis venas. Cómo herí a Ethin, de todas las personas, esa mirada de decepción cuando regresó a casa para encontrarme acurrucado en el suelo del baño después de enganchar lo que pude por la casa. No era moira, pero necesitaba algo, cualquier cosa. Él no dijo nada, simplemente limpió, me metió en la cama y me recordó que Malwin estaría allí pronto, así que tenía que ponerme las pilas.

Lo hice, o más bien, lo estaba intentando y estaba funcionando mejor que nunca porque no estábamos cerca de toda esa mierda. No estábamos cerca del ejército, del estrés, de nada de eso. Estábamos bien. Éramos felices. Malwin tenía a sus dos padres cerca. Ahora, incluso tenía a Ethin, quien, día a día, también se convirtió en padre. Todos estábamos nerviosos al principio, inseguros sobre lo que había pasado, todos los cambios. Durante más de un mes, Malwin ni siquiera hablaba con Ethin. Pero durante este año, tanto había cambiado para mejor, y yo no podía —no lo estropearía.

Tenía que seguir intentándolo, recordándome que ningún sintético podría estar a la altura de mirar por esta ventana y verlos allí abajo sonriendo y riendo. Esto era más de lo que jamás pensé que podría tener.

Después de lavarme y ponerme los brazaletes, bajé las escaleras para que mis fosas nasales fueran asaltadas. Las habilidades culinarias de Ethin eran imaginarias, aunque siempre lo intentaba y fracasaba de forma fantástica. Basado en los envoltorios del mostrador, él y Malwin picotearon en lugar de comer cualquier peculiar brebaje que había sido arrojado a la basura. En resumen, me dediqué a preparar un almuerzo temprano con la nutrición adecuada.

Esos dos estarían hechos de puro azúcar si no fuera por mí.

Me reí entre dientes cuando la puerta trasera se deslizó y la voz de Malwin resonó: —¡Papi, te levantaste! ¡Espera, espera, espera, usa estos!

Apareció, con los ojos muy abiertos, con un diente frontal faltante que temíamos que se hubiera tragado a mitad de la cena hasta que Ethin vio el diente en el suelo. Malwin empujó una cesta de verduras frescas al mostrador y eligió cuáles pertenecían a quién. A Ethin le gustaban los pimientos, así que se quedó con la mayoría de ellos. Yo prefería los tomates, así que esos eran míos, y a Malwin le gustaba el brócoli, así que esos eran suyos.

—Todas excelentes decisiones —dije, cortándolos para unos wraps de carne. Me incliné para besarle la cabeza—. Ve a lavarte. Estás asqueroso.

—Eso no es mi culpa. —Malwin le lanzó a Ethin una mirada burlona, quien finalmente dobló la esquina con sus vaqueros sucios y su camiseta, lo que no restaba a su atractivo. De hecho, me gustaba bastante cuando regresaba del jardín, las mejillas sonrojadas por el sol de verano y el sudor pegándole su cabello negro a su tentador cuello.

Quería besarlo, morder su cuello, abrazarlo fuerte, sentirlo a mi alrededor mientras nos perdíamos el uno en el otro.

—Soy inocente. —Ethin levantó las manos, la suciedad cubriéndolo desde las yemas de los dedos hasta el codo.

—¡Me tiraste tierra!

—Te dije que estaba arrancando malas hierbas. Estabas en el camino de mi montón de malas hierbas.

—¡No es cierto!

—¡Sí lo es!

—¡No es cierto!

Esto continuaría para siempre si no le daba a Ethin la mirada que decía que más le valía arreglarlo.

—Quizás te tiré tierra, pero de todos modos, uno debería ensuciarse al hacer jardinería. No lo estás haciendo bien si te vas limpio —dijo, y Malwin consideró que era una respuesta aceptable. Asintiendo, salió corriendo a limpiarse, dándole a Ethin su oportunidad.

Recortó el espacio entre nosotros en dos rápidas zancadas para colgar sus brazos alrededor de mi cuello. Le agarré la cintura para acercarlo, inclinándome para el beso del que nunca me cansaba. No importaba con qué frecuencia lo tuviera en mis brazos; en el momento en que se iba, lo quería un momento más.

—Me dejaste dormir —murmuré contra su boca, que encontró el beso más interesante que mi tema de conversación.

—Te quedaste despierto más allá de tu hora de dormir —respondió, silenciándome por un momento más mientras su lengua recorría el paladar de mi boca—. Imaginé que estabas cansado —otro beso profundo que me hizo apretarle el costado porque teníamos que parar o habría un problema.

Finalmente, cedió, aunque yo quería mucho más. Esos ojos castaño claro, una vez tan fríos que congelaban el aire de mis pulmones, se habían vuelto cálidos a lo largo del año. Una chispa se encendió en ellos, convirtiéndose en una llama interminable que lo descongelaba cada día más. Había menos ceños fruncidos, menos actitud defensiva, pero siempre la misma cantidad de sarcasmo. Eso nunca desaparecería, y yo no querría que lo hiciera.

—Y necesitas descansar para todo lo que tengo planeado hoy —añadió, luciendo una sonrisa que solo él podía lograr, de alguna manera encantadora y astuta a la vez.

—Oh, ¿cuáles son esos planes?

Ethin se asomó por encima del hombro, asegurándose de que Malwin no estuviera al alcance del oído, luego se inclinó para morderme la oreja. —Una vez que estemos solos, me harás rogar por una buena jodida, Capitán.

Luego me soltó, sabiendo perfectamente que me había destrozado, y se alejó pavoneándose, girando en la curva con una risa que me calentó aún más.

Siempre supe que este hombre sería mi perdición, pero no esperaba que la causa fuera su impulso sexual. No es que me estuviera quejando, en realidad. Fue… fue… increíble, por decirlo suavemente. Mientras Malwin no estuviera cerca. Uno nunca sabía cuándo tropezaría en la habitación y se metería en nuestra cama. La mayoría de las veces nos despertábamos con él entre nosotros, acaparando las almohadas, lo que tampoco querría cambiar. Y creo que era seguro decir que, después de las muchas noches en que me desperté con los grandes amores de mi vida acurrucados en mis brazos, Ethin tampoco quería que cambiara.

—¿Estás bien, papi? Tienes la cara toda roja —preguntó Malwin, habiendo regresado. Se sentó en el mostrador de la cocina, con las piernas colgando de la silla. Piezas de su obra de arte colgaban en el refrigerador junto a la lista de compras, un calendario cubierto de eventos y fotos de todos nosotros.

—Sí. —Tosí y volví a preparar el almuerzo—. Estoy bien, amigo. ¿Cuántos wraps de lechuga quieres?

—Cuatro.

—¡¿Cuatro?!

—Estoy creciendo.

Tarareando, fingí hacer un puchero. —No quiero que crezcas.

—¡Pero necesito ser más alto!

—No lo creo.

—¡Sí lo creo! —Malwin alargó la O y llamó a Ethin para que lo apoyara.

Ethin se dejó caer en la silla junto a él, cambiado y limpio. Siempre había sido alto y esbelto, el tipo de figura que hacía girar cabezas y que las miradas se detuvieran. Las mías ciertamente lo hicieron cuando lo vi por primera vez; y todos los días después. A veces me sentía como un pervertido por mirar su trasero cada vez que salía de la habitación y por luchar por no mirar cuando su camiseta se subía para revelar el vello oscuro debajo de su ombligo que conducía a la parte de su anatomía en la que pensaba con demasiada frecuencia.

—No comí mucho de niño y aun así me hice alto como la jodida —Ethin se mordió el labio ante la mirada fulminante que le lancé—. Alto. Soy alto.

—Quiero ser más alto que tú —dijo Malwin.

—En tus sueños, mocoso.

—¡Mucho más alto, como metros más alto, gigante!

—¿Has visto a tus padres?

Sentí la mirada burlona de Ethin en mi espalda. Carne y verduras chispeaban en la sartén que se había sentido tan ajena en mis manos hasta hace poco. Comíamos raciones de comida, bazofia que los droides metían en el microondas, llena de toda la nutrición que técnicamente necesitábamos pero sin sabor ni textura. Cocinar había requerido acostumbrarse. Estar en una cocina con platos y comida y estantes de especias era intenso, pero se volvió más normal cada día.

—Tu padre no es mucho más alto que tu madre, lo que significa que probablemente tendrás la misma altura —declaró Ethin.

—De ninguna manera; simplemente no comieron suficientes verduras.

Ethin se rió, y yo suspiré mientras esta discusión continuaba hasta mucho después del almuerzo. Al final, cesó con mi sugerencia de un día de cine. Ethin y yo teníamos el día libre. Malwin quería ver algunas películas de terror después de que Ethin viera una el otro día. Eso los apartó del tema de la altura, y nos encontramos acurrucados en el sofá con las persianas cerradas y la pantalla holográfica encendida.

Sir Scribbles estaba sentado en el regazo de Malwin. Ese era su chico, y yo medio esperaba que el gato le arrancaría la mano a cualquiera que lo mirara mal. Lady Mildred prefería a Ethin, decidiendo que él podía cargarla durante toda la película, aunque le adormeciera el brazo. Él tampoco la movería porque era "contra la ley felina".

A las cinco, entró Dinah. Lo de llamar a la puerta duró aproximadamente una semana. Ella iba y venía a su antojo, como nosotros a su casa justo calle abajo. Malwin realmente podía estar donde quisiera, pero nos habíamos programado para trabajar en días opuestos, así que siempre había alguien cerca.

—Mamá, estamos viendo películas de miedo —declaró Malwin.

—¿Sin mí? —Dinah se quitó los zapatos de una patada y se arrastró hasta la sala de estar.

Una sala de estar que había estado sencilla durante meses porque Ethin y yo no podíamos creer que estaríamos aquí por mucho tiempo. Luego conseguimos otra silla y fotos y los gatos y sus juguetes. La casa se llenó de pedazos de nosotros, creando un hogar que ninguno de los dos había tenido hasta ahora. A veces sorprendía a Ethin simplemente observando el espacio como si esperara que todo desapareciera. Cuando lo abrazaba, él me miraba de la misma manera, como lo hacía en las cuevas, aterrorizado e inseguro. Así que lo besaba, sus músculos se relajaban, y lo abrazaba todo el tiempo que necesitaba para recordar que estábamos bien.

—Podemos ver otra antes de que te vayas —ofreció Ethin—. A menos que tengas planes.

—Pensé que cenaríamos, pero si Malwin no tiene hambre aún —le dirigió una mirada interrogante.

—Estoy bien. Almorzamos wraps de carne y vegetales. ¡Ethin y yo los recogimos del jardín! —exclamó Malwin.

—¿Lo hicieron? —Dinah se sentó en el mullido puf donde Malwin a veces dormitaba con los gatos—. Pon algo bueno, Roys, algo que dé miedo de verdad.

—¡Súper aterradora!

—Súper aterradora será, entonces —busqué entre las películas y elegí la que Dinah y Malwin acordaron.

Malwin se acomodó más en mi regazo, y Ethin se apoyó contra mi costado. Nuestras manos se encontraron entre nosotros, los dedos entrelazados, porque algunos días, cuando estábamos así, Ethin necesitaba algo a lo que aferrarse. Sus ojos se velaron, perdidos en un tiempo y lugar que no podían olvidarse. La Colonia le había hecho un agujero en el corazón, podrido hasta la médula, y aunque llenamos los espacios circundantes, nada podía extirpar ese núcleo. Lo entendimos, y como yo, él simplemente tenía que intentarlo. Intentar pensar en lo bueno y en todo lo que teníamos.

Después de que terminó la película, salimos con ellos. Malwin se ajustó los zapatos, que siempre se ataba él mismo y le recordaba a cualquiera que intentara ayudarlo. Me abrazó. —¡Adiós, Papi! Te amo.

—Yo también te amo —lo abracé fuerte, aunque podía ir a verlo cuando quisiera.

Malwin fue hacia Ethin. —¡Adiós, Ethin! A veces te amo.

Ethin se arrodilló para darle un golpecito en la nariz. —Te amo día sí, día no.

Riendo, le rodeó el cuello con los brazos, donde le susurró que en realidad amaba a Malwin todos los días. Malwin se lo devolvió, y Ethin siempre ponía esa expresión, como si no pudiera creerlo. Sus brazos se tensaron, y enterró su rostro en el hombro de Malwin por un segundo más antes de soltarlo.

Malwin tomó la mano de Dinah, despidiéndose con la mano mientras salían por la puerta. —¡Nos vemos! No te comas todo mi brócoli.

—Habrá desaparecido antes de la mañana —bromeó Ethin.

Malwin hizo un sonido de burla, luego él y Dinah avanzaron calle abajo. Una calle segura iluminada por la luz de las farolas a través de la hilera de casas, cada una diferente de la anterior. Los arquitectos construían de la manera que querían, creando una variedad de hogares que de alguna manera se ajustaban a las personalidades de los propietarios. A diferencia de la Tierra, donde las casas eran cajas de hierro apiladas una al lado de la otra, una encima de la otra, oxidándose y goteando quién sabe qué.

A veces todavía podía olerlo cuando despertaba en mitad de la noche y pensaba que estaba de vuelta en una habitación desconocida con un extraño y sustancias sintéticas en mis venas. Luego me deslizaba hacia un mundo de risas y luz, nada de ello real, todo ello una fantasía que se derrumbaría de la peor manera.

En esas horas de vigilia, olvidaba respirar hasta que Ethin despertaba y su voz murmuraba dulces naderías al oído. Él me abrazaba, y yo apretaba, y me prometía que estaba a salvo, que estaba limpio, y si Malwin estaba en casa, tenía que levantarme para verlo. Verlo dormir plácidamente me tranquilizaba, luego volvía a los brazos de Ethin, que combatían las pesadillas cada vez que osaban regresar. Y yo hacía lo mismo por él.

No éramos perfectos. El tiempo no cura todas las heridas. Un año ciertamente no fue suficiente para curar las nuestras. En todo caso, empeoraron por un tiempo, porque ninguno de nosotros creía en nuestro bienestar. Ethin estaba tenso, como lo había estado cuando nos conocimos. Esa mecha, ardiendo con intensidad, prendía fuego a todo. Discutía y peleaba y creía que cada ruido era alguien que nos acechaba, que no estábamos a salvo y que todo esto era una estratagema. No podía culparlo porque yo también tenía mis sospechas.

Pero conseguimos terapeutas. Hablamos. Pasábamos nuestros días de la mano. Maddy nos visitó, y eso lo tranquilizó mucho. Las cosas se calmaron y la vida era agradable, así que las pesadillas no siempre estaban ahí, pero cuando se colaban, nos teníamos el uno al otro.

Ethin y yo nos quedamos en el porche hasta que Dinah y Malwin llegaron a su casa. No necesitábamos hacerlo. Sabíamos que era seguro. Nada pasaba por aquí excepto la vez que el perro de nuestro vecino se escapó y caminó pesadamente por nuestro jardín. Pero esa era otra pieza del pasado de la que aún no nos habíamos librado del todo.

Miré hacia atrás. Ethin estaba en el umbral donde su camisa se había subido lo suficiente como para revelar la parte inferior de la dura cicatriz rosada a lo largo de su abdomen. No sintió que me acercara. Estaba completamente entumecido allí, un recordatorio de cómo casi lo perdimos. La mayoría de las noches, me encontraba besando ese lugar una y otra vez. Si a Ethin le molestaba, no lo decía. Simplemente enroscó su mano en mi cabello y me dejó inhalar profundamente su esencia.

—Es dulce que ya tengas tus manos por todo mi cuerpo, pero preferiría que bajaran un poco más.

Cerré los ojos y reí. —¿Puedes dejarme tener un momento dulce o dos sin arruinarlo?

—Lo hice. Te dejé tocarme dulcemente durante al menos veinte segundos —su pulgar frotó el dorso de mi mano—. Vamos, Capitán. Tengo muchos deseos que deben ser satisfechos. Te espera una noche larga.

—Cuento con ello —me acerqué a él, donde me pasó un brazo por los hombros y me besó. Froté su abdomen, deslizando mi pulgar más arriba hasta que supe que sentía el toque cuando este le provocó un escalofrío. Tropezamos de vuelta a la casa, mis brazos alrededor de él.

—Te amo —dije, presionando mi palma con fuerza sobre su corazón acelerado.

—Yo también te amo —susurró, aún sonrojado como si no estuviera acostumbrado a decirlo. Ciertamente, no lo decía a menudo, pero eso hacía que atesorara aún más los momentos en que me dejaba entrar. Especialmente porque él, como siempre, no podía dejar que un momento dulce durara—. Deja de ser tan cursi y fóllame ya.

—Ethin.

—Roys —me besó de nuevo, lento y dulce, luego me arrastró a nuestra casa, nuestro hogar para durar para siempre.

Table of contents

Capítulo 01
Capítulo 02
Capítulo 03
Capítulo 04
Capítulo 05
Capítulo 06
Capítulo 07
Capítulo 08
Capítulo 09
Capítulo 010
Capítulo 011
Capítulo 012
Capítulo 013
Capítulo 014
Capítulo 015
Capítulo 016
Capítulo 017
Capítulo 018
Capítulo 019
Capítulo 020
Capítulo 021
Capítulo 022
Capítulo 023
Capítulo 024
Capítulo 025
Capítulo 026
Capítulo 026
Capítulo 027
Capítulo 028
Capítulo 029
Capítulo 030
Capítulo 031
Capítulo 032
Capítulo 033
Capítulo 034
Capítulo 035
Capítulo 036
Capítulo 037
Capítulo 038
Capítulo 039
Capítulo 040
Capítulo 041
Capítulo 042

previous page start